"level","id","parent_id","object_id","object_type","object_key","query_status","query_time","query_type","id","message","created_time","from.name","from.id","status_type","comments","comments.data","shares.count","summary","summary.total_count","summary.can_like","summary.has_liked"
"0","1","None","319662435565899","seed","","","None","None","","","","","","","","","","","","",""
"1","2","1","319662435565899_1204588247073309","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1204588247073309","🚨¡No caigas en estafas! 🚨  📆 Aún no hay fechas establecidas para la apertura de la 📍Embajada Venezolana en Colombia, de momento sólo está habilitada una página web en dónde puedes hacer algunos trámites📃  👀 Así que ojo pelao pues, no dejes que te engañen con falsos procesos y ""costos"" que ofrecen por ahí🔍  ‼️Epaaa y ayuda a más personas, rueda la voz compartiendo esta información. #TuAliadoParaInformarte","2022-11-22T22:37:25+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-22T23:22:56+0000"", ""message"": ""Cual es la.pagina de la embajada y que tramites puedo sacar""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFExTmpFMU5qTXdORFV3TXpFek16b3hOalk1TVRVNU16YzIZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFExTmpFMU5qTXdORFV3TXpFek16b3hOalk1TVRVNU16YzIZD""}}}","","1","","","",""
"1","3","1","319662435565899_1203953193803481","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1203953193803481","‼️¡No te peles el Entregatón!‼️  🔋 Ponte las pilas y retira tu PPT, desde el 21 al 25 de noviembre 📍#MigraciónColombia estará en el Palacio de los Deportes de Bogotá haciendo entrega de permisos, puedes verificar si el tuyo se encuentra ahí en la página web de la entidad💻  📢 ¡Epa! y ayúdanos a que esta información le llegue a más personas, ruuuueda la voz compartiendo esta publicación con todos tus panas para que retiren su PPT😎","2022-11-21T22:53:07+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-22T00:35:47+0000"", ""message"": ""Yo fui y lo que me dijeron fue si no le a llegado el el mensaje hay que esperar si m\u00ed permiso ya est\u00e1 impreso hace rato \nSi no les a llegado el mensaje ni vallan a perder tiempo pasaje""}, {""created_time"": ""2022-11-22T06:44:03+0000"", ""message"": ""Hola s\u00e9 que el tema es distinto pero me gustar\u00eda saber si ya tienen informaci\u00f3n nueva sobre las licencias de conducir es que estuve revisando y ya aparece en la ventanilla \u00fanica de pagos la opci\u00f3n para registrarnos con el PPT""}, {""created_time"": ""2022-11-22T15:16:15+0000"", ""message"": ""Hola solo ser\u00e1 entrega o tambi\u00e9n registro biom\u00e9trico?""}, {""created_time"": ""2022-11-22T16:48:43+0000"", ""message"": ""Hola nano cuando vienen a Barranquilla. el permiso de mi esposo nada q se lo entregan.!! y va cada 15 d\u00edas a migraci\u00f3n.!!   ya a metido PQR  y nada y cartas a migraci\u00f3n Bogot\u00e1 y no le dan solucion""}, {""created_time"": ""2022-11-22T18:53:20+0000"", ""message"": ""Yo tengo m\u00e1s de un a\u00f1o que ize mi proceso y a\u00fan no me han aprobado mi permiso""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalV3TlRZAeE56STJOemt3TlRJMk9qRTJOamt3Tnpjek5EZAz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE00TmpRNE9USXhNVEl3TlRrNE9qRTJOamt4TkRNeU1ERT0ZD""}}}","","7","","","",""
"1","4","1","319662435565899_1201909120674555","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1201909120674555","👋¡Epa mi pana!👋  ⏰ Luego de 5 años con tu PPT podrás optar por una visa de residente y si tenías PEP ese tiempo será contado, ya que uno de los requisitos para optar por esta visa son estar 5 años de manera regular en Colombia📃  👀 Ten en cuenta que las visas tienen un costo y además debes tener una serie de documentos que solicitan🤝  💭¿Te quedaron dudas?📲¡Llégate al WhatsApp! Acá te dejamos el link👉https://wa.link/26w9o7","2022-11-20T22:20:02+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-20T22:28:50+0000"", ""message"": ""Q requisitos piden para la visa de residente""}, {""created_time"": ""2022-11-20T22:31:05+0000"", ""message"": ""Una pregunta,c\u00f3mo se hace para cancelar el PPT ,ya que la persona se devolvi\u00f3 para Venezuela?""}, {""created_time"": ""2022-11-20T22:36:28+0000"", ""message"": ""Hay mucha gente que nisiquiera le ha salido""}, {""created_time"": ""2022-11-20T22:44:15+0000"", ""message"": ""Nani una pregunta si cuenta el tiempo del Pep Aun saliendo mi ppt con la cedula yno cn el numero q tenia mi pep""}, {""created_time"": ""2022-11-20T22:49:23+0000"", ""message"": ""Y que tiempo se puede sacar la c\u00e9dula de ciudadan\u00eda?""}, {""created_time"": ""2022-11-20T22:51:30+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-11-20T23:01:21+0000"", ""message"": ""Cu\u00e1les son los requisitos""}, {""created_time"": ""2022-11-20T23:22:27+0000"", ""message"": ""Buenas noches si ya una persona tiene los 5 a\u00f1os puede solicitarle visa al familiar directo que tenga 3 a\u00f1os  aqu\u00ed o no""}, {""created_time"": ""2022-11-20T23:29:37+0000"", ""message"": ""Buenas noches beneficios de solicitarla?""}, {""created_time"": ""2022-11-20T23:45:19+0000"", ""message"": ""Hola ustedes me podr\u00edan ayudar a casarme en Colombia con un colombiano. \nQueremos adoptar a mi sobrina y nos piden ese requisito. Por favor ay\u00fadenme Voices of Venezuela""}, {""created_time"": ""2022-11-21T00:16:09+0000"", ""message"": ""La visa Colombiana es la m\u00e1s cara\ud83d\ude31""}, {""created_time"": ""2022-11-21T00:27:22+0000"", ""message"": ""Tengo 2a\u00f1os esperando y nada""}, {""created_time"": ""2022-11-21T00:39:36+0000"", ""message"": ""La visa de residente es indefinido o tambi\u00e9n hay que estarla actualizando cada 5 aa\u00f1os o algo as\u00ed ???""}, {""created_time"": ""2022-11-21T00:42:10+0000"", ""message"": ""Me podr\u00edan informar yo tengo mi PeP ramv 2018 pero a mis hijas no se los pude sacar en ese entonces, ya en mayo 2023 cumplimos 5 a\u00f1os ser\u00e1 que ellas tambi\u00e9n pueden optar por la visa?""}, {""created_time"": ""2022-11-21T00:42:13+0000"", ""message"": ""Hola y si uno entro ilegal sin pasaporte pero ya uno tiene el tiempo con su ppt obligado hay que tener pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-11-21T01:03:00+0000"", ""message"": ""Hola Nani saludos y para lo que no tenemos pasaporte?""}, {""created_time"": ""2022-11-21T01:26:02+0000"", ""message"": ""Hola nani que sabes de una entrega masiva que se realizara en los proximos dias""}, {""created_time"": ""2022-11-21T02:13:49+0000"", ""message"": ""Y como se va a tramitar si no tengo el documento en mis manos""}, {""created_time"": ""2022-11-21T02:35:29+0000"", ""message"": ""Toca tener pasaporte tambi\u00e9n""}, {""created_time"": ""2022-11-21T05:45:22+0000"", ""message"": ""Que vale la visa?""}, {""created_time"": ""2022-11-21T09:52:52+0000"", ""message"": ""Te hablan de visa de residente porque a la final este ppt no te permite tener vida crediticia. Este ppt solo es un documento para estar legal m\u00e1s no para otras entidades.""}, {""created_time"": ""2022-11-21T14:30:41+0000"", ""message"": ""Igual teng 6 a\u00f1os aqu\u00ed pero com no teng pasaporte no pud resivir ese beneficio ser\u00e1 que no""}, {""created_time"": ""2022-11-21T19:33:57+0000"", ""message"": ""EEUU y los pa\u00edses Europeos , 5 a\u00f1os m\u00e1s aqu\u00ed y no c q ir\u00e1 a pasar con nosotros""}, {""created_time"": ""2022-11-22T00:14:43+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches que pasar\u00e1 con los ppt de Puerto carre\u00f1o uno va a la oficina de migraci\u00f3n y s\u00f3lo responden ni sabemos cu\u00e1ndo llegan nuevamente.""}, {""created_time"": ""2022-11-22T02:17:52+0000"", ""message"": ""Y los que no tienen pasaporte?..""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE15TVRBM016ZA3pNVGMyT0RJeU9Eb3hOalk0T1Rnek16TXgZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEl6TkRrek1EQXlOelk1TURRMk9qRTJOamt3T0RNME56TT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1201909120674555/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEl6TkRrek1EQXlOelk1TURRMk9qRTJOamt3T0RNME56TT0ZD""}}","","15","","","",""
"1","5","1","319662435565899_1201903940675073","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1201903940675073","🤤 ¿Alguien más se siente así o solo nosotros? 🤤  🫣 En nuestro equipo ya estamos ansiosos por comernos nuestra primera hallaca y hacemos conteo de los días que faltan para Navidad🎅🏻","2022-11-19T22:20:01+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-21T03:40:59+0000"", ""message"": ""Natilla y bu\u00f1uelos?????""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFE1TkRFeU9UZA3lPVEV3TkRBd09qRTJOamt3TURJd05Uaz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFE1TkRFeU9UZA3lPVEV3TkRBd09qRTJOamt3TURJd05Uaz0ZD""}}}","","","","","",""
"1","6","1","319662435565899_1201874294011371","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1201874294011371","⁉️¿Quieres abrir una cuenta digital y tener una tarjeta débito Mastercard internacional desde tu celular? ⁉️  ⁉️️Completamente gratis y a $0 costos de mantenimiento⁉️  👀 Entérate de cómo hacerlo el 📆24-11-22 a las 6:00 pm, nuestros panas de @uala.arg nos explicarán todos los detalles para acceder a esta aplicación, un servicio totalmente seguro y super fácil de adquirir😎  💪 Súmate a ayudar a otras personas, rueda la voz con todos tus panas contándoles sobre el en vivo 📢","2022-11-18T22:29:42+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-18T22:35:27+0000"", ""message"": ""Ya la tengo!""}, {""created_time"": ""2022-11-18T22:35:44+0000"", ""message"": ""Hola si se puede abrir la cuenta uala o no""}, {""created_time"": ""2022-11-18T22:36:41+0000"", ""message"": ""Hola es cuenta de ahorros""}, {""created_time"": ""2022-11-18T22:37:25+0000"", ""message"": ""Yo quiero""}, {""created_time"": ""2022-11-18T22:37:31+0000"", ""message"": ""Como seria""}, {""created_time"": ""2022-11-18T22:39:25+0000"", ""message"": ""Me interesa""}, {""created_time"": ""2022-11-18T22:40:44+0000"", ""message"": ""Yajaira Ortega mira""}, {""created_time"": ""2022-11-18T22:43:05+0000"", ""message"": ""Hoy me llego la targeta""}, {""created_time"": ""2022-11-18T22:43:37+0000"", ""message"": ""La tengo mas no me a llegado  la targta""}, {""created_time"": ""2022-11-18T22:43:58+0000"", ""message"": ""Miguel J H Lopez""}, {""created_time"": ""2022-11-18T22:52:15+0000"", ""message"": ""Paula Herrera mira""}, {""created_time"": ""2022-11-18T22:52:32+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo se puede Aser eso""}, {""created_time"": ""2022-11-18T23:00:08+0000"", ""message"": ""Tengo 3 meses que abri la cuenta. Y aun estoy esperando la tarjeta de debito\ud83d\ude0f""}, {""created_time"": ""2022-11-18T23:03:46+0000"", ""message"": ""Yo sigo esperando la fulana tarjeta""}, {""created_time"": ""2022-11-18T23:20:58+0000"", ""message"": ""Yo abr\u00ed mi cuenta y a la semana me llego la tarjeta  es excelente""}, {""created_time"": ""2022-11-18T23:21:32+0000"", ""message"": ""Eso es solo con ppt cierto""}, {""created_time"": ""2022-11-18T23:22:04+0000"", ""message"": ""Yo tengo ya casi dos meses que abr\u00ed la cuenta y a\u00fan espero la tarjeta""}, {""created_time"": ""2022-11-18T23:25:45+0000"", ""message"": ""Miguel Trujillo""}, {""created_time"": ""2022-11-18T23:28:31+0000"", ""message"": ""Solo sirve en Colombia, en el exterior ninguna de esas aplicaciones virtuales bancarias funciona. Lo certific\u00f3 x lo tanto no son internacional ya que x los puntos las tarjetas no pasan.""}, {""created_time"": ""2022-11-18T23:30:29+0000"", ""message"": ""Es r\u00e1pido y ch\u00e9vere, la recomiendo, el proceso es r\u00e1pido y te entregan tu tarjeta""}, {""created_time"": ""2022-11-18T23:47:15+0000"", ""message"": ""Gloria a Dios que bueno""}, {""created_time"": ""2022-11-19T00:03:18+0000"", ""message"": ""Llevo como 3 meses esperando la tarjeta y nada""}, {""created_time"": ""2022-11-19T00:21:13+0000"", ""message"": ""Quiero informaci\u00f3n sobre la jornada de entrega de permiso que se realizar\u00e1 en estos d\u00edas""}, {""created_time"": ""2022-11-19T02:10:10+0000"", ""message"": ""Me interesa m\u00e1s informaci\u00f3n x favor""}, {""created_time"": ""2022-11-19T02:24:44+0000"", ""message"": ""Cobran porcentaje""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANelkxTmpJeU1EWXlOREk0TkRneE9qRTJOamc0TVRBNU1qYz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFEzTmprNU5EazRPVFExTVRZANE1Ub3hOalk0T0RJME5qZAzEZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1201874294011371/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFEzTmprNU5EazRPVFExTVRZANE1Ub3hOalk0T0RJME5qZAzEZD""}}","","38","","","",""
"1","7","1","319662435565899_1201023730763094","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1201023730763094","🌸¡Una ayuda para las mamitas! 🌸  🔊 Activa el audio y entérate del increíble programa que tienen nuestros panas de Fundación Juntos Se Puede , acá te dejamos el link para que te registres 👉https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSeqNu0DUHWbGWtLq5UAmJxuwKsxfiMiETMVGyLhlSORfKpT4A/viewform  🫂 Epa y súmate ayudar a otras personas, comparte esta publicación para que llegue a muchas madres venezolanas 💝","2022-11-17T23:45:14+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-17T23:50:12+0000"", ""message"": ""Hola ,es solo para mujeres embarazadas""}, {""created_time"": ""2022-11-17T23:55:56+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-11-18T00:00:13+0000"", ""message"": ""No sale la opci\u00f3n para Santander""}, {""created_time"": ""2022-11-18T00:14:57+0000"", ""message"": ""Naty G\u00f3mez""}, {""created_time"": ""2022-11-18T00:27:43+0000"", ""message"": ""Veru Mart\u00ednez""}, {""created_time"": ""2022-11-18T00:57:26+0000"", ""message"": ""S\u00f3lo para madre embarazada nada mas""}, {""created_time"": ""2022-11-18T01:06:41+0000"", ""message"": ""Estoi en barasada""}, {""created_time"": ""2022-11-18T01:50:35+0000"", ""message"": ""Hola estoy embarazada....""}, {""created_time"": ""2022-11-18T01:56:27+0000"", ""message"": ""Hola nani tiene que ser con el ppt""}, {""created_time"": ""2022-11-18T02:24:14+0000"", ""message"": ""No sale la opci\u00f3n en cali""}, {""created_time"": ""2022-11-18T02:29:40+0000"", ""message"": ""Amiga tengo un proyecto para emprender desde casa si me pueden brindar la ayuda tengo una bebe y quiero emprender desde casa""}, {""created_time"": ""2022-11-18T04:07:02+0000"", ""message"": ""Pao Pao Blookeada""}, {""created_time"": ""2022-11-18T12:22:43+0000"", ""message"": ""Hola""}, {""created_time"": ""2022-11-18T13:42:06+0000"", ""message"": ""Nani es s\u00f3lo para las ciudades q mencionan en el formulario ? Me encuentro en riohacha""}, {""created_time"": ""2022-11-18T14:16:56+0000"", ""message"": ""y yo en cali y no aparece nani""}, {""created_time"": ""2022-11-18T17:04:02+0000"", ""message"": ""Jorge Luis Ramirez""}, {""created_time"": ""2022-11-18T17:15:11+0000"", ""message"": ""Hola Nanny yo quiero emprender desde casa tengo un beb\u00e9 peque\u00f1o como hago""}, {""created_time"": ""2022-11-18T18:18:53+0000"", ""message"": ""Hola estoy embarazada""}, {""created_time"": ""2022-11-18T18:24:39+0000"", ""message"": ""Hola Nani estoy en santa Marta pero no tiene sede ac\u00e1 as\u00ed que puse Barranquilla""}, {""created_time"": ""2022-11-18T20:58:18+0000"", ""message"": "", hola eso lo puede hacer una q no tenga el ppt""}, {""created_time"": ""2022-11-19T02:52:10+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches soy madre soltera y emprendedora""}, {""created_time"": ""2022-11-19T18:12:18+0000"", ""message"": ""Hola nani, bendiciones te notifico que despu\u00e9s de tanta espera y que nunca perd\u00ed mi fe, el ppt me fue entregado\ud83e\udd73\ud83e\udd73 y lo otro que quer\u00eda decirte es que tan cierto es que el sena no acepta estudiar sin tener el t\u00edtulo apostillado ? Informarme por fav""}, {""created_time"": ""2022-11-19T18:13:25+0000"", ""message"": ""Pasame el link para una amiga gracias""}, {""created_time"": ""2022-11-19T21:14:39+0000"", ""message"": ""Hola nani muchas vendiciones tengo una Amiga.que hace poco vino de venezurla y quiere travajar cmo domestica y no encuentrx travdjo donde vs le dicen que dlas venezolanas no hay travsjo y ests desesperada ya wue dejo sus hijas slla para venir acer sintravsja y nadie le.da enpleo x favir cmo podrias ayudarla mi.trlefono.es 321660 8847""}, {""created_time"": ""2022-11-19T21:22:14+0000"", ""message"": ""Nzni la.smiga vive aq en barranwuilla.bo tiene nigun permiso xq apenas ella yego hace un mes y sale buscar trsvdjo y honde va le dicen wuenalas venezolanas no le dsn travsjo y ella esta desesperada ya que dejo dus hijitas en venezuela con los oadres y no encuentra trsvajo.ella tiene 41 uno.que podris hacer x ella es una se\u00f1ora muy responssble h travajadora.""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUyTlRVNE9USXdOREEwTnpNNU9Eb3hOalk0TnpJNU1ERXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl4TWpZAM05qWTBNamM0T1RNM05Ub3hOalk0T0RreU9UTTAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1201023730763094/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl4TWpZAM05qWTBNamM0T1RNM05Ub3hOalk0T0RreU9UTTAZD""}}","","49","","","",""
"1","8","1","319662435565899_1200153660850101","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1200153660850101","👀 ¡Conoce tus derechos y beneficios cuando eres emplead@! 👀  📢 Ruuuueda la voz con tus panas y 💭 si tienes alguna duda. 📲 ¡Llégate al WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7","2022-11-16T22:20:01+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-17T00:49:25+0000"", ""message"": ""hola una pregunta la caja de compensaci\u00f3n es como oh como se afilia ah\u00ed""}, {""created_time"": ""2022-11-17T03:47:16+0000"", ""message"": ""Tengo m\u00e1s de un a\u00f1o esperando mi permiso ya e ido a migraci\u00f3n varias veces fui a puntos visibles llame a migraci\u00f3n Bogot\u00e1 nadie me da respuesta concreta nadie me ayuda y lo estoy necesitando que puedo hacer""}, {""created_time"": ""2022-11-17T14:16:36+0000"", ""message"": ""donde trabajo no firme contrato: y no m3 pagan nada s\u00f3lo 800mensual""}, {""created_time"": ""2022-11-17T17:45:54+0000"", ""message"": ""Cuando eres dom\u00e9stica casi nunca cumplen que esto \u261d\ufe0fte pagan lo que les parece y te liquidan al gusto de ellos y si es que no te den nada \ud83d\ude17""}, {""created_time"": ""2022-11-17T22:07:07+0000"", ""message"": ""Hola yo voy para 4 a\u00f1os trabajando en una casa de familia pero tres a\u00f1os como no ten\u00eda papeles no me pagaban nada ni sueldo m\u00ednimo. Este a\u00f1o me comenzaron a pagar sueldo m\u00ednimo y todo lo de la ley . Pero pienso retirarme en diciembre que me tienen que pagar?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREk1TmpFeU5EWTBOelV6TnprMk9qRTJOamcyTkRZAeE5qWT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGc1T1RJM05ESTJORFV3TWpVMU9qRTJOamczTWpJNE1qZAz0ZD""}}}","","4","","","",""
"1","9","1","319662435565899_1199444144254386","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1199444144254386","👋 ¡Hey hey! 👋  👀 Si requieres de algunos de estos servicios, puedes acudir a cualquiera de los 📍Centros Intégrate, se encuentran en Bogotá, Bucaramanga, Cali, Cartagena, Cúcuta, Medellín, Santa Marta y Riohacha, todo es totalmente gratuito✅  ❗No desaproveches esto, si quieres la dirección exacta déjanos un comentario y con gusto te la pasamos.  Recuerda compartir la publicación para que la información le lleguen a más personas😎","2022-11-15T22:28:39+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-15T22:43:32+0000"", ""message"": ""Buenas tardes. Por favor, Direcci\u00f3n en cuc\u00fata! Gracias""}, {""created_time"": ""2022-11-15T22:49:42+0000"", ""message"": ""Buenas tardes dond dice identificacion que es informaci\u00f3n por favor""}, {""created_time"": ""2022-11-15T22:52:58+0000"", ""message"": ""Medell\u00edn""}, {""created_time"": ""2022-11-15T22:55:19+0000"", ""message"": ""Buenas d\u00f3nde queda aqu\u00ed en Bogot\u00e1 por favor direccion""}, {""created_time"": ""2022-11-15T23:01:07+0000"", ""message"": ""Ah ya gracias por la informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-11-15T23:03:12+0000"", ""message"": ""\u00d1e\n\nE""}, {""created_time"": ""2022-11-15T23:04:50+0000"", ""message"": ""Afiliacion de eps santa marta""}, {""created_time"": ""2022-11-15T23:23:53+0000"", ""message"": ""En el valle hay centro?""}, {""created_time"": ""2022-11-15T23:27:02+0000"", ""message"": ""Para la eps en Bogota centro""}, {""created_time"": ""2022-11-15T23:40:10+0000"", ""message"": ""en Cali por favor""}, {""created_time"": ""2022-11-15T23:43:30+0000"", ""message"": ""Buenas noches.   Direcci\u00f3n en Riohacha por favor""}, {""created_time"": ""2022-11-15T23:46:20+0000"", ""message"": ""Buenas en Barranquilla d\u00f3nde hay el punto?""}, {""created_time"": ""2022-11-15T23:52:08+0000"", ""message"": ""En santa Marta donde queda por favor""}, {""created_time"": ""2022-11-15T23:54:18+0000"", ""message"": ""Orientaci\u00f3n para la empleabilidad y emprendimiento en santa Marta por favor la direcci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-11-15T23:55:00+0000"", ""message"": ""Hola direcci\u00f3n de Soacha danubio""}, {""created_time"": ""2022-11-16T00:30:19+0000"", ""message"": ""Buenas noches direcci\u00f3n en Bogot\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-11-16T00:32:25+0000"", ""message"": ""Buenas tarde la direcci\u00f3n Bogot\u00e1 me encuentro por barrio San Jos\u00e9 cerca del Restrepo""}, {""created_time"": ""2022-11-16T00:33:29+0000"", ""message"": ""Hola y cartagena""}, {""created_time"": ""2022-11-16T00:38:39+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches direccion de medellin""}, {""created_time"": ""2022-11-16T00:46:24+0000"", ""message"": ""Abra uno en santa rosa de cabal o pereira""}, {""created_time"": ""2022-11-16T00:46:38+0000"", ""message"": ""Buenas noches Barranquilla""}, {""created_time"": ""2022-11-16T00:48:42+0000"", ""message"": ""Buenas noches chicos la de Cartagena""}, {""created_time"": ""2022-11-16T01:00:47+0000"", ""message"": ""En Dosquebradas direcci\u00f3n por favor""}, {""created_time"": ""2022-11-16T01:04:06+0000"", ""message"": ""Buenas noches por favor me dices la direcci\u00f3n en Medell\u00edn para orientaci\u00f3n en salud""}, {""created_time"": ""2022-11-16T01:13:33+0000"", ""message"": ""Buenas tardes por favor direcci\u00f3n el bucaramanga""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANemMwTWpJeE9UTTRNakl6TmpnM09qRTJOamcxTlRJeU1UST0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamN4T1RFMU9Ea3dPVGt3TWpJek9qRTJOamcxTmpFeU1UTT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1199444144254386/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamN4T1RFMU9Ea3dPVGt3TWpJek9qRTJOamcxTmpFeU1UTT0ZD""}}","","10","","","",""
"1","10","1","319662435565899_1198748457657288","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1198748457657288","⁉️¿Estás siendo abusad@ de manera laboral, agredido física o mentalmente?⁉️  ✅ En la aplicación ""LibertApp"" podrás reportar este tipo de situaciones y en caso de que te sientes en riesgo existe un ""Botón del pánico"" donde al presionarlo las autoridades de auxiliarán de manera inmediata👮🏻‍♀️👮🏻‍♂️  📍Acá te dejamos el link para descargar la aplicación 👉 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.oim  ❌¡No te quedes callad@! Y comparte la información, ayuda a otras personas con esta publicación.","2022-11-14T22:29:56+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","","","1","","","",""
"1","11","1","319662435565899_1198074257724708","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1198074257724708","⁉️¿Sabías este dato? ¿Tienes más dudas sobre esta entidad?⁉️  👇 ¡Déjanoslas en los comentarios! Con gusto te estaremos orientando 💪","2022-11-13T22:32:01+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","","","1","","","",""
"1","12","1","319662435565899_1197355421129925","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1197355421129925","🤔¿Tienes dudas? ¡Escríbenos a WhatsApp!😎  👀 Déjanos todas tus preguntas e inquietudes que con gusto te estaremos orientando, acá te dejamos el link para que nos escribas 👉https://wa.link/26w9o7  💭 ¿Qué esperas? Es una atención totalmente gratuita, rueda la voz con tu pana para que también se entere de este servicio😎 #TuAliadoParaInformarte","2022-11-12T22:09:42+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-12T23:27:22+0000"", ""message"": ""Buenas noche d\u00f3nde. Queda en banco principal del banco uala que le aprobaron a los venezolanos ya tengo mi tarjeta pero tengo muchas cosas que verificar c\u00f3mo preguntas""}, {""created_time"": ""2022-11-13T02:29:03+0000"", ""message"": ""Buenas noches una pregunta donde puedo ir que me ayunden con la embajada de venezuela para ver si puedo registrar una ni\u00f1a aqui que tiene solo nacido vivo de venezuela""}, {""created_time"": ""2022-11-13T13:48:30+0000"", ""message"": ""Hola buenos dias necesito apostillar los certificados de estudio de mi hijo como puedo hacer por favor. Ya q en Venezuela para que continue estudiando me piden los certificados de estudios apostillados""}, {""created_time"": ""2022-11-13T15:13:49+0000"", ""message"": ""Septiembre y nada q se me aprueba el PPT \u2639\ufe0f""}, {""created_time"": ""2022-11-13T23:26:07+0000"", ""message"": ""Hola, perd\u00ed mi PPT, c\u00f3mo puedo solicitar uno nuevo?""}, {""created_time"": ""2022-11-14T00:25:00+0000"", ""message"": ""Hola en una p\u00e1gina de orientaci\u00f3n sobre el PPT dicen qu\u00e9 uno puede poner la denuncia en la procuradur\u00eda. \u00c9so se puede hacer?? Ya qu\u00e9 es una instituci\u00f3n gubernamental,  Y ellos no est\u00e1n en la obligaci\u00f3n De dar los permisos Y mucho menos uno en tiene el Derecho de hacer tal Denuncia Ya que es una Iniciativa de Migraci\u00f3n y no una obligaci\u00f3n. Espero me puedan orientar. El martes pasado fui averiguar y Resulta que me volvieron a repetir el biom\u00e9trico. Ya es la tercera vez. Gracias saludos""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV5TXpVME9EVXhPRE0yTlRZAeU1Ub3hOalk0TWprMU5qUXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFU1TnpnMU5EUXhNems0TmpjM016b3hOalk0TXpnMU5UQXgZD""}}}","","1","","","",""
"1","13","1","319662435565899_1196654334533367","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1196654334533367","👀 ¡No pierdas esta oportunidad! 👀  💻 Accede a la plataforma de Free 👉 https://freecontigo.com/ , podrás ver distintas oportunidades laborales y lo mejor es que ellos te ayudan a buscar la opción que se adapte a tus habilidades, destrezas y conocimientos 🤓  💭 ¿Qué esperas para hacerlo? Si tienes dudas 📲 ¡Esríbenos por WhatsApp! acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7","2022-11-11T22:38:29+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","","","4","","","",""
"1","14","1","319662435565899_1195326811332786","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1195326811332786","🪪 ¡Actívate en la Macro-Jornada del PPT! 🪪  👀 No dejes de buscar tu permiso, serán priorizados los estudiantes de 📚 9°, 10° y 11° grado. La jornada será desde el 📆17 hasta el 19 de noviembre, en donde contarán con los siguientes servicios:   ✅ Migración Colombia: Toma de datos biométricos y entrega del PPT.  ✅ Secretaría de Planeación: Agendamiento a encuesta SISBEN. ✅ Secretaría de Salud: Afiliación al Sistema de Salud y vacunación contra el COVID-19 ✅ Secretaría de Educación: Caracterización y orientación para procesos de matrícula.  ✅ Secretaria de Movilidad: Tarjeta tu llave del sistema Transmilenio ✅ CRORE: Registro y orientación a retornados ✅ Cooperación Internacional: Pre-Registro RUMV, orientación e información  💭 ¿Qué esperas? ¡Comparte esta información! Ayuda a otros a que se enteren de esta gran jornada.","2022-11-09T22:22:12+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-09T22:26:51+0000"", ""message"": ""Buenas tardes a donde es la jornada""}, {""created_time"": ""2022-11-09T22:29:17+0000"", ""message"": ""Cuando  en  barranquilla""}, {""created_time"": ""2022-11-09T22:31:07+0000"", ""message"": ""Buenas tardes llevo un a\u00f1o esperando el rumv y nada""}, {""created_time"": ""2022-11-09T22:32:54+0000"", ""message"": ""Puedo ir un d\u00eda antes al cita que me enviaron es que el d\u00eda que me la dieron no puedo""}, {""created_time"": ""2022-11-09T22:42:01+0000"", ""message"": ""Buenas tardes. El permiso es para los estudiantes nada mas nani o puede ir a quella persona que no tiene el permiso tambi\u00e9n. Como por ejemplo adultos""}, {""created_time"": ""2022-11-09T22:46:40+0000"", ""message"": ""Hola Nani las personas que tienen""}, {""created_time"": ""2022-11-09T22:46:48+0000"", ""message"": ""El permiso pueden ir a esa jornada""}, {""created_time"": ""2022-11-09T22:53:54+0000"", ""message"": ""Buenas tarde en d\u00f3nde es la jornada""}, {""created_time"": ""2022-11-09T22:58:49+0000"", ""message"": ""Dond ser\u00e1 eso no est\u00e1 la direcci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-11-09T23:01:14+0000"", ""message"": ""Donde es la jornada""}, {""created_time"": ""2022-11-09T23:01:15+0000"", ""message"": ""Hola una pregunta es entrega de PPT o como ser\u00e1 la jornada porque desde el 2021 estoy esperando que me entreguen el de mi ni\u00f1a de 4 a\u00f1os""}, {""created_time"": ""2022-11-09T23:11:33+0000"", ""message"": ""Hola,los que iban a entregar en Movistar que fue suspendido tambi\u00e9n se podr\u00e1n retirar all\u00ed?""}, {""created_time"": ""2022-11-09T23:18:58+0000"", ""message"": ""Esta jornada sirve para personalizar las tarjetas de transmilenio""}, {""created_time"": ""2022-11-09T23:21:57+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela mi hija esta en 9 y no se lo han aprobado..que debo hacer? Ya lleva 2 biometrico""}, {""created_time"": ""2022-11-09T23:38:27+0000"", ""message"": ""Hola nani quisiera respuesta para los d septiembre del 2021 que todav\u00eda n tienen respuesta ya tienen un a\u00f1o largo esperando por favor""}, {""created_time"": ""2022-11-09T23:41:08+0000"", ""message"": ""que es esa tarjeta de mi llave para que sirve""}, {""created_time"": ""2022-11-09T23:48:47+0000"", ""message"": ""Hola nani una pregunta yo me gradu\u00f3 el 26 de este mes  bachillerato y a\u00fan no me an aprobado el permiso puedo ir""}, {""created_time"": ""2022-11-09T23:49:44+0000"", ""message"": ""Hola exelente y para cali cuando""}, {""created_time"": ""2022-11-09T23:51:52+0000"", ""message"": ""Hola Barranquilla; cuando?""}, {""created_time"": ""2022-11-09T23:59:17+0000"", ""message"": ""esa jornada para bogota  y eso puede parcipar nuevos""}, {""created_time"": ""2022-11-10T00:06:52+0000"", ""message"": ""Hola nani como estas y para cali  cuando""}, {""created_time"": ""2022-11-10T01:25:13+0000"", ""message"": ""Y en cali""}, {""created_time"": ""2022-11-10T01:41:26+0000"", ""message"": ""Hola y para santa marta""}, {""created_time"": ""2022-11-10T01:47:06+0000"", ""message"": ""Hola nani y en Medell\u00edn para cuando""}, {""created_time"": ""2022-11-10T02:10:13+0000"", ""message"": ""Ya hace 1 a\u00f1o que hice la biometria y todav\u00eda es la fecha y nada \ud83d\ude44 considero eso una falta de respeto""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORFEzTnpBeU16SXdOemN5TmpnNU9qRTJOamd3TXpJNE1UST0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGM0TnpnMU1qRTBNREUxTVRZAM09qRTJOamd3TkRZAeU1UTT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1195326811332786/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGM0TnpnMU1qRTBNREUxTVRZAM09qRTJOamd3TkRZAeU1UTT0ZD""}}","","20","","","",""
"1","15","1","319662435565899_1194673071398160","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1194673071398160","‼️¡Nuevas noticias en Nani responde!‼️  👀 Acompáñanos jueves 10-11 en una nueva transmisión por Facebook y Youtube a las 6:00 pm, donde Nani estará contándoles nuevas noticias y aclarando todas sus dudas😎  💭 ¿Qué esperas? Ruuueeda la voz compartiendo esta publicación con otros panas💪","2022-11-08T22:27:27+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-08T22:30:22+0000"", ""message"": ""?""}, {""created_time"": ""2022-11-08T22:32:14+0000"", ""message"": ""Hola Nani como estas? Quisiera saber que puede hacer mi esposo que hizo el biom\u00e9trico en diciembre del a\u00f1o pasado y a\u00fan  no le ha salido el documento, ha llamado  a Migracion,hecho como dos veces la petici\u00f3n  al PQRS y hasta los momento nada.....ayuda!!!! Necesita ese documento puesto que tiene el PEP pero vence en Febrero del pr\u00f3ximo ayuda...!!!""}, {""created_time"": ""2022-11-08T22:38:27+0000"", ""message"": ""No vale hice otra ves la buelta del registro y nada q me llega eso q pasar\u00e1 con eso por favor alguien q sepa de verdad q me diga se lo voy agradecer""}, {""created_time"": ""2022-11-08T22:49:55+0000"", ""message"": ""Quiero saber porque no me ayegado me lo Ise desde el a\u00f1o pasado i de nuevo me lo isieron otra ves i nada""}, {""created_time"": ""2022-11-08T22:51:53+0000"", ""message"": ""Saludos y bendiciones, t felicito x la labor q haces x cada uno d los q hemos migrado y estamos en este pa\u00eds.\nDesde diciembre realice mi PPT y el d mi dos hijas y solo lleg\u00f3 el m\u00edo y el d una sola hija, d la otra cada vez q consulto dice q est\u00e1 en tr\u00e1mite. He llamado a migraci\u00f3n y nadie contesta, q puedo hacer? Gracias""}, {""created_time"": ""2022-11-08T22:52:47+0000"", ""message"": ""Buenas tardes nani bella como estas? Mi beb\u00e9 ya hizo el biom\u00e9trico y una carta de petici\u00f3n y a\u00fan no le ah salido el ppt \ud83d\ude25""}, {""created_time"": ""2022-11-08T23:46:18+0000"", ""message"": ""Hola Nani yo tengo ya el puntaje sisben B1 pero a m\u00ed no me a salido ese ingreso solidario""}, {""created_time"": ""2022-11-09T00:29:37+0000"", ""message"": ""Hola Nani, el jueves te veo....a mi tampoco me ha salido ese beneficio soy C3...""}, {""created_time"": ""2022-11-09T01:49:52+0000"", ""message"": ""Hola Nani te quer\u00eda hacer una consulta .Nani yo hice biom\u00e9trico ,lo repet\u00ed y nada aun ya tengo pasaporte m regreso crees deba sellar no pierdo eps nada ????""}, {""created_time"": ""2022-11-09T03:55:27+0000"", ""message"": ""Hola nani mi esposo ya tiene el carnet lo saco en maicao y el carnet est\u00e1 ahorita en Ibagu\u00e9 lo mandamos a buscar con una tia m\u00eda le dijeron que hay no estaba fui de nuevo dos veces a migraci\u00f3n maicao y que tengo que esperar que lo llamen imag\u00ednate hicimos la petici\u00f3n de devoluci\u00f3n del carnet a maicao migraci\u00f3n y nada ahorita lo estamos solicitando mi esposo est\u00e1 enfermo no tiene ips y sufre del coraz\u00f3n hay ex\u00e1menes pagos todo es pago y costoso ser\u00e1 que no me pueden ayudar por favor""}, {""created_time"": ""2022-11-09T11:43:12+0000"", ""message"": ""Hola Nani buenos d\u00edas nada que me avisan y ya hice segundo biom\u00e9trico este a\u00f1o 2022 y soy de septiembre 2021 y hice tambi\u00e9n un Pqrs completo actualizando base de datos \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-11-09T16:19:45+0000"", ""message"": ""Holaaaa Nany y equipo  esperando para el jueves x tus noticias \u2615\u2615\nUn abrazo desde Ibagu\u00e9 Tolima.""}, {""created_time"": ""2022-11-09T17:42:56+0000"", ""message"": ""Hola Nani m\u00e1s ra ya mi hijo tiene un a\u00f1o y nada que le llega el PPT y no le sale aprobado""}, {""created_time"": ""2022-11-09T18:21:06+0000"", ""message"": ""Hola nani yo retire el permiso de mi hijo y en el primer nombre le falto una letra cuando lo retire el muchacho me dijo q eso no tenia nada de problema""}, {""created_time"": ""2022-11-09T18:24:17+0000"", ""message"": ""Hola Nany saludos yo quisiera que me respondieras esta duda? Yo me hice mi nuevo permiso por protecci\u00f3n temporal ya me lo entregaron pero...! No se porque cada vez que voy a retirar lo del ingreso solidario me dicen que tengo que ir hacer cambio de documento ya que me pusieron el n\u00famero del antiguo permiso y no mi c\u00e9dula.... Yo hice todo el proceso fue con el permiso especial de permanencia.... Que debo hacer""}, {""created_time"": ""2022-11-09T19:50:35+0000"", ""message"": ""Hola ser\u00e1 que por favor env\u00eda una brigada para dibulla la Guajira no para mingueo""}, {""created_time"": ""2022-11-10T23:12:02+0000"", ""message"": ""Buenas tardes estoy buscando el en vivo y no lo consigo""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFUwTlRVeU5EVXlNak00TURBek9qRTJOamM1TkRZAMk1qST0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORE00TkRFNE56SXhOemczTmpVMk9qRTJOamd4TWpFNU1qST0ZD""}}}","","6","","","",""
"1","16","1","319662435565899_1193997924799008","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1193997924799008","🫣¿El ingreso solidario se acaba este año? 🫣  🔊 Activa el audio para que te enteres, Nani te lo cuenta todo y si tienes más dudas ¡Déjanoslas en los comentarios!👇 Con gusto te estaremos orientando 😎","2022-11-07T22:56:53+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-08T01:13:19+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo se si me sali\u00f3 el ingreso ?""}, {""created_time"": ""2022-11-08T02:23:07+0000"", ""message"": ""Nani ens\u00e9\u00f1ame a registrarme para saber si mi esposo sali\u00f3.? Hoy intent\u00e9 hacerlo pero de verdad no pude hay unos datos all\u00ed en cuanto al domicilio muy raros""}, {""created_time"": ""2022-11-08T17:43:28+0000"", ""message"": ""A mi hasta ahora no me ha salido""}, {""created_time"": ""2022-11-10T21:15:07+0000"", ""message"": ""Hola mi amor Dios te bendiga mi hija tiene cinco meses de embarazo y no recibe ninguna ayuda y no tiene IPS te agradezco tu ayuda este es mi n\u00famero 3214003614""}, {""created_time"": ""2022-11-15T13:27:16+0000"", ""message"": ""Nani necesito consultarme y en ese link pide que se haga el registro para iniciar sesi\u00f3n y poder consultar""}, {""created_time"": ""2022-11-16T18:24:46+0000"", ""message"": ""Ok muchas gracias y bendiciones""}, {""created_time"": ""2022-11-20T11:31:56+0000"", ""message"": ""los adultos mayores venezolanos le dan pension en colombia""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE14TnpZAeE1UTXhOekUwTmpBeE9qRTJOamM0TmprNU9Uaz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamd5TnpZAeU16VTJOakEwTXpBeU9qRTJOamc1TkRNNU1UWT0ZD""}}}","","10","","","",""
"1","17","1","319662435565899_1193352341530233","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1193352341530233","👀 ¡Ojo al dato pues! 👀  📍El SOAT es el Seguro Obligatorio de Accidentes de Tránsito🚗 que toda persona debe adquirir cuando se compra algún vehículo, ten en cuenta que esta es una póliza que ✅ protegerá todos los daños ocasionados a peatones, pasajeros y conductores, cubriendo además cualquier gasto 🩺médico ya sea de transporte, incapacidad permanente e indemnizaciones por muerte y servicios funerarios 🤝  💭¿Quisieras saber cómo puedes adquir este seguro? 👇¡Déjanos un comentario y con gusto te estaremos orientando! 👇","2022-11-06T22:28:29+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-06T22:42:46+0000"", ""message"": ""Me interesa""}, {""created_time"": ""2022-11-06T23:07:05+0000"", ""message"": ""Me interesa""}, {""created_time"": ""2022-11-07T02:12:19+0000"", ""message"": ""Si a\u00fan no podemos ni sacar la licencia con el PPT\ud83d\ude14\ud83d\ude14""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkzT1RFek5ERTVNamcyTWpNeU56b3hOalkzTnpjME5UWTMZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUxT0RZAek5UVXpNVFk1T0RjeE9Ub3hOalkzTnpnM01UUXcZD""}}}","","","","","",""
"1","18","1","319662435565899_1191947938337340","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1191947938337340","‼️¡Cuéntanos tú experiencia con el PPT!‼️  👀 Mi pana este proceso ha tenido varias fases, muchos ya tienen su permiso y otros no, les contamos que aún hay personal de nuestro equipo que se encuentran en espera de respuestas sobre su proceso.   🫣¡Cuéntanos! ¿Cómo ha sido todo esto para ti? 🤔","2022-11-05T22:02:03+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-05T22:03:21+0000"", ""message"": ""Ninguna que no lo han entregado""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:05:23+0000"", ""message"": ""P\u00e9simo , ya me cans\u00e9 de esperar , ya m\u00e1s de un a\u00f1o y ninguna respuesta , ya he hecho de todo y cuando digo todo es todo y nada y lo necesitaba urgente""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:05:45+0000"", ""message"": ""Buenas tardes. Gracias a Dios ya yo tengo el permiso, pero mi esposo realiz\u00f3 el tr\u00e1mite desde mayo y nada a \u00e9l le enviaron un  correo donde hab\u00eda salido mal alg\u00fan dato cuando hizo el biom\u00e9trico, el fue y volvi\u00f3 a realizar el tr\u00e1mite hace d\u00edas fue nuevamente a migraci\u00f3n y le dijeron que ten\u00eda que seguir en la espera o realizar una carta directamente a migraci\u00f3n. La verdad no entiendo que paso en este caso?""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:06:21+0000"", ""message"": ""Nani estoy tratando e hacer el pqr a mi hija y no he podido""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:07:07+0000"", ""message"": ""A partir del 21 a 25 a Nueva jornada de entraga en el Palacio de los deportes est\u00e9n atento""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:07:23+0000"", ""message"": ""Llevo 3 biom\u00e9tricos soy del 9 de septiembre y todav\u00eda no me dan repuesta del proceso.""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:10:33+0000"", ""message"": ""Bueno yo lo saqu\u00e9 en septiembre del a\u00f1o pasado y nada repet\u00ed el biometrico hace como seis meses y nada fui a migraci\u00f3n Colombia Monter\u00eda y me mandaron hacer otro biometrico y nada hice el pqr y nada  no Estoi requerido llamo a migraci\u00f3n y me dicen que espere total que lo que a m\u00ed me preocupa es que el Pep se vence en marzo del a\u00f1o que viene y si no me llega voy a quedar como si no tuviera documento""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:16:06+0000"", ""message"": ""Mala la verdad mi hija y yo esperando ya un a\u00f1o y nada hemos realizado pqrs y nada que nos dan respuesta solo nos dicen esperar""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:16:14+0000"", ""message"": ""Yo tengo una duda gigante , yo estudi\u00e9 y obtuve  t\u00edtulo con el pasaporte porq no aceptaban Pep , hice cursos con el pep en el sena luego  sale el ppt    como qued\u00f3 yo , ven mi hija de vida todo doc diferente""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:18:24+0000"", ""message"": ""Jajajajajaja la esperiencia de nunca jam\u00e1s porque todav\u00eda no me an dado nada octubre le parti una torta de cumplea\u00f1os y hice todo que me an dicho y nada""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:21:39+0000"", ""message"": ""Para mi a sido de gran ayuda tanto el Pep como el Ppt Me han servido de mucho Yo tambien espere un a\u00f1o para obtener mi Ppt Tambien me toco repetir biometrico y de verdad en Arauca todo fue muy bien muy organizados no tengo quejas""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:23:22+0000"", ""message"": ""Tengo meses con el y no ha servido de nada. Y ya se que me dir\u00e1n \u00bf Debe esperar? Y no se que debo esperar m\u00e1s porque ya he esperado mucho jajajajaj""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:27:12+0000"", ""message"": ""Para mi a sido muy preocupante ya que a mi ni\u00f1a no le a salido y lo est\u00e1 necesitando urgente para poder tener veneficio a la salud""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:28:31+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:30:33+0000"", ""message"": ""Ha mi hijo nad aque \u00f1e sale desde febrero de este a\u00f1o s Eva acabar wl a\u00f1o y nada que s elo entregan sale impreso pero nad aque se lo entregan  en relidad no se si ser\u00e1 la p\u00e1gina me tiene desesperada eso""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:31:15+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, me ha ido super bien gracias a Dios \ud83d\ude4f Estoy en C\u00f3rdoba y he podido tener acceso en la parte de Salud y he podido hacer curso en el Sena el cual es una de las mejores aqu\u00ed as\u00ed como tambi\u00e9n pude crear y tengo mi tarjeta Por Ual\u00e1.""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:31:49+0000"", ""message"": ""No sirve para planes telef\u00f3nicos , no sirve para claro hogar .. tampoco para los subsidios de arriendo con caja compensar""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:32:13+0000"", ""message"": ""Yo lo tengo el PPT en fisico, y no me lo aceptan en ning\u00fan sitio, por que no aparece en la p\u00e1gina de validaci\u00f3n de migraci\u00f3n:c, Ya eh hecho como 10 PQR""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:33:20+0000"", ""message"": ""Una pelicula de terror\ud83e\udd2b""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:37:10+0000"", ""message"": ""En mi experiencia pues somos cinco en mi familia me sali\u00f3 a mi y mis tres hijos pero el de mi esposo sigue en proceso nada que lo aprueban ya no sabemos que hacer porque lo necesita  ya yo he abierto cuenta en el banco nos afiliamos a salud y el ha quedado por fuera de todo por no tener el permiso nuevo""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:38:24+0000"", ""message"": ""Hola nani gracias a Dios a mi me ha ido muy bien con mi ppt ya hace 5 meses que me lo entregaron.""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:39:46+0000"", ""message"": ""Malisima""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:40:28+0000"", ""message"": ""Mi ppt me lo entregaron y lo devolv\u00ed por error lo entregue en abril y ya vamos a noviembre y todav\u00eda no me lo han entregado""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:40:46+0000"", ""message"": ""Mi hijo tiene m\u00e1s de un a\u00f1o y ni la primera vez se lo an dado""}, {""created_time"": ""2022-11-05T22:43:35+0000"", ""message"": ""M\u00e1s de 1 a\u00f1o esperando y me dice migraci\u00f3n que debo seguir a la espera...""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV4TkRRek1EZAzBPRFkzTnpjeE1Ub3hOalkzTmpnMU9EQXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalV3TkRrek5EZAzJOVFl6TWpnME9qRTJOamMyT0RneU1UVT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1191947938337340/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalV3TkRrek5EZAzJOVFl6TWpnME9qRTJOamMyT0RneU1UVT0ZD""}}","","1","","","",""
"1","19","1","319662435565899_1191943431671124","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1191943431671124","🚨¡Información de interés!🚨  💭 Existen muchas dudas sobre la 🇻🇪Embajada Venezolana que está funcionando en Colombia, pues tan sólo es la página web que se habilitó hace un tiempo💻  📹 En el video te explicamos con detalle qué se puede realizar en dicha página web y si tienes dudas 📲 ¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7","2022-11-04T22:20:18+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-05T02:16:09+0000"", ""message"": ""Xq tantos tr\u00e1mites???? Eso lo que da es risa""}, {""created_time"": ""2022-11-05T02:45:07+0000"", ""message"": ""Pero eso ya no sirve por que la verdadera embajada es de la del gobierno de venezuela""}, {""created_time"": ""2022-11-05T16:33:20+0000"", ""message"": ""Hola nani como hago 9ara sacar un permiso de viaje v\u00eda terrestre y que valor tiene""}, {""created_time"": ""2022-11-05T17:45:36+0000"", ""message"": ""Buenas  tarde una pregunta donde puedo hacer el censo nuevamente  biometrico en bogota""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREUyTmpZANU16UXpPRE01TkRJNE9qRTJOamMyTVRRMU56QT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEF6T0RFeU1qRTFNVE13TmpVME9qRTJOamMyTnpBek16Yz0ZD""}}}","","6","","","",""
"1","20","1","319662435565899_972660717055935","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_972660717055935","📢 ¡Todo y esto más en un nuevo Nani responde! 💪   #VenezolanosEnColombia #NaniResponde #colombia #noticiasparavenezolanos","2022-11-03T23:10:03+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-03T23:27:49+0000"", ""message"": ""Hola nani. No pude sacar el RUT porque mi PPT presenta un solo nombre, pero en la base de datos me aparece mi nombre completo. Es una razon valida por parte de la Dian?""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:23:44+0000"", ""message"": ""Hola nani ya paso el plazo para ingresar a el ingreso solidario / familias en acci\u00f3n y como puedo hacerlo ya tengo la encuesta sosben y califico para ello. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:30:34+0000"", ""message"": ""Buenas noches Nani se puede apostillas partida de nacimiento por ac\u00e1 ???""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:33:55+0000"", ""message"": ""Buenas tardes q tengo q hacer para q pueda salir el permiso a mis 3 hijas ya q ellas lo sacaron el mes d diciembre y nada y me salio 1 a m\u00ed y ellas a\u00fan nada. Y siempre lo mismo""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:33:52+0000"", ""message"": ""Nani a mi hijo le sali\u00f3 el permiso en Sincelejo y el tr\u00e1mite se realizo en Bogot\u00e1, ya hicimos lo de derecho a petici\u00f3n explicando el caso y no recibimos respuesta.""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:29:35+0000"", ""message"": ""Hola nany buenas noche tengo una pregunta un amigo lleg\u00f3 junio y no hizo el proceso dicen que est\u00e1 cerrado no tiene pasaporte ser\u00e1 que habilitan la p\u00e1gina de nuevo gracias linda""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:27:41+0000"", ""message"": ""Nani c\u00f3mo est\u00e1s,.. que puedo hacer porque en el trabajo nos est\u00e1n pidiendo documentos para la legalidad de ambos ....""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:29:24+0000"", ""message"": ""Hola Nani ser\u00e1 que con la embajada uno puede solicitar desde aqu\u00ed Colombia la c\u00e9dula venezolana es que se me extravi\u00f3 la m\u00eda y mi hijo ya tiene 14 a\u00f1os y no la tiene. Por favor ind\u00edqueme que hago""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:26:31+0000"", ""message"": ""D\u00f3nde puedo ver si mi pep fue extendido por dos A\u00f1os m\u00e1s?""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:27:14+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo hago para sacar fe de vida""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:38:10+0000"", ""message"": ""Nani yo soy hija de padre colombiano es muy complicado gestionar la c\u00e9dula colombiana""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:22:33+0000"", ""message"": ""Mi hijo hizo biometrico en septiembre  y nada  despu\u00e9s  fue x segunda vez y nada  que le agilizan que se puede hacer en ese cas\u00f3""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:12:37+0000"", ""message"": ""Hola Nani saludos tengo mi hijo pero no le he sacado el PET ser\u00e1 q el entra en este nuevo proceso""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:11:40+0000"", ""message"": ""Hola Nani, esperamos buenas noticias.\n\ud83e\udd73\ud83e\udd73""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:22:51+0000"", ""message"": ""Hola nani como estas""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:10:48+0000"", ""message"": ""Hola""}, {""created_time"": ""2022-11-04T20:18:45+0000"", ""message"": ""Hola nani como hago para solicitar la carta de solteria por la embajada online""}, {""created_time"": ""2022-11-04T00:06:50+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo hago para transmitir partida de nacimiento de mu hija que naci\u00f3 en Colombia""}, {""created_time"": ""2022-11-04T00:30:38+0000"", ""message"": ""Hola nani soy hija de padres colombiano c\u00f3mo aria yo para gestionar la c\u00e9dula colombiana""}, {""created_time"": ""2022-11-04T00:05:28+0000"", ""message"": ""Buenas noches Nani... para hacer el tr\u00e1mite del pasaporte nuevo?""}, {""created_time"": ""2022-11-04T17:17:11+0000"", ""message"": ""Yo tengo el vino tinto y creo debo sacarlo de nuevo seg\u00fan no se puede renovar es cierto?""}, {""created_time"": ""2022-11-04T10:14:36+0000"", ""message"": ""Hola podre abrir una cuenta niki con mi ptp o q tipo de cuenta puedo abrir""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:44:40+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:13:22+0000"", ""message"": ""Hola nani tengo dos jueves pidiendo a yuda y no me dicen nada dios mio es que tengo a mi madre muy enferma yo la pase por la frontera de maicao nada de trocha tengo un mes que la traje ya que esta mala de salud ella tiene 60 a\u00f1os  y no ayo como hacer para la salud ya que solo tiene c\u00e9dula""}, {""created_time"": ""2022-11-03T23:27:52+0000"", ""message"": ""En cuanto tiempo llega la pr\u00f3rroga hasta Bogot\u00e1? Pero si llega....""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_972660717055935/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after""}}","","9","","","",""
"1","21","1","319662435565899_1190612251804242","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1190612251804242","⁉️¿Conoces el nuevo precio del pasaporte venezolano?⁉️  👀 Ojo al dato, de ahora en adelante si deseas tramitar tu pasaporte y te encuentras fuera de 🇻🇪 Venezuela, se les tendrá que pagar a las 📍Embajadas Venezolanas 120$ por sus servicios, más 200$ que es el costo del pasaporte.  💭 Pero… ¿En Colombia ya está funcionando la embajada? ¡No! Sólo está disponible la página web y no se puede hacer el trámite del pasaporte📃  🗣️ Les brindamos esta información para que estén al tanto de los precios y ruuueden la voz compartiendo la publicación con quien lo necesite😎  💭 ¿Te quedaron dudas? ¡Déjanoslas en los comentarios!👇 Con gusto te estaremos orientando💪","2022-11-02T23:06:38+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-02T23:15:13+0000"", ""message"": ""\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fy oara los colombianos""}, {""created_time"": ""2022-11-02T23:26:30+0000"", ""message"": ""Hola, y dentro de Venezuela.?""}, {""created_time"": ""2022-11-02T23:31:10+0000"", ""message"": ""Hablamos de 120 y 200 d\u00f3lares \ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-11-02T23:31:54+0000"", ""message"": ""Eso es mucho cual es el beneficio \ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-11-02T23:36:33+0000"", ""message"": ""Yo ice todo el tr\u00e1mite pero con todo lo que pas\u00f3 que no lo entregan \ud83d\ude1e no se qu\u00e9 debo hacer \ud83d\ude15 ahora""}, {""created_time"": ""2022-11-02T23:54:55+0000"", ""message"": ""Hola y la pr\u00f3rroga cu\u00e1nto cuesta en la embajada??""}, {""created_time"": ""2022-11-03T00:19:26+0000"", ""message"": ""Yo estoy en Colombia puedo ir a Bogot\u00e1 a sacarmelo si o no""}, {""created_time"": ""2022-11-03T01:21:28+0000"", ""message"": ""Yo estoy en Venezuela y quiero otro pasaporte ya q el mio esta vencido cuanto tendr\u00eda q pagar""}, {""created_time"": ""2022-11-03T02:04:38+0000"", ""message"": ""desde cu\u00e1ndo oh para cuando se puede empezar el tr\u00e1mite""}, {""created_time"": ""2022-11-03T02:05:20+0000"", ""message"": ""y para pr\u00f3rrogas cu\u00e1nto ser\u00eda el valor""}, {""created_time"": ""2022-11-03T02:11:41+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches yo me encuentro en colombia y necesito sacar \u00e9l pasaporte por primera vez que debo hacer""}, {""created_time"": ""2022-11-03T02:27:56+0000"", ""message"": ""Hola soy venezolana vivo en Colombia mi pasaporte venci\u00f3 deseo renovarlo aqu\u00ed en Colombia cual seria el costo en pesos? Y aparte de Bogot\u00e1 en q otra ciudad hacen el tramite por favor?""}, {""created_time"": ""2022-11-03T13:42:19+0000"", ""message"": ""Buenas para sacarlo x primera vez lo puedo sacar x ac\u00e1 x Bogot\u00e1 x la embajada cuando la abran""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamMyTXpNek9USXdOekk0TmpjeE9qRTJOamMwTXpBNU1UTT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREF5TmpneU1EVXhNREF5TURVMk9qRTJOamMwT0RJNU5EQT0ZD""}}}","","9","","","",""
"1","22","1","319662435565899_1189919601873507","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1189919601873507","‼️¡Actívateeeeeee con el primer live de Noviembre!‼️  ✅ Este jueves a las 🕚6:00 pm, Nani te estará contando esto y además responderá todas tus dudas😎  💭 ¿Qué esperas? Ruuueeda la voz compartiendo esta publicación con otros panas💪","2022-11-01T22:39:16+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-11-01T22:40:24+0000"", ""message"": ""Donde puedo ir a paque me repitan el biometrico en Bogot\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-11-01T22:49:25+0000"", ""message"": ""Ya quiero saber \ud83d\ude0a""}, {""created_time"": ""2022-11-01T23:04:31+0000"", ""message"": ""Se puede renovar el pasaporte en colombia""}, {""created_time"": ""2022-11-01T23:05:21+0000"", ""message"": ""Me hice el biom\u00e9trico dos veces y nada que me sale mi permiso \ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-11-01T23:09:34+0000"", ""message"": ""\u00bfC\u00f3mo puedo solicitar un nuevo PPT? :(""}, {""created_time"": ""2022-11-01T23:10:59+0000"", ""message"": ""Q paso con lo de la licencia de conducir""}, {""created_time"": ""2022-11-01T23:12:58+0000"", ""message"": ""A donde puedo ir para apostilla o legalizar una partida de nacimiento colombiana?""}, {""created_time"": ""2022-11-01T23:22:29+0000"", ""message"": ""Ser\u00e1 que se puede apostillar una partida de nacimiento""}, {""created_time"": ""2022-11-02T00:35:06+0000"", ""message"": ""Hola Cual es el Link oficial para entrar en la P\u00e1gina de la Embajada""}, {""created_time"": ""2022-11-02T00:44:47+0000"", ""message"": ""Si me robaron mis documentos entre esos el PPT que puedo hacer?""}, {""created_time"": ""2022-11-02T00:50:56+0000"", ""message"": ""Mi hijo va ha estudiar por internet en una universidad en Venezuela pero tiene t\u00edtulo colombiano que puedo hacer""}, {""created_time"": ""2022-11-02T00:58:02+0000"", ""message"": ""Hola Nani , que informaci\u00f3n hay que ya se puede apostillar documentos venezolanos en Colombia""}, {""created_time"": ""2022-11-02T01:06:11+0000"", ""message"": ""Esa es la pagina oficial del gobierno de venezuela o del gobierno de narnia""}, {""created_time"": ""2022-11-02T01:20:19+0000"", ""message"": ""Nani me hab\u00eda salido que me entregaban el ppt hoy en el Palacio de los deportes y cuando fui result\u00f3 q no hubo entrega y ahora me meto en la pagina de migraci\u00f3n a consultar y ahora dice q no est\u00e1 en ning\u00fan m\u00f3dulo de entrega de verdad a q juega la gente de migraci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-11-02T01:32:37+0000"", ""message"": ""Holaaa Naniii y equipo \ud83e\udd17 ojala se pudiera de una renovar el pasaporte el mio se venci\u00f3 ahora en agosto \ud83d\ude44\nDe todas maneras seguir\u00e9 esperando... \ud83d\ude43""}, {""created_time"": ""2022-11-02T11:13:32+0000"", ""message"": ""Ya quitaron lo del t\u00edtulo y no lo pude hacer ,\ud83d\ude15 porque ped\u00eda pasaporte y no lo tengo \ud83d\ude2d. C\u00f3mo hagoooo necesito apostillar mi t\u00edtulo""}, {""created_time"": ""2022-11-02T14:30:40+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas, ya autentique mi t\u00edtulo universitario con la embajada pero eliminaron la opci\u00f3n de apostillarlo, como puedo hacer?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEE1TXpNek9ESTJNVEU1TmpJMk1Eb3hOalkzTXpReU5ESTEZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEl6TXpneE16SXlNek01TlRneU16b3hOalkzTXprNU5EUXcZD""}}}","","7","","","",""
"1","23","1","319662435565899_1187842008747933","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1187842008747933","⁉️¿Estás embarazada? ¡Pilas con esta información!‼️  👀 Acá te dejamos el link para que puedas registrarte y ser parte del programa que Nani te cuenta 👉https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSeqNu0DUHWbGWtLq5UAmJxuwKsxfiMiETMVGyLhlSORfKpT4A/viewform   💭 Si tienes más dudas, déjanoslas en los comentarios con gusto te estaremos orientando😎","2022-10-29T21:28:55+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-29T21:30:54+0000"", ""message"": ""Disculpa man\u00ed no es el momento donde puedo ir para inscribirme para optener salud. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-29T21:31:06+0000"", ""message"": ""Bogota""}, {""created_time"": ""2022-10-29T21:42:53+0000"", ""message"": ""Link""}, {""created_time"": ""2022-10-30T00:56:46+0000"", ""message"": ""Francis Diaz""}, {""created_time"": ""2022-10-30T13:18:44+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas nani..mi nuera esta en embarazo y no tiene el permiso. Sera que ella puede hacer eso.""}, {""created_time"": ""2022-10-31T01:06:02+0000"", ""message"": ""Gracias por la informaci\u00f3n \ud83d\ude42""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFF6TURFNE1qazJPRGN5TXpZAME9qRTJOamN3Tnprd05UVT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamN4TmpneE16ZA3hNRE01TURRM09qRTJOamN4Tnpnek5qTT0ZD""}}}","","20","","","",""
"1","24","1","319662435565899_1187182192147248","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1187182192147248","⁉️¿Se pueden apostillar documentos venezolanos en Colombia?⁉️  👀 ¡No! Esto no es posible, así que ojo pelao con las estafas porque para pode realizar este proceso de momento únicamente se puede por Venezuela🇻🇪  💭 Recuerden que la 🇻🇪 Embajada Venezolana aún no está trabajando de manera presencial, por ende no se están realizando esos procesos en 🇨🇴Colombia.   🤔 ¿Tienes más dudas sobre este proceso? ¡Déjanoslas en los comentarios! 👇","2022-10-28T22:43:41+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-28T22:45:17+0000"", ""message"": ""Hola Nany  podemos por el consulado para Acer el proceso del pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-10-28T23:33:49+0000"", ""message"": ""Hola y lo q se hizo anteriormente esa no vale actualmente??""}, {""created_time"": ""2022-10-29T00:18:35+0000"", ""message"": ""Que es eso de que es la informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-10-29T00:22:49+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-10-29T00:34:04+0000"", ""message"": ""Pues, gracias por la informaci\u00f3n. Estaba haciendo el tr\u00e1mite de apostilla de mi t\u00edtulo pero el proceso no se complet\u00f3""}, {""created_time"": ""2022-10-29T13:31:46+0000"", ""message"": ""Buen d\u00eda se llegar\u00e1n a abrir la embajada ac\u00e1 se podr\u00eda sacar c\u00e9dulas y pasaportes por primera vez?""}, {""created_time"": ""2022-10-29T22:14:09+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes. Le compr\u00e9 pasaje en avi\u00f3n a mi mam\u00e1 desde cucuta hacia  Medell\u00edn.. ella debe sellar pasaporte ? Ella no tiene pep ni nada solo pasaporte. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-11-11T00:25:06+0000"", ""message"": ""Buenas, \u00bfser\u00e1 que se har\u00e1 otro canal para apostillar el t\u00edtulo de pregrado?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUwTXpVM056RXhPVFl5TXpNME5Eb3hOalkyT1RrM01URTMZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFk1T1RVMk56WXhNRFV5TWpnME9qRTJOamd4TWpZAek1EWT0ZD""}}}","","4","","","",""
"1","25","1","319662435565899_658696045830743","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_658696045830743","📢 ¡Todo y esto más en un nuevo Nani responde! 💪   #VenezolanosEnColombia #NaniResponde #colombia #noticiasparavenezolanos","2022-10-27T23:07:40+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-27T23:46:36+0000"", ""message"": ""Hola Nani una pregunta tengo a mi hijo q hace tres meses me lo traje de Venezuela ser\u00e1 q el entra al ruw en este nuevo proceso""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:43:09+0000"", ""message"": ""Nani escucha muy bajot""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:41:25+0000"", ""message"": ""Hola nani. Gracias por responderme. Tengo otra pregunta.... Quise abrir una cuenta en Davivienda pero la asesora me indica que mi PPT est\u00e1 errado xq en el DNI sale el n\u00famero de mi Pep... Que hago?""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:15:00+0000"", ""message"": ""Hola Nani Dios te bendiga...  Mi esposo perdi\u00f3 la cuenta del correo electr\u00f3nico y el n\u00famero del tel\u00e9fono, mi hijo est\u00e1 registrado en su cuenta y a\u00fan no le han entregado el PPT. Que se puede hacer?""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:15:39+0000"", ""message"": ""Nani buenas tardes quenpaso cpn los ppt de diciembre aun nada ya hice PQR y solo dice esperar ya va a desaparecer los pep y como quedamos... despues de estar legales a q pasamos? Ayudame nani""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:44:19+0000"", ""message"": ""Nani como se hace para homologar el t\u00edtulo de bachillerato ac\u00e1 en colombia?? NANIII .III QUISIERA CONOCERTE.. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:43:57+0000"", ""message"": ""Hola como estas para sacar lo del tramite del pasaporte y queria saber si ya ah abierto el consulado""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:38:13+0000"", ""message"": ""buenas noches Nani dios te bendiga no logr\u00e9 escuchar lo de la embajada sera que se puede sacar el pasaporte desde ac\u00e1 cuando comience a funcionar la embajada""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:43:13+0000"", ""message"": ""Si Nani. Es verdad yo pens\u00e9 que mi tlf pero se escucha lejos""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:50:03+0000"", ""message"": ""Ola Nani voy para tres a\u00f1os y nada del permiso""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:21:25+0000"", ""message"": ""]para saber yo tengo mi pasaporte vencido desde enero de 2021 .""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:25:15+0000"", ""message"": ""Hola Nani se escucha lejos , ponte m\u00e1s cerca del micr\u00f3fono""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:21:28+0000"", ""message"": ""Hola Nani quer\u00eda saber si para hacer el Biom\u00e9trico est\u00e1n pidiendo el pasaporte o con la c\u00e9dula puedo descargar los documentos que piden?""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:22:16+0000"", ""message"": ""Hola Nani no se escucha bien se escucha lejos""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:17:54+0000"", ""message"": ""Hola Nani a mi nieto no le ha salido el permiso""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:40:43+0000"", ""message"": ""Que hacemos los que tenemos m\u00e1s de un a\u00f1o y a\u00fan sale en tr\u00e1mite? Y las respuestas del C3 son esperar""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:10:55+0000"", ""message"": ""Hola que va a pasar con las personas de septiembre quee hicieron el biometrico ya como 4 veces y nada ue salen los permiso...""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:31:21+0000"", ""message"": ""Nani saludos buenas noches mi hermano se consulta y le sale impreso pero va a migraci\u00f3n y siempre le dice que no tiene seguir esperando""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:33:42+0000"", ""message"": ""Cali valle de cauca""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:42:54+0000"", ""message"": ""Luego que algunnn d\u00eda habr\u00e1n el consulado Vzla ac\u00e1 en Colombia se podr\u00e1 sacar el pasaporte por primera vez?""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:43:36+0000"", ""message"": ""Se escucha muy lejos....!!!!!""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:29:15+0000"", ""message"": ""En cali""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:29:33+0000"", ""message"": ""La guajira""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:44:25+0000"", ""message"": ""Hola por favor ser\u00e1 que me pueden acesora dios mio""}, {""created_time"": ""2022-10-27T23:16:54+0000"", ""message"": ""Nani mi hija esta desde el mes de enero esperando""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_658696045830743/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after""}}","","7","","","",""
"1","26","1","319662435565899_1185025735696227","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:53.394959","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1185025735696227","🤔 ¿Subieron los precios del pasaporte venezolano? ¿El proceso del PPT está paralizado?🤔  👀 La cita es este jueves a las 🕚6:00 pm como de costumbre, donde Nani te estará contando  esto y además responderá todas tus dudas😎  💭 ¿Qué esperas? Ruuueeda la voz compartiendo esta publicación con otros panas💪","2022-10-25T22:56:08+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-25T22:58:52+0000"", ""message"": ""Hola nani m puedes decir en cuanto esta el precio del pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-10-25T23:02:30+0000"", ""message"": ""Se podra sacar por primera ves el pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-10-25T23:08:06+0000"", ""message"": ""Hola Nani desde hace tiempo est\u00e1 paralizado el proceso del PPT xq nosotros los de septiembre quedamos fue invisibles""}, {""created_time"": ""2022-10-25T23:08:34+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-10-26T00:28:53+0000"", ""message"": ""Aqu\u00ed no resuelven nada, s\u00f3lo te dicen que hay que esperar y que solo migraci\u00f3n da respuesta. Yo tengo casi un a\u00f1o esperando por mi permiso que ya est\u00e1 listo, pero no me entregan el carnet porque seg\u00fan hay que esperar una entrega masiva. Es verdad nosotros quedamos invisible""}, {""created_time"": ""2022-10-26T00:51:55+0000"", ""message"": ""Hola mami buenas noches quisiera saber si me podr\u00edas ayudar trabajo en colegio y el director del colegio me ofendi\u00f3 hoy dirigi\u00e9ndose hacia m\u00ed de una manera que no deber\u00eda que si yo me lavaba el jopo y no me lavaba la pantaleta o me pon\u00eda la pantaleta sucia quisiera saber si t\u00fa me podr\u00edas ayudar a d\u00f3nde debo dirigirme y qu\u00e9 debo hacer estoy en Barranquilla""}, {""created_time"": ""2022-10-26T14:07:12+0000"", ""message"": ""Buen d\u00eda Nani otra pregunta si nosotros estamos desde el principio registrados en el sistema visibles desde septiembre de 2021 esperando y debido a este retraso no hemos optado a registrarnos en EPS y x no tener EPS en el hospital de aqu\u00ed del municipio San Juanito meta discriminan x esa raz\u00f3n me atendieron a la extracci\u00f3n de una muela con la ayuda que tiene el gobernador que esos recuerdos lo env\u00edan las ong de otros pa\u00edses y debido a no tener EPS me discriminaron y me hizo el procedimiento mal qued\u00e1ndome una parte en el lugar de la extracci\u00f3n de dicha muela x no tener el permiso ni EPS me discriminaron hasta m\u00e1s no poder como denuncia uno ese caso""}, {""created_time"": ""2022-10-26T17:23:50+0000"", ""message"": ""Hola nani. Una pregunta mi hija tiene 16 a\u00f1os y la semana que viene viaja a Venezuela se va a ir con su abuela. Viajan por tierra.... Ella necesita una autorizaci\u00f3n m\u00eda?""}, {""created_time"": ""2022-10-26T21:33:15+0000"", ""message"": ""Holaaaa Nani saludos para todos \ud83e\udd17\nUna pregunta mi hija hizo la gesti\u00f3n del pasaporte le tomaron hasta la foto ella no cancel\u00f3 xq para ese entonces se vino ac\u00e1 a Colombia que hab\u00eda que pagar con tarjeta de cr\u00e9dito, ser\u00e1 Nani que ella tendr\u00e1 que hacer todo el proceso de nuevo? Lo podr\u00e1 hacer desde aqu\u00ed cuando empiece a funcionar la embajada?\nDe antemano muchas gracias\nDesde Ibagu\u00e9 Tolima \u2615\u2615""}, {""created_time"": ""2022-10-27T00:20:57+0000"", ""message"": ""Hola Nani pero el de mi nietecits es de octubre del a\u00f1o pasado dice que est\u00e1 impreso y no me lo entregan hice el.pqrs y no. Me dijeron  desde el 13 de septiembre que migraci\u00f3n me iban a llamar  y nada""}, {""created_time"": ""2022-10-27T00:55:20+0000"", ""message"": ""Buenas noches Nani tengo una pregunta. Mi hijo v\u00e1lido el t\u00edtulo en Venezuela m\u00e1s no lo apostill\u00f3 ya que est\u00e1 muy costoso solo validado puede estudiar en el sena una carrera o no. Espero me puedas ayudar y como hace para hacer la prueba saber 11""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFEzT0Rjd09EWXhNall6TWpFMk56b3hOalkyTnpNNE56TXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE15TnpNNE1UQXlPREEzTVRrM01qb3hOalkyT0RNeU1USXcZD""}}}","","6","","","",""
"1","29","1","319662435565899_1184311212434346","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1184311212434346","⁉️¿La Embajada Venezolana en Colombia está abierta?⁉️  👀 Ojo al dato, la Embajada Venezolana que actualmente está operativa en 🇨🇴Colombia es la online y es decir, puedes acceder a sus servicios únicamente por la página web o en jornadas que ellos realicen e informen por sus redes sociales🤝  📍La operatividad en la sede no está habilitada aún y no hay fechas estipuladas para ello📆  💭 ¿Qué esperas para rodar la voz? ¡Comparte esta publicación! Y si te quedaron dudas, escríbenos por WhatsApp, acá te dejamos el link 👉   https://wa.link/26w9o7","2022-10-24T22:52:57+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-24T22:55:13+0000"", ""message"": ""Cu\u00e1l es la p\u00e1gina de la embajada""}, {""created_time"": ""2022-10-24T22:55:24+0000"", ""message"": ""Buenas tardes disculpe y gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-24T22:58:04+0000"", ""message"": ""Buenas tardes cu\u00e1l es la p\u00e1gina o el link para ingresar a la p\u00e1gina de la embajada""}, {""created_time"": ""2022-10-24T22:58:48+0000"", ""message"": ""Hola nani No se nada del tema Que tramites podria hacer con la embajada me explicas por fis""}, {""created_time"": ""2022-10-24T22:58:56+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani, y est\u00e1n habilitados los procesos de legalizaci\u00f3n de documentos universitarios por esa p\u00e1gina?""}, {""created_time"": ""2022-10-24T22:59:58+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes y el a\u00fan no sabe cu\u00e1ndo se podr\u00e1 sacar pasaporte desde aqu\u00ed?""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:01:39+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, qu\u00e9 tr\u00e1mites podemos realizar por la embajada?""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:02:06+0000"", ""message"": ""Hola nani bendiciones ,excelente noticia \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fsera posible gestionar pasaporte x este medio""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:03:32+0000"", ""message"": ""Hola  buenas noches y se puede sacar el documento c\u00e9dula x medio de la embajada gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:04:18+0000"", ""message"": ""Hola esposible sacar pasaporte en la embajada""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:04:50+0000"", ""message"": ""Buenas tardes por la embajada est\u00e1n apostillando partidas de nacimiento venezolanas.?""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:04:52+0000"", ""message"": ""Buenas tardes que tipo de tr\u00e1mites se puede realizar . ?? Perd\u00f3n por mi ignorancia""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:16:27+0000"", ""message"": ""Buenas tarde ..disculpe mi ignorancia.....que documento se pueden sacar en la embajada venezolana en colombia ............yo necesito sacar mi c\u00e9dula por eso pregunto....""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:33:59+0000"", ""message"": ""M\u00ed hijo nunca le respondieron""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:35:02+0000"", ""message"": ""Buenas se podr\u00e1 apostillar partida""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:38:30+0000"", ""message"": ""Buenas tardes soy graduada de comercio exterior cm hago para validar mi t\u00edtulo aqu\u00ed en Colombia.?""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:39:33+0000"", ""message"": ""Y q tr\u00e1mites se pueden hacer""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:42:41+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches para realizar o  pedir una carta de solter\u00eda y un registro civil se puede hacer por la embajada de ac\u00e1 me das informaci\u00f3n muchas gracias qued\u00f3 atento""}, {""created_time"": ""2022-10-24T23:43:31+0000"", ""message"": ""Puedo pedir carta de solter\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-10-25T00:10:13+0000"", ""message"": ""Hola por medio de esa enbajada virtual yo podr\u00eda apostillar mi partida de nacimiento""}, {""created_time"": ""2022-10-25T00:11:47+0000"", ""message"": ""Hola me podr\u00edas dar la p\u00e1gina de la embajada por favor un pregunta se puede hacer la pr\u00f3rroga de pasaporte por hay??""}, {""created_time"": ""2022-10-25T00:27:56+0000"", ""message"": ""Hola Nani una una pregunta pero est\u00e1 en la embajada de Maduro o la de Guaido? Pregunto por si las moscas \ud83d\ude05""}, {""created_time"": ""2022-10-25T00:39:34+0000"", ""message"": ""Que mentira tan berraca""}, {""created_time"": ""2022-10-25T00:54:33+0000"", ""message"": ""Que debo de hacer para pedir la carta de solter\u00eda para matrimonio""}, {""created_time"": ""2022-10-25T01:10:02+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo se puede tramitar la fe de vida""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0yTmprd01UTTBOekk0TnpJNE9qRTJOalkyTlRJeE1UTT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemc1T0Rnek9EQTRPRGsyTkRjeE9qRTJOalkyTmpBeU1ETT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1184311212434346/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemc1T0Rnek9EQTRPRGsyTkRjeE9qRTJOalkyTmpBeU1ETT0ZD""}}","","27","","","",""
"1","30","1","319662435565899_1182759782589489","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1182759782589489","‼️¡Estamos respondiendo todas sus dudas!‼️  💭 Si tienes preguntas o inquietudes con cualquier proceso en Colombia, nosotros te tenemos las respuestas. Orientación totalmente gratuita de lunes a lunes😎  📲 Lo mejor es que puedes déjanos tus preguntas en los comentarios, escribirnos por la mensajería de redes sociales  o por WhatsApp, acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá 👉   https://wa.link/26w9o7","2022-10-23T22:03:02+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-23T22:04:38+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes necesito la carta de solter\u00eda y apostillar \ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-10-23T22:09:08+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes una asesor\u00eda por favor es para saber si aca en colombia un venezolano puede sacar el pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-10-23T22:09:16+0000"", ""message"": ""Gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-23T22:10:26+0000"", ""message"": ""Hola nani buenas tarde con el ppt me puedo casar aqu\u00ed en Colombia somos venezolanos ni esposa y yo""}, {""created_time"": ""2022-10-23T22:12:31+0000"", ""message"": ""Buenas tardes qu\u00e9 ha pasado con los ppt de septiembre octubre noviembre y diciembre habido atraso para otorgarlo el director ni siquiera se ha dado con a conocer en un live esto como que est\u00e1 parado no se ha visto m\u00e1s otorgamiento a las personas simplemente est\u00e1n entregando los permisos que ya est\u00e1n impresos""}, {""created_time"": ""2022-10-23T22:20:33+0000"", ""message"": ""Buenas tardes ya se puede sacar la licencia de conducir con el ppt""}, {""created_time"": ""2022-10-23T22:31:45+0000"", ""message"": ""Buenas tardes quisiera saber k a pasado con PPT D Septiembre del a\u00f1o pasado ya k tengo dos hijos k no les a llegado el permiso y ellos est\u00e1n sin EPS quisiera que m ayuden""}, {""created_time"": ""2022-10-23T22:37:57+0000"", ""from"": {""name"": ""DGuara's"", ""id"": ""479533578725910""}, ""message"": ""Por favor los duplicados info""}, {""created_time"": ""2022-10-23T22:42:45+0000"", ""message"": ""Hol buenas tardes nosotros fuimos el a\u00f1o pasado y nada todavia sale en proceso he llamado he chateado he enviado pqrs y nada de nada solo me dicen que espere y a loS ni\u00f1os se lo estan pidiendo en la escula""}, {""created_time"": ""2022-10-23T23:43:56+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches ...lo de los permisos los pararalizaron? Ya que no se vio m\u00e1s nadie que le aprobaran y se los entregaran ..Voices of Venezuela""}, {""created_time"": ""2022-10-23T23:53:35+0000"", ""message"": ""Hola nani.. Que ha pasado cuando van a poder autorizar para sacar la licencia de conducir para poder trabajar. Ch\u00f3fer. Montacarguista. Ect.....""}, {""created_time"": ""2022-10-23T23:57:03+0000"", ""message"": ""Hola! A mi ya me entregaron mi ppt y le falta un nombre. Que procede en ese caso? Conozco varios amigos que les pas\u00f3 igual, somos del lote sep, oct, etc...""}, {""created_time"": ""2022-10-23T23:59:06+0000"", ""message"": ""quisiera saber del destino de mi ppt ya que nadien de migracion dice dond se encuentra,ni por pagina ni por llamadas .ni en las oficinas""}, {""created_time"": ""2022-10-24T00:04:31+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes en caso de que extravi\u00e9 mi documento el PPT qu\u00e9 debo hacer""}, {""created_time"": ""2022-10-24T00:43:43+0000"", ""message"": ""B noches por favor mi PPT hace m\u00e1s d una\u00f1o q lo estoy esperando y nada aun""}, {""created_time"": ""2022-10-24T00:47:55+0000"", ""message"": ""Buenas noches. Yo tengo un una duda fui a el banco Davivienda para abrir una cuenta pero me indica la asesora que en el ppt el n\u00famero DNI est\u00e1 errado.... Solo xq aparece el n\u00famero de mi Pep. Que debo hacer?""}, {""created_time"": ""2022-10-24T00:59:20+0000"", ""message"": ""Hola buenas Porque no ha llegado mi ppt fui al biom\u00e9trico en junio""}, {""created_time"": ""2022-10-24T01:21:40+0000"", ""message"": ""Hola cuando van a dar respuesta a lo que enviamos a legalizar y apostillar t\u00edtulo por la embajada""}, {""created_time"": ""2022-10-24T01:36:16+0000"", ""message"": ""Buenas noches ser\u00e1 que se puede repetir el biom\u00e9trico mi hija es de septiembre del a\u00f1o pasado y nada que le sale""}, {""created_time"": ""2022-10-24T01:48:20+0000"", ""message"": ""Mi hija esta esperando desde el mes de enero el ppt y no le a llegado que hago...""}, {""created_time"": ""2022-10-24T02:32:53+0000"", ""message"": ""Hola asi es se fue el director que si se preocupava y todo se paraliso a mi hijo le imprimieron con un herror su segundo apellido h ya va para el a\u00f1o esperando resuelban cada ves que voy que tengo que tener paciencia""}, {""created_time"": ""2022-10-24T02:36:17+0000"", ""message"": ""Hola nany q sabes de los apostillamientos  de partida de nacimiento porfa""}, {""created_time"": ""2022-10-24T03:59:41+0000"", ""message"": ""Buenas noche quisiera que me regalar\u00e1n el n\u00famero de migraci\u00f3n para ver que a pasado con mi ppt""}, {""created_time"": ""2022-10-24T06:12:52+0000"", ""message"": ""Que pasa con los carnets que han Sido devueltos para correcci\u00f3n tengo mese esperando el de mi hija !.. Voices of Venezuela y otra pregunta puedo viajar en territorio colombiano en avi\u00f3n con mi ppt?""}, {""created_time"": ""2022-10-24T10:50:37+0000"", ""message"": ""Tengo 2 meses que ise nuevamente mi biometrico y no llega mi permiso""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGs1TURNNU9UWTRPVEEyT0RBNU9qRTJOalkxTmpJMk56ZAz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUxTWpVNE56YzBNak0wTnpReE5Ub3hOalkyTmpBNE5qTTQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1182759782589489/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUxTWpVNE56YzBNak0wTnpReE5Ub3hOalkyTmpBNE5qTTQZD""}}","","3","","","",""
"1","31","1","319662435565899_1182736349258499","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1182736349258499","‼️¡No pierdas esta oportunidad de trabajo!‼️  📍Si te encuentras en Cúcuta, no dudes en postularte a esta convocatoria, ten en cuenta que  para la vinculación laboral debes cumplir el tiempo de formación😎  👀 ¡Y lo mejor! Participar es muy fácil,debes contar con  el PEP, PPT o Cédula de Extranjería,  acá te dejamos el link 👉 https://forms.gle/hTa1DvE33tyWFMJ87    📆 Tienes chance de registrarte hasta el 1ero de noviembre y ruuuuueda la voz para que otros panas y vecis sean parte de esto💪","2022-10-22T22:14:22+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-22T22:15:21+0000"", ""message"": ""Solo para cucuta ?""}, {""created_time"": ""2022-10-22T22:20:29+0000"", ""message"": ""En Medell\u00edn""}, {""created_time"": ""2022-10-22T22:26:07+0000"", ""message"": ""Y para la guajira""}, {""created_time"": ""2022-10-22T22:27:43+0000"", ""message"": ""Cartagena bolivar""}, {""created_time"": ""2022-10-22T22:34:01+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela Hola Nani buenas tardes nani tengo una peque\u00f1a curiosidad es q voy a viajar a Venezuela x 15 d\u00edas pero me dice una compa\u00f1era d trabajo q el presidente petro prohibi\u00f3 la salida d las personas q tienen el ppt entonces yo quiero q tu me hagas el favor y me saques de duda o me digas a donde tengo q dirigirme gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-22T22:40:01+0000"", ""message"": ""Para cu\u00e1ndo en Medell\u00edn por favor""}, {""created_time"": ""2022-10-22T23:17:53+0000"", ""message"": ""Amiga deber\u00edan ampliar su \u00e1mbito porque aqui en popayan hay miles de venezolanos deberian ampliar su radio de acci\u00f3n porque C\u00facuta y Bogot\u00e1 siempre hay algo....""}, {""created_time"": ""2022-10-22T23:28:03+0000"", ""message"": ""Hola yo necesito el pepete  y nada que meyega ya tego un a\u00f1o de pera y nada y ney se la periometi a 2 bese y nada de 12 de la\u00f1o pasado""}, {""created_time"": ""2022-10-22T23:46:11+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n por favor me encuentro aqu\u00ed en Cucuta""}, {""created_time"": ""2022-10-22T23:51:39+0000"", ""message"": ""Hola nany.bendiciones.!!\nNo sabes inf sobre BARRANQUILLA.\nMe urge un empleo""}, {""created_time"": ""2022-10-23T00:14:10+0000"", ""message"": ""Muchas gracias \ud83d\ude0a bendiciones \ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-10-23T11:44:19+0000"", ""message"": ""Yo tambi\u00e9n pero en Medell\u00edn""}, {""created_time"": ""2022-10-23T12:37:47+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas Soy Soldador industrial certificado 3105269265""}, {""created_time"": ""2022-10-23T15:52:57+0000"", ""message"": ""Hola y en Barranquilla pa' cuando \ud83d\ude0a""}, {""created_time"": ""2022-10-23T23:51:22+0000"", ""message"": ""Donde va hacer por favor necesito informaci\u00f3n por favor muchas gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-24T19:48:48+0000"", ""message"": ""Caliiiiii""}, {""created_time"": ""2022-10-31T01:03:46+0000"", ""message"": ""Entre a la p\u00e1gina y dice q ya no se puede aceder""}, {""created_time"": ""2022-10-31T01:04:38+0000"", ""message"": ""No entiendo si dice q hay chance hasta el 1ro de noviembre""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREF5T1RjNE1EZA3lNRFV4TnpFNU9qRTJOalkwTnpZANU1qST0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl3TnpZANE56YzRPVGM0TVRrd05Eb3hOalkzTVRjNE1qYzQZD""}}}","","16","","","",""
"1","32","1","319662435565899_1182012809330853","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1182012809330853","⁉️¿Necesitas tu tarjeta para movilizarte en el transmilenio? ⁉️  👀 No te pierdas cada detalle de video, te explicamos cómo puedes acceder a ella y el costo que tiene, ten en cuenta que esta ✅ tarjeta es la básica y es por ello que no necesitarás una identificación para poder obtenerla.   🫣 ¿Qué esperas para rodar la información? Comparte este video para que le llegue a muchas más personas y puedan tener su tarjeta😎 #TuAliadoParaInformarte #venezolanosencolombia #transmileniobogota","2022-10-21T22:13:10+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-21T22:17:22+0000"", ""message"": ""Y no podemos personalizar la tarjeta \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\uddd0""}, {""created_time"": ""2022-10-21T23:52:23+0000"", ""message"": ""Buenas noches que han pasado con el permiso un a\u00f1o esperando el de mi hija y nada le repet\u00ed el biom\u00e9trico el julio y nada""}, {""created_time"": ""2022-10-22T01:19:01+0000"", ""message"": ""Buenas noches y all\u00ed la puede comprar uno personalizada""}, {""created_time"": ""2022-10-22T02:37:02+0000"", ""message"": ""Todav\u00eda no han aprobado la personalizaci\u00f3n con el ppt""}, {""created_time"": ""2022-10-22T17:05:04+0000"", ""message"": ""Hola nani como estas ,sabes que fui a migraci\u00f3n, mis datos estaban mal""}, {""created_time"": ""2022-10-25T18:30:04+0000"", ""message"": ""Yo necesito como hacer para solicitar mi carnet . Tengo un a\u00f1o en espera , la certificaci\u00f3n que entrega migraci\u00f3n Colombia no me sirve para tr\u00e1mite estoy a punto de perder mi trabajo por no poder abrir la cuenta en el banco""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORE0yT0RjNU1ESTFNak0zTnpFeE9qRTJOall6T1RBMk5EST0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGd5TkRFMU16VTNNalUyTmpFMk9qRTJOalkzTWpJMk1EUT0ZD""}}}","","2","","","",""
"1","33","1","319662435565899_545823614048762","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_545823614048762","📢 ¡Todo y esto más en un nuevo Nani responde! 💪  #VenezolanosEnColombia #NaniResponde #colombia #noticiasparavenezolanos","2022-10-20T23:05:54+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-20T23:44:36+0000"", ""message"": ""Hola buenas ... En colombia puedo sacar mi pasaporte venezolano. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:46:49+0000"", ""message"": ""Hola saludos, si entro el pr\u00f3ximo a\u00f1o a Colombia, hasta cu\u00e1ndo tendr\u00eda chance de sacar el PPT""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:33:07+0000"", ""message"": ""Holaa nani a mi hijo a\u00fan no le aprueban nisiquiera el PPT dice aun en proceso que se puede hacer.. me dicen q le repita el biometrico y migracion dice que espere""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:20:20+0000"", ""message"": ""Nani tengo DUPLICIDAD de HE ya met\u00ed derecho de peticion tutela y a\u00fan sigo esperando que hago""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:24:28+0000"", ""message"": ""Puedo sacar el rut con el pep sin pasaporte? A\u00fan no me llega el ppt y me lo pide el ministerio de Salud para poder darme trabajo""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:22:50+0000"", ""message"": ""Hola nani como hace uno para el permiso para estados unidos""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:38:42+0000"", ""message"": ""Sudor y pecueca jjaajja""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:33:09+0000"", ""message"": ""Holaa Nani nuevamente activada ac\u00e1 con tus noticias... Sigues siendo lo m\u00e1ximoooooooooooo\u00f3o... Te quiero \u2764\ufe0f\ud83d\udc98\ud83d\udc98""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:54:55+0000"", ""message"": ""Claro que si Nani ser\u00e1s bienvenida a mi casa a tomarnos un \u2615\u2615\nTodav\u00eda en Ibagu\u00e9 Tolima \ud83d\ude43""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:25:38+0000"", ""message"": ""Hola buenas noche como hago para apostillas mi t\u00edtulo  y sacar la c\u00e9dula de mi hija venezolana ya que cuando me vine no ten\u00eda la edad para sacarlo""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:46:22+0000"", ""message"": ""Nani otra pregunta si yo me caso aqu\u00ed en Colombia podr\u00eda sacar c\u00e9dula colombiana. Ya yo tengo mi ppt.. Gracias y disculpe la molestia""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:21:08+0000"", ""message"": ""Hola nani q mi dios t bendiga grandemente saludos desde  cartagena bolivar""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:17:29+0000"", ""message"": ""La verdad \u00e9se pept no sirve para nada \ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:41:34+0000"", ""message"": ""Ppt patria para todos. Q significa ppt ?""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:40:29+0000"", ""message"": ""Yo estoy rn el Vichada, por lo que veo es que en el resto de Colombia si funciona la pagina porque a nadie le ha pasado lo que le vengo comentando""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:49:27+0000"", ""message"": ""Nunca me respondieron""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:24:18+0000"", ""message"": ""Nani q me dice de lo permiso q dieron de primero q salieron con un solo nombre y en el silven no lo quiere recibir""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:17:45+0000"", ""message"": ""Todo es un l\u00edo""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:12:34+0000"", ""message"": ""Para apostillar partida de nacimiento, la embajada cuando abre aqu\u00ed""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:38:56+0000"", ""message"": ""Soy colombiano voy a valencia no tengo pasaporte como hago mano??""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:22:06+0000"", ""message"": ""Hola Nani me alegra bolbela ver cada d\u00eda m\u00e1s bella""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:48:28+0000"", ""message"": ""Mi hijo no le a salido el ppt aun""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:07:33+0000"", ""message"": ""No se escucha el video""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:25:27+0000"", ""message"": ""Buena noches una pregunta con el PPT uno puede viajar a otro pa\u00eds y cu\u00e1ndo abre el consulado venezolano aqu\u00ed en Colombia""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:46:55+0000"", ""message"": ""Nani ven a Barranquilla, te esperamos.""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_545823614048762/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after""}}","","54","","","",""
"1","34","1","319662435565899_1180607589471375","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1180607589471375","🚨¡Epa epa! 🚨  💭 Si estás pensando en optar por la nueva normativa de ingreso de Estados Unidos, la cual dejará ingresar a los venezolanos mediante un programa de permiso humanitario, lo podrás hacer, ya que el PPT no interfiere en ello🫣  ‼️ Así que no te quedes sin el chivo y sin el mecate, tu puedes postularte a dicho permiso de ingreso a EE.UU sin necesidad de renunciar a tu ""PPT"", ojo con eso 👀  🔊 Y ruuuuueda al voz con otros panas compartiendo este video💪","2022-10-19T22:21:38+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-19T22:23:15+0000"", ""message"": ""Que bueno gracias x la informaci\u00f3n.""}, {""created_time"": ""2022-10-19T22:27:12+0000"", ""message"": ""Ten\u00eda entendido que solo los venezolanos que estaban en Venezuela ya que los que ten\u00edamos una estad\u00eda de permanencia en otro pa\u00eds no pod\u00edamos optar .. ! Si es as\u00ed gracias por la informaci\u00f3n \ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-10-19T22:30:09+0000"", ""message"": ""Much\u00edsimas gracias por la informaci\u00f3n..\ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-10-19T22:30:15+0000"", ""message"": ""Nani el que recibe en E.U tiene que tener nacionalidad de alla, para poder recibir?""}, {""created_time"": ""2022-10-19T22:36:42+0000"", ""message"": ""Hola Nani yo puedo retirar el PPT de mi hermano.?el est\u00e1 trabajando en cali porq le sali\u00f3 un trabajo.""}, {""created_time"": ""2022-10-19T22:37:59+0000"", ""message"": ""Pero es obligatorio tener pasaporte. Si se sabe que Venezuela no entrega dicho documento tan f\u00e1cil. Menos para ir los yunaitis""}, {""created_time"": ""2022-10-19T22:45:36+0000"", ""message"": ""Es enserio \ud83d\ude27\ud83d\ude28""}, {""created_time"": ""2022-10-19T22:49:15+0000"", ""message"": ""Yo estuve en busca de empleo en la cadena de supermecados en la parte de bodega y me dijeron q alli no permiten el ingreso de venezolanos con el carnet p.p.t""}, {""created_time"": ""2022-10-19T22:54:32+0000"", ""message"": ""La cedena de supermercado se llama olimpica""}, {""created_time"": ""2022-10-19T23:04:48+0000"", ""message"": ""Y cuales seg\u00fan los requisitos""}, {""created_time"": ""2022-10-19T23:05:26+0000"", ""message"": ""me pueden informar con m\u00e1s detalle por favor""}, {""created_time"": ""2022-10-19T23:06:05+0000"", ""message"": ""Hola nani buenas noches buena noticia. Pero te quisiera hacer una pregunta mi bebe es nacida aca en colombia y tenemos pensado viajar a Venezuela, ya que vamos solo ella y yo me tocaria sacar un permiso del pap\u00e0 ya que el no podra ir. \n\nEspero tu respuesta gracias?""}, {""created_time"": ""2022-10-19T23:12:11+0000"", ""message"": ""Miguel J H Lopez""}, {""created_time"": ""2022-10-19T23:13:18+0000"", ""message"": ""Nelson Vladimir Jaime Fleary  mira papi""}, {""created_time"": ""2022-10-19T23:16:31+0000"", ""message"": ""Q bueno gracias por la noticia una pregunta ya es posible solicitar el pasaporte  Venezolano por aqu\u00ed en Colombia??""}, {""created_time"": ""2022-10-19T23:37:17+0000"", ""message"": ""Pero lo que dijo el director de migraci\u00f3n colombia que el que estuviera fuera de colombia despu\u00e9s de 180dias el ppt se lo invalidaban entonces ahi en ese caso que pueden hacer""}, {""created_time"": ""2022-10-19T23:45:00+0000"", ""message"": ""Lino Labarca""}, {""created_time"": ""2022-10-19T23:48:34+0000"", ""message"": ""Alexandra Hrnandz""}, {""created_time"": ""2022-10-19T23:48:42+0000"", ""message"": ""Ariam Rivero""}, {""created_time"": ""2022-10-19T23:57:24+0000"", ""message"": ""Caldera Marielys saliendo para EEUU""}, {""created_time"": ""2022-10-20T00:00:55+0000"", ""message"": ""Si interfiere creo q estas errada con la informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-10-20T00:09:59+0000"", ""message"": ""DONDE APARECE ESE AH""}, {""created_time"": ""2022-10-20T00:10:10+0000"", ""message"": ""Para poder inventar esa informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-10-20T00:16:07+0000"", ""message"": ""Hola Nani, y como o en qu\u00e9 p\u00e1gina uno se postula para aplicar""}, {""created_time"": ""2022-10-20T00:39:55+0000"", ""message"": ""No pues ni para comprar una sim en tienda Movistar sirve imaginate""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakF4TVRJMU9EVTFNVE00TVRnd09qRTJOall5TVRneE9UVT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREk0T1RnME5qZAzRNelF3TXpZAd09qRTJOall5TWpZAek9UWT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1180607589471375/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREk0T1RnME5qZAzRNelF3TXpZAd09qRTJOall5TWpZAek9UWT0ZD""}}","","93","","","",""
"1","35","1","319662435565899_1179727552892712","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1179727552892712","🚨¡Activa el audio!🚨  👀 Ya sabes, la cita es este jueves a las 6:00 pm y si tienes algunas dudas en específico, déjanoslas en los comentarios👇 con gusto Nani te estará respondiendo en la transmisión🎥  #venezolanosencolombia🇨🇴 #migrantesvenezolanosencolombia #migrantesencolombia","2022-10-18T22:36:58+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-18T22:39:38+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes me gustar\u00eda saber si uds o algunas ong se reunir\u00e1n con migraci\u00f3n. Porque realmente no entiendo el porqu\u00e9 la tardanza el entrega del ppt sobre todo a las personas que ten\u00edan pep. Y sin contar que aunque les muestres a las empresas que hay un decreto que el pep est\u00e1 vigente y activo para muchos igual no lo aceptan \ud83e\udd37""}, {""created_time"": ""2022-10-18T22:39:39+0000"", ""message"": ""Titulos universitarios ....""}, {""created_time"": ""2022-10-18T22:42:35+0000"", ""message"": ""Nani  cuando vamos a tener vida crediticia, ya q con el nuevo documento aun no lo aceptK para creditos""}, {""created_time"": ""2022-10-18T22:46:51+0000"", ""message"": ""Hola Nany necesito saber qu\u00e9 hago para que me salga mi PPT ya hice biom\u00e9trico el segundo el 14 de junio 2022 y nada que me responden""}, {""created_time"": ""2022-10-18T23:06:30+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes nani tengo una duda tengo permiso especial de permanencia y una de las causales para negar el refugio en Estados Unidos es haber Sido refugiado en otro pa\u00eds \nMi pregunta es podr\u00edan negarme el refugio por esta raz\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-10-18T23:06:57+0000"", ""message"": ""Miguel J H Lopez""}, {""created_time"": ""2022-10-18T23:29:30+0000"", ""message"": ""Buenas tarde nani  una pregunta. Para las persona que  nunca hicieron    el registro  en visible las primera face las personas de los pueblos. No tienen oportunidad tengo varios conocidos que no confiaron  y no hicieron nada para la legalizacion aqui en colombia""}, {""created_time"": ""2022-10-18T23:30:12+0000"", ""message"": ""Hola nani ser\u00e1 que la embajada se podr\u00e1 sacar la c\u00e9dula a los ni\u00f1os que se vinieron peque\u00f1os y no est\u00e1n cedulados a\u00fan y se les podr\u00e1 la nacionalidad a los ni\u00f1os nacidos aqu\u00ed en colombia \ud83d\ude3b""}, {""created_time"": ""2022-10-18T23:48:14+0000"", ""message"": ""All\u00ed estaremos Naniiiiiiii, Dios les bendiga.""}, {""created_time"": ""2022-10-19T00:08:29+0000"", ""message"": ""Hola Nani una pregunta yo soy venezolana tengo todo en regla y tuve una bb que ya tiene un a\u00f1o con padre colombiano me dicen que yo puedo optar por la c\u00e9dula de extranjer\u00eda que tan vierto es eso ?? Y qu\u00e9 requisito necesito""}, {""created_time"": ""2022-10-19T01:16:51+0000"", ""message"": ""Hola Voices of Venezuela tengo un problema con mi ppt asiste de que llego con un solo nombre fui a migraci\u00f3n y de all\u00ed me enviaron a integrate y no pueden resolver ya que mi n\u00famero de registro no est\u00e1 en el registro fut de migraci\u00f3n.. Tengo mi ppt desde el a\u00f1o pasado igual que mis hijos. Quisiera saber ya que ac\u00e1 en migraci\u00f3n Bucaramanga y tampoco en integrate pueden resolver.\nAlg\u00fan correo o direcci\u00f3n donde pueda ir y resolver mi problema.\nGracias""}, {""created_time"": ""2022-10-19T11:00:29+0000"", ""message"": ""Hola Nany, c\u00f3mo est\u00e1s? Se por una amiga que has ayudado a muchas personas en especial a ella para obtener el PPT, podr\u00edas por favor ayudarme? Llegue el 12 de agosto, d\u00edas mas tarde fui a migraci\u00f3n Colombia, me hicieron el registro biom\u00e9trico, me expidieron el RUMV, lo baje e imprim\u00ed, todos los d\u00edas consulto en la p\u00e1gina de migraci\u00f3n Colombia a ver si ya fue aprobado mi PPT y siempre aparece lo mismo, \u201csu PPT a\u00fan no ha sido aprobado, est\u00e1 en proceso\u201d te pregunto, hay alguna v\u00eda o manera de saber c\u00f3mo averiguar o acelerar ese proceso, ya que la chica me atendi\u00f3 me dijo que ahora est\u00e1n aprobando mucho mas r\u00e1pido los PPT, porque hay menos personas ingresando al pa\u00eds con intenci\u00f3n de quedarse y legalizar su estatus, y que inclusive no estaban tardando ni 2 meses, yo YA TENGO 2 meses y a\u00fan no hay respuesta.\nPerdona lo extenso de mi escrito, solicito de sus buenos oficios me ayudes POR FAVOR""}, {""created_time"": ""2022-10-19T14:31:07+0000"", ""message"": ""Hola linda banos dias tngo 2 hijos cn el Rum y se meten a la pagina y sale en proceso x puedo hacer xfa""}, {""created_time"": ""2022-10-19T14:34:54+0000"", ""message"": ""Nani si nos interesa saber lo d la embajada venezolano aqui en colombia q bueno""}, {""created_time"": ""2022-10-20T01:16:26+0000"", ""message"": ""Gracias Nani""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalF3TmpneE1qYzBORFkxTURNMk9qRTJOall4TXpJM056az0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFEzTVRNME9UTXlPVGsxT0RjME1qb3hOalkyTWpJNE5UZAzIZD""}}}","","19","","","",""
"1","36","1","319662435565899_1179017499630384","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1179017499630384","💭 Sabías que... ¿Nuestros panas de Centro Intégrate en Cúcuta cuentan con punto visible de Migración?⁉️  👀 Sí, así como lo lees mi pana, si te encuentras en 📍Cúcuta y tienes problemas con el proceso para tu permiso, puedes acudir al Centro Intégrate ubicado en el Centro Comercial las Mercedes en el 2do piso 😎, ya cuentan con un punto visible de #MigraciónColombia y podrán ayudarte💪  ‼️¿Qué esperas para rodar la voz? ¡Comparte esta información!","2022-10-17T22:11:57+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-17T22:19:22+0000"", ""message"": ""Hola., A ver para que sirve, porque ya tengo mi ppt en f\u00edsico pero no me aparece en el sistema y he tratado de hacer tramites y nada.!""}, {""created_time"": ""2022-10-17T22:46:00+0000"", ""message"": ""Mi ni\u00f1o ya va para un a\u00f1o y nada ....yo estoy a dos horas de cuc\u00fata y hice todo el proceso en tienditas""}, {""created_time"": ""2022-10-18T01:52:55+0000"", ""message"": ""Buenas noches u a pregunta a mi hija se le extravi\u00f3 el permiso de su hijo ella no tiene copia del permiso..que debe de hacer ella esta en Medell\u00edn.""}, {""created_time"": ""2022-10-19T15:34:21+0000"", ""message"": ""Jackeline Pe\u00f1a para que expongas tu caso""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE16TnpFM09ESTNOekE1TWpNNE1Eb3hOalkyTURRMU1UWXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFUyTmpFME1UTXpNemd6T0Rrek16b3hOalkyTVRrek5qWXgZD""}}}","","5","","","",""
"1","37","1","319662435565899_1176841276514673","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1176841276514673","‼️¡Epa epa!‼️  👉 Si realizaste la primera y segunda fase del estatuto, es decir, el ✅ RUMV y el ✅ sistema biométrico, debes verificar que tu estatus no se encuentre en ""requerido"", ya que de ser así, deberás comunicarte con 📍#MigraciónColombia para identificar qué es lo que debes llevar nuevamente para que así tu proceso continúe con éxito🤩  👀 Para verificar en qué estatus se encuentra tu proceso, deberás ingresar en la página web de Migración Colombia o nos puedes pedir el link y con gusto te lo pasamos💪  💭 ¿Te quedaron dudas? ¿Quieres saber más de este tema? ¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉  https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte","2022-10-15T22:13:02+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-15T22:15:03+0000"", ""message"": ""Regalame el lin para revisar""}, {""created_time"": ""2022-10-15T22:22:03+0000"", ""message"": ""Mi esposa y mi hermana tienen m\u00e1s de un a\u00f1o esperando el ppt. El biom\u00e9trico echo como 3 veces y a\u00fan nada""}, {""created_time"": ""2022-10-15T22:22:48+0000"", ""message"": ""Mani d\u00f3nde puedo ver si mi estatu est\u00e1 requerido""}, {""created_time"": ""2022-10-15T22:26:45+0000"", ""message"": ""Como saber si esta requerido mi estatuto?""}, {""created_time"": ""2022-10-15T22:26:57+0000"", ""message"": ""Hola esperando desde enero y nada y revisando en el link dice que no a Sido aprobado que est\u00e1 en proceso""}, {""created_time"": ""2022-10-15T22:27:40+0000"", ""message"": ""Mi esposa ya tiene m\u00e1s de un a\u00f1o ha hecho el biometr\u00eda tres veces por aviso de migraci\u00f3n Colombia y cada vez que verifico su estado dice lo mismo de hace un a\u00f1o que est\u00e1 en proceso""}, {""created_time"": ""2022-10-15T22:34:54+0000"", ""message"": ""Ni salgo en requerido\ud83d\ude11 , y tengo el a\u00f1o y nada ni pqr nada , solo siga esperando \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11""}, {""created_time"": ""2022-10-15T22:35:08+0000"", ""message"": ""Mi marido es d septiembre y a\u00fan nada ya a hecho el biom\u00e9trico 3 veces y hasta la fecha d hoy nada todo los d\u00edas consulto y nada ni requerido ni aprobado ni impreso""}, {""created_time"": ""2022-10-15T22:38:02+0000"", ""message"": ""Una pregunta como hago para saber si mi permiso est\u00e1 listo ...mi n\u00facleo familiar lo prosesamos el mismo d\u00eda y ya a mi mujer y mi hija se los entregaron hace un mes y mi hijo y yo a\u00fan seguimos esperando el msj de entrega ?""}, {""created_time"": ""2022-10-15T22:42:07+0000"", ""message"": ""Dos veces fui requerido tres veces q echo el biometr\u00edco y nada""}, {""created_time"": ""2022-10-15T22:47:38+0000"", ""message"": ""Eso no se actualiza mi.hika de 5 a\u00f1os sale ya le he llevado 3 veces y nada todav\u00eda sigue saliendo""}, {""created_time"": ""2022-10-15T22:47:39+0000"", ""message"": ""Hola regalame \u00e9l link""}, {""created_time"": ""2022-10-15T23:12:11+0000"", ""message"": ""Buenas mi PPT sali\u00f3 con error en fecha de nacimiento desde febrero lo mand\u00e9 a corregir en migraci\u00f3n como puedo saber si est\u00e1 listo gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-15T23:17:15+0000"", ""message"": ""Desde marzo estoy esperando las correcciones y nada \ud83d\ude48""}, {""created_time"": ""2022-10-15T23:18:50+0000"", ""message"": ""Mani buenas tardes ... El m\u00edo dice impreso desde el mes de Abril... Y fui a migraci\u00f3n a varios puntos y no est\u00e1 en ning\u00fan lado ... Que debo hacer d\u00f3nde debo ir""}, {""created_time"": ""2022-10-15T23:35:16+0000"", ""message"": ""HOLA NANI Y YA ESTAN AGILISANDO LOS QUE TENEMOS BIOMETRICO""}, {""created_time"": ""2022-10-15T23:39:08+0000"", ""message"": ""Me puede regalar el link para ver si estoy requerido gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-15T23:43:54+0000"", ""message"": ""Mi esposo se hizo el biometrico en octubre del a\u00f1o pasado y lo repiti\u00f3 en mayo y nada sigue saliendo en proceso""}, {""created_time"": ""2022-10-15T23:50:27+0000"", ""message"": ""Buenas Nani yo ya para el a\u00f1o y nada fui a las entregas masivas y solo me hicieron biometr\u00edco nueva mente y nada llamo a migra y q verifique en la p\u00e1gina y verifico y nada hay q""}, {""created_time"": ""2022-10-16T00:19:05+0000"", ""message"": ""Ya busque y mi hijo y yo aparecemos como requerido pero hay en p\u00e1gina sugiere ir a un centro de visibles y ya nosotros lo hemos echo 3 veces hemos ido a un centro de visibles y nos han realizado la biom\u00e9trica 3 veces Enel transcurso del a\u00f1o en este caso q debo hacer ayuda x favor""}, {""created_time"": ""2022-10-16T00:25:17+0000"", ""message"": ""Buenas noches pero de verdad todos los d\u00edas reviso en la p\u00e1gina de migraci\u00f3n y todo el tiempo me sale lo mismo en proceso el de mis dos hijos el de mi esposa y el m\u00edo no se en realidad que habr\u00e1 pasado no puede ser que ninguno de los 4 hayan  aprobado \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-10-16T00:30:48+0000"", ""message"": ""Tengo un a\u00f1o esperando el permiso y no m llega a\u00fan""}, {""created_time"": ""2022-10-16T00:36:58+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches me regalas en l\u00ednk porfavor""}, {""created_time"": ""2022-10-16T00:53:49+0000"", ""message"": ""Yo hice registro, biom\u00e9tria, requerida , PQRS , m\u00e1s biometr\u00eda. Esa lista no la actualizan ! Porqu\u00e9 lo digo ! Porque desde que sali\u00f3 estoy all\u00ed en la misma p\u00e1gina #85 y en la misma hilera, no creo que nadie antes que yo, se haya revisado y all\u00e1 ido. En mi caso fui y me hicieron una nueva biom\u00e9tria que con el cuentico de PQRS,\ud83d\ude22 de llamada a Migraci\u00f3n Colombia  mensajes recibidos como respuesta por sms ya llevo 5 biometr\u00edas, que sean serios de verdad y notifiquen cual es el problema y resolver""}, {""created_time"": ""2022-10-16T01:30:44+0000"", ""message"": ""Hola nani buenas noches una pregunta si un bebe es nacido aca en Colombia y va para Venezuela y sin el pap\u00e0 la mama tiene que llevar un permiso del pap\u00e0""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOamt3TURRNU5UZA3lOek13TVRBM09qRTJOalU0TnpJeE1ETT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANemd6T1RVME5USXdOVEF3T1RVME9qRTJOalU0T0RNNE5EUT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1176841276514673/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANemd6T1RVME5USXdOVEF3T1RVME9qRTJOalU0T0RNNE5EUT0ZD""}}","","11","","","",""
"1","38","1","319662435565899_1176632209868913","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1176632209868913","‼️¡Información de interés!‼️  🔊 Activa el audio y escucha este dato que te tiene Nani, no te olvides de rodar la voz compartiendo este video para que la info le llegue a otros panas👀","2022-10-14T22:05:00+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-14T22:07:55+0000"", ""message"": ""Super nani gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-14T22:09:05+0000"", ""message"": ""Gracias Nani siempre al pendiente""}, {""created_time"": ""2022-10-14T22:09:22+0000"", ""message"": ""Que locura nani, a quien se le ocurre comprar un boleto de avi\u00f3n con pasaporte si eres venezolano? Y desde cu\u00e1ndo con la licencia? Esto si es una cosa sin sentido nani, quien trate de hacer esto o es extranjero nacionalizado o no es venezolano porque toditas las diligencias en Venezuela es con la c\u00e9dula. Sea vigente o vencida y eso ha Sido toda la vida as\u00ed.""}, {""created_time"": ""2022-10-14T22:12:16+0000"", ""message"": ""Hola Nani como hago para saber si estoy en ingreso solidario""}, {""created_time"": ""2022-10-14T22:38:04+0000"", ""message"": ""nani ayudame para saber sobre los duplicado del ppt.""}, {""created_time"": ""2022-10-14T22:57:41+0000"", ""message"": ""Hola Nani buena noticia gracias por tus aportes, una pregunta d\u00f3nde puedo sacar la c\u00e9dula venezolana que la bote desde hace meses ya realice el reporte en Bogot\u00e1 con las autoridades.!??""}, {""created_time"": ""2022-10-15T00:10:46+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-10-15T02:08:01+0000"", ""message"": ""Nany cuando podemos abrir nequi""}, {""created_time"": ""2022-10-15T02:14:21+0000"", ""message"": ""Hola Nani una pregunta.. Yo estoy ac\u00e1 en Colombia, q conocimientos tienes si se puede sacar el pasaporte ac\u00e1? O q hay q hacer""}, {""created_time"": ""2022-10-15T03:08:42+0000"", ""message"": ""\u00c9pale nany ser\u00e1 que si yo a\u00fan no tengo el PPT pero si tengo mi PEP vigente puedo viajar en avi\u00f3n aqu\u00ed en Colombia en cualquier aerol\u00ednea?????""}, {""created_time"": ""2022-10-15T10:08:00+0000"", ""message"": ""Grasias""}, {""created_time"": ""2022-10-15T13:12:30+0000"", ""message"": ""Hola nani q puedo hacer si todav\u00eda no me a salido el pep y ya cumpl\u00ed un a\u00f1o q hice el biometrico con mi ppt""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANamt5TXpNNE9UVXpOemd3TmpZANE16b3hOalkxTnpnMU1qYzIZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGMxTVRJNE16QTNPVEkzTnpZAd09qRTJOalU0TXprMU5UQT0ZD""}}}","","33","","","",""
"1","39","1","319662435565899_535493851911000","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_535493851911000","📢 ¡Todo y esto más en un nuevo Nani responde! 💪  #VenezolanosEnColombia #NaniResponde #colombia #noticiasparavenezolanos","2022-10-13T23:12:36+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-13T23:16:29+0000"", ""message"": ""Hola Dani ya registre mis hijos en cena mi pregunta es como se hace para un curso de barberia o costura belleza no se buscar me ayudas""}, {""created_time"": ""2022-11-05T23:13:44+0000"", ""message"": ""HOLA NANI yo me registre para el ingreso Como puedo saber si soy beneficiaria""}, {""created_time"": ""2022-10-20T23:19:51+0000"", ""message"": ""Yo estoy pasando por lo mismo nada que me a llegado estoy en Barranquilla\nYo en Noviembre el 6 y nada""}, {""created_time"": ""2022-10-16T02:33:09+0000"", ""message"": ""Hola nani una pregunta esos centro de int\u00e9grate solo hay en cucuta ya q yo viv\u00ed en tu ja y quisiera saber c\u00f3mo ubico un centro de int\u00e9grate aqu\u00ed""}, {""created_time"": ""2022-10-15T01:53:33+0000"", ""message"": ""NANI esperamos un en vivo acerca de los que tenemos permisos y Di eso no dejar\u00e1 que entremos a EEUU""}, {""created_time"": ""2022-10-15T00:59:05+0000"", ""message"": ""Yo estoy en Bucaramanga a donde tengo que ir?""}, {""created_time"": ""2022-10-15T00:56:07+0000"", ""message"": ""Hola Nany que broma dios nada que me dan respuesta de mi PPT soy de septiembre pero ya hice segundo bio.etrico el 14 de junio 2022 y me mandaron que hiciera un Pqrs para actualizar base de datos y no me dicen nada \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a""}, {""created_time"": ""2022-10-14T23:17:23+0000"", ""message"": ""Lo que te puedo decir con mucho respeto si es verdad de uno mejora la calidad de vida un poco aqu\u00ed en colombia. Pero lo que te puedo manifestar es que esto me ha pasado y algunos de mis panas que cuando uno est\u00e1 en un proceso laboral uno pasa la Entrevistas pero no te vinculan porque no tienes el t\u00edtulo de bachiller apostillado y aqu\u00ed solo hicieron la convalidaci\u00f3n con los t\u00edtulos universitarios. Solo son pocas personas que tienen la apostilla en su t\u00edtulo. Que se puede hacer con las personas (adultos y jovenes) que llegan a Colombia con su t\u00edtulo de.bachiller para que se pueda legalizar y convalidar en colombia. Porque se hizo el intento por la p\u00e1gina de secretar\u00eda de educaci\u00f3n y canciller\u00eda y la respuesta que se recibe no puede realizar porque debe estar apostillado en Venezuela.""}, {""created_time"": ""2022-10-14T22:59:33+0000"", ""message"": ""Buenas noches hay un centro int\u00e9grate en Bogot\u00e1.""}, {""created_time"": ""2022-10-14T21:44:02+0000"", ""message"": ""Hola Nani feliz tarde... A\u00fan nada q me sale el permiso desde enero esperando..\ud83d\ude1e""}, {""created_time"": ""2022-10-14T18:10:13+0000"", ""message"": ""Buenas tarde nani, mi hija le realizaron el biom\u00e9trico en febrero igual que a mi, mi permiso ya me lo entregaron el de m\u00edo hija de 10 a\u00f1os a\u00fan nada, y en el colegio ya lo est\u00e1n pidiendo.""}, {""created_time"": ""2022-10-14T17:27:56+0000"", ""message"": ""Hola Nani deseo tu ayuda ya que me encuentro en Colombia y soy v\u00edctima de discrimacion x mi nacionalidad""}, {""created_time"": ""2022-10-14T17:05:14+0000"", ""message"": ""pues a la final no dijeron nada sobre los ppt que aun no han sido aprobados""}, {""created_time"": ""2022-10-14T15:42:06+0000"", ""message"": ""Me regala el n\u00famero  de emigraci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-10-14T12:49:22+0000"", ""message"": ""Qu\u00e9 pas\u00f3 con los permisos que no han entregado""}, {""created_time"": ""2022-10-14T10:51:18+0000"", ""message"": ""en fortul arauca donde esta algun centro integrate""}, {""created_time"": ""2022-10-14T02:00:48+0000"", ""message"": ""Centro integrate donde queda en cali por favor gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-14T01:59:26+0000"", ""message"": ""Mi hijo ya tiene 2 ppt y esperando el permiso el Rum y nada que sale en cali""}, {""created_time"": ""2022-10-14T01:58:41+0000"", ""message"": ""Nani buenas noches a\u00fan se puede tramitar el permiso temporal tengo  un amigo q lleg\u00f3 hace 6 meses se podr\u00e1?""}, {""created_time"": ""2022-10-14T01:56:49+0000"", ""message"": ""La vice presidenta pidi\u00f3 ayuda a las naciones unidas para la poblaci\u00f3n migratoria""}, {""created_time"": ""2022-10-14T01:48:47+0000"", ""message"": ""Y so tiene las 2 nacionalidades soy colombovenezolana""}, {""created_time"": ""2022-10-14T01:45:24+0000"", ""message"": ""Y en cali a donde puedo ir""}, {""created_time"": ""2022-10-14T01:42:06+0000"", ""message"": ""Buen noche nany  porque no podemos utilizar nequi con el ppt""}, {""created_time"": ""2022-10-14T01:41:26+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches a mi hijo y a mi tio no le ha salido en cali""}, {""created_time"": ""2022-10-14T01:33:52+0000"", ""message"": ""Donde hay un centro de int\u00e9grate en Ibagu\u00e9??\nGracias...""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_535493851911000/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after""}}","","5","","","",""
"1","40","1","319662435565899_1175305150001619","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1175305150001619","👀¡A diario nos escriben por esto!👀  💭 Sabemos que muchos de sus familiares están ingresando a 📍Colombia, pero deben tener en cuenta que si ingresan al país por los caminos irregulares sin sellar su pasaporte, no podrán ser parte del estatuto❌  🤔 Seguro te preguntarás… ¿Por qué no se puede? Pues, esta es una de las normativas y la oportunidad de ser parte del estatuto para quienes ingresaron de manera irregular, era para aquellos que estaban en el territorio colombiano antes del 📆31 de enero del 2021 y tuviesen algo que lo comprobase✅  ⁉️¿Tienes más dudas de esto? ¡Escríbenos por WhatsApp! Con gusto te estaremos orientando, acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte","2022-10-12T22:24:43+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-13T00:06:01+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, una pregunta para los que entran ahorita pueden obtener el permiso?""}, {""created_time"": ""2022-10-13T15:20:28+0000"", ""message"": ""Si se entre en enero del a\u00f1o que viene se puede tramitar el permiso""}, {""created_time"": ""2022-11-09T16:16:20+0000"", ""message"": ""Gabriel Rosales""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFE1TmpVeU56azNOelF6TmpNMU5Ub3hOalkxTmpFNU5UWXgZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV5T0RNd09EVTJORGN5TlRjM05qb3hOalk0TURFd05UZA3gZD""}}}","","2","","","",""
"1","41","1","319662435565899_1174562526742548","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1174562526742548","‼️¡LA CITA ES ESTE JUEVES!‼️  📆 El jueves 13 de octubre a las 🕡6:00 pm, Nani estará contándote nuevos datazos y además puedes dejarles todas tus dudas en los comentarios que también te las estará respondiendo👀  💭 ¿Qué esperas? ¡Ruuuueda la voz compartiendo esta publicación! ✅","2022-10-11T22:38:19+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-11T22:43:09+0000"", ""message"": ""Como hago para formar parte del ingreso solidario""}, {""created_time"": ""2022-10-11T23:23:22+0000"", ""message"": ""yo tambien tengo mi permiso y no resibo ninguna ayuda""}, {""created_time"": ""2022-10-11T23:39:11+0000"", ""message"": ""Hola nani buenas tardes noche saludos, una pregunta si mi esposo ya fue siabenisado pero la foto y la encuesta la hice fui yo porq la sra, me dijo que como su esposa pod\u00eda, te pregunto aparte yo entonces no puedo hacer mi propio sisben.?? Osea pedir la encuesta para que me lo hagan a mi.? O ya ah\u00ed quedo cuando me entreguen mi permiso dentro del n\u00facleo familiar de mi esposo.?""}, {""created_time"": ""2022-10-11T23:52:03+0000"", ""message"": ""Esas son puras mentiras los venezolanos no tenemos derecho a nada""}, {""created_time"": ""2022-10-12T00:05:10+0000"", ""message"": ""Hola a mi desde septiembre me tom\u00e9 la foto y nada que me sale en carnet ya sale impreso pero no me llega d\u00f3nde vivo y migraci\u00f3n cuando viene me dijeron que ni en cucuta est\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-10-12T00:09:51+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo hago para que me salga soy grupo A3""}, {""created_time"": ""2022-10-12T00:18:12+0000"", ""message"": ""Nani como har\u00eda mi nuera para ingresar a mi n\u00facleo familiar... Y ella esta embarazada y no tiene el permiso""}, {""created_time"": ""2022-10-12T00:20:05+0000"", ""message"": ""Como har\u00eda para tener acceso al bono y ha los beneficios""}, {""created_time"": ""2022-10-12T00:31:35+0000"", ""message"": ""A\u00fan no me e censado como hago por favor""}, {""created_time"": ""2022-10-12T00:32:25+0000"", ""message"": ""Ya tengo el permiso pero a\u00fan no lo e afiliado""}, {""created_time"": ""2022-10-12T00:47:37+0000"", ""message"": ""Gracias a Dios primeramente yo lo cobre .. gracias nani por siempre informaenos de todo \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18""}, {""created_time"": ""2022-10-12T01:07:49+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo puedo saber si soy beneficiario del ingreso""}, {""created_time"": ""2022-10-12T01:09:56+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches nani una pregunta el ingreso solidario es solo hasta hoy? O eso lo van a seguir pagando mensualmente""}, {""created_time"": ""2022-10-12T01:11:00+0000"", ""message"": ""Kimberly Nori""}, {""created_time"": ""2022-10-12T01:14:04+0000"", ""message"": ""Nani yo desde octubre  del a\u00f1o pasado es pero el ppt y eso que soy pep""}, {""created_time"": ""2022-10-12T01:31:13+0000"", ""message"": ""Ami esposo le llego tiene 3 pagos pero no los a podido cobrar por no tener el ppt""}, {""created_time"": ""2022-10-12T01:46:23+0000"", ""message"": ""El 14 de este mes cumplo un a\u00f1o y nada""}, {""created_time"": ""2022-10-12T02:02:30+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo puedo cambiar el PPT de mis hijos porque solo sali\u00f3 un nombre \ud83e\udd14\ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-10-12T03:08:17+0000"", ""message"": ""Hola Nani que sabes de los ppt que salieron con error y entregamos para corregirlo y nada que llegan""}, {""created_time"": ""2022-10-12T10:24:49+0000"", ""message"": ""Hola nani yo recibo el ingreso con el Pep pero ahora tengo ppt y no ser como actualizar datos donde me llega el incentivo""}, {""created_time"": ""2022-10-12T10:44:00+0000"", ""message"": ""Por favor me puedes informar c\u00f3mo acceder al bono ?  Gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-12T10:55:42+0000"", ""message"": ""Hola mi hija y yo hemos echos dos veces el biometrico y nada q nos ah salido el ppt  q hacer en ese caso""}, {""created_time"": ""2022-10-12T14:24:19+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo ase uno para tener eso""}, {""created_time"": ""2022-10-12T14:49:14+0000"", ""message"": ""Hola buenos d\u00edas mi puntaje de el Sisben me sali\u00f3 A3 alguien que me diga que significa eso porfa""}, {""created_time"": ""2022-10-12T16:56:56+0000"", ""message"": ""Yo e intentado registrarme pero me dice a revise los datos y no me hace el registro""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUwTlRBME5ESTBPVFEzTWpJNU1qb3hOalkxTlRJNE1UZAzUZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEE0TURjME1ERXdPRFU0TkRZAek9qRTJOalUxT1RNNE1UYz0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1174562526742548/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEE0TURjME1ERXdPRFU0TkRZAek9qRTJOalUxT1RNNE1UYz0ZD""}}","","14","","","",""
"1","42","1","319662435565899_1173741823491285","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1173741823491285","‼️¡Actívate en retirar tu dinero!‼️  👉 Epa epa, al ser beneficiari@ del ingreso solidario, tienes chance hasta mañana ✅ 11 de octubre para retirarlo, de lo contrario el incentivo se te acumulará para el próximo bimestre que se entregará a partir de la segunda semana de noviembre 📅  👀 Verifica por acá si eres beneficiari@ de esto 👉 https://ingresosolidario.prosperidadsocial.gov.co/ y en caso de que así sea, corree a retirar tu ingreso 💰  💭 Y si tienes más dudas, escríbenos por WhatsApp. Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte","2022-10-10T21:05:45+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-10T21:07:05+0000"", ""message"": ""Cada que tiempo pagan el ingreso solidario?""}, {""created_time"": ""2022-10-10T21:10:23+0000"", ""message"": ""A m\u00ed me llegan los mensajes que retire , pero me meto en la p\u00e1gina y dice que no tengo ning\u00fan pago pendiente, entonces no se ...""}, {""created_time"": ""2022-10-10T21:20:08+0000"", ""message"": ""Como se que soy beneficiaria""}, {""created_time"": ""2022-10-10T21:20:43+0000"", ""message"": ""Hola una pregunta m llamaron del  q m precente ma\u00f1ana con mis documentos alla sera q cuando ledicen a uno q se precente con los documentos paraque sera para darle la alluda a uno""}, {""created_time"": ""2022-10-10T21:28:20+0000"", ""message"": ""Hola buenas como me inscribo o como se hace para ser beneficiario""}, {""created_time"": ""2022-10-10T21:28:29+0000"", ""message"": ""Hola si yo tengo Sisb\u00e9n con salvoconducto c\u00f3mo hago porque con ese documento no me sale no entiendo c\u00f3mo hacer""}, {""created_time"": ""2022-10-10T22:20:25+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes mi esposo sali\u00f3 beneficiario y solo le pagaron uno y le dijeron que ya el a retirado los dem\u00e1s yes mentira ni sab\u00edamos que ten\u00eda eso se enter\u00f3 porque lo llamaron de prosperidad social para una reuni\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-10-10T22:23:28+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, ese link que colocan para revisar, dice que no est\u00e1 disponible.""}, {""created_time"": ""2022-10-10T22:27:50+0000"", ""message"": ""Holaa,me lleg\u00f3 un mensaje que. Fuera a cobrar pero me reviso en ingreso solidario y no salgo beneficiada""}, {""created_time"": ""2022-10-10T22:37:22+0000"", ""message"": ""Hoja en el  link no sale la opci\u00f3n de ppt sino el antiguo""}, {""created_time"": ""2022-10-10T23:20:27+0000"", ""message"": ""Hola cm est\u00e1s cm hago para actualizar datos en mi Sisben ya q el q tiene carnet ppt es mi esposo a mi a\u00fan no me llega y soy A5 gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-10T23:36:57+0000"", ""message"": ""Hola.voices si una ea.beneficiada le llaman, porque yo he intentado registrar con documento  y no he logrado la pagina.no.deja??\ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-10-11T01:38:22+0000"", ""message"": ""Buenas noches c\u00f3mo ago para saber si soy beneficiaria yo tengo el Sisben mi puntaje A 3pobreza extrema""}, {""created_time"": ""2022-10-11T03:11:55+0000"", ""message"": ""Como saber si soy beneficiada? Tengo puntaje de 3 B y tengo un ni\u00f1o con discapacidad pero no tengo computador.""}, {""created_time"": ""2022-10-11T15:33:56+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas una pregunta como se hace para aplicar al ingreso solidario...aparte de tener el permiso...""}, {""created_time"": ""2022-10-11T16:17:14+0000"", ""message"": ""Hola buenos d\u00edas c\u00f3mo se si yo puedo acceder a ese ingreso""}, {""created_time"": ""2022-10-11T16:31:48+0000"", ""message"": ""Hola Voices of Venezuela yo tengo puntaje b2 c\u00f3mo hago para que me llegue?""}, {""created_time"": ""2022-10-11T16:46:37+0000"", ""message"": ""Hola podr\u00eda decir que tiempo se tarda en.llegar los t\u00edtulo universitario ya apostillado""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalEwTkRrd05qWXpPRFUwT0RNMU9qRTJOalUwTXpZAd01qVT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANamM0T0RVeU56a3dORFl5TWpnM05qb3hOalkxTlRBMk56azQZD""}}}","","10","","","",""
"1","43","1","319662435565899_1172976396901161","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1172976396901161","🪪¿Se puede tramitar la licencia con el PPT?🪪  👂 Paren la oreja, panas quienes necesiten tramitar su licencia con este documento, aún no han actualizado el sistema para hacerlo👀  📲 A diario nos escriben haciendo esta pregunta, pero debemos tener paciencia y esperar. En cuanto esté habilitada la opción para poder tramitar la licencia de conducir con el ✅ PPT les estaremos informando.   💭 ¡Cuéntanos! ¿Tú necesitas tramitarla? ¡Déjanos tu respuesta en los comentarios! 👇","2022-10-09T22:24:33+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-09T22:32:25+0000"", ""message"": ""Anyelo Padrino""}, {""created_time"": ""2022-10-09T23:21:52+0000"", ""message"": ""Si necesito la licencia""}, {""created_time"": ""2022-10-10T00:28:05+0000"", ""message"": ""Como hago para q me llegue mi run lo tramite en octubre 30  ya casi un a\u00f1o y nada dice en proceso respondame por favor""}, {""created_time"": ""2022-10-10T02:56:55+0000"", ""message"": ""Paciencia... I\nY mientras tanto andar en transmi porque sino nos quitan la moto o el carro que soluciones, la integraci\u00f3n va viento en popa""}, {""created_time"": ""2022-10-10T12:14:12+0000"", ""message"": ""Hola, porque intento validar mi ppt en la p\u00e1gina y dice que no registra en la base de datos??""}, {""created_time"": ""2022-10-10T18:05:13+0000"", ""message"": ""Buenas tardes todav\u00eda se puede manejar vehiculo con la de. Venezuela gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-10T18:07:59+0000"", ""message"": ""Buenas tarde.. si necesito tramitar el pase porque segun  ya se podia y nada.. fui a transito y el ppt no figura por ningun lado..  piden pasaporte p cedula de extranjeria  y solo cuento con el ppt..que segun era lo unico que se necesitaba.""}, {""created_time"": ""2022-10-10T22:39:46+0000"", ""message"": ""Hola,soy una persona de 50 a\u00f1os,de nacionalidad venezolana e hijo de padres colombianos y tengo mi partida de nacimiento apostillada y la fotocopia de la c\u00e9dula colombiana de mi padre,he ido a varias registradurias ac\u00e1 en Bogot\u00e1 para sacar el registro Civil para sacar mi c\u00e9dula y no he podido,me dicen q tengo q buscar un familiar de mi pap\u00e1 q sea mayor q yo para poder tener el registro civil,por favor quien me puede asesorar y ayudar con este tr\u00e1mite,porque seg\u00fan cuando uno ya es mayor de edad este tr\u00e1mite tiene q hacerlo unos mismos presentando los documentos debidamente apostillados.""}, {""created_time"": ""2022-10-11T16:20:56+0000"", ""message"": ""Si necesito tramitar la de moto ya q tengo mi moto propia y pues toca andar escondido de los polic\u00edas \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44""}, {""created_time"": ""2022-10-13T23:09:27+0000"", ""message"": ""Hola Nani cuando ser\u00e1 que vamos a poder tener servicios de internet y tv xq en ninguna de las empresas q prestan esos servicios nos aceptan el permiso""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalkwT0RRek1UQXhOVE00T0RrME9qRTJOalV6TlRRM05EVT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE15TWprd01UTTNPRFExTmpJNE1Eb3hOalkxTnpBeU5UWTMZD""}}}","","1","","","",""
"1","44","1","319662435565899_1172120326986768","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1172120326986768","‼️¡EPA PANA! ‼️  🪪 Están solicitando a los 🇻🇪 venezolanos la tarjeta de movilidad fronteriza para poder ingresar a 🇨🇴Colombia, ten en cuenta que dicho documento sólo sirve para ingresar al territorio colombiano de manera temporal y para poder movilizarse en los municipios fronterizos con 🇻🇪 Venezuela. No es un documento de regularización migratoria ni permite acceder a derechos y servicios‼️  👀 ¡Ojo con esto! Aún en la página web de 📍Migración Colombia no está habilitada la opción para tramitar dicho carnet, en cuanto lo esté les estaremos informando e indicando cómo deben realizar el proceso🤝  📢 ¡Ruuuuuueda la voz compartiendo esta publicación! Así la información llega a muchas más personas💪","2022-10-08T21:11:50+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-08T21:44:28+0000"", ""message"": ""Y donde se saca. Yo tengo el permiso temporal aun as\u00ed tengo que sacarla""}, {""created_time"": ""2022-10-08T21:45:15+0000"", ""message"": ""Yo pienso ir ha Venezuela pronto""}, {""created_time"": ""2022-10-08T22:44:17+0000"", ""message"": ""Hola pero con el PPT puedo ir\u00e1 Venezuela y regresarme""}, {""created_time"": ""2022-10-08T23:51:21+0000"", ""message"": ""https://elestimulo.com/de-interes/2022-10-08/estos-son-los-nuevos-requisitos-para-transitar-entre-colombia-y-venezuela/""}, {""created_time"": ""2022-10-08T23:55:00+0000"", ""message"": ""El nuevo director de Migraci\u00f3n Colombia, Carlos Fernando Garc\u00eda, anunci\u00f3 el viernes 7 de octubre un cambio de los requisitos en el tr\u00e1nsito entre ambos pa\u00edses para mejorar la migraci\u00f3n pendular.\n\n\u00bfCu\u00e1les son los requisitos?\n\n\u00abHemos tomado la decisi\u00f3n de que a partir de hoy solo se solicitar\u00e1 uno de los tres documentos que se estaban solicitando a la hora de ingresar a territorio colombiano, que son la c\u00e9dula venezolana, el pasaporte o la Tarjeta de Movilidad Fronteriza (TMF)\u00bb, dijo Garc\u00eda a periodistas.""}, {""created_time"": ""2022-10-09T00:00:55+0000"", ""message"": ""https://www.laopinion.com.co/frontera/solo-con-cedula-de-identidad-pueden-pasar-los-venezolanos-colombia""}, {""created_time"": ""2022-10-09T15:08:23+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas.. con el ppt puedo viajar en avi\u00f3n desde Colombia a Venezuela?""}, {""created_time"": ""2022-10-10T00:27:24+0000"", ""message"": ""Hola buenas tarde  yo toda via espero mi PPT y eso que tengo PeP hace un a\u00f1o y nada""}, {""created_time"": ""2022-10-10T03:29:05+0000"", ""message"": ""Carnet fronterizo ser\u00e1?""}, {""created_time"": ""2022-11-05T18:45:28+0000"", ""message"": ""Hola buenas tarde  una pregunta  me mandaron a repetir el biometrico  estoy en bogota por favor me pueden orientar donde sacarlo de nuevo""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANek14T0RRME9UTXlOVEE1T0RFMk16b3hOalkxTWpZAMU5EWTUZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREl6TnpreU5ETXpNRGt5TWpjeU9qRTJOamMyTnpNNU1qaz0ZD""}}}","","19","","","",""
"1","45","1","319662435565899_1171436317055169","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1171436317055169","🚨¡Nuevo centro para migrantes!🚨  👂Activa el sonido y para la oreja, mani te cuenta todos los detalles y ruuuueda la voz compartiendo este video para que más  personas se enteren📢","2022-10-08T00:24:30+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-08T00:26:29+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo adquirir un cr\u00e9dito para empre der""}, {""created_time"": ""2022-10-08T00:27:04+0000"", ""message"": ""Estoy en el sisben c8 c\u00f3mo adquirir el beneficio de una vivienda""}, {""created_time"": ""2022-10-08T00:31:26+0000"", ""message"": ""Pura paja""}, {""created_time"": ""2022-10-08T00:45:58+0000"", ""message"": ""Solo en Bogot\u00e1 \ud83e\udd14 por lo que veo no hay venezolanos que necesiten en otros departamentos...""}, {""created_time"": ""2022-10-08T01:33:36+0000"", ""message"": ""Cu\u00e1ndo ser\u00e1 que el nuevo director se se dar\u00e1 a conocer y decir algo sobre las personas que est\u00e1n del a\u00f1o pasado esperando sus documentos que son muchos septiembre-octubre noviembre y diciembre estamos invisible""}, {""created_time"": ""2022-10-08T01:33:57+0000"", ""message"": ""No se ha escuchado a m\u00e1s nadie que se le ha otorgado documento que ha pasado est\u00e1 parado""}, {""created_time"": ""2022-10-08T01:34:31+0000"", ""message"": ""Septiembre \ud83c\udf82 septiembre \ud83c\udf82 septiembre \ud83c\udf82 septiembre \ud83c\udf82 septiembre \ud83c\udf82 septiembre \ud83c\udf82 septiembre \ud83c\udf82 \ud83c\udf8a \ud83c\udf89\ud83c\udf8a \ud83c\udf82""}, {""created_time"": ""2022-10-08T01:35:43+0000"", ""message"": ""Cu\u00e1ndo van a hacer un programa con referente a las personas del a\u00f1o pasado que no le ha llegado documento con un funcionario de migraci\u00f3n Colombia eso es lo que tienen que hacer ayudar a las personas que estamos del a\u00f1o pasado y no tenemos respuesta de nada""}, {""created_time"": ""2022-10-08T01:56:18+0000"", ""message"": ""y hay dar\u00e1n informaci\u00f3n de los carnet q ya est\u00e1n inpresos""}, {""created_time"": ""2022-10-08T02:01:55+0000"", ""message"": ""cuando Ar\u00e1n otra entrega masiva""}, {""created_time"": ""2022-10-08T02:19:18+0000"", ""message"": ""Yo fui hoy y resulta que ped\u00ed ayuda para lo de mi documento que no me a llegado pero de verdad quede m\u00e1s decepcionado lo \u00fanico que me dijieron es que siga esperando entonces d\u00f3nde est\u00e1 la atenci\u00f3n al migrante no entiendo de verdad solo perder el tiempo \ud83d\ude24 que tristeza me da de verdad""}, {""created_time"": ""2022-10-08T02:21:03+0000"", ""message"": ""Solo dando charla eso no nos ayuda a solucionar este inconveniente que est\u00e1 pasando con nosotros que hicimos el registro de primero y esta es la fecha 1 a\u00f1os con dos meses y a\u00fan seguimos en proceso \ud83e\udd26""}, {""created_time"": ""2022-10-08T02:39:28+0000"", ""message"": ""Nina Quintal""}, {""created_time"": ""2022-10-08T02:51:33+0000"", ""message"": ""Nada que salen los documentos de septiembre con requerimientos hace seis meses otros con 2 3 y 4 biom\u00e9tricos y la repuesta es sigan consultando en la p\u00e1gina o solicite c3 y y nada pura burla y lo m\u00e1s triste que la mayor\u00eda son lo que tienen pep y se enrolaron primero en la tarea y se los dieron a los irregulares.primero que triste est\u00e1 historia""}, {""created_time"": ""2022-10-08T03:04:19+0000"", ""message"": ""Yo creo que se gastaron la plata del ptp en esos centros inservibles, eso debe ser un centro de cosas imposibles, uno lo que necesita es que lo dejen integrar, que lo dejen ser productivo, no queremos ayudas ni que nos digan que somos bueno y fuertes, necesitamos es tener derechos de, que no solo nos vean como presas de explotaci\u00f3n o como los culpables de lo malo""}, {""created_time"": ""2022-10-08T11:26:28+0000"", ""message"": ""Pregunta y que paso con el PPT ah\u00ed ayudar\u00e1n para mi hija? Q ma de un a\u00f1o y nada?""}, {""created_time"": ""2022-10-08T15:03:33+0000"", ""message"": ""Se supone que su trabajo como organizaci\u00f3n es ayudar a los venezolanos, pero con lo de los PPT se quedan cortos.""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFV3TURZAeU56QXdNakU0TVRnek9qRTJOalV4T0RnM09Eaz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEl3TWpNeU1qZAzRPVFExTURRNU9qRTJOalV5TkRFME1UUT0ZD""}}}","","31","","","",""
"1","46","1","319662435565899_1170517727147028","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1170517727147028","💭 Sabías que... ¿Todos los miércoles en el Centro Intégrate de Cúcuta hay jornadas de salud sexual y reproductiva? 🤔  👀 Así como lo lees, actívate pana, veci y todo aquel que lo necesite, en el 📍Centro Comercial Las Mercedes, Cúcuta, encontrarás en el 2do piso al Centro Intégrate donde todos los miércoles de 🕙 8:00 am a 🕛 12:00 pm realizan estas jornadas de salud sexual y reproductiva💊  ✅ Un datazo es que podrás conseguir métodos anticonceptivos, pastilas, inyectables y condones.  💭 ¿Tienes más dudas sobre esto? ¡Escríbenos al WhatsApp! 👉  https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte","2022-10-06T21:53:38+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-07T00:47:33+0000"", ""message"": ""Hola Nani una pregunta el consulado venezolano ya est\u00e1 funcionando aqu\u00ed en \u00e7olombia y otra duda por el consulado puedo sacarle la c\u00e9dula por primera vez a mi hijo y tambi\u00e9n renovar c\u00e9dula y tambi\u00e9n d\u00e1rle nacionalidad venezolana a mi hijo que nacio aqu\u00ed todo esto se puede hacer por el consulado venezolano aqu\u00ed en Colombia muchas gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-07T00:50:19+0000"", ""message"": "".""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFV4TkRBNU9URXlPVEF3TkRJek1qb3hOalkxTVRBek5qVXoZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUwT0RrME56QXdPVE14TXpjMU9Eb3hOalkxTVRBek9ESXcZD""}}}","","1","","","",""
"1","47","1","319662435565899_1169677107231090","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1169677107231090","‼️¡Conoce al nuevo director de Migración Colombia!‼️  👤Carlos Fernando García Manosalva, es quien será el nuevo director general de la Unidad Administrativa Especial Migración Colombia🇨🇴. Se formó como experto en ciencias políticas y tiene una especialización en cultura de paz en España🇪🇸    👤 El presidente Gustavo Petro indicó que el tema fundamental para Carlos García sería lograr la inclusión de los venezolanos 🇻🇪 en el territorio colombiano.   💭 ¿Sabías esta noticia? ¡Déjanos tus respuestas en los comentarios!👇","2022-10-05T21:32:37+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-05T21:35:48+0000"", ""message"": ""Y los de septiembre pa cuando m\u00e1s de un a\u00f1o y nada de respuesta""}, {""created_time"": ""2022-10-06T00:16:24+0000"", ""message"": ""Sabes algo sobre los permisos q salieron con errores en los nombres""}, {""created_time"": ""2022-10-07T14:22:04+0000"", ""message"": ""Hola cordial saludo . Salgo en requeridos que hago ? Ya fue hacerme el biometr\u00eda dos veces""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORFkxTVRBeU9UVXlNRFkzT1RFd09qRTJOalV3TURVM05EZAz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEF5TXpVME1EUTBOemcwT0Rnd09qRTJOalV4TlRJMU1qVT0ZD""}}}","","4","","","",""
"1","48","1","319662435565899_1168967670635367","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1168967670635367","‼️¡Pendiente con esto!‼️  👉 Si eres beneficiari@ del ingreso solidario, tienes chance hasta el ✅ 11 de octubre para retirarlo, de lo contrario el incentivo se te acumulará para el próximo bimestre que se entregará a partir de la segunda semana de noviembre 📅  👀 Verifica por acá si eres beneficiario de esto 👉 https://ingresosolidario.prosperidadsocial.gov.co/ y en caso de que así sea, corree a retirar tu ingreso 💰  💭 Y si tienes más dudas, escríbenos por WhatsApp. Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte","2022-10-04T22:32:31+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-04T22:33:47+0000"", ""message"": ""Mil gracias Nani""}, {""created_time"": ""2022-10-04T22:35:45+0000"", ""message"": ""Buenas tardes yo cobraba con Pep y ahora con el PPT me suspendieron porque tengo dos identificaci\u00f3nes como puedo hacer""}, {""created_time"": ""2022-10-04T22:42:47+0000"", ""message"": ""Nani c\u00f3mo hago para ser beneficiar\u00e1 ya que tengo un ni\u00f1o especial y necesito ayuda""}, {""created_time"": ""2022-10-04T22:43:03+0000"", ""message"": ""Hola mami como sabe uno si sali\u00f3 en eso""}, {""created_time"": ""2022-10-04T22:49:55+0000"", ""message"": ""Hola Nani n me puedo registrar en ingreso solidario prosperidad social me podr\u00edas ayudar para verificar si soy beneficiaria""}, {""created_time"": ""2022-10-04T22:57:22+0000"", ""message"": ""Hola Nani como hace uno para que le salga el ingreso ay que inscribirse en alg\u00fan lado o que""}, {""created_time"": ""2022-10-04T23:11:27+0000"", ""message"": ""Buenas tardes como ago para acseder al ingreso solidario""}, {""created_time"": ""2022-10-04T23:12:25+0000"", ""message"": ""Yo tengo sisben y no recibo ninguna ayuda""}, {""created_time"": ""2022-10-04T23:19:52+0000"", ""message"": ""Pero cuando uno se consulta no sale la opci\u00f3n del PPT""}, {""created_time"": ""2022-10-04T23:21:51+0000"", ""message"": ""Hola Nani para uno consultarse si es beneficiario lo tiene que hacer ajuro desde un computador? O se puede consultar por el celular?""}, {""created_time"": ""2022-10-04T23:25:49+0000"", ""message"": ""Como hago para ser beneficiaria?\nCon mi hija y nieta somos A3""}, {""created_time"": ""2022-10-04T23:28:56+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nany por favor tengo mi permiso nuevo pero abajo me Sale con el permiso especial de permanencia.... Porque estoy registrada con ese y me dijeron que tengo que actualizar.. y no entiendo""}, {""created_time"": ""2022-10-04T23:34:34+0000"", ""message"": ""Hola mami, una pregunta me llega mensaje con mi n\u00famero de documento pero tiene un n\u00famero mal y me llega por movi\u00f3 as\u00ed que no me dan para retirar el dinero como podr\u00eda hacer ??""}, {""created_time"": ""2022-10-05T00:07:30+0000"", ""message"": ""Yamilet Pilay""}, {""created_time"": ""2022-10-05T00:10:08+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo se si soy beneficiario de eso???""}, {""created_time"": ""2022-10-05T00:46:33+0000"", ""message"": ""Yo estoy inscrita en el Sisben y tengo puntaje bajo como se si sal\u00ed beneficiada""}, {""created_time"": ""2022-10-05T00:58:58+0000"", ""message"": ""Buenas noches.. no logro poder verificar""}, {""created_time"": ""2022-10-05T01:02:27+0000"", ""message"": ""Me puedo inscribir con el pep""}, {""created_time"": ""2022-10-05T01:57:40+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches mi mam\u00e1 la robaron y perdi\u00f3 en el tel\u00e9fono el c\u00f3digo que le dan par poder retirar la plata quien ser\u00eda tan amable de ayudarme que podemos hacer gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-05T02:57:24+0000"", ""message"": ""Buenas noches Nani como hago para saber cu\u00e1l es el puntaje de mi mam\u00e1 no se c\u00f3mo hacer""}, {""created_time"": ""2022-10-05T03:47:34+0000"", ""message"": ""Buenas noches nani. Yo soy beneficiaria y el giro pasado lo retire por un gane, pero esta vez como tengo una billetera m\u00f3vil del banco bancamia me dijeron que me lo pagar\u00edan por all\u00ed pero a\u00fan nada que me depositan y me da miedo perder el beneficio. Que puedo hacer?""}, {""created_time"": ""2022-10-05T04:29:43+0000"", ""message"": ""Buenas noches al intentar registrarme no me permite. Dice que verifique los datos. Y est\u00e1 todo correcto""}, {""created_time"": ""2022-10-05T11:35:35+0000"", ""message"": ""Hola Nany como hago para recibir el ingreso solidario soy B1 en el sisben,,madre cabeza de hogar""}, {""created_time"": ""2022-10-06T03:05:34+0000"", ""message"": ""\ud83d\udeab\ud83d\udc40(DPS) *Pasos para Consultarse* en la p\u00e1gina de *PROSPERIDAD* *SOCIAL* * ,\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb para saber si eres Beneficiaria\n Con  *PPT* o con *PEP*. \n\n *1.* \u2714\ufe0fVas a entrar en Google y buscas la p\u00e1gina de Prosperidad Social. \n\n *2.* \u2714\ufe0fAl entrar van a buscar la cara de una mu\u00f1equita\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbc, le vas a dar Click sobre ella. \n\n *3.* \u2714\ufe0fluego llenas el Formulario con tus Datos, seleccionando tipo de Documento: *Permiso Especial al de Permanencia* ( en Nro de Documento vas a  Colocar tu Nro del *PPT* o del *PEP* ), tu correo, Nro de Celular, Nro de tel\u00e9fono fijo si lo tienes, de lo contrario dejaras en blanco ese campo. \n\n *4. \u2714\ufe0f* luego click en *Acepto Condici\u00f3nes.* \n\n *5* .\u2714\ufe0f click en No Soy un Robot. \n\n *6*  \u2714\ufe0f click en\nContinuar.\n\n *7* \u2714\ufe0f.  Luego seleccionar\u00e1n: Ingreso Solidario \n\n *8* \u2714\ufe0f. Luego seleccionar : *Como s\u00e9 si Soy Beneficiaria del ingreso??* \n\n *9* \u2714\ufe0f.Deseas Regresar al Men\u00fa Principal ? : *No* \n\n *10* \u2714\ufe0f. Considera si la Consulta fue Resuelta? : *No* \n\n *11* \u2714\ufe0f. Quieres comunicarte con un Agente? : *Si* \n\n *12* \u2714\ufe0f. Luego te arrojar\u00e1n el siguiente mensaje: \u25b6\ufe0fEn unos momentos te vamos a Transferir con un Agente\n\n *13*\u2714\ufe0f  luego Deben esperar unos minutos, Tener paciencia para que un Agente te Responda \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\n*14...\u2714\ufe0f* C\u00faando te respondan, te van a pedir tus Datos Personales, debes Escribirlo de manera Clara y Ordenada , para que te puedan verificar en el sistema. \n\n *15.*\u2714\ufe0f Por \u00faltimo usted Realizar\u00e1s la siguiente pregunta : *Por Favor Quiero saber si Soy Beneficiaria del ingreso Solidario* ????\n\n \u2714\ufe0f *16:* Luego Ellos te arrojaran un mensaje con la Respuesta si Eres  o No Beneficiario. \n\n *17*\u2714\ufe0f  Par\u00e1 cerrar la conversaci\u00f3n ustedes Responder\u00e1n asi:  Muchas Gracias por Su Atenci\u00f3n. \n\n \u2714\ufe0f *18.* Sacarle un Capture a la Respuesta que te arroj\u00f3 el Agente, y lo compartes por el grupo, para ayudarte a enteder lo que te dijeron. \n\nEste es el \n *Link del DPS* \ud83d\udc47\ud83c\udffbentrar .. \ud83d\udc40\n\nhttps://prosperidadsocial.gov.co \n\n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb *Solo en Horiario de Oficina* podr\u00e1n Consultarse con el Agente\n\nDe lunes a viernes de 8 AM a 6 pm\n\nLos S\u00e1bados de 8 AM a 1 pm""}, {""created_time"": ""2022-10-07T02:40:18+0000"", ""message"": ""Me gustar\u00eda saber c\u00f3mo hago para saber si soy beneficiario de  dicho  bono""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANamc0TXpZAMk9UTTROVEkyTXpNeU9Eb3hOalkwT1RJeU9ESTMZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANekF6TURJeU56WTFNemM0T1RNd016b3hOalkxTVRFd05ERTUZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1168967670635367/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANekF6TURJeU56WTFNemM0T1RNd016b3hOalkxTVRFd05ERTUZD""}}","","14","","","",""
"1","49","1","319662435565899_1167347324130735","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1167347324130735","‼️¡EPA EPA! ¿Ya tramitaste tu pasaporte venezolano? ‼️  👀 Mi pana, si tu pasaporte venció o está próximo a vencerse, tienes la oportunidad de solicitarlo en el territorio venezolano gracias a la apertura de frontera🛣️  ✅ El proceso está siendo muy rápido. 🤔¿Quisieran que les hagamos un tutotial de cómo hacer el proceso? ¡Déjanos tu respuestas en los comentarios! 👇","2022-10-02T22:14:11+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-02T22:15:29+0000"", ""message"": ""Solo para renovar? No hay pasaporte por primera vez""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:16:25+0000"", ""message"": ""Si si tutorial ....""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:16:31+0000"", ""message"": ""Informacion""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:16:53+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:17:14+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:17:27+0000"", ""message"": ""Si tutorial por favor \ud83e\uddd0""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:17:28+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:19:22+0000"", ""message"": ""Sii""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:20:16+0000"", ""message"": ""Siii""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:20:25+0000"", ""message"": ""Si me gustar\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:20:42+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:21:40+0000"", ""message"": ""Y por primera ves como seria""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:23:46+0000"", ""message"": ""Habr\u00e1 para primera ve,""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:26:13+0000"", ""message"": ""Si haz un tutorial""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:26:48+0000"", ""message"": ""Buenas tardes.\nY si es por primera vez como ser\u00eda.?""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:28:41+0000"", ""message"": ""Tutorial""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:29:15+0000"", ""message"": ""Siii informaci\u00f3n porfa""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:30:46+0000"", ""message"": "",siii""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:31:15+0000"", ""message"": ""No como hago""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:32:11+0000"", ""message"": ""El mio se venci\u00f3 en el 2016 y me lo robaron ac\u00e1 en bogota como lo podr\u00eda sacar""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:32:27+0000"", ""message"": ""Informacion""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:32:36+0000"", ""message"": ""Si por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffc""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:33:08+0000"", ""message"": ""Me gustar\u00eda informaci\u00f3n para sacarlo por primera vez.""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:33:09+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo se har\u00eda si fuese primera ves por favor""}, {""created_time"": ""2022-10-02T22:35:07+0000"", ""message"": ""Siiiii""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalV3TlRVMk5ESTVOelU1TkRjeE9qRTJOalEzTkRnNU16QT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGN6Tnprd016TTBOemsxTVRnek9qRTJOalEzTlRBeE1EYz0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1167347324130735/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGN6Tnprd016TTBOemsxTVRnek9qRTJOalEzTlRBeE1EYz0ZD""}}","","15","","","",""
"1","50","1","319662435565899_1165724920959642","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1165724920959642","‼️¡Epa epa ya pagaron el ingreso solidario!‼️  📅 Este lunes 26 de septiembre, hicieron los 💰pagos de este beneficio, recuerda que para poder verificar si tu eres parte de quienes recibieron esto, debes verificar por acá 👉 https://ingresosolidario.prosperidadsocial.gov.co/  💭 Y si tienes más dudas, escríbenos por WhatsApp. Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte","2022-09-30T22:25:20+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-30T22:35:42+0000"", ""message"": ""Buenas tardes c\u00f3mo puedo hacer xq cuando meto todos los datos me dice que no me acepta los datos""}, {""created_time"": ""2022-09-30T22:43:00+0000"", ""message"": ""Hola c\u00f3mo me verifico""}, {""created_time"": ""2022-09-30T22:44:00+0000"", ""message"": ""Hola , no he logrado registrarme q puede hacer""}, {""created_time"": ""2022-09-30T22:48:11+0000"", ""message"": ""hola ya me Consulte por el tel\u00e9fono y dice que no soy beneficiario""}, {""created_time"": ""2022-09-30T22:48:37+0000"", ""message"": ""Mi grupo sisben es A3..y  nada""}, {""created_time"": ""2022-09-30T23:50:09+0000"", ""message"": ""Hola Nani mira a m\u00ed me lleg\u00f3 un mensaje notific\u00e1ndome que me sali\u00f3 un beneficio como hago para saber si es verdad e preguntado y me dice que es mentira eso""}, {""created_time"": ""2022-09-30T23:58:03+0000"", ""message"": ""Cu\u00e1les son los requisitos para recibir el ingreso solidario""}, {""created_time"": ""2022-10-01T00:06:31+0000"", ""message"": ""Pues ya no crean que nos van a dar alguna ayuda no se\u00f1ores fui a ver con una amiga venezolana que es de la tercera edad y le dijeron que no pod\u00eda inscribirla porque era venezolana""}, {""created_time"": ""2022-10-01T00:09:01+0000"", ""message"": ""Personas con el PPT no optan por ese beneficio""}, {""created_time"": ""2022-10-01T00:38:29+0000"", ""message"": ""Buenas noches yo me registre hace m\u00e1s de un mes y a\u00fan no han venido hacer visitas que tengo que hacer o donde tengo que llamar""}, {""created_time"": ""2022-10-01T01:26:49+0000"", ""message"": ""Hol como hago para yo verificarme si soy beneficiaria xfa""}, {""created_time"": ""2022-10-01T01:52:27+0000"", ""message"": ""Si ya gracias a Dios \ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-10-01T09:49:28+0000"", ""message"": ""Hola Nani ese link no deja verificar e intentado y nada que debo hacer""}, {""created_time"": ""2022-10-01T15:20:54+0000"", ""message"": ""Si igual me meto en ese ling y no me sale nada nos podrian ayudar con eso xfa""}, {""created_time"": ""2022-10-01T18:16:44+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo me verifico si tengo cuyo beneficio""}, {""created_time"": ""2022-10-04T17:56:27+0000"", ""message"": ""Hola Nani, por favor, c\u00f3mo verificar si soy beneficiar\u00eda?? Esa p\u00e1gina no  abre! Deseo est\u00e9s bn, bendiciones \ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-10-06T03:08:02+0000"", ""message"": ""\ud83d\udeab\ud83d\udc40(DPS) *Pasos para Consultarse* en la p\u00e1gina de *PROSPERIDAD* *SOCIAL* * ,\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb para saber si eres Beneficiaria\n Con  *PPT* o con *PEP*. \n\n *1.* \u2714\ufe0fVas a entrar en Google y buscas la p\u00e1gina de Prosperidad Social. \n\n *2.* \u2714\ufe0fAl entrar van a buscar la cara de una mu\u00f1equita\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbc, le vas a dar Click sobre ella. \n\n *3.* \u2714\ufe0fluego llenas el Formulario con tus Datos, seleccionando tipo de Documento: *Permiso Especial al de Permanencia* ( en Nro de Documento vas a  Colocar tu Nro del *PPT* o del *PEP* ), tu correo, Nro de Celular, Nro de tel\u00e9fono fijo si lo tienes, de lo contrario dejaras en blanco ese campo. \n\n *4. \u2714\ufe0f* luego click en *Acepto Condici\u00f3nes.* \n\n *5* .\u2714\ufe0f click en No Soy un Robot. \n\n *6*  \u2714\ufe0f click en\nContinuar.\n\n *7* \u2714\ufe0f.  Luego seleccionar\u00e1n: Ingreso Solidario \n\n *8* \u2714\ufe0f. Luego seleccionar : *Como s\u00e9 si Soy Beneficiaria del ingreso??* \n\n *9* \u2714\ufe0f.Deseas Regresar al Men\u00fa Principal ? : *No* \n\n *10* \u2714\ufe0f. Considera si la Consulta fue Resuelta? : *No* \n\n *11* \u2714\ufe0f. Quieres comunicarte con un Agente? : *Si* \n\n *12* \u2714\ufe0f. Luego te arrojar\u00e1n el siguiente mensaje: \u25b6\ufe0fEn unos momentos te vamos a Transferir con un Agente\n\n *13*\u2714\ufe0f  luego Deben esperar unos minutos, Tener paciencia para que un Agente te Responda \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\n*14...\u2714\ufe0f* C\u00faando te respondan, te van a pedir tus Datos Personales, debes Escribirlo de manera Clara y Ordenada , para que te puedan verificar en el sistema. \n\n *15.*\u2714\ufe0f Por \u00faltimo usted Realizar\u00e1s la siguiente pregunta : *Por Favor Quiero saber si Soy Beneficiaria del ingreso Solidario* ????\n\n \u2714\ufe0f *16:* Luego Ellos te arrojaran un mensaje con la Respuesta si Eres  o No Beneficiario. \n\n *17*\u2714\ufe0f  Par\u00e1 cerrar la conversaci\u00f3n ustedes Responder\u00e1n asi:  Muchas Gracias por Su Atenci\u00f3n. \n\n \u2714\ufe0f *18.* Sacarle un Capture a la Respuesta que te arroj\u00f3 el Agente, y lo compartes por el grupo, para ayudarte a enteder lo que te dijeron. \n\nEste es el \n *Link del DPS* \ud83d\udc47\ud83c\udffbentrar .. \ud83d\udc40\n\nhttps://prosperidadsocial.gov.co \n\n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb *Solo en Horiario de Oficina* podr\u00e1n Consultarse con el Agente\n\nDe lunes a viernes de 8 AM a 6 pm\n\nLos S\u00e1bados de 8 AM a 1 pm""}, {""created_time"": ""2022-10-09T23:06:15+0000"", ""message"": ""Ya verifiqu\u00e9 y no sal\u00ed""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFE0TVRRME56SXlOVGN3TkRFeU5qb3hOalkwTlRjM016UXoZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANek13TkRJM01EWTVOalUyT0RBM056b3hOalkxTXpVMk56YzEZD""}}}","","11","","","",""
"1","51","1","319662435565899_467405651990900","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_467405651990900","👀 Todo esto y más no los cuenta Omar Fernández Obregón, no te lo pierdas, Nani estará pendiente con todas sus preguntas para decírselas a él😎   #SaberHacerVale #VenezolanosEnColombia","2022-09-29T23:04:24+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-10-05T01:30:00+0000"", ""message"": ""Hola disculpa una pregunta""}, {""created_time"": ""2022-10-03T15:26:47+0000"", ""message"": ""Nani como sacar el rut""}, {""created_time"": ""2022-10-03T15:26:00+0000"", ""message"": ""Hola Nani me fui a inscribir el viernes, el s\u00e1bado y el domingo y nada... Dice que ya cerraron el proceso antes de la fecha""}, {""created_time"": ""2022-10-03T04:16:09+0000"", ""message"": ""Una pregunta cuando podemos abrir cuenta bancaria con los nuevo permiso con el otro ten\u00eda y haora no c puede""}, {""created_time"": ""2022-10-01T17:35:54+0000"", ""message"": ""Hola d\u00f3nde puedo recibir info para Barranquilla""}, {""created_time"": ""2022-10-01T02:36:41+0000"", ""message"": ""Exacto dijeron hasta el domingo y fui hoy y ni hab\u00eda chance""}, {""created_time"": ""2022-09-30T21:34:33+0000"", ""message"": ""Hola""}, {""created_time"": ""2022-10-01T02:26:16+0000"", ""message"": ""Hola buenas me interesa donde hay q inscribirse""}, {""created_time"": ""2022-10-01T02:00:16+0000"", ""message"": ""H""}, {""created_time"": ""2022-10-01T00:30:37+0000"", ""message"": ""Saludo d\u00f3nde queda esto en cali""}, {""created_time"": ""2022-09-30T21:27:11+0000"", ""message"": ""Hola Nani f\u00edjate que ya cerraron el proceso a pesar que le\u00ed que ser\u00eda hasta el 2 de octubre.""}, {""created_time"": ""2022-09-30T21:12:19+0000"", ""message"": ""Donde se incribe uno en cali colombia""}, {""created_time"": ""2022-09-30T18:39:06+0000"", ""message"": ""Hola""}, {""created_time"": ""2022-09-30T17:07:28+0000"", ""message"": ""\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fSolo ser\u00e1 virtual las evaluaciones , No abr\u00e1 pruebas presenciales \u2753? NO me qued\u00f3 muy claro la respuesta del doctor Omar Fern\u00e1ndez.""}, {""created_time"": ""2022-09-30T16:37:43+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas fui a el centro de desarrollo social de suba a inscribirme en saber hacer vale y me dijeron cerr\u00f3 hoy a las 10 de la ma\u00f1ana""}, {""created_time"": ""2022-09-30T11:38:27+0000"", ""message"": ""Hola buen d\u00eda m interesa""}, {""created_time"": ""2022-09-30T01:07:58+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-09-30T01:07:27+0000"", ""message"": ""Hola Nani ya yo me inscrib\u00ed el primer d\u00eda. ser\u00e1 que si me seleccionan o ellos estudian el caso. Es que no pude ver el en vivo""}, {""created_time"": ""2022-09-30T00:55:55+0000"", ""message"": ""Okei""}, {""created_time"": ""2022-09-30T00:29:00+0000"", ""message"": ""que pasaran con los permiso yo ya voy para un a\u00f1o""}, {""created_time"": ""2022-09-30T00:13:54+0000"", ""message"": ""Que paso con los permisos ya casi cumplo el a\u00f1o y nada""}, {""created_time"": ""2022-09-30T00:00:14+0000"", ""message"": ""Como hacer""}, {""created_time"": ""2022-09-29T23:47:04+0000"", ""message"": ""Hola hermosa me lleg\u00f3 un msj que fui beneficiada pero no s\u00e9 si es real que debo hacer""}, {""created_time"": ""2022-09-29T23:45:19+0000"", ""message"": ""Hola""}, {""created_time"": ""2022-09-29T23:43:50+0000"", ""message"": ""Q pasara con los permisos de septiembre q aun no an salido""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_467405651990900/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after""}}","","113","","","",""
"1","52","1","319662435565899_1164117807787020","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1164117807787020","🕛¡Estos son los horarios establecidos por cada punto!🕛  🔸Paraguachón, Maicao La Guajira estará abierto de 08:00 am a 4:00 pm  🔹Puerto Santander (Puente Unión) estará abierto de 06:00 am a 4:00 pm 🔸Puente Internacional José Antonio Páez  (Arauca) estará abierto de 06:00 am a 6:00 pm 🔹Puesto de Control Migratorio Fluvial de Puerto Carreño estará abierto de  06:00 am a 5:00 pm 🔸Puesto de Control Migratorio Fluvial – Inírida estará abierto de 08:00 am a 5:00 pm  ‼️Pendiente con esto! ‼️  🔹El Puente Francisco de Paula Santander se podrá ingresar de 06:00 am a 3:00 pm y para poder salir será de 06:00 am a 5:00 pm  🔸El Puente Internacional Simón Bolívar se podrá ingresar de 06:00 am a 3:00 pm y se podrá salir de 06:00 am a 5:00 pm","2022-09-28T22:35:02+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-28T22:43:12+0000"", ""message"": ""Pero dicen que aun esa cerrado q es puro cuento""}, {""created_time"": ""2022-09-28T22:50:10+0000"", ""message"": ""V\u00edctor Graterol""}, {""created_time"": ""2022-09-28T22:55:24+0000"", ""message"": ""Hola..nani si el q viene tiene el.pasaporte vencido lo puede sellar""}, {""created_time"": ""2022-09-28T23:17:48+0000"", ""message"": ""Buenas tardes ! Mi mama me va a traer a mi bebe ! El tiene pasaporte ,el pap\u00e1 est\u00e1 en Venezuela ..que documentos necesitar\u00eda?""}, {""created_time"": ""2022-09-28T23:25:13+0000"", ""message"": ""Nani el paso peatonal hasta las 5pm as\u00ed estaba?  No lo hab\u00eda extendido hasta las 8?""}, {""created_time"": ""2022-09-28T23:30:53+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes! Estaba sellando pasaporte  salida o entrada a Venezuela?  El SAIME en el puente internacional Sim\u00f3n Bolivar?""}, {""created_time"": ""2022-09-28T23:33:35+0000"", ""message"": ""Okei""}, {""created_time"": ""2022-09-28T23:52:15+0000"", ""message"": ""Si el pasaporte esta vencido en saime sellan igual la entrada a Venezuela???""}, {""created_time"": ""2022-09-29T00:16:33+0000"", ""message"": ""si estoy en vzla y quiero ir a colombia y no tengo pasaporte como se hace para la pasada""}, {""created_time"": ""2022-09-29T01:27:36+0000"", ""message"": ""K ch\u00e9vere""}, {""created_time"": ""2022-09-29T02:37:31+0000"", ""message"": ""Que bueno""}, {""created_time"": ""2022-09-29T03:02:41+0000"", ""message"": ""Hola, buenas noches mi hijo va a viajar de Venezuela a Colombia y su pasaporte tiene 7 a\u00f1os vencido as\u00ed puede ingresar a Colombia y puede sellar. Y que necesita para estudiar en una universidad en Colombia. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-29T19:49:33+0000"", ""message"": ""Y como se hace para los que salen de trabajar a eso de la 7 o 8 de la noche\ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-09-30T01:32:06+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes mi esposo tiene una hija en Venezuela de diez a\u00f1os y el la quiere traer a Colombia la mam\u00e1 le va a dar permiso para salir del pa\u00eds por qu\u00e9 ella no cuenta con recursos para tenerla ya mi esposo tiene su permiso de aqu\u00ed de Colombia cu\u00e1l ser\u00eda el conducto regular para ingresar a la ni\u00f1a a el pais y colocarla a estudiar""}, {""created_time"": ""2022-09-30T01:33:33+0000"", ""message"": ""Que hay de cierto que si se comprueba q est\u00e1 estudiando le dan el permiso de permanencia""}, {""created_time"": ""2022-09-30T03:49:23+0000"", ""message"": ""Yabeo k si kieres venir vnz para k yo tecoja""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGs0TkRRd01qTTRORFUxTWpJMk9qRTJOalEwTURRNU9UST0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFl4TkRjMk9Ea3dPRFl3TlRNeU5Eb3hOalkwTlRBNU56WXoZD""}}}","","60","","","",""
"1","53","1","319662435565899_1163386594526808","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:55.540804","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1163386594526808","🤔 ¿Cómo es eso de hacer saber vale? ¿Pagaron el ingreso solidario? 🤔  👀 La cita es este jueves a las 🕚6:00 pm como de costumbre, donde Nani te estará contando  esto y además responderá todas tus dudas😎  💭 ¿Qué esperas? Ruuueeda la voz compartiendo esta publicación con otros panas💪","2022-09-27T22:50:30+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-27T22:52:03+0000"", ""message"": ""Le pagaran a lo de la B5""}, {""created_time"": ""2022-09-27T22:52:57+0000"", ""message"": ""Como es el proceso...???""}, {""created_time"": ""2022-09-27T22:53:24+0000"", ""message"": ""Que es ese ingreso solidario""}, {""created_time"": ""2022-09-27T22:54:11+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo es el proceso""}, {""created_time"": ""2022-09-27T22:57:27+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo dime""}, {""created_time"": ""2022-09-27T23:02:23+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani una pregunta C\u00f3mo hago para saber si mi madre le sali\u00f3 el ingreso solidario""}, {""created_time"": ""2022-09-27T23:24:49+0000"", ""message"": ""Hola c\u00f3mo hago para saber si sal\u00ed tengo A3 y nunca e salido en nada.""}, {""created_time"": ""2022-09-27T23:38:30+0000"", ""message"": ""Hoy empezaron a pagar en Movii, ya a m\u00ed me lleg\u00f3""}, {""created_time"": ""2022-09-27T23:39:57+0000"", ""message"": ""Yo salgo benefiada desde la primera vez y no eh podido cobrar como hago voy a el gana principal y me dicen que no tengo nada""}, {""created_time"": ""2022-09-27T23:49:37+0000"", ""message"": ""Soy estrato C8  c\u00f3mo puedo adquirir el beneficio""}, {""created_time"": ""2022-09-27T23:54:40+0000"", ""message"": ""Hola mami necesito hacer una pregunta""}, {""created_time"": ""2022-09-28T01:07:13+0000"", ""message"": ""Yo no tengo ningun ingreso""}, {""created_time"": ""2022-09-28T01:12:46+0000"", ""message"": ""Yo tengo entendido q eso va es asta diciembre osea ya falta un solo pago""}, {""created_time"": ""2022-09-28T01:46:35+0000"", ""message"": ""Nany mi puntuaje en el sistema es c4""}, {""created_time"": ""2022-09-28T02:00:11+0000"", ""message"": ""Hola no me puedo registrar en el hacer saber vale ay\u00fadame por fa""}, {""created_time"": ""2022-09-28T03:20:17+0000"", ""message"": ""A un paisano le sali\u00f3 desde agosto pero a mi nada""}, {""created_time"": ""2022-09-28T03:23:43+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo sabe uno si sali\u00f3 beneficiado por favor""}, {""created_time"": ""2022-09-28T05:08:11+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo ago Nani para registrarme ya yo tengo el permiso""}, {""created_time"": ""2022-09-28T07:34:58+0000"", ""message"": ""Como hago para saber si soy beneficiaria xfa""}, {""created_time"": ""2022-09-28T12:33:56+0000"", ""message"": ""me llego un mensaje y donde puedo averiguar si soy yo la beneficiaria""}, {""created_time"": ""2022-09-28T13:35:38+0000"", ""message"": ""Hola, Nani no s\u00e9 c\u00f3mo hacerlo me ayudas por favor""}, {""created_time"": ""2022-09-28T16:03:48+0000"", ""message"": ""Mi puntaje es C1""}, {""created_time"": ""2022-09-29T00:38:40+0000"", ""message"": ""Veo mucha gente que le sali\u00f3 ese ingreso y se fue del pa\u00eds con eso. \ud83d\ude02 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 Y uno que necesita ese empuje para seguir trabajando ni por haya. Miles sacaron ese permiso yo cuando me entere fui y ya era tarde. Yo la verdad no pudo que me den regalado porque no quiero eso. Pero un apoyo debes encuando co\u00f1o ser\u00eda bueno.""}, {""created_time"": ""2022-09-30T00:59:18+0000"", ""message"": ""Buenas quisiera hacerle una pregunta yo tengo un acumulado pero no me dan respuesta que debo hacer""}, {""created_time"": ""2022-09-30T01:00:29+0000"", ""message"": ""Tengo un acumulado pero no me han dado respuesta entregu\u00e9 todo mis papeles bien y no me responde""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE0zTVRNMk16ZAzNNREEyTWpnMU1Ub3hOalkwTXpFNU1USTAZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl6Tnpjek1qVXdNRE0xT1RNeE1Eb3hOalkwTkRrNU5qTXcZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1163386594526808/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl6Tnpjek1qVXdNRE0xT1RNeE1Eb3hOalkwTkRrNU5qTXcZD""}}","","6","","","",""
"1","56","1","319662435565899_1162696627929138","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1162696627929138","🚨¡Reapertura comercial de la frontera entre Colombia y Venezuela!🚨  👀 Ojo pelao con esto, el paso de los camiones se dará de 10:00 de la mañana a 5:00 de la tarde🕦  👤El paso peatonal, de momento, quedó establecido de 6:00 de la mañana hasta las 7:00 de la noche🕦  🤔 ¿Qué esperas para rodar la voz? ¡Comparte este video con otras personas! 📢","2022-09-26T22:59:19+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-26T23:02:22+0000"", ""message"": ""Una pregunta la frontera solo de cucuta o la de maicao tambi\u00e9n""}, {""created_time"": ""2022-09-26T23:30:13+0000"", ""message"": ""Hola Nani con el PPT podemos pasar por las fronteras normal porq hay comentarios que los que entraron ilegales tienen que pasar por trochas..que hay de cierto?""}, {""created_time"": ""2022-09-26T23:43:08+0000"", ""message"": ""No saben cu\u00e1ndo abren las embajada??""}, {""created_time"": ""2022-09-27T01:51:27+0000"", ""message"": ""Que maravilla \ud83e\udd29 \ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-09-27T03:07:04+0000"", ""message"": ""Si el tr\u00e1nsito de peatones est\u00e1 habilitado en un horario entonces mi pregunta es cual es la apertura entonces que hay, porque muchas personas pueden llegar a la raya por paraguachon despu\u00e9s de las 7 de la noche y entonces que deben esperar hasta el otro d\u00eda?""}, {""created_time"": ""2022-09-27T15:15:53+0000"", ""message"": ""Osea que pasaran tambi\u00e9n autobuses para Venezuela????""}, {""created_time"": ""2022-09-27T18:53:19+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani... Nani, yo me puedo sacar el RUNT con el PPT??""}, {""created_time"": ""2022-09-28T23:49:22+0000"", ""message"": ""Hola saludos ya la embajada la abrieron""}, {""created_time"": ""2022-09-30T03:05:41+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches una pregunta que sabes o que informaci\u00f3n  tienes sobre los pasaportes venezolanos ya.el c\u00f3nsul est\u00e1 funcionando para uno solicitar el pasaporte venezolano x favor me interesa""}, {""created_time"": ""2022-10-04T15:25:14+0000"", ""message"": ""Hola buenos d\u00edas nany, para ingresar a Colombia puedo pasar con el permiso ppt?""}, {""created_time"": ""2022-10-04T19:28:35+0000"", ""message"": ""Hola como estas disculpa de que le sirve esto a los venezolanos si en venezuela todo esta peor y m\u00e1s  dif\u00edcil si maduro sigue alla no les pagan a los maestros  los estan mandando a trabajar otra cosa que no sea su profesion en fin yo creo que la mejor ayuda que mas necesitamos de colombia es la situacion de los documentos que exigen que deben hacer apostillados hay muchps profesionales desperdiciado por hay por no tener ese requisito ya que en vemezuela esta dolarizado no tenemos dinero para apostillar y ahora en petro en eso es lo que inmigracion colombia deber\u00eda tomar en cuenta y ser mas flexibles y ustede siendo la voz de nosotros enfatizar en eso por favor gracias""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANelF3T1RBMk16Y3hPVE15TVRVNU5qb3hOalkwTWpNek16UXoZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl6TmpFd056azFNell6TWpNM01Eb3hOalkwT1RFeE56RTIZD""}}}","","13","","","",""
"1","57","1","319662435565899_1161949604670507","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1161949604670507","‼️¡Mañana abren la frontera!‼️  📢 Esta es una gran noticia porque sabemos que muchos podrán ir a ver a sus familiares en 🇻🇪Venezuela o sus familiares podrán visitarlos acá en Colombia🇨🇴.   👀 Además nos hace muy felices que se reactive la economía en ambas fronteras, donde muuuchas personas trabajan arduamente💪  💭 ¡Cuéntanos! ¿Qué piensas de esta apertura de frontera? 🤔 ¿Visitarás a tus familiares o ellos vendrán a Colombia? ¡Déjanos tu respuesta en los comentarios! 👇","2022-09-25T21:16:25+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-25T21:20:36+0000"", ""message"": ""Claro ansiosa por viajar pero ojal\u00e1 que tengan control la polic\u00eda venezolana es muy viva y empieza a quitar plata por todo y por nada ojal\u00e1 no pase m\u00e1s.""}, {""created_time"": ""2022-09-25T22:04:30+0000"", ""message"": ""Hola nani espero que est\u00e9s bien que documentaci\u00f3n van a pedir a los venezolanos para entrar de visita a la colombia?""}, {""created_time"": ""2022-09-25T22:35:34+0000"", ""message"": ""Punto positivo""}, {""created_time"": ""2022-09-25T22:49:57+0000"", ""message"": ""Nani \u2763\ufe0f todas las fronteras? O solo por San Antonio del T\u00e1chira?""}, {""created_time"": ""2022-09-26T00:06:59+0000"", ""message"": ""Hola \ud83d\udc4b y con el PPT no se va a poder entrar a Colombia? Gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-26T00:30:43+0000"", ""message"": ""Gloria a Dios""}, {""created_time"": ""2022-09-26T00:33:05+0000"", ""message"": ""Que todo sea con un prop\u00f3sito de mejorar relaciones entre dos pueblo que los guardias no empiecen a pedir dinero""}, {""created_time"": ""2022-09-26T00:41:40+0000"", ""message"": ""Y los que no tengan pasaporte como hacen? Siguen pasando por trocha ? Alguien que sepa  por favor aclarar este punto. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-26T02:28:18+0000"", ""message"": ""Y los que no tienen pasaporte que igual por trocha \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44""}, {""created_time"": ""2022-09-26T02:28:40+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches, cuando podremos renovar los pasaportes venezolanos aqu\u00ed en Colombia?""}, {""created_time"": ""2022-09-26T03:01:22+0000"", ""message"": ""Y los que no tienen pasaporte c\u00f3mo har\u00eda para salir para Venezuela""}, {""created_time"": ""2022-09-26T09:53:43+0000"", ""message"": ""Bien ahora necesitamos las embajadas para renovar pasaportes \ud83d\udc4d\ud83c\udffb""}, {""created_time"": ""2022-09-26T13:52:32+0000"", ""message"": ""Hola buenos d\u00edas nany los que todav\u00eda no les ha salido el PPT c\u00f3mo har\u00edamos mi grupo familiar fuimos el a\u00f1o pasado y nada""}, {""created_time"": ""2022-09-28T00:12:54+0000"", ""message"": ""Buenas noches, tengo uno de mis ni\u00f1os que el PPT le sale aprobado e impreso, mi esposo fue al punto visible a retirarlo y le dijeron que no est\u00e1 y hay un error con el n\u00famero de tel\u00e9fono trato de entrar a la p\u00e1gina para modificar datos y no me abre, ya no se que hacer. Tengo viaje en puerta?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelkyTVRVek5EWTNPREU1TVRRd09qRTJOalF4TkRBNE16Yz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANemN3TnpFNE5UWTFNVFl3TlRZAME9qRTJOalF6TWpNNU56VT0ZD""}}}","","16","","","",""
"1","58","1","319662435565899_1161274111404723","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1161274111404723","👀¡Les debíamos este video!👀📢 Activa el sonido, Miss Nani X les cuenta cómo fue su experiencia recibiendo el 🏆 2022 Gene Dewey Refugee Award de USA for UNHCR. ¡Cuéntanos! ¿Quisieras saber más de este viaje? ¡Déjanos tu respuesta en los comentarios!👇","2022-09-25T00:15:53+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","mobile_status_update","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-25T00:19:27+0000"", ""message"": ""Felicidades...que lluevan los \u00c9xitos en tu vida \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc90\ud83c\udf08""}, {""created_time"": ""2022-09-25T00:21:32+0000"", ""message"": ""Felicidades Nani de todo coraz\u00f3n te lo mereces y ese look est\u00e1 bell\u00edsimo me enamore de el regalamelo manita \ud83d\ude05\ud83d\ude05 te ves espectacular orgullosa1000% bendiciones \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83d\udc96""}, {""created_time"": ""2022-09-25T00:32:21+0000"", ""message"": ""Brutal mami\u2764\ufe0f""}, {""created_time"": ""2022-09-25T00:33:44+0000"", ""message"": ""Felicidades mani Dios te bendiga grandemente ,""}, {""created_time"": ""2022-09-25T00:50:47+0000"", ""message"": ""Muchas felicidades te lo mereses nani y q sigas adelante muchos mas \u00e9xitos""}, {""created_time"": ""2022-09-25T00:57:10+0000"", ""message"": ""Felicidades Nani Dios te siga bendiciendo te lo mereces""}, {""created_time"": ""2022-09-25T01:28:53+0000"", ""message"": ""Felicidades Nani muy bien merecido \ud83d\ude4fque dios siga derramando bendiciones sobre tu vida..""}, {""created_time"": ""2022-09-25T01:51:20+0000"", ""message"": ""Felicidades Nani te mereces lo mejor DIOS te bendiga amiga \ud83e\udd17""}, {""created_time"": ""2022-09-25T02:38:44+0000"", ""message"": ""Muchas felicidades Nani te mereces eso y mucho m\u00e1s por tan bella labor q haces, Dios te llene de infinitas bendiciones y \u00e9xitos \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2728""}, {""created_time"": ""2022-09-25T02:50:45+0000"", ""message"": ""Linda mi nany...felicitaciones y bendiciones...""}, {""created_time"": ""2022-09-25T03:12:08+0000"", ""message"": ""Felicidades nani que elegancia""}, {""created_time"": ""2022-09-25T10:44:34+0000"", ""message"": ""Muchas felicidades""}, {""created_time"": ""2022-09-25T10:44:54+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-09-25T14:01:16+0000"", ""message"": ""Muchas felicidades gracias a ti por todo el trabajo y apoyo que le das a tus hermanos venezolanos y gracias por todo ese cari\u00f1o y ese amor que le pones a tu ardua labor dios te bendiga se\u00f1orita harina pan""}, {""created_time"": ""2022-09-25T19:52:07+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-09-26T11:29:14+0000"", ""message"": ""Trabajo con esfuerzo y premio bien merecido, congrats \ud83c\udf8a buena y linda labor \ud83d\ude18""}, {""created_time"": ""2022-09-27T20:03:27+0000"", ""message"": ""Felicidades a todo el equipo. Cuando es hecho con amor todo es gratificante.""}, {""created_time"": ""2022-09-27T20:03:52+0000"", ""message"": ""Espero saber m\u00e1s como les fue en el viaje.""}, {""created_time"": ""2022-09-27T20:06:47+0000"", ""message"": ""Seria bueno, Nani. Que tambi\u00e9n incluyeras informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo podemos hacer migrar a USA. que pasos podemos hacer desde Colombia siendo Venezolanos. Tics que nos pueda ayudar en cuanto tiempo y como es la mejor forma de ir se legal. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-10-19T12:44:43+0000"", ""message"": ""Nani buen d\u00eda , Dios te bendiga, necesito apostillar mi t\u00edtulo de bachiller o convalidar, ay\u00fadame con eso. Gracias""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREE0TmpjME5UUTNNRGd3T1RJd09qRTJOalF3TmpVeE5qZAz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANemszT1Rnek5EUTFPRGd3T0RFMk9qRTJOall4T0RNME9ETT0ZD""}}}","","1","","","",""
"1","59","1","319662435565899_458268976349301","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_458268976349301","👥 Nuestros panas de Prográmate Academy son tu opción, no te pierdas todos los detalles de este live.   📢 ¡Ruuuueda la voz!","2022-09-22T23:03:57+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-23T03:53:52+0000"", ""message"": ""Hola""}, {""created_time"": ""2022-09-23T01:06:39+0000"", ""message"": ""No lo vi a tiempo""}, {""created_time"": ""2022-09-23T00:37:47+0000"", ""message"": ""Estoy en Cundinamarca como me puedo registrar""}, {""created_time"": ""2022-09-23T00:32:24+0000"", ""message"": ""Siii""}, {""created_time"": ""2022-09-23T00:26:07+0000"", ""message"": ""Hola y en cali no hay""}, {""created_time"": ""2022-09-23T00:13:51+0000"", ""message"": ""Donde nos registramos?""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:40:52+0000"", ""message"": ""Llegue tarde???""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:36:58+0000"", ""message"": ""Los pasados de 28 no podemos?""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:36:45+0000"", ""message"": ""Gracias Karen \ud83e\udd17""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:36:27+0000"", ""message"": ""Solo es para Bogot\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:36:20+0000"", ""message"": ""Cuales son las redes""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:36:02+0000"", ""message"": ""Esos registros aplican para Cartagena""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:35:34+0000"", ""message"": ""Ay registros para medellin?????""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:35:22+0000"", ""message"": ""Ay registros para Medell\u00edn""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:35:22+0000"", ""message"": ""Si""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:35:01+0000"", ""message"": ""Hola solo es para Bogot\u00e1 y cundinamarca??????""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:34:33+0000"", ""message"": ""El link para inscribirse""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:33:02+0000"", ""message"": ""\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udf39""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:30:52+0000"", ""message"": ""Alguien me da informaci\u00f3n de que se trata apenas estoy entrando al canal y estoy perdida""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:26:02+0000"", ""message"": ""Habr\u00e1 nuevas oportunidades para postularse a una beca?""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:25:29+0000"", ""message"": ""Hola Nani q alegr\u00eda bolverla a ver ya creoo q la estoy queriendo xq cuando no la veo me ded mucha tristeza""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:25:04+0000"", ""message"": ""Hola nani. Como seria para inscribirse?""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:24:02+0000"", ""message"": ""Hola para cuando podemos sacar licencia de conducir con el nuevo permiso gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:22:06+0000"", ""message"": ""Hla Nani no hay posibilidades para sacar el Ppt\ud83e\udd14Gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-22T23:21:29+0000"", ""message"": ""Donde se puede inscribir uno""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_458268976349301/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after""}}","","15","","","",""
"1","60","1","319662435565899_1159003548298446","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1159003548298446","🔋¡Pilaaas con el día sin carro y sin moto!🔋  📍Si vives en Bogotá, mañana 📅 22 de septiembre se llevará a cabo el día sin carro y sin moto, dónde sólo podrán transitar 👉 transporte público, vehículos y motos que prestan servicio de mensajería y/o domicilio o que sean conducidos por personas con discapacidad o para su transporte, carrozas fúnebres, ,vehículos y motos de motores eléctricos y vehículos y motos de Policías, Organismos de Seguridad del Estado y diplomáticos🤝  👀En caso de infrigir estas normativas, la multa tendrá un costo de 💰468.500 pesos colombianos, así que pendiente con esto.  📢 Ruuueda la voz con otras personas y si tienes dudas, déjanoslas en los comentarios que con gusto te estaremos orientando😎","2022-09-21T22:40:31+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","","","2","","","",""
"1","61","1","319662435565899_1158396135025854","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1158396135025854","📚¿Estás en búsqueda de una BECA en programación web?📚  👥 Nuestros panas de Prográmate Academy son tu opción, este jueves 22 de septiembre te esperamos en nuestro en vivo donde nos estarán contando los detalles para poder acceder a dicha beca ✅  👀 Si quieres ir chismeando qué hacen y qué otras cosas tienen, acá te dejamos sus redes sociales 👉 @somoseducamas   📢 ¡Ruuuueda la voz! Y déjanos un comentario con las dudas que tengas, te las responderemos en vivo 👀","2022-09-21T00:54:07+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-21T00:58:18+0000"", ""message"": "".... \ud83e\udd17""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemsxTmpBNE5EQTRNemd3TVRReU9qRTJOak0zTWpFNE9Uaz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemsxTmpBNE5EQTRNemd3TVRReU9qRTJOak0zTWpFNE9Uaz0ZD""}}}","","2","","","",""
"1","62","1","319662435565899_1157693271762807","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1157693271762807","👀 ¿Pueden negarte la solicitud de una visa? 👀  ✅ Pues sí, la respuesta es sí, la solicitud de una visa tiene un costo y puede ser negada en caso de no cumplir con todo los requisitos solicitados🗣  💭 Ten en cuenta que al solicitar la visa y de ser negada, el dinero para dicha solicitud no se te devolverá.   🤔¿Tienes duda? ¡Déjanoslas en los comentarios!👇","2022-09-19T23:41:39+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-19T23:45:47+0000"", ""message"": ""Buenas noches el proximo 5 de mayo del 2023 cumplo 5 a\u00f1os contados por migracion y quiero solicitar mi visa, me pueden orientar para el proceso de solicitud (costo y requisitos) por favor""}, {""created_time"": ""2022-09-20T00:57:56+0000"", ""message"": ""Cual seria la utilidad de dicho documento? ( visa)""}, {""created_time"": ""2022-09-23T05:53:43+0000"", ""message"": ""injusto""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemc0TmpnME5USXlNelUwT0RZANU9qRTJOak0yTXpFeE5EZAz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREEzTlRFd09UWXhORFl6TURreU9qRTJOak01TVRJME1qTT0ZD""}}}","","1","","","",""
"1","63","1","319662435565899_1155520178646783","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1155520178646783","✈️¿Con el PPT se puede viajar a otro país?✈️  👀 Pilas con esto que nos han llegado un montón de mensajes haciéndonos la mismapregunta y la respuesta es no❌  🪪 Para viajar deberás cumplir con los requisitos que te soliciten en el país al que desees viajar y el PPT es tan sólo un permiso de permanencia que otorga regularidad en el territorio colombiano🇨🇴  💭 ¿Tenías las misma duda? ¿Tienes otras preguntas? ¡Déjanos tu respuesta en los comentarios y con gusto te estaremos orientando! 👇","2022-09-17T22:00:00+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-17T22:42:44+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes... No me dejan personalizar tarjeta del transmi con el ppt... Y hab\u00edan dicho q si.. ayer fui a portal de suba y me dijeron q no... Tendr\u00e1s alguna informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-09-18T00:22:48+0000"", ""message"": ""Buenas noches tengo una duda . Si por favor me pueden orientar.... Si tengo mi permiso y quiero ir a Venezuela por avi\u00f3n si es posible o no .""}, {""created_time"": ""2022-09-18T03:11:22+0000"", ""message"": ""Hola si me voy de Colombia debo renunciar al ppt como se hace .""}, {""created_time"": ""2022-09-18T05:38:29+0000"", ""message"": ""Hola Nani y se puede viajar en avi\u00f3n con el PPT en territorio colombiano""}, {""created_time"": ""2022-09-18T11:58:03+0000"", ""message"": ""Los ni\u00f1os pueden viajar en avi\u00f3n en territorio colombiano ?""}, {""created_time"": ""2022-09-18T18:25:47+0000"", ""message"": ""Hola nany y para gestionar el pasaperte se puede con el ppt""}, {""created_time"": ""2022-09-18T18:35:41+0000"", ""message"": ""Pero si sirve para viajar dentro del territorio colombiano.?""}, {""created_time"": ""2022-09-19T02:09:45+0000"", ""message"": ""Hola.. saludos...\nEn C\u00facuta en cual banco se puede aperturar cuenta, con el PPT..??? Gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-20T21:03:53+0000"", ""message"": ""Hola todav\u00eda no se puede hacer un traspaso de veh\u00edculo con ppt o no se va ah poder""}, {""created_time"": ""2022-09-20T23:42:09+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches...si voy a viajar a Venezuela yo tengo mi ppt, pero a su vez tengo mi pasaporte viejo, siempre eh sellado...voy es a renovar...tengo que sellar salida con el pasaporte viejo?? Oh muestro mi ppt y ya..que me dice ud""}, {""created_time"": ""2022-09-21T02:07:50+0000"", ""message"": ""Pregunta puedo viajar en avi\u00f3n con el PPT dentro de colombia""}, {""created_time"": ""2022-09-22T17:38:51+0000"", ""message"": ""Buenos dias Voices of Venezuela , ustedes saben si los consulados de Colombia estan funcionando en Vzla?""}, {""created_time"": ""2022-09-22T17:40:27+0000"", ""message"": ""Necesito viajar para Venezuela y para llevar a mi hijo conmigo y salir legal de Colombia, necesito que el pap\u00e1 me mande un permiso  ya sea por el consulado o por correo, pero tiene que estar apostillado.""}, {""created_time"": ""2022-09-26T07:10:58+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela seg\u00fan tengo entendido se puede viajar a M\u00e9xico. Presentando el Permiso por protecci\u00f3n y pasaporte, no necesitas de visa... ay\u00fadame a confirmar""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOemd3TmpReU9UTTVPRFk1TmpnMk9qRTJOak0wTlRRMU5qVT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalkwTlRFNE1qYzFNREE0TXpFNU9qRTJOalF4TnpZAeU5UZAz0ZD""}}}","","3","","","",""
"1","64","1","319662435565899_1155519028646898","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1155519028646898","👀 ¡ASÍ COMO LO LEES! 👀  📆 A partir de este 26 de septiembre la frontera entre 🇨🇴 Colombia y 🇻🇪 Venezuela se aperturará, esto es una increíble noticia para todos aquellos comerciante que se encuentran en estas zonas🛣️, pero sobre todo para quienes deseen venir a visitar a sus familiares en Colombia o en Venezuela❤️  🤔 ¿Qué piensas de esto? ¡Déjanos tu respuesta en los comentarios! 👇","2022-09-16T22:03:00+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-16T22:08:28+0000"", ""message"": ""Pero para viajar a Venezuela tiene que tener pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-09-16T22:30:24+0000"", ""message"": ""Que emoci\u00f3n.... Yo creo que m\u00e1s bien est\u00e1n abriendo pa que nos vamos, entre eso y el desastre del ppt yo creo que hay que pensarlo""}, {""created_time"": ""2022-09-16T22:41:11+0000"", ""message"": ""Esa frontera es un desastre demasiada corrupci\u00f3n por parte del gobierno y los servidores de migraci\u00f3n venezolana, es m\u00e1s dif\u00edcil salir de Venezuela que entrar a Colombia,hay una gran diferencia en trato y cordialidad y que tristeza que sean nuestros mismos paisanos quie se aprovechen de la desesperaci\u00f3n de muchas personas por salir del pa\u00eds...""}, {""created_time"": ""2022-09-16T22:42:37+0000"", ""message"": ""Hola . Por casualidad tendr\u00e1s algunas informaci\u00f3n sobre sacar el pasaporte aqu\u00ed en Colombia por primera vez""}, {""created_time"": ""2022-09-16T23:09:45+0000"", ""message"": ""Hola por favor me informas cu\u00e1ndo abren el consulado de Colombia en Venezuela?""}, {""created_time"": ""2022-09-16T23:12:46+0000"", ""message"": ""Si tengo mi pasaporte vencido (tiene m\u00e1s de 5 a\u00f1os) puedo viajar por avi\u00f3n a Vzla? Ellos me dejan entrar y/o salir  de all\u00e1?""}, {""created_time"": ""2022-09-17T10:50:30+0000"", ""message"": ""Hola \ud83d\udc4b y van abrir la frontera por Paraguach\u00f3n Tambi\u00e9n?""}, {""created_time"": ""2022-09-20T01:41:48+0000"", ""message"": """"}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFV4TVRBek9ETTVPVE15TmpNNE16b3hOall6TXpZAMk1UQTUZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGMxT1Rjd01qZAzBNamM0TXpnMU9qRTJOak0yTXpneE1EZAz0ZD""}}}","","8","","","",""
"1","65","1","319662435565899_1154876635377804","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1154876635377804","✨ Este premio es de ustedes✨  ✅ La Agencia de la ONU para los Refugiados ha premiado a Nani con el Dewey Refugee Award por su compromiso para garantizar que otros refugiados tengan acceso a buena información y orientación en todos los procesos de integración de Colombia🇨🇴   📢 Todo el equipo de Voices of Venezuela se siente orgulloso y honrado de que su fundadora y directora sea la ganadora de tan increíble premio✨  👀 Nani les estará contando con detalle el cómo fue ser parte de este evento, no se pierdan las historias y el contenido que les estaremos subiendo para que estén al tanto de todo❤️  💪 ¡Gracias gracias! Porque todos ustedes son parte de este proceso, seguiremos trabajando e innovando soluciones para ustedes.","2022-09-15T20:19:47+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-15T20:22:42+0000"", ""message"": ""Felicitaciones Nani, bien merecido...""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:24:21+0000"", ""message"": ""Felicidades Nani \ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:24:49+0000"", ""message"": ""Felicidades mi bella Nani muchos \u00e9xitos te lo mereces \ud83d\ude4f\ud83d\ude18""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:25:14+0000"", ""message"": ""Felicidades \ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:26:29+0000"", ""message"": ""Felicidades \ud83c\udf89""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:29:26+0000"", ""message"": ""Felicidades Nani t lo mereces por tu buena labor""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:29:52+0000"", ""message"": ""La mejor \ud83d\udc4f felicidades \ud83e\udd73 Dios los bendiga \ud83d\ude4f\ud83c\udffd voices of Venezuela""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:29:56+0000"", ""message"": ""Felicidades bien merecido un fuerte abrazo nani""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:29:58+0000"", ""message"": ""Que linda not\u00edcia.... felicidades Nani te lo mereces...""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:30:23+0000"", ""message"": ""Nani felicidades . Eres una gran representacion para todos los venezolanos en  Colombia te lo mereces..""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:31:41+0000"", ""message"": ""Felicidades corazn muy buena labor. Sabrooooso sabrosisimo sabrosisima \ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83d\ude18\ud83d\ude18""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:34:02+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:36:32+0000"", ""message"": ""Felicidades \ud83c\udf89 por tu ardua labor y t\u00fa manera tan especial de llegar a todos,tienes la chispa   Nani!!que se vengan m\u00e1s reconocimientos,un abrazo.""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:36:43+0000"", ""message"": ""Muchas felicidades nani has sido tu un \u00e1ngel en el camino de los venezolanos \u2764\ufe0f""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:40:21+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:40:49+0000"", ""message"": ""Muchas felicidades Nani y su equipo, todo esfuerzo tiene una recompensa, la mejor recompensa  la sonrisa de todos tus seguidores cuando encontramos soluciones, Bendiciones infinitas""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:42:03+0000"", ""message"": ""Tan bella nani siempre lo e' dicho demasiado pila.... felicitaciones a todos tu super equipo que te complementa. Dios les BENDIGA y restribuya todo lo bueno \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:43:56+0000"", ""message"": ""Felicitaciones Nery""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:47:34+0000"", ""message"": ""Bravo   se lo merece nani y todo tu equipo te admiro reconozco q le a puesto un mundo \ud83c\udf0e \ud83d\udcaa""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:58:10+0000"", ""message"": ""Felicidades bella, DIOS siga bendiciendote y te de m\u00e1s \u00c9xitos para ti \u2764\ufe0f\ud83c\udf39""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:59:44+0000"", ""message"": ""Muchas felicidades Nany. Dios todopoderoso sea siempre tu gu\u00eda para que contin\u00faes ayudando al mas necesitado \ud83d\udc9c""}, {""created_time"": ""2022-09-15T21:00:00+0000"", ""message"": ""Felicitaciones nany \ud83d\ude18""}, {""created_time"": ""2022-09-15T21:03:00+0000"", ""message"": ""Felicidades muchas bendiciones y \u00e9xitos \ud83d\ude4c""}, {""created_time"": ""2022-09-15T21:04:03+0000"", ""message"": ""Felicitaciones!!!""}, {""created_time"": ""2022-09-15T21:05:48+0000"", ""message"": ""Felicidades""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREF3T0RBM09EY3lOVGt5T1RVM016b3hOall6TWpjek16WXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEU1TWpVNU9ETTBOelkxTXpneE56b3hOall6TWpjMU9UUTUZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1154876635377804/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEU1TWpVNU9ETTBOelkxTXpneE56b3hOall6TWpjMU9UUTUZD""}}","","21","","","",""
"1","66","1","319662435565899_842128530564366","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_842128530564366","🗣 Comparte con todos tu amigos para que puedan resolver sus dudas y además enterarse del notición 😎 #NaniResponde #VenezolanosEnColombia","2022-09-14T23:05:49+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-15T21:20:54+0000"", ""message"": ""Como saber si estoy incluida en el sisben?""}, {""created_time"": ""2022-09-15T20:48:23+0000"", ""message"": ""Hola ya alguien a logrado sacar la licencia?""}, {""created_time"": ""2022-09-15T14:44:23+0000"", ""message"": ""A mi hijo y a mi tio nada que le sale mi hijo a sacado 2 ppt y ahora espera el 3er ppt y nsda que le sale""}, {""created_time"": ""2022-09-15T14:42:46+0000"", ""message"": ""Hila y en cali cuando""}, {""created_time"": ""2022-09-15T12:00:20+0000"", ""message"": ""Hola""}, {""created_time"": ""2022-09-15T11:52:01+0000"", ""message"": ""Siempre el mismo trma""}, {""created_time"": ""2022-09-15T04:39:53+0000"", ""message"": ""Qued\u00f3 atento a una respuesta muchas gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-15T04:39:17+0000"", ""message"": ""Hola Nani buenas noche para recibir el ingreso solidario hay que esperar que el gobierno elija o hay que inscribirse para el ingreso solidario""}, {""created_time"": ""2022-09-15T02:23:53+0000"", ""message"": ""Buenas noches Nani, por favor para que me oriente c\u00f3mo hago para apostillar registro civil de mi beb\u00e9 de 5 meses nacido en Bogot\u00e1 gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-15T00:52:52+0000"", ""message"": ""Dios sabe xq no me a salido nada""}, {""created_time"": ""2022-09-15T00:31:59+0000"", ""message"": ""Ya por fin me lleg\u00f3 el m\u00edo. Lo enviaron a un lugar s\u00faper lejos de mi residencia pero all\u00e1 lo fui a buscar. Me entristeci\u00f3 ver qu\u00e9 hab\u00eda m\u00e1s de 3 mil sin retirar.""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:55:50+0000"", ""message"": ""Cuas fue la novedad. Ho el resumen del live de hoy""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:53:31+0000"", ""message"": ""Hola amiga m\u00e1s apoyo en Barranquilla""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:53:30+0000"", ""message"": ""\ud83e\udd17""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:52:28+0000"", ""message"": ""Soy de la Ciudad de Cali he ido a todas partes nadie me ayuda nadie me orienta no s\u00e9 qu\u00e9 hacer supuestamente mi ppt est\u00e1 impreso pero no aparece por ninguna parte Dani ay\u00fadame Necesito un trabajo estable y sin ese documento no lo puedo tener""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:50:51+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela  nanita cm es el WhatsApp??""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:50:32+0000"", ""message"": ""Nani el 13 cumpl\u00ed un a\u00f1o y a\u00fan nada q me sale el permiso q paso pregunten eso""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:49:54+0000"", ""message"": ""Ya llevo un a\u00f1o y nada q me sale el.permiso q tengo ya ido dos veces a migraci\u00f3n y nada""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:49:21+0000"", ""message"": ""Saludos ahh ti nani y atu equipo y al se\u00f1or Iv\u00e1n Gait\u00e1n""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:49:17+0000"", ""message"": ""Muchas gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:49:17+0000"", ""message"": ""Hola mi ppt  tenia un error como hago para saber si ya lo solucionaron""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:48:53+0000"", ""message"": ""Cuando de nuevo con los masivo... que informaci\u00f3n tienen sobre el caso""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:48:04+0000"", ""message"": ""Muchas gracias!!!!! No olviden ir a los centros INT\u00c9GRATE""}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:48:01+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-09-14T23:47:25+0000"", ""message"": ""Gracias se\u00f1or Iv\u00e1n por compartir e informar desde Ibagu\u00e9 Tolima.""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_842128530564366/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after""}}","","13","","","",""
"1","67","1","319662435565899_1153577168841084","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1153577168841084","🚨¿QUIERES TRABAJAR? ¡ACTÍVATE CON ESTA PROPUESTA!🚨  🗣 Nuestros panas de los Centros Intégrate están en búsqueda de personal. en el video te explicamos detalladamente de los perfiles que requieren💪  💭 Tengan en cuenta que... ¡Deben cumplir con el perfil solicitado! De lo contrario no los aceptarán👀  💌 En caso de que cumplas con cualquiera de los perfiles que buscan, debes enviar tu hoja de vida por acá 👉  convocatorias@consucol.com.co Tendrás tiempo hasta hoy 13 de septiembre a las 11:59 P.M. para mandarla.   🤔 ¿Qué esperas? ¡Comparte esta información con otros vecis y panas! 😎","2022-09-13T22:18:14+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-13T22:34:41+0000"", ""message"": ""Aja yo estoy interesada""}, {""created_time"": ""2022-09-13T23:13:09+0000"", ""message"": ""Donde se env\u00eda esa hoja de vida""}, {""created_time"": ""2022-09-14T01:50:08+0000"", ""message"": ""Muy buena la convocatoria y en qu\u00e9 lugar de Bogot\u00e1 ser\u00eda para el empleo ? Yo soy Economista""}, {""created_time"": ""2022-09-14T03:12:29+0000"", ""message"": ""Alguien intent\u00f3 enviar la hoja de vida a mi me dice que se ha encontrado esa direcci\u00f3n y ya intente varias veces... El dominio no existe...""}, {""created_time"": ""2022-09-14T13:07:11+0000"", ""message"": ""Hola nani tu nos puedes ayudar tengo ya casi un a\u00f1o y todabia mi permiso esta en proceso ya e realizado dos veces el biometrico y nada ya e llamado y no me dan respuesta ya e enviado pqr y tampoco solo me dicen que esta en proceso y el mio y el de mi hija y que tengo que esperar""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelV5T1RjeE5qYzVNVEV4TVRrM09qRTJOak14TURnME9EST0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakF4T0RBeU5ERTBPVEl6TlRjd09qRTJOak14TmpBNE16ST0ZD""}}}","","2","","","",""
"1","68","1","319662435565899_1152923868906414","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1152923868906414","🫣 ¡NANI TE TIENE UN CUENTO BUENÍSIMO! 🫣  📆 La cita es este miércoles 14 de septiembre a las 🕡6:00 pm, además puedes dejarles todas tus dudas en los comentarios que también te las estará respondiendo👀  💭 ¿Qué esperas? ¡Ruuuueda la voz compartiendo esta publicación! ✅","2022-09-12T22:05:16+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-12T22:12:06+0000"", ""message"": ""Buenas tardes cuando volver\u00e1n abrir la pagina de migraci\u00f3n Colombia para sacar el ppt.. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-12T22:15:24+0000"", ""message"": ""Nany ya casi todos esos que le entregaron el ppt se est\u00e1n yendo para los estados unidos y los que nos quedamos aun ni se\u00f1ales de entregarnolos""}, {""created_time"": ""2022-09-12T22:30:32+0000"", ""message"": ""Porque Nani ustedes dicen que tienen noticias y siempre hablan de otra cosa y los de septiembre sin que nadie los ayude""}, {""created_time"": ""2022-09-12T22:30:56+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela que informaci\u00f3n tienen que van hacer con los documentos que llegaron con error del sistema, pues no atiende ni por correo, ni por p\u00e1gina PQR, ni en la oficina principal ,""}, {""created_time"": ""2022-09-12T23:43:05+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-09-13T00:01:52+0000"", ""message"": ""Mi beb\u00e9 hace meses y nada que le sale y est\u00e1 estudiando y cada vez se lo piden""}, {""created_time"": ""2022-09-13T00:13:58+0000"", ""message"": ""Adelanta algo para estar pendiente del live""}, {""created_time"": ""2022-09-13T00:15:08+0000"", ""message"": ""Habilita un WhatsApp para preguntas y opiniones en tu live en directo.""}, {""created_time"": ""2022-09-13T01:50:33+0000"", ""message"": ""Tengo problema con mi ppt""}, {""created_time"": ""2022-09-13T01:55:27+0000"", ""message"": ""Nany porfa necesito saber c\u00f3mo inscribirme en el Sisb\u00e9n""}, {""created_time"": ""2022-09-13T04:50:45+0000"", ""message"": ""Los de septiembre aqu\u00ed en Cali para cuando????""}, {""created_time"": ""2022-09-13T17:51:04+0000"", ""message"": ""Seguimos denunciando la poca efectividad con los PPT  de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-09-13T23:10:11+0000"", ""message"": ""Los venezolanos que se van a EEUU los pueden deportar por tener estatus migratorio PPT en Colombia.?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRFl3TmpVek1UYzRORE0zTVRBME9qRTJOak13TWpBM01qWT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl6TURFeE56YzJOemd5T0RVeU1qb3hOall6TVRFd05qRXkZD""}}}","","3","","","",""
"1","69","1","319662435565899_1152292478969553","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1152292478969553","🚨¿Aún se puede registrar en el estatuto?🚨  ✅ La respuesta es si mi pana, si ingresas sellando podrás ser parte del estatuto hasta el 📅 24 de noviembre del 2023. ¿Perderás esta oportunidad?👀 Cooorrre la voz entre tus panas🗣  ‼️Y comparte  esta información para que les llegue a muchas más personas😎","2022-09-11T22:31:29+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-12T12:11:04+0000"", ""message"": ""Hola Voices of Venezuela tengo una conocida que lleg\u00f3 a Medell\u00edn hace un mes pero ella no tiene pasaporte y est\u00e1 de 7 meses de embarazo y necesita atenderse, como har\u00eda ella para acceder al PPT? Gracias x la informaci\u00f3n que puedas brindarme.""}, {""created_time"": ""2022-09-12T14:09:56+0000"", ""message"": ""En el caso de las personas que entraron irregularmente,  sera la mejor opcion, salir y entrar nuevamente sellando pasaporte por la frontera?""}, {""created_time"": ""2022-09-12T19:44:49+0000"", ""message"": ""Hola que rabia tanta buya con ese permiso y hoy que lo tengo siento que no me sirve de nada porque fui a la camara de comercio y no me registra y para sacar licencias tampoco entonces para que sirve""}, {""created_time"": ""2022-09-17T02:58:35+0000"", ""message"": ""Y si ya han pasado 9 meses desde la cita biometr\u00eda y al consultar a\u00fan dice en proceso. Que se puede hacer? Es demasiado tiempo""}, {""created_time"": ""2022-09-23T17:55:10+0000"", ""message"": ""En caso de que no tenga pasaporte y quisiera sacar el permiso, que debo hacer? Puedo hacerlo m\u00e1s adelante o algo?""}, {""created_time"": ""2022-09-25T03:21:41+0000"", ""message"": ""Hola Mani. Tengo entendido que a los ni\u00f1os si le dieron una pr\u00f3rroga para acogerse al estatuto siempre y cuando se encuentren estudiando , eso lo informo Migraci\u00f3n Colombia lo que no recuerdo es hasta cuando , me podr\u00edas refrescar la memoria?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFl5TkRRek5EUTJOREkyTVRZAMk16b3hOall5T1RnME5qWTEZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREl6TlRBMU5qVTFOalkwTmpFNE9qRTJOalF3TnpZAeE1EST0ZD""}}}","","1","","","",""
"1","70","1","319662435565899_1151605542371580","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1151605542371580","‼️¡Cuéntanos tú experiencia con el PPT!‼️  👀 Mi pana este proceso ya cumplió un año, muchos ya tienen su permiso y otros aún están en espera.  🫣¡Cuéntanos! ¿Cómo ha sido tu experiencia? 🤔","2022-09-10T21:09:40+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-10T21:11:40+0000"", ""message"": ""Muy mala ya que desde el 8 de noviembre y aun no lo tengo""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:12:06+0000"", ""message"": ""El 13 de este mes cumplo un a\u00f1o del primer biom\u00e9trico y nada""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:13:20+0000"", ""message"": ""Ninguna novedad. Me siento igual o peor que cuando no lo ten\u00eda. Pues dir\u00eda que igual para no ser mal agradecido.""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:13:39+0000"", ""message"": ""9 meses Todavia en espera""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:13:43+0000"", ""message"": ""Mi experiencia a Sido bien ya que cuando obtuve mi permiso de una me afiliaron a la eps y gracias a Dios a Sido muy bien much\u00edsimas gracias \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f por el permiso siempre es de muy gran ayuda ya que atraves del permiso tbien podemos obtener otros beneficios parte la de la salud mi dios los bendiga y que a\u00fan el que no lo tiene que espere con un poquito de calma siempre a qu\u00e9 tener calma por qu\u00e9 siempre se demoran un poquito""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:13:53+0000"", ""message"": ""Muy bien. Soy de los afortunados que recibieron el PPT el 1 de septiembre. Esperando el pr\u00f3ximo a\u00f1o para hacer la transici\u00f3n de PPT a la Visa de Residente \ud83d\ude4f\ud83c\udffd""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:16:56+0000"", ""message"": ""Hola que requisitos piden en el sisben aun no he podido inscribirme""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:18:28+0000"", ""message"": ""Lo \u00fanico es la salud del resto nada""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:18:57+0000"", ""message"": ""Malaaaa ya mas de un a\u00f1o y nada""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:22:36+0000"", ""message"": ""No me ha llegado desde diciembre que hice el biom\u00e9trico""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:23:39+0000"", ""message"": ""Super buena mi experiencia apesar de que mi permiso salio con un solo nombre no he tenido problema para nada ya me afiliaron a eps me hicieron  la visita del sisben excelente""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:24:02+0000"", ""message"": ""9 meses en espera""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:24:11+0000"", ""message"": ""Excelente pero ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda no muy lejano podamos optar por art\u00edculos a cr\u00e9ditos como veh\u00edculos,motos y vivienda""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:26:21+0000"", ""message"": ""Hola nani..para mi ha sido excelente gracias a Dios .. ya lo tienen mi esposo , mis hijos y yo..ojal\u00e1 les salga a todos y pueda ser de gran bendici\u00f3n para sus vidas ya que ese fue el prop\u00f3sito tener una mejor\u00eda al estar regular. Muchas Gracia..""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:26:35+0000"", ""message"": ""Excelente  gracias dios \ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:26:39+0000"", ""message"": ""Hola Nani mi experiencia con el PPT a Sido s\u00faper bien ya q cuando m lo entregaron de una vez m afiliaron a la eps.y por lo tanto est\u00e1 es una ayuda para nosotros gracias a Dios. Hay q tener paciencia compa\u00f1eros pronto les llegar\u00e1..saludos Nani a todo el equipo un fuerte abrazo \ud83e\udd17""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:27:46+0000"", ""message"": ""Exelente gracias a Dios""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:28:53+0000"", ""message"": ""Siempre e dicho que lo mas importante es la salud lo demas es a\u00f1adiduria gracias a Dios mis hijos y yo ya contamos con Eps Hoy dia ya no me preocupa eso y estan estudiando y yo cobro ingreso solidario lo demas ya vendra poco a poco""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:29:12+0000"", ""message"": ""Una mierda eso es cm sino tuviera""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:29:54+0000"", ""message"": ""Hola cunado me entregaron el PPT me llamaron que me hab\u00eda. Asignado en la eps savia salud .pero ahora mi hijo no est\u00e1 registrado y necesito la eps de el para inscribirlo en un deporte . C\u00f3mo puedo hacer?""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:30:17+0000"", ""message"": ""Terrible ya el 9 de septiembre cumpli un a\u00f1o del biometrico y aun en espera se encuentra en estado impreso hace 3 meses y eh realizado pqrs , eh ido a migracion y puntos visibles y nada.""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:32:11+0000"", ""message"": ""Yo me realize mi biometrico el 2deseptiembre del 2021 pu3s en abril llene septiembre visible porq no me ha ia yegado pues  me dieron cita  para requerimiento y me realizaron 2do biometeico el 5 de mayo 2022 y ya el 30 de mayo me llamaron q estaba listo  fuiy todo  fino  .e afiele a EPS mutialser  me  hicieron silben  y todo bien gracias  a Dioas""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:33:18+0000"", ""message"": ""Mi novia se lo entregaron hace como 6 meses y nada que consigue trabajo ella entrega hojas de vida. A diario y nada""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:34:26+0000"", ""message"": ""mal\u00edsimo  xq ni me lo han entregado""}, {""created_time"": ""2022-09-10T21:35:01+0000"", ""message"": ""En mi caso ha sido agotador y hasta ansiedad me ha dado ya que desde febrero que hice el Biometrico tuve que ir a verificaci\u00f3n en Junio y hasta la fecha consulto y aparece impreso he ido a migraci\u00f3n de tiendita aqu\u00ed C\u00facuta y nada no ha llegado y no tienen otra explicaci\u00f3n""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalF6TWpNek9EWXdORGt6TlRJM09qRTJOakk0TkRRek1EQT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREU0TlRZANE1qTXdNemN5TmpBME9qRTJOakk0TkRVM01ERT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1151605542371580/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREU0TlRZANE1qTXdNemN5TmpBME9qRTJOakk0TkRVM01ERT0ZD""}}","","2","","","",""
"1","71","1","319662435565899_1150944005771067","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1150944005771067","🚨¡ACTÍVATE MI PANA! 🚨  💰Pagarán el ingreso solidario, así que no dejes de consultar en la página para ver si eres beneficiari@ de esta es gran oportunidad. 👀 Si quieres el link para verificar, déjanos un comentario y con gusto te lo pasamos❤️  📢 Y ruuuueda la voz con tus panas sobre este notición😎 #TuAliadoParaInformarte","2022-09-09T22:45:17+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-09T22:46:03+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n por favor""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:46:12+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:47:49+0000"", ""message"": ""Hola el link por favor gracias \ud83d\ude42""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:47:48+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:48:07+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:48:49+0000"", ""message"": ""Buenas tardes me podr\u00edan  dar informaci\u00f3n por favor""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:49:27+0000"", ""message"": ""Hola Nani!!! Me pasas el link por favor""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:49:38+0000"", ""message"": ""Yo como me puedo registrar?\nApenas me acaban de dar el ppt""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:50:18+0000"", ""message"": ""Llamen ha prosperidad social y hay le dice si saliste yo no sab\u00eda q av\u00eda salido yo llam\u00e9 y av\u00eda sal\u00eddo beneficiaria""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:50:33+0000"", ""message"": ""Como hago para registrarme""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:51:10+0000"", ""message"": ""Nani tengo un problema con el Sisben ya q debo actualizarlo pero no me aceptan hasta q lleve el documento de todos mi grupo familiar pero a mi hija a\u00fan no le ha salido y no me aceptan el rumv.""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:51:19+0000"", ""message"": ""Hola el link  por favor""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:51:23+0000"", ""message"": ""Hola estoy inscrito en el siben  calificado C1 Y ESTOY TRATANDO DE INSCRIBIRME PERO CUANDO COLOCO LA FECHA DE EXPEDICI\u00d3N DEL DOCUMENTO PPT M ARROJA QUE ESTA LA FECHA VENCIDA NO ENTIENDO""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:51:52+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n por favor""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:51:56+0000"", ""message"": ""Dejame el link xfa""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:52:52+0000"", ""message"": ""Como ago para verificar e""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:52:54+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo me inscribo""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:53:03+0000"", ""message"": ""Hola man\u00ed a mi me salio B6""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:53:03+0000"", ""message"": ""\u2764\ufe0f""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:53:05+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, como hago para saber s\u00ed soy beneficiario del programa ingreso solidario...""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:53:21+0000"", ""message"": ""Xfa p\u00e1same el link""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:53:43+0000"", ""message"": ""Hola por fa mand\u00e9 links""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:54:35+0000"", ""message"": ""Por fa pasame el link""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:54:55+0000"", ""message"": ""Y como se registra uno?""}, {""created_time"": ""2022-09-09T22:54:56+0000"", ""message"": ""Buenas tardes q tengo q hacer para salir beneficiaria""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFExTWpZAMk5UTTFOVEl4TlRVNU16b3hOall5TnpZAek5UWXoZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakEwTVRjME9UazRNRGd3T0RNNU9qRTJOakkzTmpRd09UWT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1150944005771067/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakEwTVRjME9UazRNRGd3T0RNNU9qRTJOakkzTmpRd09UWT0ZD""}}","","36","","","",""
"1","72","1","319662435565899_607594167732820","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_607594167732820","👂 Paraaa la oreja con esto, Nani tiene increíbles datazos por contarte esta semana😎","2022-09-08T23:09:35+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-08T23:31:28+0000"", ""from"": {""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}, ""message"": ""Puede contactar al organismo de migraci\u00f3n Colombia desde su mensajer\u00eda privada de la red social de Facebook para una atenci\u00f3n personalizada sobres su caso\ud83d\udc49https://www.facebook.com/MigracionCol""}, {""created_time"": ""2022-09-08T23:44:44+0000"", ""from"": {""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}, ""message"": ""comun\u00edcate con Migraci\u00f3n Colombia mediante este correo: servicio.ciudadano@migracioncolombia.gov.co o llamando a la oficina m\u00e1s cercana de tu localidad, tambi\u00e9n puedes hacer el reporte aqu\u00ed \n\nhttps://apps.migracioncolombia.gov.co/centrovirtual/interna/formularioPQRSPEP.php\n\n\ud83d\udc46Con el derecho a petici\u00f3n desde el formulario creado por el organismo de migraci\u00f3n, Colombia pueden notificarle cualquier preocupaci\u00f3n en cuanto el tiempo de ausencia del documento al enviar le est\u00e1 notificando sobre su caso particular.""}, {""created_time"": ""2022-09-08T23:47:46+0000"", ""from"": {""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}, ""message"": ""Tienes 3 opciones realizar el derecho  a petici\u00f3n para enviarle un reporte al organismo sobre la situaci\u00f3n de tu casa en particular. Contactar  un agente autorizado de migraci\u00f3n Colombia para la exploraci\u00f3n y hallazgos investigativos sobre tu caso y si existe alguna inconsistencia en tu proceso para proceder, o dirigirte a un punto visible para obtener preguntar acertadas que logren generar la calma que necesitas. El PPT ser\u00e1 entregado a todos los migrantes que ejecutaron su proceso de forma efectiva al protocolo debes seguir consultando el estado de su PPT.""}, {""created_time"": ""2022-09-16T01:42:54+0000"", ""message"": ""Una pregunta ya est\u00e1 abierto el consulado venezolano de bucaramanga ?""}, {""created_time"": ""2022-09-12T12:29:07+0000"", ""message"": ""Inf para los de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-09-10T20:04:43+0000"", ""message"": ""Cuando abra entregan masiva en cartagena""}, {""created_time"": ""2022-09-09T20:20:37+0000"", ""message"": ""Hola soy de Cali y a mi hijo no le ha salido donde se puede registrar para saber si ya est\u00e1n listos""}, {""created_time"": ""2022-09-09T13:54:05+0000"", ""message"": ""Para que carajos sirve ese permiso?""}, {""created_time"": ""2022-09-09T10:22:17+0000"", ""message"": ""Holaaaaa""}, {""created_time"": ""2022-09-09T10:17:10+0000"", ""message"": ""Que tengan un feliz y bendecido d\u00eda \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-09-09T10:16:48+0000"", ""message"": ""Que pasaran con los pasaportes vencidos y los PPT que no han sido retirados y tienen ya m\u00e1s de tres meses en bodega buen d\u00eda !!!""}, {""created_time"": ""2022-09-09T04:51:22+0000"", ""message"": ""Todavia se puede sacar ese permiso""}, {""created_time"": ""2022-09-09T03:01:06+0000"", ""message"": ""Como as\u00ed? Mi hermana le sale su PPT impreso en Bogot\u00e1 y ha ido a buscarlo varias veces y no  aparece por ning\u00fan lado que debe hacer para saber donde tiene que reclamarlo""}, {""created_time"": ""2022-09-09T02:12:41+0000"", ""message"": ""Hoy llame y me dijeron que debo tener paciencia que el hecho que diga impreso no quiere decir que est\u00e9 listo. y dice impreso desde abril""}, {""created_time"": ""2022-09-09T02:06:10+0000"", ""message"": ""Yo fui al cade de manita y me quitaron mi n\u00famero de celular por qu\u00e9 el n\u00famero que aparece en el rum me lo robaron""}, {""created_time"": ""2022-09-09T02:03:39+0000"", ""message"": ""\u2764\ufe0f""}, {""created_time"": ""2022-09-09T02:03:06+0000"", ""message"": ""Y como se hace para los q dicen impreso y no le sale direcci\u00f3n ni fecha de entrega""}, {""created_time"": ""2022-09-09T02:00:46+0000"", ""message"": ""Yo estoy en Bogot\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-09-09T01:53:41+0000"", ""message"": ""Mi tlf me lo robaron""}, {""created_time"": ""2022-09-09T01:53:20+0000"", ""message"": ""Hola mi PPT aparece inpreso desd\u00e9 hace 4 meses""}, {""created_time"": ""2022-09-09T01:52:09+0000"", ""message"": ""Hola y para los que aparecen impresos pero aun no nos dicen donde retirar?""}, {""created_time"": ""2022-09-09T01:42:06+0000"", ""message"": ""buenas noches quisiera saber con respeto a los ppt a dice impreso y no sale ligar de entrega, tengo un familiar q lo tiene as\u00ed desde los primero d\u00edas de junio.... Q incluso se pudo validar y inscribirse en la eps..""}, {""created_time"": ""2022-09-09T01:33:09+0000"", ""message"": ""Hola nani mi hijo hizo el registro y biometrico en Barranquilla y le sale en Bucaramanga hice el cambio y nadaaaa""}, {""created_time"": ""2022-09-09T01:14:19+0000"", ""message"": ""Nani yo soy de septiembre y nada ya est\u00e1 aprobado impreso pero nada que me lo entregan estoy en Barranquilla y en migraci\u00f3n son muy poco amables solo dicen no est\u00e1 siga esperando""}, {""created_time"": ""2022-09-09T00:50:16+0000"", ""message"": ""Yo esperando q den m\u00edo sin errores otros q ni tiempo da irlos buscar""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_607594167732820/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after""}}","","19","","","",""
"1","73","1","319662435565899_1149619092570225","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1149619092570225","⁉️¿Los centros intégrate son únicamente para venezolanos?⁉️  💭 La respuesta es no, ✅ veci y panas pueden asistir a estos centros para ser beneficiarios de los distintos servicios que ofrecen 😎  🤔 Seguro te preguntarás.. ¿Pero cuáles son esos servicios? Pueesss👀… 🪪 regularización, identificación, 🩺orientación en salud, ✍️ afiliación a EPS, 📚 acceso al sistema educativo, atención psicosocial y jurídica💼, asesoría a mujeres y población LGBTIQ+🏳️‍🌈, orientación para la empleabilidad y el emprendimiento y muuchos más👀  ❗¿Sabes si en tu localidad se encuentra este centro? ¡Déjanos un comentario y con gusto te orientaremos! 👇","2022-09-07T22:06:45+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-07T22:11:35+0000"", ""message"": ""No s\u00e9 si hay en pitalito""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:14:31+0000"", ""message"": ""Se oye bien pero estan en que parte yo vivo en fomeque,cundinamarca.""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:17:34+0000"", ""message"": ""En valle del cauca donde??""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:20:47+0000"", ""message"": ""En Tib\u00fa norte de Santander donde?""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:32:33+0000"", ""message"": ""En Medell\u00edn d\u00f3nde""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:34:31+0000"", ""message"": ""En Riohacha \ud83e\udd14 d\u00f3nde est\u00e1n ubicados""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:40:13+0000"", ""message"": ""Hola en Bogot\u00e1, Ciudad Bol\u00edvar?""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:42:32+0000"", ""message"": ""En usme la aurora""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:48:10+0000"", ""message"": ""Donde esta en bosa""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:50:04+0000"", ""message"": ""Buenas en santa Marta hay""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:50:06+0000"", ""message"": ""En Monter\u00eda hay??""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:54:03+0000"", ""message"": ""Barranquilla""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:54:26+0000"", ""message"": ""En que parte de suba""}, {""created_time"": ""2022-09-07T22:54:33+0000"", ""message"": ""???""}, {""created_time"": ""2022-09-07T23:02:32+0000"", ""message"": ""En cali en donde""}, {""created_time"": ""2022-09-07T23:03:22+0000"", ""message"": ""En que parte de suba?""}, {""created_time"": ""2022-09-07T23:03:36+0000"", ""message"": ""D\u00f3nde est\u00e1 en la localidad de Kennedy Roma""}, {""created_time"": ""2022-09-07T23:08:42+0000"", ""message"": ""Buenas tarde como ago para afiliar a mis hijos a la eps d\u00f3nde puedo ir gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-07T23:14:51+0000"", ""message"": ""Barrio nueva Zelandia Bogot\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-09-07T23:25:54+0000"", ""message"": ""En ciudad Bolivar bogota no se en d\u00f3nde esta""}, {""created_time"": ""2022-09-07T23:35:05+0000"", ""message"": ""En Pereira hay centros??!""}, {""created_time"": ""2022-09-07T23:52:51+0000"", ""message"": ""Hola! Que tipo de orientaci\u00f3n brindan a los emprendedores?""}, {""created_time"": ""2022-09-08T00:06:18+0000"", ""message"": ""Buenas en Bello Antioquia d\u00f3nde se encuentran?""}, {""created_time"": ""2022-09-08T00:21:40+0000"", ""message"": ""En la guajira Municipio Manaure hay centro""}, {""created_time"": ""2022-09-08T00:40:26+0000"", ""message"": ""yo vivo en suba""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREF6TkRjMk16STFNalU1TnpjME9qRTJOakkxT0RnMk9UVT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEUwTkRrMU5UYzVOVEEyTnpFM09qRTJOakkxT1RjMk1qYz0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1149619092570225/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPVEUwTkRrMU5UYzVOVEEyTnpFM09qRTJOakkxT1RjMk1qYz0ZD""}}","","1","","","",""
"1","74","1","319662435565899_1149004732631661","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1149004732631661","🤔 ¿Quieres enterarte de todo esto y más? ¡Te esperamos el jueves! 🫣  👀 Sí, así como lo lees, la cita es este jueves a las 🕚6:00 pm como de costumbre, donde Nani te estará contando unos datazos buenísimos y además responderá todas tus dudas😎  💭 ¿Qué esperas? Ruuueeda la voz compartiendo esta publicación con otros panas.","2022-09-06T22:49:15+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-06T22:49:52+0000"", ""message"": ""Y como se hace si uno va y lo atienden super mal""}, {""created_time"": ""2022-09-06T22:50:34+0000"", ""message"": ""Si mi esposo no se pone a pelear no se lo entregan incluso le dijeron que ah\u00ed no estaba, a mis sobrinos no se los han entregado""}, {""created_time"": ""2022-09-06T22:51:34+0000"", ""message"": ""Yo en tr\u00e1mite\u00bf C\u00f3mo saber si lo pierdo ?""}, {""created_time"": ""2022-09-06T23:40:21+0000"", ""message"": ""Buenas tardes yo tengo un problema desde hace tiempo ya que mi ppt aparece impreso y no me lo han podido entregar ya que yo cambi\u00e9 de tel\u00e9fono por un robo y no lo puede recuperar. Hice un procedimiento y coloque un n\u00famero nuevo  hace m\u00e1s de 4 meses y nada y he ido varias veces a migraci\u00f3n y siempre lo mismo. No ayudan""}, {""created_time"": ""2022-09-06T23:54:10+0000"", ""message"": ""Buenas El de mi ni\u00f1a fuimos al biometrico el 13 de septiembre..luego me llego un mensaje q tenia q ir nuevamente y llevar los documentos ok los lleve en abril y este mes de agosto volv\u00ed a ir proq me llego nuevamente mensaje al correo y estas son horas y todav\u00eda no me dan respuestas de nada mi ni\u00f1a tiene 6 a\u00f1itos.segun q los ni\u00f1os iban a ser los primeros y vea espero q me puedas ayudar nani por favor #voicesofVenezuela""}, {""created_time"": ""2022-09-07T01:22:29+0000"", ""message"": ""El de mi hija dice impreso y no dice  lugar de retiro""}, {""created_time"": ""2022-09-07T02:04:48+0000"", ""message"": ""El l\u00edo tiene yaa como 3 meses impreso y nada que le colocan lugar y fecha de entrega e realizado como 50 pqr y siempre lo mismo que espere un correo o un mensaje""}, {""created_time"": ""2022-09-07T02:24:30+0000"", ""message"": ""No es justo uno necesitando el PPT por cuestiones de salud y nada que lo aprueban y otros que lo tienen impreso y lo dejan perder que mal organizado est\u00e1 eso""}, {""created_time"": ""2022-09-07T02:32:53+0000"", ""message"": ""Hola Nani buenas noches c\u00f3mo est\u00e1s mi sobrino y la mam\u00e1 lo hicieron a finales de octubre y solo dice q est\u00e1 en proceso.y ahora como sabe la mam\u00e1 si ya est\u00e1 listo?imag\u00ednate q dicen q los ppt q tienes cuatros meses en bodega lo eliminan y si la persona no sabe q ya est\u00e1 listo.gracias espero tu respuesta saludos a todo el equipo""}, {""created_time"": ""2022-09-07T03:12:58+0000"", ""message"": ""Hola Nani . pregunt\u00f3 tengo lla 9 meses que Ise mi biom\u00e9trico y el de mis dos ni\u00f1as pero todav\u00eda nada  dime debe dirigirme a migraci\u00f3n a preguntar o que  me recomiendas tu""}, {""created_time"": ""2022-09-07T10:14:05+0000"", ""message"": ""Buen d\u00eda Nani informa sobre cu\u00e1ndo pagan el ingreso solidario y si con Petro lo van a seguir dando porque las personas preguntan y uno no sabe que decir""}, {""created_time"": ""2022-09-07T11:22:07+0000"", ""message"": ""Yo estoy en  mismo desde marzo aparece impreso y e ido a migraci\u00f3n y a las entregas masivas y nada que llega siempre me dicen que espere la llamada o que pase la otra semana y nada que aparece por ning\u00fan lado""}, {""created_time"": ""2022-09-07T16:31:21+0000"", ""message"": ""Esos ppt eliminado le daran a otro venezolano chance d sacarlo?""}, {""created_time"": ""2022-09-07T17:05:26+0000"", ""message"": ""Pero que no han dado para uno ir a retirar""}, {""created_time"": ""2022-09-07T17:06:10+0000"", ""message"": ""Los permisos mi esposa lleva ya casi 8 meses esperando llama uno y escribe y que toca esperar""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV5T0RJeU5qZAzVNVEV4T1RRME56b3hOall5TlRBME5Ua3kZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOell5TXpVM01UZAzRNelE0T1RjME9qRTJOakkxTnpBek56RT0ZD""}}}","","4","","","",""
"1","75","1","319662435565899_1148804055985062","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1148804055985062","🫣¿Los pasaportes venezolanos vencidos perderán validez en el gobierno Petro?🫣  👀 Activa el audio y entérate con Nani😎","2022-09-06T15:20:05+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-06T15:30:01+0000"", ""message"": ""Hola tengo cuenta en ban Colombia podemos adquir un pr\u00e9stamo?""}, {""created_time"": ""2022-09-06T15:38:36+0000"", ""message"": ""Hola, esto aplica para tr\u00e1mites bancarios, tr\u00e1mites de c\u00e1mara y comercio ?""}, {""created_time"": ""2022-09-06T16:06:40+0000"", ""message"": ""Hola Nani pregunta no importa si no tiene pr\u00f3rroga ?""}, {""created_time"": ""2022-09-06T16:15:38+0000"", ""message"": ""Desde que fecha aseptan pasaportes vencidos nani osea desde a\u00f1os atras hacia este a\u00f1o""}, {""created_time"": ""2022-09-06T16:26:02+0000"", ""message"": ""Definitivamente a mi me toco como destino el darien ... 5 a\u00f1os ac\u00e1 legales y resulta que realice mi biometria en septiembre ya voy a cumplir un a\u00f1o ..migraci\u00f3n me ha requerido como 3 veces y he realizado biom\u00e9trico...la eps y arl me hostigan por ese PPT la empresa tambi\u00e9n ya voy a quedar irregular de nuevo ..no hay ni tutela que pueda por que migraci\u00f3n se puede tomar el tiempo que ellos quieran as\u00ed nosotros nos echen de los trabajos y no tengamos para sacar nuestra familia adelante Migraci\u00f3n Colombia  no me da respuestas solo dice espera ..espera..bueno les doy las gracias a Colombia por estos 5 a\u00f1os pero mi familia no me puede quedar vulnerable.. ya nos toc\u00f3 salir de Colombia y so\u00f1ar como muchos a lo americano""}, {""created_time"": ""2022-09-06T17:02:38+0000"", ""message"": ""Nani un a\u00f1o esperando repuesta 2 biom\u00e9trico con pep pasaporte ingrese legal y Migraci\u00f3n con su palabra m\u00e1gica que espere cada 15 d\u00edas voy a los punto visibles al igual que mi hijo que es de diciembre de paso estudia en el Sena medios audiovisuales y ya el pr\u00f3ximo a\u00f1o se grad\u00faa y nada de repuesta esto nos sentimos enga\u00f1ados ya se torno burocr\u00e1tico no dicen en realidad que ha pasado, y el cuento que cada caso es diferente ya se torno como excusa despu\u00e9s de estar legal pasaremos a ilegal y los que llegaron hace poco ya tienen su ppt y muchos no los han aprovechados y hasta lo han perdido nosotros que necesitamos el estatuto no llega somos de la poblaci\u00f3n de los 780 mil ciudadanos que tenemos PEP y en la p\u00e1gina de migraci\u00f3n dicen que han aprobado un mill\u00f3n quinientos cincuenta y ocho mil han aprobado m\u00e1s a lo irregulares que los que estamos regulares""}, {""created_time"": ""2022-09-06T17:04:17+0000"", ""message"": ""Buenas tardes ,yo recibo consignaciones de dinero con mi pasaporte en wester uni\u00f3n mi pregunta es si se me vence en octubre de este a\u00f1o podr\u00e9 seguir  us\u00e1ndolo para eso , porque me han dicho que no""}, {""created_time"": ""2022-09-06T17:38:47+0000"", ""message"": ""Holaaaa . Yo espera do que abran la embajada aqui en colombia para actualizar mi pasaporte.  Solo tiene 2 meses vencido""}, {""created_time"": ""2022-09-06T17:41:19+0000"", ""message"": ""Nanita mi biometrico lo hice el 3 de sep del a\u00f1o pasado . Nasa q me llega . Q tal""}, {""created_time"": ""2022-09-06T17:46:33+0000"", ""message"": ""Hola como estas puedo viajar en avi\u00f3n de cucuta a cali con el pasaporte vencido""}, {""created_time"": ""2022-09-06T17:52:29+0000"", ""message"": ""Hola c\u00f3mo est\u00e1 sobre el tema de los pasa porte para los venezolanos aquel venezolanos q no tenga pasaporte puede sacar por primera vez el pasaporte en Colombia con el carne del permiso""}, {""created_time"": ""2022-09-06T17:52:46+0000"", ""message"": ""Solo eso quer\u00eda saber""}, {""created_time"": ""2022-09-06T18:05:41+0000"", ""message"": ""Hola nani como me orient\u00f3 para saber como sacar mi pasaporte por primera vez ac\u00e1 en Colombia??""}, {""created_time"": ""2022-09-06T18:48:33+0000"", ""message"": ""Hola Nani.  En Bancolombia le colocan al n\u00famero de PPT el n\u00famero 500 como prefijo.  Lo que me ha ocasionado problemas en mi trabajo, porque es como si tuviera otro n\u00famero de identificaci\u00f3n y no coincide la informaci\u00f3n para efectos contables. Ya fui al banco y dicen que eso se lo es tan colocando a todos los que abren cuenta con PPT sin m\u00e1s ni m\u00e1s. :(""}, {""created_time"": ""2022-09-06T19:54:02+0000"", ""message"": ""Hola. Yo tengo pasaporte con pr\u00f3rroga Vencida este a\u00f1o pero mi duda est\u00e1 sin sello de entrada a Colombia es v\u00e1lido?""}, {""created_time"": ""2022-09-06T19:56:08+0000"", ""message"": ""jajaja jajaja jajajaja si ya est\u00e1 vencido no sirve ni aqu\u00ed ni el la conchinchina jajaja""}, {""created_time"": ""2022-09-06T20:38:39+0000"", ""message"": ""Gracias \ud83d\ude0a bendiciones""}, {""created_time"": ""2022-09-06T21:06:30+0000"", ""message"": ""Nani y los q tenemos las c\u00e9dulas vencidas tambi\u00e9n seguir\u00e1n vigentes???""}, {""created_time"": ""2022-09-06T21:16:30+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, tengo una hija que est\u00e1 por graduarse de bachiller y todav\u00eda no le han aprobado su permiso y se lo est\u00e1n pidiendo en el colegio como puedo hacer en este caso, gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-06T21:20:27+0000"", ""message"": ""Tengo el pasaporte vencido se puede salir de Colombia por avi\u00f3n para otro pais.....Honduras  por ejemplo.""}, {""created_time"": ""2022-09-06T21:48:53+0000"", ""message"": ""Nani bella mi pasaporte se me predio pero yo lo sell\u00e9 al entrar ser\u00e1 que con mi permiso yo puedo viajar a Panam\u00e1 por avion esque mi pareja es de all\u00e1 y est\u00e1 aqu\u00ed conmigo, ser\u00e1 que cuando abran los consulados venezolanos ac\u00e1 en Colombia van a sacar pasaportes?""}, {""created_time"": ""2022-09-06T21:57:46+0000"", ""message"": ""Hola nani yo quisiera sacar la c\u00e9dula de extrageria yo estoy  casa con un colombiano .pero tengo el pasaporte vencido""}, {""created_time"": ""2022-09-06T21:58:01+0000"", ""message"": ""Ser\u00e1 que si la puedo sacar asi""}, {""created_time"": ""2022-09-06T23:44:32+0000"", ""message"": ""Hola que informaci\u00f3n hay de la embajada de Venezuela cuando abrir\u00e1 sus puertas""}, {""created_time"": ""2022-09-06T23:48:13+0000"", ""message"": ""ami se m vencio la.prorroga en el 2019 yo si selle la entradaaaa q pasaria""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFkxTURNMk9EWXlNakF5TnpNeU56b3hOall5TkRjNE1qQXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGt4TkRJMk5EazVNREkzTmpNek9qRTJOakkxTURnd09UTT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1148804055985062/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGt4TkRJMk5EazVNREkzTmpNek9qRTJOakkxTURnd09UTT0ZD""}}","","47","","","",""
"1","76","1","319662435565899_1145607132971421","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1145607132971421","👀¡Conoce qué pasa con quienes no van a su cita biométrica!👀  📍#MigraciónColombia informó por su página oficial de ✅ Facebook que,  deben asistir a las citas de entrega ya que que en la entidad organizan los 🪪 documentos que van a otorgar para esas jornada. 👀Si tu caso es que no asistes el día que te correspondía y no lo retiras dentro de un determinado tiempo, ese documento lo van anular❌  🫣 Así que ojooo con esto mi pana, si te citan o ya aparece impreso y listo para retirar tu permiso,🏃🏻‍♀️ vaya a buscarlo. 📢 Ruuuueda la información con otros panas y en caso de que tengas más dudas 📲¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7","2022-09-04T22:02:02+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-04T22:03:38+0000"", ""message"": ""He ido a tres y nadaaa que me llaman""}, {""created_time"": ""2022-09-04T22:04:27+0000"", ""message"": ""Y con los q han realizado  el biometrico  m\u00e1s de 3 veces como lo es el caso de mi esposo  ya q lo han citado y aun dice en proceso  q se aria en ese caso""}, {""created_time"": ""2022-09-04T22:05:20+0000"", ""message"": ""Hola nani tengo una amiga que ya lo tiene impreso pero no la han llamado ni msj ni correo nada que se hace en ese caso debe ir a buscarlo o esperar que le avisen Ya su pep sale anulado y tambien de la eps por que segun ya tiene ppt cuando no es asi solo esta impreso pero no la llaman para entregarselo""}, {""created_time"": ""2022-09-04T22:33:52+0000"", ""message"": ""Buenas tardes fuy en octubre a m\u00ed cita biom\u00e9tricos y nunca me llamaron fuy hace un mes hacer otra ves el biom\u00e9tricos y no me an llamado ni env\u00edan mensaje al correo que puedo hacer por favor necesito el permiso por m\u00ed empleo""}, {""created_time"": ""2022-09-04T22:40:23+0000"", ""message"": ""Yo fui en enero y aun no lo apruevan""}, {""created_time"": ""2022-09-04T22:40:42+0000"", ""message"": ""Que PASA con los q carnet salio malo""}, {""created_time"": ""2022-09-04T22:41:00+0000"", ""message"": ""Aun nada llaman migracion eps no quiere atender UNO""}, {""created_time"": ""2022-09-04T22:59:16+0000"", ""message"": ""Tengo un inconveniente para retirar en Bogot\u00e1, me sal\u00eda para retirar hasta el 15 de julio en Bogot\u00e1, fui y no me dan raz\u00f3n nadie sabe d\u00f3nde est\u00e1, a que lugar puedo acudir ?""}, {""created_time"": ""2022-09-04T23:03:06+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, a\u00fan no me llega la cita para el biom\u00e9trico????""}, {""created_time"": ""2022-09-04T23:32:52+0000"", ""message"": ""Yo eh ido mil quinientas veces por el de mi hijo de 8 a\u00f1os q lo saco el mismo d\u00eda q yo, ya va a tener un a\u00f1o y a\u00fan nada q sale""}, {""created_time"": ""2022-09-04T23:55:20+0000"", ""message"": ""La Katira Quintero""}, {""created_time"": ""2022-09-05T00:03:25+0000"", ""message"": ""A m\u00ed sobrino le sale su permiso impreso con lugar de entrega, fecha y hora, d\u00f3nde \u00e9l asisti\u00f3 para retirarlo y le notificaron que su permiso no se encontraba y que posible era un error de p\u00e1gina. C\u00f3mo puede hacer para que le entreguen su permiso? Si tiene alguna informaci\u00f3n se lo agradecer\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-09-05T01:03:35+0000"", ""message"": ""Hola Nany yo ya voy para un a\u00f1o y nada hay que devo hacer""}, {""created_time"": ""2022-09-05T01:15:37+0000"", ""message"": ""El caso de mi nieta desde octubre del a\u00f1o pasado le sale impreso y no tiene cita he ido a migraci\u00f3n a los sitios visible he llamado a migraci\u00f3n y solo me dice. Que haga el pqrs lo he hecho 3 veces y en los sitios visibles me dice que eso no es con ellos que eso es con migraci\u00f3n no entiendo y no se que hacer""}, {""created_time"": ""2022-09-05T01:31:11+0000"", ""message"": ""Muy mala informaci\u00f3n de parte de migraci\u00f3n ya que hace meses el de mi esposo dice impreso y e ido a buscarlo y me dice que no a llegado que espere es lo que dicen. Entonces tienen que organizarse""}, {""created_time"": ""2022-09-05T04:02:23+0000"", ""message"": ""Ya hice todo hace como tres meses y nada que me llega""}, {""created_time"": ""2022-09-05T06:10:25+0000"", ""message"": ""Buenas ami m sale aprobado pero aun sin lugar ni fecha d entrega. Q puedo hacer xq la verdad m urge""}, {""created_time"": ""2022-09-05T10:09:08+0000"", ""message"": ""Y que va a pasar con los de octubre que no dan respuesta si hay que realizar de nuevo o que ????""}, {""created_time"": ""2022-09-05T16:07:02+0000"", ""message"": ""Yo tengo ya 6 meses y nada q le llega el ppt a mi hija de 6 a\u00f1os y en sistema ya aparece impreso pero voy a preguntar y nada q llega q debo hacer?""}, {""created_time"": ""2022-09-05T18:36:45+0000"", ""message"": ""Buenas tardes como asi...\nA mi hijo no le ha salido y es de septiembre y lo he necesitado x la condici\u00f3n de el""}, {""created_time"": ""2022-09-06T19:19:13+0000"", ""message"": ""A mi.me.llamaron de migracio he ido y dice que aun no esta listo que debo hacer ese caso esta inpreso ya casi un mes y nada""}, {""created_time"": ""2022-09-09T15:37:12+0000"", ""message"": ""Mi sobrina x estar trabajando y no le dieron permiso, no lo pudo sacar,ella tiene poco m\u00e1s de un a\u00f1o, es Contadora y Tiene t\u00edtulo de Reorientaci\u00f3n Social, cuenta con 21 a\u00f1os y desea seguir estudiando. Que puede hacer por favor??""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakUzT1RFek5URXlPRGsyTWpjMk16b3hOall5TXpJNU1ERTQZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFE1TWpVd01UWTFNVEU0TWpBeU1Eb3hOall5TnpNM09ETXkZD""}}}","","9","","","",""
"1","77","1","319662435565899_1145605809638220","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1145605809638220","⁉️¿Pueden cancelarte el PPT? ⁉️  👀 Sí mi pana, si incumples con algunas de estas normativas te pueden cancelar tu PPT:  🔻 Si infringes el ordenamiento jurídico colombiano luego de que te hayan entregado el PPT, este será cancelado. 🔻 Si realizas alguna infracción a la normatividad migratoria luego de que te hayan otorgado el permiso, será cancelado. 🔻 Si te ausentas del territorio colombiano por más de 180 días, tu permiso será cancelado.  💭 Si tienes más dudas del tema,  📲¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte","2022-09-03T22:01:03+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-03T22:05:23+0000"", ""message"": ""Ser\u00e1 que est\u00e1n buscando como dejar de dar el ppt? La verdad que ya halla uno que pensar un a\u00f1o de mamadera de gallo""}, {""created_time"": ""2022-09-03T22:05:38+0000"", ""message"": ""Esa es una pregunta que quiero hacer como saben ellos si estamos o no en venezuela ya que muchos lo tienen igual sigen usando trocha aun no hay organismos que nos hagan usarlo a la hora de salir a venezuela  o entrar a colombia esa parte si es confusa""}, {""created_time"": ""2022-09-03T22:09:28+0000"", ""message"": ""Hola Nani que ha pasado con los de septiembre ya eh echo mi biom\u00e9trico 3 veces y eso que yo me registre fue con el permiso viejo""}, {""created_time"": ""2022-09-03T22:17:10+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani el PPT desde septiembre del a\u00f1o pasado no ha llegado le volvieron hacer el biom\u00e9trico en mayo y nada que le llega..ella se tiene que ir a santa Marta ser\u00e1 que se puede volver hacer el biom\u00e9trico por all\u00e1...estamos en Barranquilla""}, {""created_time"": ""2022-09-03T22:21:01+0000"", ""message"": ""Mi esposo le sale impreso desde febrero y nada q lo llaman pa retirar fue a migraci\u00f3n y le.dicem q toca seguir esperando d\u00f3nde ya sale.impreso q se debe Aser en ese caso""}, {""created_time"": ""2022-09-03T22:35:21+0000"", ""message"": ""Hola nani a mi hija le salio .dice que esta impreso pero no aparece en ningun modulo.como hago para saber donde esta""}, {""created_time"": ""2022-09-03T23:50:34+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes. Hoy estoy cumpliendo un a\u00f1o de que hice el proceso del PPT, realic\u00e9 otro biom\u00e9trico y a\u00fan como requerido y las repuestas han que siga esperando la llamada o mensaje. Y como les dije ya tengo un a\u00f1o y no he recibido ni llamadas ni mensajes de parte de migraci\u00f3n \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a""}, {""created_time"": ""2022-09-04T00:17:14+0000"", ""message"": ""Qe a pasado el proceso est\u00e1 parado  no se an otorgado mas documento a los de septiembre   no se a visto m\u00e1s nada""}, {""created_time"": ""2022-09-04T00:18:39+0000"", ""message"": ""No est\u00e1n como en el principio  todo est\u00e1 callado""}, {""created_time"": ""2022-09-04T00:36:48+0000"", ""message"": ""Hola Nany un abrazo, mira si yo voy a Venezuela a renovar mi pasaporte yo sello al salir como hago para entrar deber\u00eda esperar en Venezuela que me entreguen mi nuevo pasaporte para poder entrar de nuevo?? claro Yo tengo mi Ppt. Desde Ibagu\u00e9 Tolima \ud83e\udd17""}, {""created_time"": ""2022-09-04T02:33:41+0000"", ""message"": ""Hola Nani, buenas noches. Si ha pasado muchos d\u00edas y no he retirado mi ppt porque estoy trabajando lejos, me lo env\u00edan a Bogot\u00e1 o queda en la sede donde yo me lo saqu\u00e9 hasta que lo retire? Gracias""}, {""created_time"": ""2022-09-04T05:44:43+0000"", ""message"": ""Esa vaina que ya en octubre cumplo 1 a\u00f1o y nada que llega""}, {""created_time"": ""2022-09-04T13:11:41+0000"", ""message"": ""Buen d\u00eda, voy a ser sincero, tengo 3 comparendos; eso es causa para que no me otorguen el permiso?""}, {""created_time"": ""2022-09-04T21:15:47+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, estoy tramitando los documentos de mis hijos, para que tengan su nacionalidad colombiana, que debo hacer para cancelar ppt""}, {""created_time"": ""2022-09-05T20:03:58+0000"", ""message"": ""Venga hice el proceso como todo el mundo en febrero hice el biom\u00e9trico y a\u00fan no he podido tener el permiso..pero muy tenaz ese mismo d\u00eda me acompa\u00f1o un amigo a hacer el proceso con solo un a\u00f1o de estad\u00eda en el pa\u00eds yo con casi 8 a\u00f1os ac\u00e1 me fue negado me dirijo a migraci\u00f3n y me indican q debo hacer una petici\u00f3n de reclamo el cual ya tiene 2 meses y a\u00fan no hay respuesta..uno hace el deber de hacer las cosas bien pero la verdad el proceso no te opci\u00f3n a nada mientras esto acontece tu estabilidad laboral queda en el aire.... por favor entiendo todo el proceso y cambio qu\u00e9 vive el pa\u00eds pero definitivamente nosotros ya hacemos parte de este les pido no nos entreguen a la nada o a tener que abandonaron la oportunidad de ser productivos para este pais imposible que una persona que solo tiene escasos meses en el pa\u00eds acceda a este beneficio antes de aquellos que tenemos m\u00e1s de 6 a\u00f1os ac\u00e1...no pretendo atacar a nadie solicito seleridad con el proceso""}, {""created_time"": ""2022-09-06T01:33:28+0000"", ""message"": ""Hola como se hace si debemos hacer un tramite fuera del pa\u00eds y no puedo regresar antes de los 180 d\u00edas, ejemplo sacar un pasaporte en Venezuela me ha llevado tres meses""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TURnNU16TTFPRFU1T1RFNE56b3hOall5TWpReU56STAZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalF3T0RBNE5URXdOekE1TURNeU9qRTJOakkwTWpnd01EZAz0ZD""}}}","","2","","","",""
"1","78","1","319662435565899_1145604569638344","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1145604569638344","📝¡COMENZARON LAS INSCRIPCIONES PARA LOS CHAMOS!📝  📢 Mi pana, si te encuentras en 📍Cúcuta, desde el ✅ 1ero hasta el 15 de septiembre podrás dirigirte a las instituciones públicas de tu preferencia para hacer el respectivo proceso de inscripción para estudiantes nuevos 2023📆  👀 Acá te dejamos el formato de inscripción para estudiantes que debes llenar 👉https://bit.ly/3CwBKzj   📢Y Ruuuuueda la voz con todos tus panas en Cúcuta para que se enteren de este notición😎","2022-09-02T22:03:00+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-02T22:09:12+0000"", ""message"": ""Hola estos son cupos por primera vez? O tambi\u00e9n para estudiantes antiguos""}, {""created_time"": ""2022-09-02T22:27:08+0000"", ""message"": ""Y cartagena""}, {""created_time"": ""2022-09-02T22:28:04+0000"", ""message"": ""Cuando ser\u00e1n en Bogot\u00e1..""}, {""created_time"": ""2022-09-02T22:28:39+0000"", ""message"": ""Buenas tardes es insprecindible el ppt de los ni\u00f1os para la inscripci\u00f3n?""}, {""created_time"": ""2022-09-02T22:31:29+0000"", ""message"": ""Podr\u00edan decirme de escuela en C\u00facuta que acepten ni\u00f1os en extraedad""}, {""created_time"": ""2022-09-02T22:38:29+0000"", ""message"": ""Hola en un colegio de mi localidad me dicen q tengo q sacar el registro civil a mi hijo venezolano que eso lo est\u00e1n haciendo con el ppt eso es cierto?""}, {""created_time"": ""2022-09-02T22:54:14+0000"", ""message"": ""Gineth Cuica""}, {""created_time"": ""2022-09-02T23:10:14+0000"", ""message"": ""Una pregunta ya abrieron los vuelos directos a Venezuela""}, {""created_time"": ""2022-09-03T13:14:07+0000"", ""message"": ""Mi pregunta cu\u00e1ndo podr\u00e1n. Sacarle partida de nacimiento venezolana a los ni\u00f1os nacido en Colombia de padres venezolanp""}, {""created_time"": ""2022-09-03T15:07:10+0000"", ""message"": ""Y cuando abrir\u00e1n las embajada en Riohacha la Guajira""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl5TkRBMk56RTJOVEEwT1RRMk16b3hOall5TVRVMk5UVXoZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEkwTVRFek1UQTVOalkyTXpFM05qb3hOall5TWpFM05qTXgZD""}}}","","19","","","",""
"1","79","1","319662435565899_1145602182971916","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1145602182971916","📆¡Hoy se cumple un año! 📆  ✅ Hace un año comenzó la segunda fase del estatuto, mejor conocida como registro biométrico. 📢 ¡Cuéntanos! ¿Ya tienes tu permiso? ¿Cómo ha sido tu experiencia? Déjanos tus respuestas en los comentarios, te estaremos leyendo 👀","2022-09-01T21:40:00+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-09-01T21:44:36+0000"", ""message"": ""1 a\u00f1o q le saque el permiso a mi hijo de 6 a\u00f1os y nada q le llega""}, {""created_time"": ""2022-09-01T21:45:26+0000"", ""message"": ""Si ya lo tengo junto con mis hijos pues no fue tan facil como creimos pero gracias a Dios lo tenemos esperando que los muchos que faltan tambien logren ser Visibles Agradesida contigo por mantenernos informados y responder una y mil veses la misma pregunta que muchos te haciamos gracias por la paciencia nani""}, {""created_time"": ""2022-09-01T21:51:14+0000"", ""message"": ""El 16 de septiembre mis hijas cumplen un a\u00f1o de espera \ud83c\udf89""}, {""created_time"": ""2022-09-01T21:51:39+0000"", ""message"": ""Hace un a\u00f1o Que ise el Biom\u00e9trico con mis hijas y a\u00fan nada del ppt\ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-09-01T21:53:40+0000"", ""message"": ""Tengo nueve meses y nada ni mis 2 ni\u00f1as no se que aser""}, {""created_time"": ""2022-09-01T21:55:13+0000"", ""message"": ""Septiembre invisibles""}, {""created_time"": ""2022-09-01T21:59:55+0000"", ""message"": ""Gracias a Dios ya tengo mi permiso \ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-09-01T22:03:15+0000"", ""message"": ""Ya hoy un a\u00f1o. Que mi hijo hizo el proceso, y a\u00fan nada que le sale el permiso""}, {""created_time"": ""2022-09-01T22:03:28+0000"", ""message"": ""un a\u00f1o invisible sera. puros ineficientes los de migraci\u00f3n oa no decir inep""}, {""created_time"": ""2022-09-01T22:06:09+0000"", ""message"": ""Hola Ani voy para un a\u00f1o el nueve y nada de ese carnet""}, {""created_time"": ""2022-09-01T22:06:26+0000"", ""message"": ""A\u00fan est\u00e1n sacando el permiso""}, {""created_time"": ""2022-09-01T22:07:07+0000"", ""message"": ""Mi ex esposo quiere sacarlo ya tiene a\u00f1o y medio aqu\u00ed""}, {""created_time"": ""2022-09-01T22:23:55+0000"", ""message"": ""El 20 de septiembre cumplo un a\u00f1o de haber hecho el biom\u00e9trico y nada que me sale el permiso y migraci\u00f3n de Medell\u00edn me dice que siga esperando""}, {""created_time"": ""2022-09-01T22:25:19+0000"", ""message"": ""P\u00e9sima me lleg\u00f3 despu\u00e9s de 8 meses y con error ped\u00ed un cita, y diligencie el formulario \u00fanico y coloque un PQR, y nada llegue al sitio y no me dejaron ni entrar, que solo dejar\u00e1 los documento para ver si me pueden responder a todo eso han pasado  1 mes, qued\u00e9 sin EPS con el error del documento y sin trabajo fijo porque no pudieron renovar contrato por el error en el apellido del documento, ahora solo encontr\u00e9 dos d\u00edas de trabajo en un sitio que solo me pagan 20 mil por 12 horas te trabajo, pasando penurias y nadie me sabe dar respuesta Voices of Venezuela""}, {""created_time"": ""2022-09-01T22:25:31+0000"", ""message"": ""Hola, mi hijo de 14 a\u00f1os hizo el biom\u00e9trico en febrero y a\u00fan no le llega\u2026""}, {""created_time"": ""2022-09-01T22:28:41+0000"", ""message"": ""Gracias a Dios, tengo mi permiso pero no e podido sacar mi licencia de conducir... Y que no aparece para el registro de rut.""}, {""created_time"": ""2022-09-01T22:29:27+0000"", ""message"": ""Nooooooo tengo el mio, voy a partirle una torta el 06""}, {""created_time"": ""2022-09-01T22:42:53+0000"", ""message"": ""Mi hija y yo si tenemos el permiso, el de mi hijo sal\u00eda impreso y ya de eso pasaron 6 meses, fui donde se realiz\u00f3 el biom\u00e9trico revisaron la base de datos general y no apareci\u00f3. Hace 2 d\u00edas me lleg\u00f3 el mensaje y resulta que est\u00e1 el Sincelejo. No entiendo el porqu\u00e9 , todo el proceso se realiz\u00f3 en Bogot\u00e1 y nunca nos mudamos. Escrib\u00eda a migraci\u00f3n y solo me dicen que en la p\u00e1gina ten\u00eda que llenar unos datos de validaci\u00f3n de recidencia. Estoy en a espera de respuesta.""}, {""created_time"": ""2022-09-01T23:13:59+0000"", ""message"": ""Yo y mi familia hicimos biometria en septiembre, en diciembre nos  aprobaron los PPT y en enero recibimos nuestros permisos en fisico gracias a Dios #SomosVisibles""}, {""created_time"": ""2022-09-01T23:32:43+0000"", ""message"": ""Solo dir\u00e9 que aunque mucho medios quieres tratar de ayudar eso es bueno... Pero la entidad de migracion sabe todo.. y simplemente le da igual tu le puedes hasta decir q tu vida depende de eso y solo te dice tienes q seguir esperando""}, {""created_time"": ""2022-09-01T23:33:09+0000"", ""message"": ""A mi ni\u00f1a de 4 a\u00f1os aun no le llega""}, {""created_time"": ""2022-09-01T23:40:30+0000"", ""message"": ""Gracias de verdad por este permiso que me ha dado muchas opciones de empleo y poder estar bien aqu\u00ed en Colombia...""}, {""created_time"": ""2022-09-01T23:51:56+0000"", ""message"": ""Que pasara con los de septiembre, octubre noviembre y diciembre que no les entregaron su PPT. Si hay nuevo Director de migraci\u00f3n Colombia""}, {""created_time"": ""2022-09-01T23:57:51+0000"", ""message"": ""Buenas noches mani todo fue bien un pokito de retraso al entregarlo pero EL TIEMPO DE DIOS ES PERFECTO \nNO ES NI ANTES NI DESPUES \nES CUANDO DIOS LO DESIDA \nTODO BIEN GRACIAS A DIOS \nYA LO TENGO EN MIS MANOS""}, {""created_time"": ""2022-09-02T00:34:23+0000"", ""message"": ""El 23 de octubre cumplo un a\u00f1o esperando el bendito documento""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV4TlRjNU56TTBOVGN4TVRNek16b3hOall5TURZANE5qYzIZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE00T0RRNE5EZAzNPRE0wTlRZAME5qb3hOall5TURjNE9EWTAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1145602182971916/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVE00T0RRNE5EZAzNPRE0wTlRZAME5qb3hOall5TURjNE9EWTAZD""}}","","1","","","",""
"1","80","1","319662435565899_1144996579699143","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1144996579699143","💭¿SABÍAS QUE AL NO SELLAR TU PASAPORTE PUEDES SER MULTADO?🫣  👀 Así como lo lees mi pana, al momento de ingresar a 🇨🇴Colombia debes sellar tu entrada y quienes incumplan con esto pueden ser sancionados entre medio salario mínimo hasta siete salarios mínimos legales mensuales vigentes 💰  🛣️ Ten en cuenta que al pasar por caminos irregulares también te enfrentas a graves peligros ❗¡Ojo con eso! El camino de la regularidad siempre será la mejor opción💪  📢 Rueda la voz con tu pana y si tienes más dudas 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link  👉 https://wa.link/26w9o7","2022-08-31T22:13:37+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-31T22:41:39+0000"", ""message"": ""Una pregunta al uno no tener pasaporte como lo puede sacar ac\u00e1 en Colombia?""}, {""created_time"": ""2022-08-31T22:47:33+0000"", ""message"": ""Buenas tarde Nani como hago voy a Venezuela a buscar a mi hija yo tengo el PPt lo registro al salir y cuando entre como hago con mi hija ella tiene solo c\u00e9dula de Venezuela""}, {""created_time"": ""2022-08-31T22:52:38+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo as\u00ed que es eso""}, {""created_time"": ""2022-08-31T22:52:49+0000"", ""message"": ""M\u00e1s detalles""}, {""created_time"": ""2022-08-31T22:53:04+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo es eso de que si no sella el pasaporte y si entra ilegal""}, {""created_time"": ""2022-08-31T23:20:29+0000"", ""message"": ""Mi pregunta es tengo el PPT pero mi pasaporte est\u00e1 vencido es decir e como no lo t\u00fabiese . Mi pregunta es si tengo el PPT para que sellar pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-08-31T23:54:03+0000"", ""message"": ""Quiero m\u00e1s informaci\u00f3n de este tema""}, {""created_time"": ""2022-09-01T00:15:58+0000"", ""message"": ""Una persona que tenga PPT y salga a Venezuela debe presentar su PPT ante migraci\u00f3n ?, Luego regresa y trae pasaporte con pr\u00f3rroga vencido  hace un a\u00f1o podr\u00eda presentarlo al igual que el PPT en migraci\u00f3n? \ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-09-01T00:16:07+0000"", ""message"": ""Si yo necesito ir a Venezuela tengo mi estatuto mi pasaporte  se venci\u00f3 el a\u00f1o pasado. Igual lo sello???""}, {""created_time"": ""2022-09-01T00:17:19+0000"", ""message"": ""Y cuando necesite regresar y no tengo para renovar. No puedo entrar de nuevo a colombia.???""}, {""created_time"": ""2022-09-01T00:59:34+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches aja y yo tengo mi ppt y voy a buscar mi pasaporte en Tachira a\u00fan as\u00ed tengo que sellar la salida de Venezuela y entrada a Colombia????""}, {""created_time"": ""2022-09-01T03:10:33+0000"", ""message"": ""Nani Mi esposo sello salida de Venezuela y al entrar aca a Colombia le pidieron  un pasaje que fuera, fuera de norte de santander y como el se quedaba ac\u00e1 no necesito pasaje fue a migraci\u00f3n y no le sellaron""}, {""created_time"": ""2022-09-01T03:31:02+0000"", ""message"": ""Yo leo y no entiendo a\u00fan \ud83d\ude05Si ya tengo PPT y pasaporte vencido por alguna casualidad debo ir a Venezuela por una Emergencia familiar y luego regreso a Colombia xq aqu\u00ed vivo a\u00fan as\u00ed debe sellar pasaporte d entrada y salida""}, {""created_time"": ""2022-09-01T08:40:26+0000"", ""message"": ""Yo quisiera saber en realidad que paso con los PPT del mes de noviembre del 2021..ya casi un a\u00f1o y a\u00fan dice en proceso que horror""}, {""created_time"": ""2022-09-02T04:34:59+0000"", ""message"": ""Hola Nany gusto en saludarte \ud83e\udd17\nMira y si la persona tiene el ppt pero no tiene pasaporte como hace entonces si va a Venezuela y regresa al no tener pasaporte? No es mi caso gracias a DIOS que tengo passport.""}, {""created_time"": ""2022-09-02T16:58:20+0000"", ""message"": ""Buenas me guataria saber yo voy a salir de colombia para venezuela pero solo tengo PPT y no cuento con pasaporte al regresar a colombia no habra problema""}, {""created_time"": ""2022-10-03T15:39:42+0000"", ""message"": ""Buenas, mi mam\u00e1 entr\u00f3 con su pasaporte sellado ac\u00e1 a Colombia ya cuenta con su ppt peeeero ella entr\u00f3 en octubre de 2021 y ahora quiere visitar a su hija en Panam\u00e1, la pregunta es al ir a Panam\u00e1 debe pagar una multa por estar m\u00e1s tiempo de lo reglamentario al sellar su pasaporte? O puede salir normal.. Su pasaporte vence en el. 2025""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOek0xTWpreE1qa3dPVEEwTVRZAek9qRTJOakU1T0RVM01EQT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE14TWpjNU1UYzBPRGd6T1RrMU1Eb3hOalkwT0RFeE5UZA3kZD""}}}","","4","","","",""
"1","83","1","319662435565899_1144289463103188","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1144289463103188","💭 Sabías que… ¿Existe la visa de beneficiario? 🤔  👀 Esta visa es otorgada a los familiares directos del extranjero que ya cuente con algún tipo de visa🪪  🤔 ¿Y sabes qué es lo mejor de esto? Que quienes obtengan ✅Visa de Residente por haber acumulado el tiempo con el PPT podrán solicitar la visa para sus familiares directos🤝  ❗¡Quédate a ver todo el video! Te explicamos todos los detalles y si tienes más dudas, escríbenos por WhatsApp, acá te dejamos el link 👉https://wa.link/26w9o7","2022-08-30T22:47:32+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-30T23:45:13+0000"", ""message"": ""Hola Nani sabes algo sobre la embajada de Venezuela en Bogot\u00e1 para solicitar pr\u00f3rroga o pasaporte?""}, {""created_time"": ""2022-08-30T23:55:23+0000"", ""message"": ""Hola Nani buenas noches. Tengo un caso..\nMi hermano y mi primo fueron a una entrevista ac\u00e1 en Sabaneta Antioqu\u00eda con sus documentos y hasta t\u00edtulo de bachiller en mano, y no les recibieron sus papeles por falta de pasaporte... Entonces no entiendo para que el permiso si van a exigir pasaporte. Se supone que sacaron el PPT para que muchas personas sin pasaporte o legalidad puedan trabajar. Donde puedo denunciar el caso porque me parece de mal gusto gastar tiempo y pasaje en eso y no lo acepten ni a la entrevista""}, {""created_time"": ""2022-08-31T02:52:55+0000"", ""message"": ""Hola   c\u00f3mo est\u00e1s te envi\u00e9 un correo para  hablar sobre las fundaciones existentes en el pa\u00eds para los migrantes venezolanos .porfa hablame al privado.""}, {""created_time"": ""2022-08-31T03:53:48+0000"", ""message"": ""Hola Nani, osea lo que quiere decir es que si yo soy portadora de una visa, mi madre tambi\u00e9n puede obtenerla ?? Sin necesidad de tener ppt ??""}, {""created_time"": ""2022-08-31T08:14:05+0000"", ""message"": ""No logro leer nada....mmmm""}, {""created_time"": ""2022-08-31T10:54:20+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas no me ayudan con el proceso??""}, {""created_time"": ""2022-08-31T15:40:58+0000"", ""message"": ""Informacion""}, {""created_time"": ""2022-08-31T23:56:05+0000"", ""message"": ""6 a\u00f1os y nunca aprobaron nada""}, {""created_time"": ""2022-09-03T00:37:58+0000"", ""message"": ""Hola te comento el caso de mi n\u00facleo familiar mi esposo tienen desde febrero del 2018 su Pep y yo y mi hijo con d\u00edscapacidad desde octubre de 2018...tengo.dos hijas nacidas aqu\u00ed todos tenemos pasaporte sellado y Pep...luego realizamos el biom\u00e9trico el 26 de febrero del 2022...ya pasados los 90 d\u00edas puse un derecho de petici\u00f3n para que prioricen el documento para la atenci\u00f3n en salud de mi hijo tiene par\u00e1lisis cerebral espastica epilepsia y retardo del neurodesarrollo,amerita medicamentos citas m\u00e9dicas estudios me llamaron de migraci\u00f3n y me preguntaron que porque necesitaba que me priorizan si el Pep estaba activo todav\u00eda yo les expliqu\u00e9 que me est\u00e1n negando la atenci\u00f3n de mi hijo y me dijeron que hasta que no tenga el nuevo permiso la eps  no lo quiere atender...ahora puse una tutela para que entreguen el documento de mi hijo...todav\u00eda no tengo ninguna respuesta aparece el permiso de mi hijo es proceso... Mi esposo y yo estamos sin poder trabajar porque no nos aceptan con el Pep viejo piden el nuevo y en la eps tambi\u00e9n nos piden el nuevo permiso...yo espero que el.de.mi esposo y el mio llegue cuando quiera.pero el de mi hijo si se necesita porque mi hijo tiene su certificado de d\u00edscapacidad de con un puntaje de 95% de compromiso...pero esperemos que en alg\u00fan momento nos respondan por mi hijo Adan jafet""}, {""created_time"": ""2022-09-06T16:22:09+0000"", ""message"": ""Hola Nani puedo solicitar la visa si mi pasaporte est\u00e1 vencido desde el 2019??""}, {""created_time"": ""2022-09-11T13:37:53+0000"", ""message"": ""Hola se\u00f1orita buen d\u00eda le escribo desde bogota Colombia quiero averiguar..para solicitar la visa para m\u00ed hijo de 19 a\u00f1os...\nDe nuestro n\u00facleo familiar nos falta mi hijo por visa el pap\u00e1 la hermana y yo la mama tenemos visa vigente...que puedo hacer para obtener la visa se puede esa visa beneficiaria ..\nMe gustar\u00eda me puedas asesorar gracias\nSomos familia colombiana gracias""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGsxTlRrek16ZAzRPVFkwTkRJek9qRTJOakU1TURNeE1UUT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEUwTWpNeU1qTXlPVGsyTnprNU5Ub3hOall5T1RBek5EYzAZD""}}}","","30","","","",""
"1","84","1","319662435565899_1143624056503062","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1143624056503062","🤔¿Tienes dudas? ¡Escríbenos a WhatsApp!😎  👀 Puedes dejarnos todas tus preguntas e inquietudes por nuestro 📲WhatsApp y con gusto te estaremos orientando, acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá  👉https://wa.link/26w9o7  💭 ¿Qué esperas? 📲 ¡Escríbenos! Y rueda la voz con tu pana para que también se entere de este servicio totalmente gratuito😎 #TuAliadoParaInformarte","2022-08-29T22:50:26+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-30T00:03:39+0000"", ""message"": ""hola que paso con los permisos del mes de octubre que no salen he realizado mas reclamos y nada de respuesta poe parte de migraci\u00f3n wue pasaaaaaaa""}, {""created_time"": ""2022-08-30T00:10:16+0000"", ""message"": ""Hola \ud83d\udc4b.... pregunta c\u00f3mo hago para conseguir un empleo.... tengo 20 a\u00f1os y ya me dieron el PPT""}, {""created_time"": ""2022-08-30T00:54:09+0000"", ""message"": ""Y los permisos de noviembre para cuando""}, {""created_time"": ""2022-08-30T01:31:30+0000"", ""message"": ""Buenas nani que tal disculpa que sabes de los permiso que se devolvieron en enero por error que han dicho de eso ?""}, {""created_time"": ""2022-08-30T11:07:32+0000"", ""message"": ""Me regalan el n\u00famero  para comunicarme  a migraci\u00f3n  estoy  en bogota""}, {""created_time"": ""2022-08-30T14:17:44+0000"", ""message"": ""Hola nani buen dia, me podrias decir como hago para sacar los antecedentes policiales aca en Bogot\u00e1.. Gracias....""}, {""created_time"": ""2022-08-30T18:57:57+0000"", ""message"": ""Nany buenas tardes que han dicho para los que necesitamos la reexpedicion del documento por perdida""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANell3TmpnNU5EWTJNamMxTWpRek9qRTJOakU0TVRjNE1Uaz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGcwTlRneE9Ea3pNVEF5Tnpnd09qRTJOakU0T0RVNE56Yz0ZD""}}}","","4","","","",""
"1","85","1","319662435565899_1142918783240256","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1142918783240256","🚨 ¡NO PUEDES ESTAR MÁS DE 180 DÍAS FUERA DE COLOMBIA! 🚨  👉 Pana si te aprobaron el PPT y viajarás, recuerda que debes regresar a 🇨🇴 Colombia antes de los 180 días, pues de lo contrario te cancelarán el permiso 👀  ‼️ Ojo con esto y si tienes más dudas 📲¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá 👉 https://wa.link/26w9o7","2022-08-28T20:10:20+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-28T20:15:05+0000"", ""message"": ""Yo sal\u00ed de Colombia. Y no hice ning\u00fan tipo de registro. Nada como saben que estoy en Venezuela. Tengo 2 meses apenas ac\u00e1 pero igual no deje nada para que ellos sepan cu\u00e1nto tiempo llevo ac\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-08-28T20:26:54+0000"", ""message"": ""Y los de septiembre qe  pr\u00e1cticamente  estamos preso a ki en Colombia no podemos salir si a\u00fan no tenemos el PPT""}, {""created_time"": ""2022-08-28T21:00:53+0000"", ""message"": ""\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23""}, {""created_time"": ""2022-08-28T21:01:53+0000"", ""message"": ""Mi esposo se quedar\u00e1 preso aqu\u00ed ya se ha echo la biometr\u00eda 2 veces es de septiembre y a\u00fan nada y hasta el trabajo puede perder porque se lo est\u00e1n exigiendo""}, {""created_time"": ""2022-08-28T21:21:13+0000"", ""message"": ""Hola, como puedo averiguar si mi ppt ya est\u00e1 registrado..? Y, si ya estoy en alguna EPS y sisben.??""}, {""created_time"": ""2022-08-28T21:24:33+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo as\u00ed y para salir te lo piden o como es la cosa de los 180 d\u00edas""}, {""created_time"": ""2022-08-28T22:48:55+0000"", ""message"": ""Yo ya lo tengo en f\u00edsico puedo estar sin ning\u00fan problema?""}, {""created_time"": ""2022-08-28T22:57:00+0000"", ""message"": ""Buenas tardes. Excelente grupo. Me encanta. Yo tengo que ir a vzla estar\u00e9 s\u00f3lo un mes. Mi pregunta es para poder salir de Colombia debo sellar pasaporte? Y volver a sellar cuando entre? O con este permiso puedo entrar y salir sin sellar?""}, {""created_time"": ""2022-08-28T23:05:17+0000"", ""message"": ""Yo y mi esposo y ni\u00f1os somos de febrero y nada a\u00fan \ud83d\ude16""}, {""created_time"": ""2022-08-28T23:25:49+0000"", ""message"": ""Los de septiembre presos sin cometer delito, no nos dan respuesta estamos el tr\u00e1mite y no podemos salir porque perdemos el derecho al PPT \ud83d\ude44""}, {""created_time"": ""2022-08-29T01:09:40+0000"", ""message"": ""Y aqu\u00ed van, a condicionar a los pobres venezolanos, tremendo avance.""}, {""created_time"": ""2022-08-29T04:04:48+0000"", ""message"": ""Hola, si voy a Venezuela y entro sellando el pasaporte pero no puedo sellar al salir afecta en algo mi ppt?""}, {""created_time"": ""2022-08-29T13:39:13+0000"", ""message"": ""No s\u00e9 para qu\u00e9 sirve exactamente este documento, no he podido ni encontrar trabajo ni me han querido dar EPS ni nada""}, {""created_time"": ""2022-08-29T17:27:33+0000"", ""message"": ""Una duda, no habra mas ppt despu\u00e9s de este?""}, {""created_time"": ""2022-09-01T02:28:15+0000"", ""message"": ""Y c\u00f3mo sabes si est\u00e1s fuera del pa\u00eds o no como saben los  180 d\u00edas ni que fuera un pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-09-01T18:17:50+0000"", ""message"": ""Para ingresar  a Colombia,  que piden,  me dicen que el ppt No, que piden es el carnet fronterizo.""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4T0RJMU5qRXlNakl3TVRrMU1qb3hOall4TnpFM056QTEZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANekV6TnpJd09UZAzBOalUwTURZANE16b3hOall5TURVMk1qY3gZD""}}}","","43","","","",""
"1","86","1","319662435565899_1142308659967935","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1142308659967935","⁉️¿Sabías este dato? ¿Tienes más dudas sobre esta entidad?⁉️  👇 ¡Déjanoslas en los comentarios! Con gusto te estaremos orientando 💪","2022-08-27T21:55:08+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-27T21:57:18+0000"", ""message"": ""Q es la caja de compensaci\u00f3n..""}, {""created_time"": ""2022-08-27T22:09:41+0000"", ""message"": ""Ya estoy cansada de postularme en servicio de empleo y nunca me han tomado en cuenta ya me cans\u00e9 de tanto porstularme en combarranquilla caja copi y Comfamiliar""}, {""created_time"": ""2022-08-27T22:43:40+0000"", ""message"": ""Estoy embarazada y tengo dos a\u00f1os trabajando y no tengo ips que debo hacer y atengo el permiso""}, {""created_time"": ""2022-08-27T22:46:03+0000"", ""message"": ""Al igual yo nunca llaman y si no tienes experiencias menos llaman""}, {""created_time"": ""2022-08-27T22:46:51+0000"", ""message"": ""Pero no s\u00e9 c\u00f3mo hacerlo enviame un n\u00famero para el WhatsApp""}, {""created_time"": ""2022-08-27T23:49:23+0000"", ""message"": ""Yo quiero""}, {""created_time"": ""2022-08-28T20:35:24+0000"", ""message"": ""Deberian de hacernos los registros nuevamente a los que estamos desde el a\u00f1o pasado""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakUyTVRZAd09EazJOVGcwTURJNE9qRTJOakUyTXpjME16ZAz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakF5TkRNNE56a3lNVEE1T0RBNU9Eb3hOall4TnpFNE9USTAZD""}}}","","3","","","",""
"1","87","1","319662435565899_1141642830034518","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1141642830034518","😨¿Migración Colombia eliminará permisos?😨  🔊 ¡Activa el sonido y entérate por Nani! Epa y comparte esta información con otros panas para que estén activ@s👀","2022-08-26T21:19:43+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-26T21:21:23+0000"", ""message"": ""Fui a biometrico en enero. Ya a mi esposo le lleg\u00f3,  el m\u00edo  sale como impreso pero sin lugar de retiro desde hace m\u00e1s de 3 meses....""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:21:55+0000"", ""message"": ""Mal hecho mi esposo ya cumpli\u00f3 un a\u00f1o que se hizo el biom\u00e9trico y nada que le dan respuesta sigue est\u00e1ndo en proceso y dicen que hay que esperar y es una persona que padece de una enfermedad cr\u00f3nica""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:25:02+0000"", ""message"": ""Buenas tardes nani hay q buscar una estrategia para ver como se aquellos q ya un a\u00f1o y con segundo biom\u00e9trico y nada yo tengo pep y ya est\u00e1 q se vence este a\u00f1o q viene""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:28:49+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo sabemos si est\u00e1  o no""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:28:51+0000"", ""message"": ""Buenas tardes pienso lo mismo.\nDesde enero mi mam\u00e1 se hizo el biom\u00e9trico y he ido dos veces a migraci\u00f3n y solo dicen que no est\u00e1 impreso.""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:30:25+0000"", ""message"": ""A m\u00ed no me dan repuesta voy a imigracion y  y dicen que hay que esperar que llamen o manden mensaje sale impreso uno no entiende porque no los entregan si no lo entregan me ir\u00e9 a otro pa\u00eds donde tenga m\u00e1s oportunidades y no pongan tantas trabas para acceder a cualquier servicio""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:31:48+0000"", ""message"": ""El problema no es que la gente no lo quiera retirar ,sino que migraci\u00f3n no informa en donde esta ,en el caso de un familiar , hicimos septiembre visible, llamadas a migraci\u00f3n,fui donde hicimos el biom\u00e9trico, m\u00e1s de 4 PQR, fuimos a varias entregas masivas( en el centro comercial mercurio, el coliseo Le\u00f3n XIII, Movistar Arenas, y por \u00faltimo llevamos a un PQR directamente a migraci\u00f3n ,y despu\u00e9s de un a\u00f1o al fin nos dieron el documento""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:32:34+0000"", ""message"": ""Lo mejor que puede hacer migraci\u00f3n es colocar en el m\u00f3dulo de impreso donde est\u00e1 cada documenro""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:33:58+0000"", ""message"": ""Mis ni\u00f1os son d abril y nada q les llega""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:34:20+0000"", ""message"": ""Yuni Tineo""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:36:17+0000"", ""message"": ""Me gustan tus rulos""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:42:39+0000"", ""message"": ""Mi hija va para un a\u00f1o y nada que le sale""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:42:42+0000"", ""message"": ""El mio dice impreso pero no dice direccion asi lleva mas de 3 meses me podras regalar un numero de migracion porfa nani""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:43:02+0000"", ""message"": ""Deber\u00edan de dar la oportunidad de buscarlo en migraci\u00f3n Bogot\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:47:07+0000"", ""message"": ""Yo voy para casi un a\u00f1o y nada aun sigue en proceso he mandado cartas a migraci\u00f3n he llamado y nada que siga en la espera y con un problema de salud necesitando mi permiso para la eps seguir\u00e9 esperando \ud83d\ude44""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:52:28+0000"", ""message"": ""El m\u00edo se vence hoy , luego de 4 a\u00f1os regular aqu\u00ed en Colombia.  Esperando aun el bendito ppt""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:52:48+0000"", ""message"": ""Mi hija es del 11 de Octubre 2021 y siempre que consulto dice que no ha sido aprobado; mi preocupaci\u00f3n es que con todo el rollo que han tenido, que si no es una cosa es la otra, pueda suceder cualquier percance y nunca reporten como aprobado o impreso; pensando aqu\u00ed locamente lo vayan a eliminar, porque hay muchos que han retirado y aparecen que a\u00fan que est\u00e1n sin aprobar; entonces cualquier cosa puede suceder, como ejemplo que este listo bien sea aprobado o impreso y a\u00fan no aparezca en el sistema. Ya en 5 meses comienza nuevo a\u00f1o escolar y vuelve el viacrucis para poder matricular a los ni\u00f1os, que por cierto dijeron que ser\u00edan los primeros; pero no queda de otra que seguir esperando""}, {""created_time"": ""2022-08-26T21:54:11+0000"", ""message"": ""Hola nani me sale impreso pero no me sale d\u00f3nde irlo a buscar""}, {""created_time"": ""2022-08-26T22:01:46+0000"", ""message"": ""Yova Gonz""}, {""created_time"": ""2022-08-26T22:02:52+0000"", ""message"": ""Mi hijo y yo somos de septiembre y mi esposo de octubre y nada ya vamos para el a\u00f1o y ni siquiera una respuesta fui a inmigraci\u00f3n y la \u00fanica respuesta es q espere y q si tengo alguna queja q me dirija a inmigraci\u00f3n Colombia me trataron s\u00faper mal y hasta los momento sigo esperando \ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-08-26T22:04:53+0000"", ""message"": ""Buenas tardes con mi Ppt yo puedo autenticar en notar\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-08-26T22:09:38+0000"", ""message"": ""El mio y el de mi hijo aparece aprobado. No puedo descargar la constancia, y en el m\u00f3dulo de Bogota no aparecen. Por favor que debemos hacer..?""}, {""created_time"": ""2022-08-26T22:11:35+0000"", ""message"": ""Mi marido es del 7 d septiembre y a\u00fan nada q le sale y eso q se hizo el biometr\u00eda d nuevo y a\u00fan as\u00ed nada""}, {""created_time"": ""2022-08-26T22:12:13+0000"", ""message"": ""Me sale impreso desd enero y no sale lugar de entrega.  Me comunique cn migraci\u00f3n y solo dejeron q debo seguir esperando""}, {""created_time"": ""2022-08-26T22:13:09+0000"", ""message"": ""Hola nani el mio me apare impreso desde el 21 junio pero no a llegado a migraci\u00f3n de arauca yo me reviso todos los d\u00edas y nada tengo desde 21 septiembre q ise el biometrico por primera vez y me toco q repetirlo el  30 de marzo y nada todav\u00eda q puedo aser""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFEyT1RZAd056UTRNREU1TURrek5Ub3hOall4TlRRNE9EZA3oZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREEzTWpZAME56azBOekkwTnpNM09qRTJOakUxTlRFNU9UQT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1141642830034518/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREEzTWpZAME56azBOekkwTnpNM09qRTJOakUxTlRFNU9UQT0ZD""}}","","65","","","",""
"1","88","1","319662435565899_1139717833560351","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1139717833560351","🤔 ¿Quieres enterarte de todo esto y más? ¡Te esperamos el jueves! 🫣  👀 Sí, así como lo lees, la cita es este jueves a las 🕚6:00 pm como de costumbre, donde Nani te estará contando unos datazos buenísimos y además responderá todas tus dudas😎  💭 ¿Qué esperas? Ruuueeda la voz compartiendo esta publicación con otros panas.","2022-08-23T21:01:31+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-23T21:11:48+0000"", ""message"": ""Y aquellos venezolanos que tienen meses esperando el bendito permiso que hicieron de nuevo la biometr\u00eda y nada""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:14:16+0000"", ""message"": ""Por favor mi esposo hizo su biom\u00e9trico en septiembre del a\u00f1o pasado y yo en diciembre.. repetimos biom\u00e9trico y a\u00fan no nos llegan .. por favor ayuda""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:16:43+0000"", ""message"": ""M\u00e1s o menos c\u00f3mo hace uno para que le entreguen el PPT? Desde Marzo esperando y naaada, me mandaron hacer el PQR y ni chiste! Se me vence el PEP horita en Septiembre y me botan del trabajoooooooo\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:20:32+0000"", ""message"": ""Mari Mart\u00ednez""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:27:41+0000"", ""message"": ""El de mi esposo tiene m\u00e1s de 3 meses impreso y siempre que voy a preguntar me dice que no a llegado estamos en Monter\u00eda C\u00f3rdoba""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:27:46+0000"", ""message"": ""Como hace uno si su ppt llego a otro lugar de donde estoy?""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:37:10+0000"", ""message"": ""Hola mis hijos ya tienen 5 meses y aun nada q les sale \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:37:10+0000"", ""message"": ""Nany c\u00f3mo est\u00e1s ...""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:37:34+0000"", ""message"": ""Una pregunta porque no puedo abrir cuenta con mi Pep?""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:42:44+0000"", ""message"": ""El de mi hijo nada que le sale a\u00fan esperando solo me sale y que en proceso por dios para cuando""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:42:59+0000"", ""message"": ""Hola ya miss hijas el 16 de septiembre cumplen un a\u00f1o esperando el PPT con 2 PQRS, 6 llamadas a Migraci\u00f3n Colombia y dos Biom\u00e9tricos \ud83d\ude1e""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:44:04+0000"", ""message"": ""Otra cosa, intent\u00e9 abrir una cuenta mercado pago con el PPT y no es posible, documento no valido""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:45:16+0000"", ""message"": ""Y los que aparecen impresos, pero no dice donde retirarlos y las personas van a donde se registraron y no aparecen tampoco. Qu\u00e9 se hace?""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:45:15+0000"", ""message"": ""Yo que hice la biometr\u00eda el 20 de septiembre y est\u00e1 es fecha que no me ha llegado y en el mes de mayo volv\u00ed hacer la biometr\u00eda y en ese caso debo seguir esperando""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:46:44+0000"", ""message"": ""Dice que impreso pero en migraci\u00f3n no se encuentra hasta cuando""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:47:15+0000"", ""message"": ""Mi hija y yo desde el mes de septiembre segunda biometr\u00eda en abril dos PQR y a\u00fan sigue saliendo en tr\u00e1mite \ud83d\ude29\ud83d\ude31""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:51:24+0000"", ""message"": ""Yo tengo un a\u00f1o y medio esperando \ud83d\ude44""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:55:28+0000"", ""message"": ""Mi hijo de noviembre y nada""}, {""created_time"": ""2022-08-23T21:59:46+0000"", ""message"": ""Mi ni\u00f1a tiene 1 a\u00f1o de haber hecho el biom\u00e9trico y nada y he hecho de todo y nada que le sale .""}, {""created_time"": ""2022-08-23T22:00:24+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes, a mi hijo lo llamaron 2 veces para tomar huella, la \u00faltima ve me dijeron que en 30 d\u00edas se estar\u00edan comunicando conmigo para irlo a retirar porque como es ni\u00f1o lo est\u00e1n dando m\u00e1s r\u00e1pido, ya a pasado m\u00e1s de un mes y a\u00fan nada, que en recomiendan? Seguir esperando ? O ir al sitio que le tomaron las huellas a preguntar""}, {""created_time"": ""2022-08-23T22:10:27+0000"", ""message"": ""Nani como se hace mi hija aparece impreso pero dice que est\u00e1n en bodega""}, {""created_time"": ""2022-08-23T22:19:07+0000"", ""message"": ""Como se hace mi primo tiene el deel impresos desde hace 5 meses y no lo llaman y el no sabe donde esta""}, {""created_time"": ""2022-08-23T22:23:45+0000"", ""message"": ""Si esta bien q los irresponsables q no an ido a retirar los documentos los eliminen Pero y los q ya tenemos un a\u00f1o casi y nada ya ise asta un segundo biom\u00e9trico  y nada eso q""}, {""created_time"": ""2022-08-23T22:31:24+0000"", ""message"": ""Hola Nani una pregunta una pregunta ya mi hija un a\u00f1o pr\u00e1cticamente y no hay nadie ni una entidad ni una \u00e1rea o canal q nos pueda ayudar a mi esposa y mi nos lleg\u00f3 y a ella nada... Y lo peor de todo q en diciembre sale para el colegio y en el jard\u00edn me dijeron q sin eso como no puedo todav\u00eda meterla a mi eps no me la.van a aceptar q se puede hacer?????""}, {""created_time"": ""2022-08-23T22:31:28+0000"", ""message"": ""M\u00ed permiso est\u00e1 listo pero no me llaman ni me mandan mensajes fui a inmigraci\u00f3n y me dijeron que tengo que esperar que me llamen lo saqu\u00e9 en diciembre ya va ser un a\u00f1o""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelV6TlRReU1UZAzFPRGMxTWpVMU9qRTJOakV5T0RreE1EZAz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFV6TXpBeU5qa3lNemM0TWpNMk9Eb3hOall4TWprek9EZAzQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1139717833560351/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFV6TXpBeU5qa3lNemM0TWpNMk9Eb3hOall4TWprek9EZAzQZD""}}","","37","","","",""
"1","89","1","319662435565899_1139061343626000","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1139061343626000","✅ ¡Consigue empleo con nuestros panas de FREE! ✅  📢 No pierdas oportunidades, al acceder a su plataforma 👉 https://freecontigo.com/ , podrás ver distintas oportunidades laborales 👀  😎 Lo mejor es que ellos te ayudan a buscar la que se adapte a tus habilidades, destrezas y conocimientos 🤓  🤔 ¿Qué esperas? 💭 Si tienes dudas 📲 ¡Esríbenos por WhatsApp! acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7","2022-08-22T21:50:52+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-23T17:30:43+0000"", ""message"": ""Solo para ciudades principales a m\u00ed solo me llegan ofertas en Bogot\u00e1 \ud83d\ude41\ud83d\ude15""}, {""created_time"": ""2022-08-23T22:55:45+0000"", ""message"": ""Ayuda : en que banco puede aperturar cuenta con solo PPT mi pasaporte est\u00e1 vencido aunque seg\u00fan lo aceptan. Perooooo no sell\u00e9 al entrar aqu\u00ed a Colombia \ud83d\ude48.. ser\u00e1 que lleg\u00f3 a la frontera salgo y sello diosssss \ud83d\ude1e""}, {""created_time"": ""2022-08-24T02:01:08+0000"", ""message"": ""Buenas noches amiga. Son migrante se me ha hecho dif\u00edcil conseguir un buen empleo. Vivo en Piedecuesta""}, {""created_time"": ""2022-08-24T02:01:24+0000"", ""message"": ""Soy profesional en Venezuela""}, {""created_time"": ""2022-08-24T13:29:01+0000"", ""message"": ""En Medell\u00edn""}, {""created_time"": ""2022-08-26T16:24:30+0000"", ""message"": ""Por que le est\u00e1n negando las visas tipo R a los Vzlanos alegando que ya contamos con el PPT?\n\nA alguien m\u00e1s les ha pasado?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOek0wTnpNME5USTBORGt5T1RrMk9qRTJOakV5TnpVNE5ETT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakU0TnpRek5UQXpNekF6T1RBNE9qRTJOakUxTXpFd056QT0ZD""}}}","","6","","","",""
"1","90","1","319662435565899_1137245923807542","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1137245923807542","💭 Sabías que... ¿Existen tipos de licencia en Colombia? 🤔  👀 Así como lo lees mi pana y en 📍Voices of Venezuela te explicamos cada una. Comparte esta información con otros panas para que estén atentos y si tienes alguna otra duda 📲¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7","2022-08-19T23:09:31+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-22T17:06:09+0000"", ""message"": ""Ac\u00e1 en la alcald\u00eda de Barranquilla de la calle 99#53-40 me negaron mi derecho a traves de la resolucion 20223040044715 de poder hacer tr\u00e1mites solo con el ppt me piden pasaporte que ya la resoluci\u00f3n est\u00e1 pero pide pasaporte asta cuando juegan con las ganas de hacer las cosas bien de parte de las personas venezolanas ya basta de xenofobia hacia nosotros solo por tratar de tener una vida y comen de nuevo de la manera correcta ayuda se\u00f1ores de migraci\u00f3n ya basta""}, {""created_time"": ""2022-08-24T00:18:11+0000"", ""message"": ""Todo pero dijeron que no osea y es un mecanismo d\u00e9 informaci\u00f3n para que les llegue a migraci\u00f3n m\u00e1s r\u00e1pido o no""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExT0RjNU5ETTRORGMzTVRjeU1Eb3hOall4TVRnM09UY3cZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGMyTkRjME5qQXpNRFV6TnpRME5Eb3hOall4TXpBd01qa3gZD""}}}","","9","","","",""
"1","91","1","319662435565899_1685929588453689","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1685929588453689","👀 Entérate de los increíbles beneficios que brinda este movimiento a  los venezolanos y muuucho más 😎  📢 Rueda la voz con tu pana para que también pueda conocerlos.","2022-08-18T23:09:57+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-18T23:17:14+0000"", ""from"": {""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}, ""message"": ""de momento s\u00f3lo se ha publicado la Resoluci\u00f3n en donde autorizan o reglamentan el uso del PPT para poder gestionar los tr\u00e1mites que corresponden a tr\u00e1nsito, hay que esperar a que la entidad actualice sus procesos e incluya el nuevo permiso para poder hacerlo. es necesario que las entidades puedan actualizar sus procesos y sistemas para poder agregar el nuevo permiso y as\u00ed realizar este tipo de tr\u00e1mites. Este proceso requiere de tiempo.""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:28:11+0000"", ""message"": ""Hola nani, tiene que estar el titulo apostillado, pero se me a echo casi que imposible realizar ese tramite, deberian de darnos alguna otra opcion, habemos muchos que deseamos seguir estudios pero realizar esos tramites en Venezuela no es muy facil.""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:29:48+0000"", ""message"": ""Buenas noches yo soy bachiller como hago para apostillar el titulo""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:14:28+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, en serio se puede sacar la licencia con solo el PPT""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:16:40+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nany Alguna fundaci\u00f3n que ayude a venezolanos que no cuentan con un trabajo fijo""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:20:31+0000"", ""message"": ""Nani necesito la carta de solteria y nada que puedo tramitarla.   En qu\u00e9 me pueden orientar porfavor""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:51:47+0000"", ""message"": ""Nani hola nada que me han resuelto lo de mi documento""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:53:15+0000"", ""message"": ""Hola mi hija tiene 3 a\u00f1o pero no lo termino y le gustar\u00eda culminar su bachillerato como se aria en ese caso""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:24:17+0000"", ""message"": ""Hola Nani como estas apenas me estoy conectando""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:51:25+0000"", ""message"": ""Buenas como si mi ppt sali\u00f3 con un error de migraci\u00f3n a d\u00f3nde puedo acudir""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:44:26+0000"", ""message"": ""Podria terminar el bachillerato solo me falto un a\u00f1o""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:30:39+0000"", ""message"": ""Hola Nani, yo soy Abogado ya realice la apostilla y legalizaci\u00f3n de mi t\u00edtulo ac\u00e1 en Colombia. Quiero y deseo ejercer mi profesi\u00f3n ac\u00e1 en Colombia.""}, {""created_time"": ""2022-08-19T00:57:40+0000"", ""message"": ""Solo para bachillerato,no aplica para universidad ?? Mi hija tiene 18 ya sali\u00f3 de bachiller""}, {""created_time"": ""2022-08-19T00:11:25+0000"", ""message"": ""De que trata""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:18:56+0000"", ""message"": ""Interesante no influye si est\u00e1s en Venezuela \ud83d\udc4d""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:32:35+0000"", ""message"": ""En donde est\u00e1n enviado la cita para sacar el pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:24:38+0000"", ""message"": ""a lo que no le han entregado  ppt""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:34:34+0000"", ""message"": ""Hola  a mi me sali\u00f3 el permiso mal fui y me dijeron que ten\u00eda que meterme en la p\u00e1gina y que actualizar\u00e1 datos ya los hice pero nada que se soluciona""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:34:07+0000"", ""message"": ""Como hago para renovar el pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:22:02+0000"", ""message"": ""pero apostillar en Venezuela es casi imposible tienen que poner otras oportunidades""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:13:37+0000"", ""message"": ""Buenas tardes saludos Dios les bendiga""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:23:06+0000"", ""message"": ""Buenas tengo una nena que su promedio es s\u00faper alto como la puedo inscribir?""}, {""created_time"": ""2022-08-19T05:22:10+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n ya que estaba trabajando""}, {""created_time"": ""2022-08-18T23:40:30+0000"", ""message"": ""Y si uno no es bachiller no puede""}, {""created_time"": ""2022-08-19T01:49:18+0000"", ""message"": ""Video sin sonido\ud83d\ude10""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1685929588453689/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after""}}","","15","","","",""
"1","92","1","319662435565899_1136465693885565","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1136465693885565","¡Todo lo que hubo detrás de la implentación del ETPV!   Acá podrán disfrutar de la transmisión completa❤️","2022-08-18T19:05:54+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","mobile_status_update","","","","","","",""
"1","93","1","319662435565899_1135917207273747","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1135917207273747","🚨¡La cita es este jueves a las 6:00pm! 🚨  👀 Conéctate para conocer quienes son UWC, qué realizan, en qué se benefician los venezolanos y muuuucho más 💪  💭 Nos acompañará Cecilia Egan Copresidente del Comité Nacional UWC Venezuela, para contarnos todos estos detalles. 🤔 ¿Qué esperas? ¡Ruuueda la voz! 📢","2022-08-17T22:12:04+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-17T22:32:12+0000"", ""message"": ""De que se trata""}, {""created_time"": ""2022-08-17T22:33:16+0000"", ""message"": ""Van asignar becas a estudiantes destacados""}, {""created_time"": ""2022-08-17T22:48:19+0000"", ""message"": ""Hola Nani como sts Nani q pena x acert\u00e9 la misma pregunta Nani es lo de la licencia mira yo tengo la de Venezuela la de 5qt y pasaporte ya llevo 4 a\u00f1o aqui y me e dedicado de ch\u00f3fer pero en esto d\u00eda trancito me puso prolema xq yq tengo q tener el pace de aqui fui a trancito para ver si me validada la licencia y me dijeron q no q tenia q sacar el pace de aqui pero tengo q empesa x la ce uno y me sale en un 1200000""}, {""created_time"": ""2022-08-17T23:08:46+0000"", ""message"": ""Hola Nani se que no es  el tema ,pero a m\u00ed ni\u00f1o nada que le sale el permiso ya hace casi dos meses le repet\u00ed el biom\u00e9trico y a\u00fan sale en proceso ,que hagoooooo""}, {""created_time"": ""2022-08-18T00:11:04+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-08-18T00:32:11+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-08-18T00:55:38+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-08-18T01:13:57+0000"", ""message"": ""Nani mis hijas y yo somos de septiembre y gracias a Dios el viernes nos toca retirar el permiso""}, {""created_time"": ""2022-08-18T01:43:02+0000"", ""message"": ""Que es eso""}, {""created_time"": ""2022-08-18T04:35:36+0000"", ""message"": ""De que se trata""}, {""created_time"": ""2022-08-18T11:34:59+0000"", ""message"": ""Hola mami buen d\u00eda una pregunta  con el ppt nosotros los venezolanos podemos adquirir sistecredito o no espero tu respuesta gracias""}, {""created_time"": ""2022-08-18T16:53:50+0000"", ""message"": ""Hola no puede ver el live me ayudan con la informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-08-18T20:03:19+0000"", ""message"": ""Nani lo q quiero es un empleo en Medell\u00edn cansada de postularme y de verdad para m\u00ed creo q es por ser venezolana no entro""}, {""created_time"": ""2022-08-18T22:33:52+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-08-19T08:46:07+0000"", ""message"": ""Que es????""}, {""created_time"": ""2022-08-19T22:57:44+0000"", ""message"": ""Hola""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORFExT0RFeU1qZAzBNalExTmpneE9qRTJOakEzTnpVMU16ST0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGczT1RZAd05EQTVNak00T1RVNE56b3hOall3T1RRNU9EWTEZD""}}}","","14","","","",""
"1","94","1","319662435565899_1135286944003440","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1135286944003440","👀 ¡Así como lo lees mi pana! 👀  👉 Los antecedentes penales ahora tendrán un costo que será establecido por el Ministerio de Relaciones Interiores, Justicia y Paz, dicho costo estará anclado a la tasa del dólar del Banco Central de Venezuela (BCV) 🤝  💭 Seguro te preguntarás…🤔 ¿Y cuánto es lo que hay que pagar? Pues aún no está definido, pero indicaron que estará entre los 10$ y 50$ 💰  🤔 ¿Sabías esta información? ¡Déjanos tu respuesta en los comentarios! Y etiqueta o comparte a tus panas esta publicación😎","2022-08-16T22:20:50+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-17T01:17:29+0000"", ""message"": ""A mi hija no le a llegado ppt y lo hicimos.en febrero a tengo todo.solo falta el.de.la.ni\u00f1a de 6 a\u00f1os""}, {""created_time"": ""2022-08-17T02:00:25+0000"", ""message"": ""All\u00e1 nada es gratis""}, {""created_time"": ""2022-08-18T17:57:34+0000"", ""message"": ""Que horror!""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE14TkRjMU1qSTBPRFkwTURZAd056b3hOall3TmprNU1EVXcZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelV4TURZANU56QTVORGd4TWpnM09qRTJOakE0TkRVME5UVT0ZD""}}}","","7","","","",""
"1","95","1","319662435565899_1134669640731837","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1134669640731837","😶¡No seas parte de estas estadísticas! 😶  👤 Miles de personas pasan por esta situación sin siquiera saber de este tema y en caso de que tú estás pasando por algo así o algún conocido, 📲escríbenos por privado que con gusto te rediccionaremos a las entidades adecuadas, acá te dejamos el link de nuestro WhatsApp 👉 https://wa.link/26w9o7 🤝  👋 ¡Epa! Ayúdanos a compatiendo el video, tú puedes ser parte del cambio informando a otros con esto 📢","2022-08-15T21:37:23+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","","","4","","","",""
"1","96","1","319662435565899_1133379890860812","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1133379890860812","🚗¡Tramita tu licencia de conducción!🛵  💭 Y si tienes más dudas con el proceso, déjanoslas en los comentarios. Con gusto te estaremos orientando♥️","2022-08-13T21:51:25+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-13T22:01:49+0000"", ""message"": ""Hola nani para tramitar la licencia no se debe inscribir primero en el rumt.? Al momento de ingresar a la pagina no da la opcion de ppt que se debe hacer en ese caso?""}, {""created_time"": ""2022-08-13T22:32:55+0000"", ""message"": ""Hola pero porque dan los requisitos si a\u00fan noO se puedeee y entonces porque no dicen que todav\u00eda\nNo y punto""}, {""created_time"": ""2022-08-13T23:51:10+0000"", ""message"": ""Se puede hacer convalidaci\u00f3n con la licencia venezolana?""}, {""created_time"": ""2022-08-13T23:59:59+0000"", ""message"": ""La verdad quisiera orientaci\u00f3n porque he asistido a la oficina de tr\u00e1nsito para sacar el runt y lo q dicen es q las venezolanos no porque el runt es permanente y el ppt es temporal????""}, {""created_time"": ""2022-08-14T05:11:08+0000"", ""message"": ""Hola pero necesito hacer una pregunta quiero sacar la licencia pero solo tengo ppt y e le\u00eddo q se necesita el ppt y el pasaporte para podet hacer el tr\u00e1mite y no tengo pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-08-16T04:05:10+0000"", ""message"": ""Hola cual es el costo de la licencia o pase de condici\u00f3n porque para colombianos vale mas del mill\u00f3n para carro y 900 mil para moto o nos aplica el mismo valor""}, {""created_time"": ""2022-08-17T00:58:07+0000"", ""message"": ""Buenas noches, Nani el d\u00eda de hoy fui aqu\u00ed en Medell\u00edn a la Secretaria de Movilidad en su cede Caribe me atendieron en informaci\u00f3n y me mandaron con facilitador al cual, le informe sobre la resoluci\u00f3n que emiti\u00f3 el Ministerio de Transporte  el d\u00eda 3 de Agosto que mi persona con el PPT ten\u00eda acceso para realizar los tr\u00e1mites correspondientes para sacar el pase con mi PPT, el me informo que lo pod\u00eda hacer, con el PPT y el Pasaporte vigente que esa era la informaci\u00f3n que ellos manejaban hasta este momento.""}, {""created_time"": ""2022-08-19T00:32:23+0000"", ""message"": ""Abrahams Perez""}, {""created_time"": ""2022-09-06T19:38:36+0000"", ""message"": ""Omelenko Guti\u00e9rrez""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekU0TnpReE5UUTVNakkxTXpJMk9qRTJOakEwTWpneE1Eaz0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakV3T0RZAME9EVXdOelF4TURrNU9qRTJOakkwT1RNeE1UWT0ZD""}}}","","28","","","",""
"1","97","1","319662435565899_475547687302993","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_475547687302993","👀 ¡Entérate de todo esto y más en un nuevo Nani Responde! Y ruuuuueda la voz con otros panas 😎 #VenezolanosEnColombia #CentrosIntegrate #Integracion","2022-08-11T23:12:36+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-11T23:36:42+0000"", ""from"": {""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}, ""message"": ""mrcepcionanuevasposibilidadesdecambios     ep icibirlavisitaparaprocede    Tienes 3 opciones realizar el derecho  a petici\u00f3n para enviarle un reporte al organismo sobre la situaci\u00f3n de tu casa en particular. Contactar  un agente autorizado de migraci\u00f3n Colombia para la exploraci\u00f3n y hallazgos investigativos sobre tu caso y si existe alguna inconsistencia en tu proceso para proceder, o dirigirte a un punto visible para obtener preguntar acertadas que logren generar la calma que necesitas. El PPT ser\u00e1 entregado a todos los migrantes que ejecutaron su proceso de forma efectiva al protocolo\nTienes 3 opciones realizar el derecho  a petici\u00f3n para enviarle un reporte al organismo sobre la situaci\u00f3n de tu casa en particular. Contactar  un agente autorizado de migraci\u00f3n Colombia para la exploraci\u00f3n y hallazgos investigativos sobre tu caso y si existe alguna inconsistencia en tu proceso para proceder, o dirigirte a un punto visible para obtener preguntar acertadas que logren generar la calma que necesitas. El PPT ser\u00e1 entregado a todos los migrantes que ejecutaron su proceso de forma efectiva al protocolo""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:39:58+0000"", ""from"": {""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}, ""message"": ""PdeeuCon el derecho a petici\u00f3n desde el formulario creado por el organismo de migraci\u00f3n, Colombia pueden notificarle cualquier preocupaci\u00f3n en cuanto el tiempo de ausencia del documento al enviar le est\u00e1 notificando sobre su caso particular.\n\nPor el siguiente enlace puedes hacer un PQRS https://www.migracioncolombiac3.com/formulario-de-pqrs""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:42:43+0000"", ""from"": {""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}, ""message"": ""Tienes 3 opciones realizar el derecho  a petici\u00f3n para enviarle un reporte al organismo sobre la situaci\u00f3n de tu casa en particular. Contactar  un agente autorizado de migraci\u00f3n Colombia para la exploraci\u00f3n y hallazgos investigativos sobre tu caso y si existe alguna inconsistencia en tu proceso para proceder, o dirigirte a un punto visible para obtener preguntar acertadas que logren generar la calma que necesitas. El PPT ser\u00e1 entregado a todos los migrantes que ejecutaron su proceso de forma efectiva al protocolo""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:49:16+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches reci\u00e9n pude conectarme y no s\u00e9 si ya han hablado del tema de licencia""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:35:12+0000"", ""message"": ""Gracias Nani tan bella , quedamos atentos \ud83d\ude01\ud83d\ude03\ud83d\ude4c""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:43:20+0000"", ""message"": ""Es lo que me dicen en los transitos el unico requisito es tener el pasaporte sellado.""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:39:49+0000"", ""message"": ""Nani con  el permiso podemos abri nequi""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:20:18+0000"", ""message"": ""Nani bendiciones. Me puedes repetir sobre las licencias de nuevo. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:27:43+0000"", ""message"": ""Que n\u00famero telef\u00f3nico para comunicarme con ustedes""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:53:20+0000"", ""message"": ""Hola Nani hermosa buenas noches como saco el RUNT por primera vez""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:34:34+0000"", ""message"": ""Nani gracias por estar informado \nUna pregunta yo ise mi viometrico en diciembre y nada a un que me dices que abra pasado""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:28:31+0000"", ""message"": ""Me entregaron el Carnet hace dos meses y no salgo en la eps ni en el sisben que puedo hacer o a d\u00f3nde me dirijo""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:15:53+0000"", ""message"": ""Hola nani ami hijo aun no le a salido el ppt""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:29:07+0000"", ""message"": ""Ese es mi hijo q ya hizo la prueba geom\u00e9trico en enero y nada q le sale q puede hacer""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:29:33+0000"", ""message"": ""Nani. Pero para inscripcion en el runt. Te piden el pasaporte sellado no importa que este vencido pero tiene que estar sellado""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:43:03+0000"", ""message"": ""Hola Nani que sabes de un nuevo registro ppt para nuevos migrantes""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:46:28+0000"", ""message"": ""Nani tu me alegras La tarde yo h\u00e9 hecho todas las diligencias y hasta hora todo bien siempre siguiendo los pasos requieren""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:39:16+0000"", ""message"": ""Hola Nany. Con el PPT se puede abrir cuenta Bancolombia a la mano.??""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:41:24+0000"", ""message"": ""Nani solo con el ppt. No deja inscribirte en el runt. Para luego poder ir a la escuela de conduccion""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:41:36+0000"", ""message"": ""Man\u00ed si se puede sacar el pase de la moto col el periso""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:30:37+0000"", ""message"": ""Supongo c\u00e9dula y ppt es lo \u00fanico que tengo \ud83d\ude01""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:42:11+0000"", ""message"": ""Nani xfa repite lo de la licensia a y si tienes novio eres un sol ojal\u00e1 nunca te apagues bebe""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:25:24+0000"", ""message"": ""Tr\u00e1mites para matrimonio?? Nani, sabes ya si lo podemos realizar \ud83d\ude03""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:25:38+0000"", ""message"": ""Buenos noches nani bella, oye una pregunta fuera del tema,  q hay de sierto q se puede viajar en avi\u00f3n de ac\u00e1 a Venezuela, o q sabes de eso?""}, {""created_time"": ""2022-08-11T23:31:47+0000"", ""message"": ""Hola nany buenas noches un abrazo sabes que me hicieron una correcci\u00f3n  en  mi biomereico  en la c\u00e9dula  y me colocaron unestkker para corregir mi n\u00famero de c\u00e9dula  y nada que me quiere  llegar desee enero  mi carnet""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_475547687302993/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after""}}","","20","","","",""
"1","98","1","319662435565899_1131411377724330","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1131411377724330","🚨 ¡ACTIV@ CON ESTO! 🚨  ✉️ Si recibiste un correo electrónico en donde te dicen que es de parte de 📍“Migración Colombia” y te informa de un proceso administrativo que te impide salir del país… ¡TEN CUIDADO! 👀  👾 Se trata de un correo con malas intenciones, no le pares y evita ingresar a los enlaces o abrir los archivos que te dejan en dicho correo ✉️ ¡Cuéntanos! ¿Te ha llegado un correo así?","2022-08-10T21:49:21+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-10T23:42:24+0000"", ""message"": ""Hola, si me llego y a muchos conocidos. Lo complicado del caso es que usurparon un correo de un funcionario de migraci\u00f3n. Es un correo con dominio migracioncolombia.gov.co""}, {""created_time"": ""2022-08-13T22:16:55+0000"", ""message"": ""Hola si me lleg\u00f3 es correo gracias por la informaci\u00f3n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb""}, {""created_time"": ""2022-08-23T02:31:32+0000"", ""message"": ""Pues tambi\u00e9n me lleg\u00f3 , y no le pare .""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFEwTVRjd05USTVOak16TURZAM09Eb3hOall3TVRjME9UUTEZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVFU1TWpRMU16azVNekkxTkRZAME9qRTJOakV5TWpFNE9UTT0ZD""}}}","","6","","","",""
"1","99","1","319662435565899_1130821124450022","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1130821124450022","🚨¡Entérate de todo lo nuevo!🚨  👀 Nani te espera este jueves 11-08-2022 con unos datazos buenísimos y si tienes alguna duda con cualquier tema, déjasela en los comentarios, con gusto te estará respondiendo en la transmisión😎  💪Y ruuuuueda la voz con tu pana, compatiendo esta publicación o etiquetándolo en los comentarios👇","2022-08-09T22:17:06+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-09T22:37:03+0000"", ""message"": ""Hola Nani mira como me urge sacar el pace de aqu\u00ed xq yo tengo es la licencia  de Venezuela y me dice q no me sirve para veh\u00edculos placas blanca""}, {""created_time"": ""2022-08-10T00:35:10+0000"", ""message"": ""Buen\u00edsimo""}, {""created_time"": ""2022-08-10T00:46:01+0000"", ""message"": ""Buen\u00edsimo \ud83d\udc4d""}, {""created_time"": ""2022-08-10T18:47:47+0000"", ""message"": ""Nac\u00ed yo necesito ayuda para un empleo xfa a mi se me a echo muy dif\u00edcil de verdad necesito ayuda""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGN5TkRZANE5qa3hNRGc0T0RJeE1qb3hOall3TURnME5qSTAZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGd6T0RjNE16TXpNems0Tnpjd09qRTJOakF4TlRjeU5qZAz0ZD""}}}","","4","","","",""
"1","100","1","319662435565899_1130173537848114","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1130173537848114","👀 ¡Identifica tu trabajo tóxico! 👀  👉 Ojo pelao con todo lo que te debe pagar la empresa que te contrata como emplead@, acá en Voices Of Venezuela te explicamos detalles para que puedas identificar cuando no están cumpliendo con lo que deben😎  📢 ¿Qué te pareció esta información? 💭 ¿Te quedaron dudas? 📲 ¡Escríbenos a nuestro WhatsApp! 👉  https://wa.link/26w9o7 , con gusto te estaremos orientando 💪","2022-08-08T22:30:30+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-08T23:10:11+0000"", ""message"": ""Muchachos una pregunta, el fondo de pensiones se pueden retirar ? Una vez que dejas de trabajar en la empresa ?""}, {""created_time"": ""2022-08-08T23:32:51+0000"", ""message"": ""Quisiera denunciar una enpresa""}, {""created_time"": ""2022-08-08T23:56:48+0000"", ""message"": ""Maye Lozada""}, {""created_time"": ""2022-08-09T00:05:59+0000"", ""message"": ""Excelente!! Equipo felicitaciones estan en todas \ud83d\udc4d\ud83d\udc4c""}, {""created_time"": ""2022-08-09T00:31:03+0000"", ""message"": ""Y en caso de dom\u00e9sticas internas y sin contrato sino de palabra u oral \ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-08-09T00:51:49+0000"", ""message"": ""Trabaje por 2 a\u00f1os en una empresa sin contrato de trabajo escrito todo fue bajo palabra me retire y le ped\u00ed a la persona q me diera lo q me correspond\u00eda y no me da ninguna respuesta q puedo hacer en ese caso puedo meter una demanda tengo los datos de la empresa y el due\u00f1o""}, {""created_time"": ""2022-08-09T01:08:17+0000"", ""message"": ""Hola tengo una duda cu\u00e1nto tiempo hay que estar en una empresa para qu\u00e9 comiencen a pagar los fondo de los hijos  .. porque yo ten\u00eda un mes y nada que me pagaron .""}, {""created_time"": ""2022-08-09T01:49:14+0000"", ""message"": ""Esos patrones t\u00f3xicos si existes y por cantidad a mi hermano le paso algo terrible trabajo por 6 meses en una granja avicola cobrando menos del salario por que le descontaban vivienda y servicios, cua do decidi\u00f3 retirarse no le dieron nada casi que rogando para que le pagar\u00e1n el \u00faltimos mes de sueldo, luego de tener 15 d\u00edas cobr\u00e1ndome al patr\u00f3n, yendo casi todos los d\u00edas para que aunque se le pagar\u00e1n el sueldo que le adeudaba el due\u00f1o le dijo que \u00e9l con llamar a la polic\u00eda y decir que el lo hab\u00eda robado ten\u00eda, que los Venezolanos todos eran iguales, que el era Colombiano y al \u00e9l le iban a creer... Al final mi hermano dmfue al ministerio de trabajo pero igual ah\u00ed no pudo hacer gran cosa todo es un proceso, luego vino lo de la pandemia..""}, {""created_time"": ""2022-08-09T12:40:00+0000"", ""message"": ""Trabaje un d\u00eda en la panader\u00eda la houz y fue una experiencia terrible""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV6TVRjek5UYzVNVEExTWpNMk1qb3hOall3TURBd01qRXgZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGM0TWpRd01EUTBPRFEzTVRFMk16b3hOall3TURRNE9EQXcZD""}}}","","24","","","",""
"1","101","1","319662435565899_1128151484716986","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1128151484716986","🫣¿Qué esperas? ¡Únete a nuestro Canal! 😎  📢 Acá te dejamos el link para que puedas unirte 👉 https://t.me/voicesofvenezuela","2022-08-06T21:07:02+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","","","4","","","",""
"1","102","1","319662435565899_1128610011337800","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1128610011337800","🚨¡Parte 2 de cómo tramitar tu tarjeta profesional!🚨  👇Cuéntanos qué te pareció esta información en los comentarios👇","2022-08-06T17:39:58+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-06T17:41:38+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes por favor q pas\u00f3 con los de noviembre q no nos llega el permiso..por w hacen tan mal trabajo...""}, {""created_time"": ""2022-08-06T17:47:45+0000"", ""message"": ""Hola naniii....  Cual es el paso 1??  Soy tecnico superior universitario en higiene y seguridad industrial,  mi hermana en t\u00e9cnico en gas y mi cu\u00f1ado en inform\u00e1tica..  Pero estamos aun en el proceso de la Legalizaci\u00f3n del titulo Y apostill\u00f3,  pero nos quedamos en el Pago de la canciller\u00eda , Los 21 mil Pesos y no sabemos cual es el paso a seguir. \ud83e\udd7a\ud83d\ude1f""}, {""created_time"": ""2022-08-06T18:13:34+0000"", ""message"": ""Hola c\u00f3mo est\u00e1s Nani una pregunta cuando se puede sacar cosas a cr\u00e9dito""}, {""created_time"": ""2022-08-06T18:13:41+0000"", ""message"": ""Con el permiso""}, {""created_time"": ""2022-08-06T18:21:44+0000"", ""message"": ""#Voicesofvenezuela hola gusto saludarles ya valide mi t\u00edtulo soy TSU Inform\u00e1tica informaci\u00f3n por favor. Saludos""}, {""created_time"": ""2022-08-06T18:22:51+0000"", ""message"": ""Buenas tardes , amiga soy Licenciada y TSU en Administraci\u00f3n de Recursos Humanos. A d\u00f3nde tengo que dirigirme a validarlos a qui en colombia""}, {""created_time"": ""2022-08-06T18:46:06+0000"", ""message"": ""Amiga buenas tardes soy camillero donde o c\u00f3mo hago d\u00edgame gracias buenas""}, {""created_time"": ""2022-08-06T18:46:51+0000"", ""message"": ""Como yo hago para validar mi curso de camillero amiga""}, {""created_time"": ""2022-08-06T19:07:14+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes. Soy Abogado con titulo Legal y Apostillado ac\u00e1 en Colombia. Vivo en la ciudad de Cali. \u00bfQue debo hacer para obtener mi tarjeta Profesional?""}, {""created_time"": ""2022-08-06T19:24:06+0000"", ""message"": ""sou  docente""}, {""created_time"": ""2022-08-06T20:45:43+0000"", ""message"": ""Hola Nani, me gradu\u00e9 de Auxiliar de Enfermer\u00eda, aqui en colombia en Sincelejo- Sucre. Actualmente vivo en Medell\u00edn, donde debo dirigirme, para sacar mi tarjeta profesional??""}, {""created_time"": ""2022-08-06T22:50:45+0000"", ""message"": ""Si es licenciada en educ. Inicial a d\u00f3nde debe ir""}, {""created_time"": ""2022-08-06T23:03:32+0000"", ""message"": ""Hola soy gestora social""}, {""created_time"": ""2022-08-06T23:25:59+0000"", ""message"": ""Enfermera nani""}, {""created_time"": ""2022-08-06T23:58:37+0000"", ""message"": ""Hola soy licenciada en Administraci\u00f3n donde debo ir? Ya convalide?""}, {""created_time"": ""2022-08-07T02:38:20+0000"", ""message"": ""Holisss Nani hermosa yo soy magister en educaci\u00f3n menci\u00f3n investigaci\u00f3n ya hice la legalizaci\u00f3n y todo el proceso pero no s\u00e9 nada sobre tu tema osea la carta profesional me puedes explicar por favor muchas gracias""}, {""created_time"": ""2022-08-07T02:41:27+0000"", ""message"": ""Buenas noches nani yo soy t\u00e9cnica agr\u00f3nomo de producionalimentaria""}, {""created_time"": ""2022-08-07T03:23:57+0000"", ""message"": ""Hola  mi profesi\u00f3n  es ingenier\u00eda  en petr\u00f3leo""}, {""created_time"": ""2022-08-07T03:24:23+0000"", ""message"": ""Donde  tengo  que dirigirme""}, {""created_time"": ""2022-08-07T03:40:31+0000"", ""message"": ""Soy Ingeniero Agronomo""}, {""created_time"": ""2022-08-07T03:44:01+0000"", ""message"": ""Buenas noches yo soy Lic en educaci\u00f3n integral""}, {""created_time"": ""2022-08-07T18:27:21+0000"", ""message"": ""Eliana Chamorro""}, {""created_time"": ""2022-08-07T18:54:46+0000"", ""message"": ""Hola nani Sociolog\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-08-07T21:01:21+0000"", ""message"": ""Hola Nani soy licenciada en educaci\u00f3n especial""}, {""created_time"": ""2022-08-08T03:26:04+0000"", ""message"": ""Buenas noche, soy ingeniero civil y tengo mi t\u00edtulo apostillado, d\u00f3nde o como puedo hacer la homologaci\u00f3n y obtener la tarjeta profesional, gracias.""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGd4Tnpnd05ETTFPRFUxTVRFMU5qb3hOalU1T0RBM05qazQZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANemd6TmpVMU9URXpPRGMzTmpneE9qRTJOVGs1TWpreE5qUT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1128610011337800/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANemd6TmpVMU9URXpPRGMzTmpneE9qRTJOVGs1TWpreE5qUT0ZD""}}","","36","","","",""
"1","103","1","319662435565899_1021913711850644","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1021913711850644","📢 ¡Nani tiene esto y más por contarte! Paraaa la oreja y presta mucha atención con todos los datazos que te dirá durante la transmisión💪 #VenezolanosEnColombia #PPT","2022-08-04T23:07:43+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-04T23:34:53+0000"", ""message"": ""Repite biometr\u00eda, mi hija ten\u00eda aprobado el 123xmi luego que envi\u00e9 pqrs me dijeron en respuesta que repitiera biometr\u00eda. As\u00ed que vaya a migraci\u00f3n, pregunte su caso y no siga esperando.""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:49:55+0000"", ""message"": ""Pero esta muy dif\u00edcil sacar pasaporte la c\u00e9dula de pronto""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:31:50+0000"", ""message"": ""Bancolombia puede darnos tarjeta de cr\u00e9dito con el permiso""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:55:47+0000"", ""message"": ""Hola buenas noche que hay d\u00e9 cierto que para sacar el permiso temporal hay que tener el pasaporte venezolano""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:48:49+0000"", ""message"": ""hola buenas noches mis hijos aun no les sale el ppt fue el requerido uno de ellos fui le volvieron hacer el biom\u00e9trico y todav\u00eda me sale que no ah sido aprobado""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:30:02+0000"", ""message"": ""Nani que p\u00e1gina est\u00e1 abierta sobre el PPT""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:34:51+0000"", ""message"": ""En m\u00ed caso sali\u00f3 con un solo nombre pero al validar y descargar la constancia sale con los dos nombres""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:34:32+0000"", ""message"": ""Hola Nani buenas tardes ! Si sera cierto que nos podemos sacar el pasaporte a un menor de edad por aca en Colombia ?""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:34:38+0000"", ""message"": ""Yo hice el biom\u00e9trico el 23 d enero y nada q me env\u00edan mensaje y nececito el permiso con urgencia""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:48:39+0000"", ""message"": ""Hola nani Buenas tardes.  Yo Hice el Biometrico en Octubre y a\u00fan  no me ah llegado el PPT,  dice que esta en Tr\u00e1mite todav\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:25:18+0000"", ""message"": ""Nani q paso con lo de la apostilla de documentos""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:34:49+0000"", ""message"": ""Nani mi hija tiene 3 nombres!! Y en el PPT solo le salio 1!! En un futuro se le puede modificar eso?""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:23:48+0000"", ""message"": ""A m\u00ed hija y a mi nieto no le a llegado el biom\u00e9trico ella fue a preguntar qu\u00e9 a\u00fan no estaba aprovechando desde el a\u00f1o pasado que hizo la deligencias""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:24:29+0000"", ""message"": ""Mi n\u00facleo familiar ha realizado el registro biometrico, septiembre visible y biometrico por segundo requerimiento y Hasta la fecha no le han aprobado el ppt""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:41:04+0000"", ""message"": ""Hola Nani mi espo le lleg\u00f3 el permiso sin firmar""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:40:25+0000"", ""message"": ""Hola Nani mi nieto le hicieron el biom\u00e9trico en octubre y dice en proceso que se hace en ese caso""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:17:42+0000"", ""message"": ""Nani hola en esa extensi\u00f3n que se va hacer se puede sin el pasaporte como se estaba haciendo""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:15:01+0000"", ""message"": ""Nani yo hice la certificaci\u00f3n falta la legalizaci\u00f3n no la termine osea perd\u00ed el proceso""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:30:34+0000"", ""message"": ""Dame el link por favor a mi no me ha llegado nada y es 2 biom\u00e9trico""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:37:14+0000"", ""message"": ""Hola. Buenas tarde. Que puntos visibles est\u00e1n disponibles. Por favor y gracias""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:53:59+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo ahorrar para sacar visa si no t dan empleo formal x q no t dan el ppt""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:51:04+0000"", ""message"": ""Hablen que se dice sobre la embajada la abrir\u00e1n con este nuevo gobieornt""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:48:19+0000"", ""message"": ""Yo tengo mi ppt pero mis hijos est\u00e1n en venezuela ellos pueden aplicar a lo que yo me lo traiga aca""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:13:15+0000"", ""message"": ""Hola nany como hago para saber por que raz\u00f3n no  llega el ppt si hice el biometrico en febrero junto con mis hijos y a ellos les llego pero el mio no""}, {""created_time"": ""2022-08-04T23:23:18+0000"", ""message"": ""A d\u00f3nde se podr\u00eda comunicar para buscar soluciones sobre el PPT""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1021913711850644/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after""}}","","43","","","",""
"1","104","1","319662435565899_1127376718127796","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1127376718127796","👀Así como lo lees mi pana 👀   📍 El Ministerio de Transporte emitió la ✅ Resolución 20223040044715 este 3 de agosto del 2022 en donde indican que se aceptará el uso del PPT para realizar trámites de tránsito y  en pocas palabras, los 🇻🇪 venezolanos podremos tramitar la licencia de conducir en colombiana 🇨🇴  👀 ¿Qué les pareció esto? 📢 ¡En Voices Of Venezuela ya te lo habíamos dicho! Y ahora está más que confirmado, ruuuueda la voz con otros panas para que se enteren de este notición💪","2022-08-04T18:51:07+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-04T18:52:36+0000"", ""message"": ""Y a donde debe ir uno a sacarse la licencia""}, {""created_time"": ""2022-08-04T18:54:20+0000"", ""message"": ""Que bien me gustar\u00eda mas informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-08-04T18:55:31+0000"", ""message"": ""A partir de cuando se puede sacar la licencia""}, {""created_time"": ""2022-08-04T19:01:24+0000"", ""message"": ""Edinson Garcia""}, {""created_time"": ""2022-08-04T19:26:07+0000"", ""message"": ""Adriana Julmeli Castillo Coello""}, {""created_time"": ""2022-08-04T19:28:08+0000"", ""message"": ""Lo triste es que se tardara mucho tiempo""}, {""created_time"": ""2022-08-04T19:44:30+0000"", ""message"": ""Y 8 meses de mi biometr\u00eda y nada q me llega \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e""}, {""created_time"": ""2022-08-04T19:45:47+0000"", ""message"": ""Ni a mi nieto de 9 a\u00f1os Tampoco le ah llegado y nos hace falta tener ese PPT""}, {""created_time"": ""2022-08-04T19:45:59+0000"", ""message"": ""\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e""}, {""created_time"": ""2022-08-04T19:48:10+0000"", ""message"": ""Eso es mentira porque yo fui a ver si sacaba mi licencia y me dijeron que no se pod\u00eda a\u00fan que eso no lo han aprobado a\u00fan una cosas puede decir el de migraci\u00f3n y otra dice los de tr\u00e1nsito""}, {""created_time"": ""2022-08-04T20:06:35+0000"", ""message"": ""Excelente noticia maravillosa \ud83c\udf89\ud83d\ude0e""}, {""created_time"": ""2022-08-04T20:21:35+0000"", ""message"": ""Inf""}, {""created_time"": ""2022-08-04T20:24:43+0000"", ""message"": ""Amigos y para cuando podremos personalizar las tarjetas de transmilenio, es algo que pareciera tan simple, pero el impacto es tan relevante""}, {""created_time"": ""2022-08-04T20:31:46+0000"", ""message"": ""Con la licencia Venezolana se puede transitar ????""}, {""created_time"": ""2022-08-04T20:32:07+0000"", ""message"": ""Que cost\u00f3 tendr\u00e1?""}, {""created_time"": ""2022-08-04T20:42:41+0000"", ""message"": ""Y cual es el costo?""}, {""created_time"": ""2022-08-04T20:43:26+0000"", ""message"": ""Si no una sincard puedes comprar a tu nombre""}, {""created_time"": ""2022-08-04T20:49:58+0000"", ""message"": ""Justicia, despu\u00e9s de un a\u00f1o. Ahora como ser\u00e1 el registro?""}, {""created_time"": ""2022-08-04T20:53:03+0000"", ""message"": ""Hola pero cuando actualizan la p\u00e1gina""}, {""created_time"": ""2022-08-04T21:32:51+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-08-04T22:07:26+0000"", ""message"": ""Pero no hay soat en cali jajajajajajaja igual te multan...en la buena de verdad buenas noticias""}, {""created_time"": ""2022-08-04T22:18:18+0000"", ""message"": ""Sera q nos toca hacer el curso que exigen aqui?""}, {""created_time"": ""2022-08-04T22:31:50+0000"", ""message"": ""Biiieen me alegraaa.. q se vaya avanzando... Creen q llegue el momento donde nos dejen tener vida crediticia y tarjeta de cr\u00e9ditos y eso?""}, {""created_time"": ""2022-08-04T22:44:04+0000"", ""message"": ""holaa, se puede viajar en territorio Colombiano con el PPT ?""}, {""created_time"": ""2022-08-04T22:59:40+0000"", ""message"": ""Por fin algo bueno para muchos porque desde que mi hizo la biometr\u00eda el 20 de noviembre del 2021 y nada que le llega me lleg\u00f3 un correo que tiene que hacer la biometr\u00eda de nuevo y ya la hizo ojal\u00e1 le salga ese bendito Carnet xq no a podido hacer la t\u00e9cnica en el Sena por esa situaci\u00f3n por no tener el bendito Carnet como ya es mayor de edad no me lo aceptan y est\u00e1 estudiando en 10 c porque eso fue tambi\u00e9n fue un problema para queme le dieran el cupo y cuando por fin me lo dieron fue para el grado q ellos quisieron""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANelkzTVRVeU5UWTFOakEwTVRreE9qRTJOVGsyTXpreE5UWT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakl4TlRNeU5UYzRNVGs0TWprM05Eb3hOalU1TmpVek9UZA3cZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1127376718127796/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANakl4TlRNeU5UYzRNVGs0TWprM05Eb3hOalU1TmpVek9UZA3cZD""}}","","179","","","",""
"1","105","1","319662435565899_1126829974849137","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1126829974849137","🚨¡Un en vivo que no te puedes perder!🚨  👀 Nani te espera este jueves 28-07-2022 con unos datazos buenísimos y si tienes alguna duda con cualquier tema, déjasela en los comentarios, con gusto te estará respondiendo en la transmisión😎  💪Y ruuuuueda la voz con tu pana, compatiendo esta publicación o etiquetándolo en los comentarios👇","2022-08-03T21:55:13+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-03T22:09:20+0000"", ""message"": ""Hola nany es cierto lo del ingreso solidario? En s\u00faper giros?""}, {""created_time"": ""2022-08-03T22:19:27+0000"", ""message"": ""Hola nani bendiciones mi caso es que mi hija iso las pruebas d sena y quedo pero su titulo d bachiller me lo entregan el 15 de agosto y no le dieron la oportunida d ingribirse a solo um mes que llegaran los documentos apotillado d venezuela ellos dice q despues d apostillado ella debe conbalidar aqui q de sierto es eso""}, {""created_time"": ""2022-08-03T22:28:58+0000"", ""message"": ""Hola una pregunta, si un familiar que entr\u00f3 con pasaporte en el 2018 no alcanzo a hacer el rumv en la fecha, si vuelve a sellar pasaporte actualmente tiene oportunidad?""}, {""created_time"": ""2022-08-04T12:52:06+0000"", ""message"": ""Como es eso donde debo ir para saber si soy beneficiaria del pago por super giro o que grupo resibe""}, {""created_time"": ""2022-08-04T12:59:00+0000"", ""message"": ""Queremos licencia de conducir""}, {""created_time"": ""2022-08-04T15:49:30+0000"", ""message"": ""Hola q informacion tiene sobre la nueva plataforma de experience data credito""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVGt5TlRneE9UVXlNekUyT0RFMk9qRTJOVGsxTmpRMU5qQT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelF4TXpVeU9URXpOVGt5TVRNeU9qRTJOVGsyTWpneE56QT0ZD""}}}","","4","","","",""
"1","106","1","319662435565899_1126111564920978","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1126111564920978","⁉️¿El estatuto seguirá con el gobierno de Petro?⁉️  📢 ¡Activa el sonido! Nani te lo cuenta todo.","2022-08-02T18:29:27+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_video","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-02T18:33:06+0000"", ""message"": ""Pues muy bueno y tambien para que terminen los que estan pendiente para entregar que hay ni\u00f1os esperando para estudiar y porsupuestos adultos en espera es muy preocupante no tener respuesta""}, {""created_time"": ""2022-08-02T18:34:49+0000"", ""message"": ""Nani nosotros neceaitamos ws empleo....""}, {""created_time"": ""2022-08-02T18:35:40+0000"", ""message"": ""Hay muchos profesionales docentes emfermeras administradores entres otras carreras.... Que quieren trabajar por lo que saben""}, {""created_time"": ""2022-08-02T18:36:24+0000"", ""message"": ""Ch\u00e9vere! Desde septiembre del a\u00f1o pasado y a\u00fan sigo esperando por mi PPT""}, {""created_time"": ""2022-08-02T18:41:47+0000"", ""message"": ""Nani como es lo de la certificaci\u00f3n por favor""}, {""created_time"": ""2022-08-02T18:43:57+0000"", ""message"": ""Que bien haber por fin agilizan la entrega desde septiembre del a\u00f1o pasado que lo realice.en diciembre sali\u00f3 aprobado y impreso en sin fecha ni lugar de entrega hace un mes me sali\u00f3 para cartagena de indias que locura y todo lo realize aqu\u00ed en Bogot\u00e1 y sigo esperando haber si logro resivirlo ante termine el ano y mi hijo est\u00e1 igual y sin poder retirar su t\u00edtulo de bachiller para seguir estudiando""}, {""created_time"": ""2022-08-02T18:44:41+0000"", ""message"": ""PPT no ha sido nada de lo que nos dijeron ni para el SENA nos ha servido ahora mismo hay gente sin c\u00e9dula que quieren retirar alguna ayuda y simplemente la pierden por qu\u00e9 no reconocen ese carn\u00e9t como documento sin mencionar los que ya tienen un a\u00f1o esperando el dichoso carnet""}, {""created_time"": ""2022-08-02T18:44:51+0000"", ""message"": ""Una maravilla pero deber\u00edan de comenzar entregando los q est\u00e1n pendiente xq mi ni\u00f1o est\u00e1 desde el 15 de septiembre y nada""}, {""created_time"": ""2022-08-02T18:47:24+0000"", ""message"": ""Ser\u00eda super bien que prorrogar\u00e1n el registro para los que entraron si sellar pasaporte. \ud83d\udc4d""}, {""created_time"": ""2022-08-02T18:50:35+0000"", ""message"": ""Nany c\u00f3mo est\u00e1s ..y para las ayudas de ingreso solidario quien lo necesite""}, {""created_time"": ""2022-08-02T18:52:51+0000"", ""message"": ""Nani ..Dios te bendiga...la verdad me parece Excelente \ud83d\udc4d ., Que le den oportunidad a otros migrantes , no solo a los de Venezuela todos tenemos derecho por ser seres humanos  merecemos oportunidades...\ud83d\ude4f\ud83c\udffb""}, {""created_time"": ""2022-08-02T19:02:47+0000"", ""message"": ""Nani que as sabido de las licencias""}, {""created_time"": ""2022-08-02T19:11:44+0000"", ""message"": ""Excelente. Y que fortalezca m\u00e1s a los pol\u00edticas migratorias. Dando ayuda y soporte. Para integrarnos m\u00e1s ala sociedad nacional.""}, {""created_time"": ""2022-08-02T19:12:03+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani me parece muy bien lo que si siento que es demasiado es el precio de la visa de residencia es s\u00faper cara 245 d\u00f3lares m\u00e1s el estudio de la visa que creo que son 50 d\u00f3lares m\u00e1s deber\u00edan flexibilizaci\u00f3n para eso xq habemos muchos que no tenemos para pagar tanto""}, {""created_time"": ""2022-08-02T19:15:51+0000"", ""message"": ""Ojal\u00e1 cumplan los socialistoides ojal\u00e1 sean menos corruptos y malandros que los de Vzla""}, {""created_time"": ""2022-08-02T19:53:55+0000"", ""message"": ""JC Gonzalez para Luci""}, {""created_time"": ""2022-08-02T21:05:59+0000"", ""message"": ""Genial , no nos han terminado de entregar los que est\u00e1bamos esperando de septiembre y van a hacer mas""}, {""created_time"": ""2022-08-02T23:47:03+0000"", ""message"": ""No me ha salido y tiene como 4 meses impreso""}, {""created_time"": ""2022-08-02T23:55:47+0000"", ""message"": ""No han entregado a las personas que llevamos casi un a\u00f1o esper\u00e1ndolos van a echar m\u00e1s que va no se que pasa""}, {""created_time"": ""2022-08-03T00:03:26+0000"", ""message"": ""ha mi ni siquiera me han entregado voy pa un a\u00f1o esperando""}, {""created_time"": ""2022-08-03T00:03:38+0000"", ""message"": ""desde septiembre  y nada""}, {""created_time"": ""2022-08-03T02:11:38+0000"", ""message"": ""No han podido con los venezolanos solucionan sus problemas""}, {""created_time"": ""2022-08-03T02:12:30+0000"", ""message"": ""No han podido con los venezolanos solucionar su problema de septiembre octubre noviembre y diciembre y ya est\u00e1n pensando en  en meter otros extranjero al estatuto""}, {""created_time"": ""2022-08-03T02:21:19+0000"", ""message"": ""A ki se sabe qe todo el mundo a hecho de todo pQr, mensajes, van a las oficinas de migraci\u00f3n ,.  Y  todav\u00eda no hay una repuesta clara  .""}, {""created_time"": ""2022-08-03T02:56:03+0000"", ""message"": ""Nany ojala q abran la embajada para sacar pasaporte""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVE13TURVNU16WXlNakl6TnpnM09qRTJOVGswTmpVeE9EWT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelV6TlRnM05qVXlOVFkwTmpJME9qRTJOVGswT1RVek5qUT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1126111564920978/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelV6TlRnM05qVXlOVFkwTmpJME9qRTJOVGswT1RVek5qUT0ZD""}}","","33","","","",""
"1","107","1","319662435565899_1125611301637671","data","data.*","fetched (200)","2022-11-23 00:35:57.719673","Facebook:/<page-id>/posts","319662435565899_1125611301637671","🚨 ¡PUEDES CONVALIDAR TU TÍTULO UNIVERSITARIO CON EL PPT! 🚨  📍El Ministerio de Educación emitió la resolución  ✅ 014448 el 25 de Julio del 2022, en donde indican que se incorpora el Permiso por Protección Temporal “PPT” como documento de identificación en el trámite de Convalidación de títulos de Educación Superior📚  👀 ¡Ojo con esto! De igual forma deberás contar con los demás requisitos solicitados para el proceso, pero, ten en cuenta que anteriormente el ✅ documento de identidad válido para poder llevar a cabo esto, era la cédula de extranjería📃   💭¿Te quedó alguna duda? 📲 ¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 , con gusto te estaremos orientando 😎","2022-08-01T22:52:35+0000","Voices of Venezuela","319662435565899","added_photos","{""data"": [{""created_time"": ""2022-08-01T23:02:00+0000"", ""message"": ""Hola, hay alguna p\u00e1gina donde se explica el proceso""}, {""created_time"": ""2022-08-01T23:04:04+0000"", ""message"": ""Cu\u00e1ndo abren nuevamente para convalidar titulo""}, {""created_time"": ""2022-08-01T23:09:31+0000"", ""message"": ""Hola cuales son los pasos a seguir""}, {""created_time"": ""2022-08-01T23:15:27+0000"", ""message"": ""Buenas tardes voices que buena noticia mi pregunta es y aun no se puede convalidar titulo de bachillerato??""}, {""created_time"": ""2022-08-01T23:21:16+0000"", ""message"": ""Hola nany yo estoy enredada en mi proceso te cuento al privado""}, {""created_time"": ""2022-08-02T00:50:47+0000"", ""message"": ""Como es el proceso nany  me puedes ayudar.""}, {""created_time"": ""2022-08-02T01:12:58+0000"", ""message"": ""Hola Nany c\u00f3mo ser\u00eda el proceso""}, {""created_time"": ""2022-08-02T01:20:43+0000"", ""message"": ""Y si se pueden los t\u00edtulos universitarios, por que no se podr\u00e1n los t\u00edtulos de bachillerato? Porque en mi caso quiero continuar mis estudios muy bien sea en el sena, o una universidad! \nSi tienes esa informaci\u00f3n \u00bf Me podr\u00edas ayudar? \nEs que para apostillar un documento me quitan mucho dinero, y de verdad muchos no contamos con recursos!""}, {""created_time"": ""2022-08-02T03:48:48+0000"", ""message"": ""buenas noches quiero informaci\u00f3n, tengo mis documentos legalizados y apostillado cu\u00e1l es el proceso para convalidar""}, {""created_time"": ""2022-08-02T10:15:46+0000"", ""message"": ""Quiero informaci\u00f3n cu\u00e1l es el proceso para convalidar t\u00edtulo universitario""}, {""created_time"": ""2022-08-02T11:07:38+0000"", ""message"": ""Hola buenos d\u00edas, yo no tuve chance para legalizarlo porque era hasta el 31 del mes pasado y lo iba a hacer una semana antes y ya no estaba es opci\u00f3n en la p\u00e1gina, como har\u00eda ? Por favor me ayudas ..""}, {""created_time"": ""2022-08-03T01:59:32+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-08-03T21:39:35+0000"", ""message"": ""Hola c\u00f3mo hago para convalidar el t\u00edtulo de mi sobrina ya que ella se gradu\u00f3 en venezuela pero tiene su nacionalidad colombiana""}, {""created_time"": ""2022-08-03T21:39:47+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela Hola c\u00f3mo hago para convalidar el t\u00edtulo de mi sobrina ya que ella se gradu\u00f3 en venezuela pero tiene su nacionalidad colombiana""}, {""created_time"": ""2022-08-05T21:16:29+0000"", ""message"": ""Hola buenas tarde yo soy tecnico medio en educacion inicial yo octo por covalidar y ejercer aqui en colombia como aria""}, {""created_time"": ""2022-08-10T19:04:12+0000"", ""message"": ""Excelente que bendicion""}, {""created_time"": ""2022-08-10T19:16:42+0000"", ""message"": ""Yale Rondon""}, {""created_time"": ""2022-08-10T19:57:14+0000"", ""message"": ""Yo legalice el t\u00edtulo universitario , pero tambi\u00e9n ay que convalidar y es s\u00faper costoso y tedioso""}, {""created_time"": ""2022-08-10T21:32:55+0000"", ""message"": ""Danieli Castillo Martinez""}, {""created_time"": ""2022-08-11T02:07:07+0000"", ""message"": ""Yoannys Romero Guara""}, {""created_time"": ""2022-08-11T05:54:19+0000"", ""message"": ""Mariangel Camacho Vasquez""}, {""created_time"": ""2022-08-11T06:10:26+0000"", ""message"": ""Lucero Garc\u00eda Gali""}, {""created_time"": ""2022-08-11T06:16:01+0000"", ""message"": ""Pura paja igual no te dan trabajo de lo q te graduastes""}, {""created_time"": ""2022-08-11T11:43:45+0000"", ""message"": ""No pierdan el tiempo esperen instrucciones del nuevo gobierno colombiano, que recuerden que estas fundaciones son del cerdo duque y gaydog  ya no son v\u00e1lidas de lo dem\u00e1s es puro estafa...!!!""}, {""created_time"": ""2022-08-11T17:54:33+0000"", ""message"": ""pues este ppt aqui en colonbia no lo aceptan  ni para sacar una targeta puntos en la olimpica \ud83e\udd2a ni en el exito vea usred pues""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPRE13T1RNeU1qQXhNVE01TVRVeU9qRTJOVGt6T1RRNU1qQT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFkwT1RVMk9EZAzNOVFF5T0RJeE16b3hOall3TWpRd05EY3oZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v13.0/319662435565899_1125611301637671/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAF4ZBfwfoVLoLLmxb6et7VtfDKUXZCSM1ZANLYH9fNZBB7eyjR0F5owZA5f0UZCbNdzxcskl3Q9Fz3ksyJvHejD07JLFPOkaS9hftLNZBI78KdWqBl2NV5JE7Iwgn9cZAQgLAju5DmDBfFcW7Ktvnqfw6QZBBF0kvowZDZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFkwT1RVMk9EZAzNOVFF5T0RJeE16b3hOall3TWpRd05EY3oZD""}}","","101","","","",""
"2","108","3","319662435565899_1203953193803481","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:49.482667","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","109","3","319662435565899_1203953193803481","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:49.482667","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","110","3","319662435565899_1203953193803481","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:49.482667","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","111","2","319662435565899_1204588247073309","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:49.481703","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","112","2","319662435565899_1204588247073309","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:49.481703","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","113","2","319662435565899_1204588247073309","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:49.481703","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","114","4","319662435565899_1201909120674555","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:50.211342","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","115","4","319662435565899_1201909120674555","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:50.211342","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","116","4","319662435565899_1201909120674555","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:50.211342","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","117","5","319662435565899_1201903940675073","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:50.211342","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","118","5","319662435565899_1201903940675073","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:50.211342","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","119","5","319662435565899_1201903940675073","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:50.211342","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","120","6","319662435565899_1201874294011371","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:50.462977","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","121","6","319662435565899_1201874294011371","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:50.462977","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","122","6","319662435565899_1201874294011371","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:50.462977","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","123","7","319662435565899_1201023730763094","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:50.769256","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","124","7","319662435565899_1201023730763094","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:50.769256","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","125","7","319662435565899_1201023730763094","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:50.769256","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","126","9","319662435565899_1199444144254386","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:51.449717","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","127","9","319662435565899_1199444144254386","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:51.449717","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","128","9","319662435565899_1199444144254386","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:51.449717","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","129","8","319662435565899_1200153660850101","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:51.154130","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","130","8","319662435565899_1200153660850101","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:51.154130","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","131","8","319662435565899_1200153660850101","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:51.154130","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","132","11","319662435565899_1198074257724708","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:52.115079","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","133","11","319662435565899_1198074257724708","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:52.115079","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","134","11","319662435565899_1198074257724708","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:52.115079","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","135","10","319662435565899_1198748457657288","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:51.926303","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","136","10","319662435565899_1198748457657288","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:51.926303","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","137","10","319662435565899_1198748457657288","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:51.926303","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","138","13","319662435565899_1196654334533367","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:52.744354","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","139","13","319662435565899_1196654334533367","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:52.744354","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","140","13","319662435565899_1196654334533367","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:52.744354","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","141","12","319662435565899_1197355421129925","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:52.452462","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","142","12","319662435565899_1197355421129925","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:52.452462","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","143","12","319662435565899_1197355421129925","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:52.452462","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","144","15","319662435565899_1194673071398160","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:53.410717","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","145","15","319662435565899_1194673071398160","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:53.410717","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","146","15","319662435565899_1194673071398160","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:53.410717","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","147","14","319662435565899_1195326811332786","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:53.125440","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","148","14","319662435565899_1195326811332786","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:53.125440","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","149","14","319662435565899_1195326811332786","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:53.125440","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","150","16","319662435565899_1193997924799008","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:53.771520","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","151","16","319662435565899_1193997924799008","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:53.771520","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","152","16","319662435565899_1193997924799008","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:53.771520","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","153","17","319662435565899_1193352341530233","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:54.100722","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","154","17","319662435565899_1193352341530233","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:54.100722","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","155","17","319662435565899_1193352341530233","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:54.100722","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","156","19","319662435565899_1191943431671124","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:54.729336","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","157","19","319662435565899_1191943431671124","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:54.729336","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","158","19","319662435565899_1191943431671124","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:54.729336","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","159","18","319662435565899_1191947938337340","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:54.454812","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","160","18","319662435565899_1191947938337340","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:54.454812","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","161","18","319662435565899_1191947938337340","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:54.454812","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","162","21","319662435565899_1190612251804242","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:55.413213","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","163","21","319662435565899_1190612251804242","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:55.413213","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","164","21","319662435565899_1190612251804242","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:55.413213","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","165","20","319662435565899_972660717055935","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:55.113359","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","166","20","319662435565899_972660717055935","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:55.113359","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","167","20","319662435565899_972660717055935","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:55.113359","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","168","22","319662435565899_1189919601873507","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:55.774422","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","169","22","319662435565899_1189919601873507","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:55.774422","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","170","22","319662435565899_1189919601873507","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:55.774422","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","171","23","319662435565899_1187842008747933","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:56.079556","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","172","23","319662435565899_1187842008747933","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:56.079556","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","173","23","319662435565899_1187842008747933","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:56.079556","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","174","24","319662435565899_1187182192147248","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:56.437311","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","175","24","319662435565899_1187182192147248","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:56.437311","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","176","24","319662435565899_1187182192147248","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:56.437311","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","177","25","319662435565899_658696045830743","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:56.759614","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","178","25","319662435565899_658696045830743","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:56.759614","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","179","25","319662435565899_658696045830743","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:56.759614","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","180","26","319662435565899_1185025735696227","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:57.068435","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","181","26","319662435565899_1185025735696227","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:57.068435","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","182","26","319662435565899_1185025735696227","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:57.068435","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","183","29","319662435565899_1184311212434346","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:57.410646","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","184","29","319662435565899_1184311212434346","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:57.410646","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","185","29","319662435565899_1184311212434346","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:57.410646","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","186","31","319662435565899_1182736349258499","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:58.105784","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","187","31","319662435565899_1182736349258499","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:58.105784","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","188","31","319662435565899_1182736349258499","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:58.105784","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","189","30","319662435565899_1182759782589489","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:57.907589","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","190","30","319662435565899_1182759782589489","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:57.907589","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","191","30","319662435565899_1182759782589489","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:57.907589","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","192","33","319662435565899_545823614048762","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:58.868941","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","193","33","319662435565899_545823614048762","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:58.868941","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","194","33","319662435565899_545823614048762","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:58.868941","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","195","34","319662435565899_1180607589471375","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:59.171900","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","196","34","319662435565899_1180607589471375","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:59.171900","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","197","34","319662435565899_1180607589471375","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:59.171900","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","198","32","319662435565899_1182012809330853","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:58.588016","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","199","32","319662435565899_1182012809330853","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:58.588016","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","200","32","319662435565899_1182012809330853","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:58.588016","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","201","36","319662435565899_1179017499630384","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:59.732117","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","202","36","319662435565899_1179017499630384","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:59.732117","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","203","36","319662435565899_1179017499630384","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:59.732117","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","204","35","319662435565899_1179727552892712","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:59.440585","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","205","35","319662435565899_1179727552892712","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:59.440585","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","206","35","319662435565899_1179727552892712","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:38:59.440585","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","207","37","319662435565899_1176841276514673","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:00.064148","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","208","37","319662435565899_1176841276514673","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:00.064148","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","209","37","319662435565899_1176841276514673","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:00.064148","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","210","39","319662435565899_535493851911000","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:00.775625","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","211","39","319662435565899_535493851911000","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:00.775625","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","212","39","319662435565899_535493851911000","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:00.775625","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","213","40","319662435565899_1175305150001619","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:01.078635","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","214","40","319662435565899_1175305150001619","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:01.078635","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","215","40","319662435565899_1175305150001619","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:01.078635","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","216","41","319662435565899_1174562526742548","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:01.326137","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","217","41","319662435565899_1174562526742548","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:01.326137","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","218","41","319662435565899_1174562526742548","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:01.326137","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","219","38","319662435565899_1176632209868913","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:00.424426","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","220","38","319662435565899_1176632209868913","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:00.424426","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","221","38","319662435565899_1176632209868913","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:00.424426","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","222","43","319662435565899_1172976396901161","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:02.043382","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","223","43","319662435565899_1172976396901161","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:02.043382","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","224","43","319662435565899_1172976396901161","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:02.043382","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","225","44","319662435565899_1172120326986768","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:02.351912","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","226","44","319662435565899_1172120326986768","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:02.351912","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","227","44","319662435565899_1172120326986768","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:02.351912","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","228","42","319662435565899_1173741823491285","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:01.682636","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","229","42","319662435565899_1173741823491285","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:01.682636","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","230","42","319662435565899_1173741823491285","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:01.682636","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","231","45","319662435565899_1171436317055169","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:02.646996","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","232","45","319662435565899_1171436317055169","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:02.646996","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","233","45","319662435565899_1171436317055169","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:02.646996","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","234","46","319662435565899_1170517727147028","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:02.953442","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","235","46","319662435565899_1170517727147028","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:02.953442","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","236","46","319662435565899_1170517727147028","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:02.953442","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","237","47","319662435565899_1169677107231090","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:03.312899","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","238","47","319662435565899_1169677107231090","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:03.312899","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","239","47","319662435565899_1169677107231090","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:03.312899","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","240","48","319662435565899_1168967670635367","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:03.639328","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","241","48","319662435565899_1168967670635367","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:03.639328","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","242","48","319662435565899_1168967670635367","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:03.639328","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","243","49","319662435565899_1167347324130735","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:04.073023","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","244","49","319662435565899_1167347324130735","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:04.073023","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","245","49","319662435565899_1167347324130735","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:04.073023","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","246","50","319662435565899_1165724920959642","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:04.323415","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","247","50","319662435565899_1165724920959642","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:04.323415","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","248","50","319662435565899_1165724920959642","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:04.323415","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","249","51","319662435565899_467405651990900","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:04.653498","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","250","51","319662435565899_467405651990900","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:04.653498","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","251","51","319662435565899_467405651990900","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:04.653498","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","252","52","319662435565899_1164117807787020","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:05.004608","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","253","52","319662435565899_1164117807787020","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:05.004608","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","254","52","319662435565899_1164117807787020","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:05.004608","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","255","53","319662435565899_1163386594526808","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:05.338206","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","256","53","319662435565899_1163386594526808","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:05.338206","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","257","53","319662435565899_1163386594526808","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:05.338206","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","258","56","319662435565899_1162696627929138","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:05.701284","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","259","56","319662435565899_1162696627929138","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:05.701284","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","260","56","319662435565899_1162696627929138","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:05.701284","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","261","57","319662435565899_1161949604670507","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:06.033052","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","262","57","319662435565899_1161949604670507","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:06.033052","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","263","57","319662435565899_1161949604670507","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:06.033052","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","264","58","319662435565899_1161274111404723","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:06.339172","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","265","58","319662435565899_1161274111404723","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:06.339172","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","266","58","319662435565899_1161274111404723","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:06.339172","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","267","59","319662435565899_458268976349301","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:06.695830","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","268","59","319662435565899_458268976349301","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:06.695830","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","269","59","319662435565899_458268976349301","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:06.695830","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","270","60","319662435565899_1159003548298446","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:07.024685","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","271","60","319662435565899_1159003548298446","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:07.024685","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","272","60","319662435565899_1159003548298446","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:07.024685","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","273","61","319662435565899_1158396135025854","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:07.330742","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","274","61","319662435565899_1158396135025854","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:07.330742","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","275","61","319662435565899_1158396135025854","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:07.330742","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","276","63","319662435565899_1155520178646783","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:07.988938","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","277","63","319662435565899_1155520178646783","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:07.988938","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","278","63","319662435565899_1155520178646783","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:07.988938","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","279","62","319662435565899_1157693271762807","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:07.692385","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","280","62","319662435565899_1157693271762807","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:07.692385","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","281","62","319662435565899_1157693271762807","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:07.692385","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","282","64","319662435565899_1155519028646898","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:08.408704","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","283","64","319662435565899_1155519028646898","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:08.408704","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","284","64","319662435565899_1155519028646898","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:08.408704","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","285","65","319662435565899_1154876635377804","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:08.651520","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","286","65","319662435565899_1154876635377804","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:08.651520","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","287","65","319662435565899_1154876635377804","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:08.651520","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","288","67","319662435565899_1153577168841084","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:09.362955","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","289","67","319662435565899_1153577168841084","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:09.362955","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","290","67","319662435565899_1153577168841084","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:09.362955","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","291","66","319662435565899_842128530564366","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:09.002222","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","292","66","319662435565899_842128530564366","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:09.002222","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","293","66","319662435565899_842128530564366","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:09.002222","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","294","69","319662435565899_1152292478969553","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:10.021275","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","295","69","319662435565899_1152292478969553","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:10.021275","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","296","69","319662435565899_1152292478969553","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:10.021275","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","297","68","319662435565899_1152923868906414","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:09.621463","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","298","68","319662435565899_1152923868906414","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:09.621463","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","299","68","319662435565899_1152923868906414","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:09.621463","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","300","70","319662435565899_1151605542371580","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:10.343814","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","301","70","319662435565899_1151605542371580","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:10.343814","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","302","70","319662435565899_1151605542371580","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:10.343814","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","303","71","319662435565899_1150944005771067","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:10.568246","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","304","71","319662435565899_1150944005771067","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:10.568246","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","305","71","319662435565899_1150944005771067","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:10.568246","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","306","73","319662435565899_1149619092570225","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:11.341101","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","307","73","319662435565899_1149619092570225","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:11.341101","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","308","73","319662435565899_1149619092570225","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:11.341101","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","309","72","319662435565899_607594167732820","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:11.039339","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","310","72","319662435565899_607594167732820","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:11.039339","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","311","72","319662435565899_607594167732820","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:11.039339","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","312","74","319662435565899_1149004732631661","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:11.649971","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","313","74","319662435565899_1149004732631661","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:11.649971","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","314","74","319662435565899_1149004732631661","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:11.649971","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","315","76","319662435565899_1145607132971421","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:12.204642","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","316","76","319662435565899_1145607132971421","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:12.204642","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","317","76","319662435565899_1145607132971421","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:12.204642","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","318","75","319662435565899_1148804055985062","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:11.910586","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","319","75","319662435565899_1148804055985062","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:11.910586","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","320","75","319662435565899_1148804055985062","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:11.910586","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","321","77","319662435565899_1145605809638220","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:12.726889","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","322","77","319662435565899_1145605809638220","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:12.726889","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","323","77","319662435565899_1145605809638220","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:12.726889","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","324","79","319662435565899_1145602182971916","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:13.268614","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","325","79","319662435565899_1145602182971916","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:13.268614","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","326","79","319662435565899_1145602182971916","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:13.268614","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","327","78","319662435565899_1145604569638344","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:12.908848","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","328","78","319662435565899_1145604569638344","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:12.908848","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","329","78","319662435565899_1145604569638344","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:12.908848","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","330","83","319662435565899_1144289463103188","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:13.923725","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","331","83","319662435565899_1144289463103188","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:13.923725","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","332","83","319662435565899_1144289463103188","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:13.923725","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","333","80","319662435565899_1144996579699143","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:13.536406","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","334","80","319662435565899_1144996579699143","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:13.536406","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","335","80","319662435565899_1144996579699143","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:13.536406","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","336","84","319662435565899_1143624056503062","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:14.197047","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","337","84","319662435565899_1143624056503062","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:14.197047","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","338","84","319662435565899_1143624056503062","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:14.197047","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","339","85","319662435565899_1142918783240256","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:14.541356","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","340","85","319662435565899_1142918783240256","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:14.541356","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","341","85","319662435565899_1142918783240256","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:14.541356","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","342","86","319662435565899_1142308659967935","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:14.875048","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","343","86","319662435565899_1142308659967935","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:14.875048","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","344","86","319662435565899_1142308659967935","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:14.875048","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","345","87","319662435565899_1141642830034518","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:15.221383","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","346","87","319662435565899_1141642830034518","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:15.221383","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","347","87","319662435565899_1141642830034518","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:15.221383","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","348","89","319662435565899_1139061343626000","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:15.935383","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","349","89","319662435565899_1139061343626000","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:15.935383","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","350","89","319662435565899_1139061343626000","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:15.935383","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","351","88","319662435565899_1139717833560351","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:15.539934","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","352","88","319662435565899_1139717833560351","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:15.539934","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","353","88","319662435565899_1139717833560351","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:15.539934","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","354","90","319662435565899_1137245923807542","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:16.208337","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","355","90","319662435565899_1137245923807542","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:16.208337","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","356","90","319662435565899_1137245923807542","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:16.208337","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","357","91","319662435565899_1685929588453689","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:16.512502","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","358","91","319662435565899_1685929588453689","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:16.512502","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","359","91","319662435565899_1685929588453689","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:16.512502","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","360","93","319662435565899_1135917207273747","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:17.232085","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","361","93","319662435565899_1135917207273747","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:17.232085","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","362","93","319662435565899_1135917207273747","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:17.232085","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","363","92","319662435565899_1136465693885565","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:16.870845","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","364","92","319662435565899_1136465693885565","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:16.870845","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","365","92","319662435565899_1136465693885565","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:16.870845","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","366","94","319662435565899_1135286944003440","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:17.529391","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","367","94","319662435565899_1135286944003440","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:17.529391","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","368","94","319662435565899_1135286944003440","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:17.529391","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","369","96","319662435565899_1133379890860812","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:18.142686","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","370","96","319662435565899_1133379890860812","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:18.142686","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","371","96","319662435565899_1133379890860812","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:18.142686","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","372","95","319662435565899_1134669640731837","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:18.066895","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","373","95","319662435565899_1134669640731837","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:18.066895","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","374","95","319662435565899_1134669640731837","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:18.066895","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","375","98","319662435565899_1131411377724330","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:18.899628","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","376","98","319662435565899_1131411377724330","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:18.899628","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","377","98","319662435565899_1131411377724330","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:18.899628","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","378","99","319662435565899_1130821124450022","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:19.233309","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","379","99","319662435565899_1130821124450022","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:19.233309","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","380","99","319662435565899_1130821124450022","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:19.233309","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","381","97","319662435565899_475547687302993","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:18.657614","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","382","97","319662435565899_475547687302993","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:18.657614","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","383","97","319662435565899_475547687302993","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:18.657614","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","384","100","319662435565899_1130173537848114","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:19.532015","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","385","100","319662435565899_1130173537848114","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:19.532015","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","386","100","319662435565899_1130173537848114","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:19.532015","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","387","101","319662435565899_1128151484716986","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:19.837836","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","388","101","319662435565899_1128151484716986","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:19.837836","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","389","101","319662435565899_1128151484716986","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:19.837836","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","390","102","319662435565899_1128610011337800","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:20.251655","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","391","102","319662435565899_1128610011337800","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:20.251655","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","392","102","319662435565899_1128610011337800","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:20.251655","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","393","104","319662435565899_1127376718127796","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:20.803091","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","394","104","319662435565899_1127376718127796","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:20.803091","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","395","104","319662435565899_1127376718127796","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:20.803091","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","396","103","319662435565899_1021913711850644","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:20.524245","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","397","103","319662435565899_1021913711850644","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:20.524245","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","398","103","319662435565899_1021913711850644","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:20.524245","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","399","105","319662435565899_1126829974849137","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:21.237359","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","400","105","319662435565899_1126829974849137","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:21.237359","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","401","105","319662435565899_1126829974849137","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:21.237359","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","402","106","319662435565899_1126111564920978","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:21.552697","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","403","106","319662435565899_1126111564920978","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:21.552697","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","404","106","319662435565899_1126111564920978","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:21.552697","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","405","107","319662435565899_1125611301637671","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:21.816473","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","406","107","319662435565899_1125611301637671","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:21.816473","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","407","107","319662435565899_1125611301637671","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:39:21.816473","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","408","2","319662435565899_1204588247073309","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:16.782787","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","409","2","319662435565899_1204588247073309","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:16.782787","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 9, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","9","True","False"
"2","410","2","319662435565899_1204588247073309","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:16.782787","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","411","3","319662435565899_1203953193803481","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:16.782787","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","412","3","319662435565899_1203953193803481","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:16.782787","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 12, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","12","True","False"
"2","413","3","319662435565899_1203953193803481","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:16.782787","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","414","5","319662435565899_1201903940675073","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:17.450320","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","415","5","319662435565899_1201903940675073","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:17.450320","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 12, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","12","True","False"
"2","416","5","319662435565899_1201903940675073","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:17.450320","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","417","4","319662435565899_1201909120674555","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:17.173001","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","418","4","319662435565899_1201909120674555","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:17.173001","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 63, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","63","True","False"
"2","419","4","319662435565899_1201909120674555","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:17.173001","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","420","6","319662435565899_1201874294011371","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:17.627416","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","421","6","319662435565899_1201874294011371","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:17.627416","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 183, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","183","True","False"
"2","422","6","319662435565899_1201874294011371","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:17.627416","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","423","7","319662435565899_1201023730763094","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:17.959685","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","424","7","319662435565899_1201023730763094","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:17.959685","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 69, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","69","True","False"
"2","425","7","319662435565899_1201023730763094","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:17.959685","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","426","8","319662435565899_1200153660850101","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:18.308320","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","427","8","319662435565899_1200153660850101","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:18.308320","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 25, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","25","True","False"
"2","428","8","319662435565899_1200153660850101","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:18.308320","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","429","10","319662435565899_1198748457657288","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:19.012349","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","430","10","319662435565899_1198748457657288","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:19.012349","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 9, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","9","True","False"
"2","431","10","319662435565899_1198748457657288","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:19.012349","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","432","9","319662435565899_1199444144254386","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:18.644793","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","433","9","319662435565899_1199444144254386","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:18.644793","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 40, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","40","True","False"
"2","434","9","319662435565899_1199444144254386","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:18.644793","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","435","11","319662435565899_1198074257724708","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:19.282985","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","436","11","319662435565899_1198074257724708","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:19.282985","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 13, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","13","True","False"
"2","437","11","319662435565899_1198074257724708","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:19.282985","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","438","13","319662435565899_1196654334533367","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:20.105510","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","439","13","319662435565899_1196654334533367","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:20.105510","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 24, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","24","True","False"
"2","440","13","319662435565899_1196654334533367","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:20.105510","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","441","12","319662435565899_1197355421129925","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:19.617593","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","442","12","319662435565899_1197355421129925","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:19.617593","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 17, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","17","True","False"
"2","443","12","319662435565899_1197355421129925","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:19.617593","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","444","14","319662435565899_1195326811332786","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:20.297904","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","445","14","319662435565899_1195326811332786","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:20.297904","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 37, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","37","True","False"
"2","446","14","319662435565899_1195326811332786","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:20.297904","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","447","15","319662435565899_1194673071398160","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:20.615629","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","448","15","319662435565899_1194673071398160","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:20.615629","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 52, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","52","True","False"
"2","449","15","319662435565899_1194673071398160","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:20.615629","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","450","16","319662435565899_1193997924799008","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:21.021636","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","451","16","319662435565899_1193997924799008","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:21.021636","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 49, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","49","True","False"
"2","452","16","319662435565899_1193997924799008","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:21.021636","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","453","17","319662435565899_1193352341530233","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:21.377288","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","454","17","319662435565899_1193352341530233","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:21.377288","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 5, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","5","True","False"
"2","455","17","319662435565899_1193352341530233","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:21.377288","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","456","18","319662435565899_1191947938337340","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:21.612957","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","457","18","319662435565899_1191947938337340","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:21.612957","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 22, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","22","True","False"
"2","458","18","319662435565899_1191947938337340","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:21.612957","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","459","20","319662435565899_972660717055935","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:22.361780","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","460","20","319662435565899_972660717055935","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:22.361780","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 35, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","35","True","False"
"2","461","20","319662435565899_972660717055935","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:22.361780","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","462","21","319662435565899_1190612251804242","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:22.674719","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","463","21","319662435565899_1190612251804242","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:22.674719","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 26, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","26","True","False"
"2","464","21","319662435565899_1190612251804242","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:22.674719","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","465","19","319662435565899_1191943431671124","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:21.972456","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","466","19","319662435565899_1191943431671124","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:21.972456","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 19, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","19","True","False"
"2","467","19","319662435565899_1191943431671124","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:21.972456","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","468","22","319662435565899_1189919601873507","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:22.955889","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","469","22","319662435565899_1189919601873507","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:22.955889","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 54, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","54","True","False"
"2","470","22","319662435565899_1189919601873507","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:22.955889","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","471","23","319662435565899_1187842008747933","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:23.272699","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","472","23","319662435565899_1187842008747933","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:23.272699","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 31, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","31","True","False"
"2","473","23","319662435565899_1187842008747933","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:23.272699","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","474","24","319662435565899_1187182192147248","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:23.633801","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","475","24","319662435565899_1187182192147248","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:23.633801","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 14, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","14","True","False"
"2","476","24","319662435565899_1187182192147248","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:23.633801","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","477","26","319662435565899_1185025735696227","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:24.344652","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","478","26","319662435565899_1185025735696227","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:24.344652","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 40, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","40","True","False"
"2","479","26","319662435565899_1185025735696227","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:24.344652","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","480","25","319662435565899_658696045830743","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:23.969443","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","481","25","319662435565899_658696045830743","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:23.969443","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 52, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","52","True","False"
"2","482","25","319662435565899_658696045830743","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:23.969443","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","483","29","319662435565899_1184311212434346","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:24.633838","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","484","29","319662435565899_1184311212434346","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:24.633838","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 47, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","47","True","False"
"2","485","29","319662435565899_1184311212434346","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:24.633838","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","486","30","319662435565899_1182759782589489","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:24.957226","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","487","30","319662435565899_1182759782589489","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:24.957226","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 27, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","27","True","False"
"2","488","30","319662435565899_1182759782589489","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:24.957226","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","489","31","319662435565899_1182736349258499","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:25.378696","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","490","31","319662435565899_1182736349258499","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:25.378696","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 60, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","60","True","False"
"2","491","31","319662435565899_1182736349258499","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:25.378696","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","492","32","319662435565899_1182012809330853","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:25.681734","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","493","32","319662435565899_1182012809330853","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:25.681734","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 8, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","8","True","False"
"2","494","32","319662435565899_1182012809330853","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:25.681734","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","495","33","319662435565899_545823614048762","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:26.005067","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","496","33","319662435565899_545823614048762","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:26.005067","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 103, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","103","True","False"
"2","497","33","319662435565899_545823614048762","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:26.005067","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","498","34","319662435565899_1180607589471375","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:26.252549","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","499","34","319662435565899_1180607589471375","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:26.252549","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 140, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","140","True","False"
"2","500","34","319662435565899_1180607589471375","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:26.252549","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","501","35","319662435565899_1179727552892712","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:26.595074","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","502","35","319662435565899_1179727552892712","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:26.595074","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 87, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","87","True","False"
"2","503","35","319662435565899_1179727552892712","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:26.595074","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","504","36","319662435565899_1179017499630384","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:26.934500","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","505","36","319662435565899_1179017499630384","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:26.934500","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 9, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","9","True","False"
"2","506","36","319662435565899_1179017499630384","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:26.934500","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","507","37","319662435565899_1176841276514673","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:27.277321","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","508","37","319662435565899_1176841276514673","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:27.277321","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 29, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","29","True","False"
"2","509","37","319662435565899_1176841276514673","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:27.277321","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","510","38","319662435565899_1176632209868913","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:27.619187","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","511","38","319662435565899_1176632209868913","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:27.619187","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 88, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","88","True","False"
"2","512","38","319662435565899_1176632209868913","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:27.619187","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","513","39","319662435565899_535493851911000","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:27.966167","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","514","39","319662435565899_535493851911000","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:27.966167","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 75, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","75","True","False"
"2","515","39","319662435565899_535493851911000","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:27.966167","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","516","41","319662435565899_1174562526742548","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:28.662267","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","517","41","319662435565899_1174562526742548","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:28.662267","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 64, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","64","True","False"
"2","518","41","319662435565899_1174562526742548","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:28.662267","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","519","42","319662435565899_1173741823491285","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:29.339869","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","520","42","319662435565899_1173741823491285","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:29.339869","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 36, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","36","True","False"
"2","521","42","319662435565899_1173741823491285","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:29.339869","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","522","40","319662435565899_1175305150001619","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:28.300332","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","523","40","319662435565899_1175305150001619","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:28.300332","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 20, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","20","True","False"
"2","524","40","319662435565899_1175305150001619","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:28.300332","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","525","43","319662435565899_1172976396901161","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:29.750140","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","526","43","319662435565899_1172976396901161","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:29.750140","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 15, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","15","True","False"
"2","527","43","319662435565899_1172976396901161","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:29.750140","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","528","45","319662435565899_1171436317055169","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:30.069392","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","529","45","319662435565899_1171436317055169","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:30.069392","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 76, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","76","True","False"
"2","530","45","319662435565899_1171436317055169","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:30.069392","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","531","44","319662435565899_1172120326986768","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:29.875551","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","532","44","319662435565899_1172120326986768","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:29.875551","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 44, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","44","True","False"
"2","533","44","319662435565899_1172120326986768","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:29.875551","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","534","47","319662435565899_1169677107231090","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:30.683089","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","535","47","319662435565899_1169677107231090","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:30.683089","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 27, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","27","True","False"
"2","536","47","319662435565899_1169677107231090","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:30.683089","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","537","46","319662435565899_1170517727147028","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:30.416095","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","538","46","319662435565899_1170517727147028","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:30.416095","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 16, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","16","True","False"
"2","539","46","319662435565899_1170517727147028","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:30.416095","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","540","48","319662435565899_1168967670635367","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:31.236497","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","541","48","319662435565899_1168967670635367","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:31.236497","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 47, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","47","True","False"
"2","542","48","319662435565899_1168967670635367","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:31.236497","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","543","49","319662435565899_1167347324130735","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:31.315270","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","544","49","319662435565899_1167347324130735","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:31.315270","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 131, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","131","True","False"
"2","545","49","319662435565899_1167347324130735","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:31.315270","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","546","50","319662435565899_1165724920959642","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:31.630521","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","547","50","319662435565899_1165724920959642","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:31.630521","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 35, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","35","True","False"
"2","548","50","319662435565899_1165724920959642","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:31.630521","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","549","51","319662435565899_467405651990900","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:31.994186","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","550","51","319662435565899_467405651990900","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:31.994186","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 97, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","97","True","False"
"2","551","51","319662435565899_467405651990900","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:31.994186","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","552","53","319662435565899_1163386594526808","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:32.710372","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","553","53","319662435565899_1163386594526808","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:32.710372","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 65, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","65","True","False"
"2","554","53","319662435565899_1163386594526808","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:32.710372","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","555","52","319662435565899_1164117807787020","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:32.318060","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","556","52","319662435565899_1164117807787020","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:32.318060","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 110, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","110","True","False"
"2","557","52","319662435565899_1164117807787020","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:32.318060","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","558","57","319662435565899_1161949604670507","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:33.327234","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","559","57","319662435565899_1161949604670507","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:33.327234","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 69, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","69","True","False"
"2","560","57","319662435565899_1161949604670507","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:33.327234","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","561","56","319662435565899_1162696627929138","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:33.000377","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","562","56","319662435565899_1162696627929138","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:33.000377","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 46, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","46","True","False"
"2","563","56","319662435565899_1162696627929138","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:33.000377","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","564","58","319662435565899_1161274111404723","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:33.602596","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","565","58","319662435565899_1161274111404723","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:33.602596","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 104, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","104","True","False"
"2","566","58","319662435565899_1161274111404723","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:33.602596","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","567","59","319662435565899_458268976349301","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:34.017052","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","568","59","319662435565899_458268976349301","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:34.017052","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 56, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","56","True","False"
"2","569","59","319662435565899_458268976349301","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:34.017052","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","570","61","319662435565899_1158396135025854","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:34.625973","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","571","61","319662435565899_1158396135025854","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:34.625973","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 21, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","21","True","False"
"2","572","61","319662435565899_1158396135025854","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:34.625973","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","573","60","319662435565899_1159003548298446","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:34.338962","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","574","60","319662435565899_1159003548298446","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:34.338962","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 14, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","14","True","False"
"2","575","60","319662435565899_1159003548298446","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:34.338962","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","576","62","319662435565899_1157693271762807","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:34.980218","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","577","62","319662435565899_1157693271762807","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:34.980218","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 7, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","7","True","False"
"2","578","62","319662435565899_1157693271762807","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:34.980218","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","579","64","319662435565899_1155519028646898","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:35.598026","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","580","64","319662435565899_1155519028646898","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:35.598026","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 45, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","45","True","False"
"2","581","64","319662435565899_1155519028646898","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:35.598026","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","582","63","319662435565899_1155520178646783","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:35.221116","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","583","63","319662435565899_1155520178646783","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:35.221116","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 30, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","30","True","False"
"2","584","63","319662435565899_1155520178646783","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:35.221116","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","585","65","319662435565899_1154876635377804","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:35.876969","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","586","65","319662435565899_1154876635377804","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:35.876969","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 364, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","364","True","False"
"2","587","65","319662435565899_1154876635377804","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:35.876969","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","588","67","319662435565899_1153577168841084","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:36.594033","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","589","67","319662435565899_1153577168841084","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:36.594033","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 32, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","32","True","False"
"2","590","67","319662435565899_1153577168841084","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:36.594033","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","591","68","319662435565899_1152923868906414","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:36.897136","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","592","68","319662435565899_1152923868906414","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:36.897136","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 55, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","55","True","False"
"2","593","68","319662435565899_1152923868906414","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:36.897136","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","594","66","319662435565899_842128530564366","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:36.207895","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","595","66","319662435565899_842128530564366","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:36.207895","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 73, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","73","True","False"
"2","596","66","319662435565899_842128530564366","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:36.207895","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","597","69","319662435565899_1152292478969553","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:37.175484","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","598","69","319662435565899_1152292478969553","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:37.175484","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 12, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","12","True","False"
"2","599","69","319662435565899_1152292478969553","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:37.175484","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","600","70","319662435565899_1151605542371580","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:37.506774","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","601","70","319662435565899_1151605542371580","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:37.506774","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 34, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","34","True","False"
"2","602","70","319662435565899_1151605542371580","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:37.506774","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","603","72","319662435565899_607594167732820","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:38.216666","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","604","72","319662435565899_607594167732820","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:38.216666","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 80, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","80","True","False"
"2","605","72","319662435565899_607594167732820","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:38.216666","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","606","71","319662435565899_1150944005771067","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:37.865458","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","607","71","319662435565899_1150944005771067","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:37.865458","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 134, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","134","True","False"
"2","608","71","319662435565899_1150944005771067","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:37.865458","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","609","73","319662435565899_1149619092570225","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:38.504809","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","610","73","319662435565899_1149619092570225","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:38.504809","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 23, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","23","True","False"
"2","611","73","319662435565899_1149619092570225","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:38.504809","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","612","74","319662435565899_1149004732631661","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:38.847868","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","613","74","319662435565899_1149004732631661","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:38.847868","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 19, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","19","True","False"
"2","614","74","319662435565899_1149004732631661","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:38.847868","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","615","76","319662435565899_1145607132971421","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:39.550308","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","616","76","319662435565899_1145607132971421","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:39.550308","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 26, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","26","True","False"
"2","617","76","319662435565899_1145607132971421","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:39.550308","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","618","77","319662435565899_1145605809638220","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:39.850433","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","619","77","319662435565899_1145605809638220","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:39.850433","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 27, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","27","True","False"
"2","620","77","319662435565899_1145605809638220","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:39.850433","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","621","78","319662435565899_1145604569638344","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:40.264792","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","622","78","319662435565899_1145604569638344","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:40.264792","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 49, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","49","True","False"
"2","623","78","319662435565899_1145604569638344","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:40.264792","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","624","79","319662435565899_1145602182971916","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:40.476224","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","625","79","319662435565899_1145602182971916","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:40.476224","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 45, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","45","True","False"
"2","626","79","319662435565899_1145602182971916","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:40.476224","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","627","80","319662435565899_1144996579699143","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:40.776876","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","628","80","319662435565899_1144996579699143","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:40.776876","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 20, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","20","True","False"
"2","629","80","319662435565899_1144996579699143","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:40.776876","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","630","75","319662435565899_1148804055985062","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:39.180131","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","631","75","319662435565899_1148804055985062","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:39.180131","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 169, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","169","True","False"
"2","632","75","319662435565899_1148804055985062","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:39.180131","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","633","83","319662435565899_1144289463103188","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:41.072750","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","634","83","319662435565899_1144289463103188","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:41.072750","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 51, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","51","True","False"
"2","635","83","319662435565899_1144289463103188","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:41.072750","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","636","84","319662435565899_1143624056503062","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:41.378888","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","637","84","319662435565899_1143624056503062","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:41.378888","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 26, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","26","True","False"
"2","638","84","319662435565899_1143624056503062","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:41.378888","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","639","86","319662435565899_1142308659967935","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:42.094573","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","640","86","319662435565899_1142308659967935","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:42.094573","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 24, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","24","True","False"
"2","641","86","319662435565899_1142308659967935","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:42.094573","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","642","85","319662435565899_1142918783240256","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:41.769317","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","643","85","319662435565899_1142918783240256","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:41.769317","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 97, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","97","True","False"
"2","644","85","319662435565899_1142918783240256","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:41.769317","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","645","87","319662435565899_1141642830034518","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:42.385199","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","646","87","319662435565899_1141642830034518","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:42.385199","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 103, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","103","True","False"
"2","647","87","319662435565899_1141642830034518","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:42.385199","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","648","88","319662435565899_1139717833560351","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:42.763806","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","649","88","319662435565899_1139717833560351","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:42.763806","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 44, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","44","True","False"
"2","650","88","319662435565899_1139717833560351","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:42.763806","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","651","89","319662435565899_1139061343626000","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:43.185678","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","652","89","319662435565899_1139061343626000","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:43.185678","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 26, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","26","True","False"
"2","653","89","319662435565899_1139061343626000","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:43.185678","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","654","90","319662435565899_1137245923807542","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:43.509831","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","655","90","319662435565899_1137245923807542","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:43.509831","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 19, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","19","True","False"
"2","656","90","319662435565899_1137245923807542","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:43.509831","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","657","91","319662435565899_1685929588453689","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:43.777160","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","658","91","319662435565899_1685929588453689","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:43.777160","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 88, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","88","True","False"
"2","659","91","319662435565899_1685929588453689","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:43.777160","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","660","92","319662435565899_1136465693885565","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:44.090318","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","661","92","319662435565899_1136465693885565","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:44.090318","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 1, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","1","True","False"
"2","662","92","319662435565899_1136465693885565","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:44.090318","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","663","93","319662435565899_1135917207273747","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:44.466546","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","664","93","319662435565899_1135917207273747","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:44.466546","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 89, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","89","True","False"
"2","665","93","319662435565899_1135917207273747","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:44.466546","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","666","94","319662435565899_1135286944003440","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:44.893100","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","667","94","319662435565899_1135286944003440","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:44.893100","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 7, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","7","True","False"
"2","668","94","319662435565899_1135286944003440","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:44.893100","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","669","96","319662435565899_1133379890860812","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:45.529288","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","670","96","319662435565899_1133379890860812","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:45.529288","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 42, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","42","True","False"
"2","671","96","319662435565899_1133379890860812","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:45.529288","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","672","97","319662435565899_475547687302993","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:45.829055","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","673","97","319662435565899_475547687302993","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:45.829055","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 68, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","68","True","False"
"2","674","97","319662435565899_475547687302993","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:45.829055","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","675","98","319662435565899_1131411377724330","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:46.129825","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","676","98","319662435565899_1131411377724330","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:46.129825","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 11, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","11","True","False"
"2","677","98","319662435565899_1131411377724330","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:46.129825","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","678","95","319662435565899_1134669640731837","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:45.240969","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","679","95","319662435565899_1134669640731837","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:45.240969","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 16, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","16","True","False"
"2","680","95","319662435565899_1134669640731837","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:45.240969","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","681","99","319662435565899_1130821124450022","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:46.476739","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","682","99","319662435565899_1130821124450022","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:46.476739","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 26, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","26","True","False"
"2","683","99","319662435565899_1130821124450022","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:46.476739","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","684","100","319662435565899_1130173537848114","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:46.732517","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","685","100","319662435565899_1130173537848114","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:46.732517","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 48, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","48","True","False"
"2","686","100","319662435565899_1130173537848114","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:46.732517","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","687","101","319662435565899_1128151484716986","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:47.066312","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","688","101","319662435565899_1128151484716986","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:47.066312","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 32, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","32","True","False"
"2","689","101","319662435565899_1128151484716986","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:47.066312","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","690","102","319662435565899_1128610011337800","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:47.426352","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","691","102","319662435565899_1128610011337800","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:47.426352","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 59, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","59","True","False"
"2","692","102","319662435565899_1128610011337800","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:47.426352","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","693","103","319662435565899_1021913711850644","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:47.749794","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","694","103","319662435565899_1021913711850644","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:47.749794","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 91, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","91","True","False"
"2","695","103","319662435565899_1021913711850644","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:47.749794","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","696","104","319662435565899_1127376718127796","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:48.108069","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","697","104","319662435565899_1127376718127796","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:48.108069","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 392, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","392","True","False"
"2","698","104","319662435565899_1127376718127796","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:48.108069","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","699","105","319662435565899_1126829974849137","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:48.437753","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","700","105","319662435565899_1126829974849137","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:48.437753","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 36, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","36","True","False"
"2","701","105","319662435565899_1126829974849137","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:48.437753","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","702","107","319662435565899_1125611301637671","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:49.188786","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","703","107","319662435565899_1125611301637671","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:49.188786","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 315, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","315","True","False"
"2","704","107","319662435565899_1125611301637671","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:49.188786","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","705","106","319662435565899_1126111564920978","empty","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:48.794898","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
"2","706","106","319662435565899_1126111564920978","offcut","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:48.794898","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","{""total_count"": 131, ""can_like"": true, ""has_liked"": false}","131","True","False"
"2","707","106","319662435565899_1126111564920978","headers","","fetched (200)","2022-11-23 00:41:48.794898","Facebook:/<post-id>/likes","","","","","","","","","","","","",""
