"level";"id";"parent_id";"object_id";"object_type";"object_key";"query_status";"query_time";"query_type";"name";"message";"created_time";"comments";"from"
"0";"1";"None";"319662435565899";"seed";"";"";"None";"None";"";"";"";"";""
"1";"2";"1";"319662435565899_1063197744545694";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🎓¡Graduémonos juntos del Estatuto! 🎓  💰La materia de hoy es el acceso al sistema financiero; y el ✅ PPT te brinda la oportunidad de poder abrir una cuenta. Lo que te garantizará seguridad con tu 💸 dinero, fácil acceso a tus recursos, mayor control de tus finanzas y…. ¡Mucho más! 🤩  😎 Varios bancos ya se encuentran abriendo cuentas a venezolanos con su PPT, acércate a la entidad financiera de tu interés y pregunta para obtener la tuya 💪  📢 ¡No esperes más! Y si tienes dudas del proceso 📲¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7  #JuntosNosGraduamos #USAIDColombia #JuntosAprendemos #CollectiveImpact #TuAliadoParaInformarte  @juntosaprendemosco  @Usaid- US  Agency For International Development  | Partners of the Americas | Proantioquia  | Parque Explora  | FundacionCarvajal";"2022-04-29T21:51:38+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-29T21:54:14+0000"", ""message"": ""Gracias a Dios \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-04-29T22:02:19+0000"", ""message"": ""Buenas tardes en cu\u00e1les bancos porfa""}, {""created_time"": ""2022-04-29T22:11:12+0000"", ""message"": ""La semana pasada me acerque a 3 entidades bancarias con mi PPT para aperturar cuenta, me contrato una ips y necesito una cuenta personal, la respuesta de est\u00e1s 3 entidades fue que necesito c\u00e9dula de extranjer\u00eda, que con el PPT no pod\u00eda aperturar cuenta""}, {""created_time"": ""2022-04-29T22:20:11+0000"", ""message"": ""Y septiembre invisible y en el olvido, nadie nos da respuesta, nadie sabe nada, no dejan hacer el Biom\u00e9trico otra vez ENTONCES""}, {""created_time"": ""2022-04-29T22:24:34+0000"", ""message"": ""Por favor Mi esposa le sale el PPT impreso Y ella hizo Biometrico en BOGOTA pero No sale nada reflejado : 6381480 a donde tiene que acudir?""}, {""created_time"": ""2022-04-29T22:34:34+0000"", ""message"": ""Porque tanta bulla con el ppt? Por lo visto es lo mismo del PEP, mientras no haya una directriz clara siempre ser\u00e1 as\u00ed, lo venden como la maravilla del siglo y cuando una va a beiei una cuenta o sacar el pase o cualquier tr\u00e1mite, dicen no se puede, o te ponen las mil trabas""}, {""created_time"": ""2022-04-29T22:37:32+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes reclam\u00e9 mi PPT y le falt\u00f3 un n\u00famero de la c\u00e9dula que hago en ese caso""}, {""created_time"": ""2022-04-29T23:06:50+0000"", ""message"": ""Tengo mi diploma de Bachiller, c\u00f3mo hago para convalidar?  pues no est\u00e1 apostillado, gracias.""}, {""created_time"": ""2022-04-29T23:17:44+0000"", ""message"": ""Hola y cuando me podr\u00e9 sacar el pase""}, {""created_time"": ""2022-04-29T23:26:55+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, cuando podemos tener vida crediticia, no me aceptan el ppt, para linea de celular algo tan sencillo""}, {""created_time"": ""2022-04-29T23:32:55+0000"", ""message"": ""Hola quisiera me ayudar\u00e1n si me lleg\u00f3 el mensaje de retirar el Ptp porque consulto en la p\u00e1gina y dice que no est\u00e1 disponible""}, {""created_time"": ""2022-04-29T23:48:43+0000"", ""message"": ""En Bancolombia ya se puede abrir cuentas con el permiso nuevo ?""}, {""created_time"": ""2022-04-30T00:10:57+0000"", ""message"": ""Quien ha podido en davivienda?, yo fui ayer y aceptan es el pep pero desde que me aprobaron el ppt me sale invalido y el ppt aun no lo estan aceptando""}, {""created_time"": ""2022-04-30T01:36:51+0000"", ""message"": ""Saludos a todos..\nQuien me puede guiar a sacar el rut con mi ppt\nPorque es un requisito para aperturar las cuentas en cualquier banco.\nGracias""}, {""created_time"": ""2022-04-30T14:49:45+0000"", ""message"": ""Por favor responder porq las carreras del \u00e1rea de salud no se puede graduar uno con el ppt ya q dice la secretaria de salud q no es permitido y otras carreras si. Pueden explicar?""}, {""created_time"": ""2022-04-30T21:10:09+0000"", ""message"": ""Ni sirve para nadaaaaaa ese permiso lamentablemente nacer Venezolano al parecer se convirti\u00f3 en un delito, no sirven ni nuestros estudios ni nada""}, {""created_time"": ""2022-05-01T00:53:04+0000"", ""message"": ""Yo feliz por tener mi PPT que de paso le falt\u00f3 el segundo nombre y por esa falla no puedo retirar en wester Uni\u00f3n. Y cuando hablamos de empleo no sirve as\u00ed me dicen eso no es v\u00e1lido y yo digo pero si eso lo di\u00f3 migraci\u00f3n y me dicen si pero para nosotros no sirve. Total estamos desamparados aqu\u00ed en Colombia. Yo y mi esposa somos profesionales y nos metimos en la chamba y eso de verdad no sirve. Cuando nos llaman nos dicen venezolanos no.""}, {""created_time"": ""2022-05-01T00:54:30+0000"", ""message"": ""Nos toca seguir a otro pa\u00eds donde si podamos tener oportunidades""}, {""created_time"": ""2022-05-01T20:09:27+0000"", ""message"": ""Siempre dicen eso y al final es pura mentira""}, {""created_time"": ""2022-05-01T21:09:19+0000"", ""message"": ""Una pregunta me pidieron una carta de antecedentes penales yo lo puedo hacer con mi documento? Yo lo hice y me sali\u00f3 con el nombre de otra persona""}, {""created_time"": ""2022-05-02T18:54:37+0000"", ""message"": ""Hola , alguien me informe cuanto demora la oficina del sisben en realizar visita al hogar  ya una vez que se registro ?""}, {""created_time"": ""2022-05-03T04:36:53+0000"", ""message"": ""Puedo abrir cuenta si mi PPT tiene un error en uno de mis apellidos""}, {""created_time"": ""2022-05-03T04:37:56+0000"", ""message"": ""Quisiera estudiar una carrera pero no me inscribo por qu\u00e9 no s\u00e9 si tendr\u00e9 problemas m\u00e1s adelante""}, {""created_time"": ""2022-05-05T11:03:03+0000"", ""message"": ""Buenos dia para todos leo los comdntario y me asombro yo soy docente graduada en Venezuela aqui vali un bachillerato y actualmente estudio en una universidad aqui con mi permiso y agradecida con Dios por toda las oportunidades que me a dado""}, {""created_time"": ""2022-05-05T11:34:41+0000"", ""message"": ""Buen d\u00eda. Soy abogada tengo mi Permiso Temporal Permanente. Pregunt\u00f3, tengo que hacer reconciliaci\u00f3n? \nNecesito un empleo, como abogada\nComo asistente\nEs decir necesito trabajar \nGracias \nGracias""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyTXpFNU9EazRORFUwTlRVM01Eb3hOalV4TWpZANU1qVTAZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANalE1T0RjME16UTVNREkyTWpFeU5qb3hOalV4TnpVd05EZA3gZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1063197744545694/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANalE1T0RjME16UTVNREkyTWpFeU5qb3hOalV4TnpVd05EZA3gZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"3";"1";"319662435565899_420664973232357";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🗣 Nuestro pana Nicolás Mantilla se puso su toga y birrete 🎓 y nos acompaña a responder las dudas de nuestros 🇻🇪 hermanos venezolanos y 🇨🇴vecis sobre la integración social y económica en el marco del Estatuto. ¿Te lo vas a perder?🧐 ¡Rueeeda la voz! 📢  #JuntosNosGraduamos #USAIDColombia #JuntosAprendemos #CollectiveImpact #TuAliadoParaInformarte  Juntos Aprendemos - Colombia  @Usaid- US  Agency For International Development | @Partners of the Americas | Proantioquia | Parque Explora  | Fundación Carvajal |  @GciaFronterasCo";"2022-04-29T00:16:12+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-29T00:56:27+0000"", ""message"": ""Entregas de PPT en Medellin del 27 al 30 de abril en el coliseo Carlos Mauro Hoyos, se entregan a  quienes les lleg\u00f3 el mensaje con la cita para recogerlo.""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:44:37+0000"", ""message"": ""Mi Pregunta es: \u00bfEs posible para nosotros los venezolanos comprar casa en Colombia? \u00bfEs posible comprar la casa por medio de cr\u00e9ditos bancario y caja de compensaci\u00f3n?""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:50:21+0000"", ""message"": ""Nani buenas noches necesito el twit de migraci\u00f3n Colombia o alg\u00fan medio para comunicarme con dicha entidad ya q soy del 13 de septiembre y a\u00fan nada q me dale ni aprobado""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:25:20+0000"", ""message"": ""Una pregunta ser\u00e1 que debo ir hacer de nuevo el Biom\u00e9trico es que soy del 11 de Octubre y a\u00fan nada \ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:23:40+0000"", ""message"": ""hola nany el permiso de mi hijo y el m\u00edo sale que est\u00e1 aprobados y impreso ...  Le doy para ver d\u00f3nde est\u00e1 y pongo el departamento dnd vivo que es sucre y nada""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:29:28+0000"", ""message"": ""Soy del 17 de septiembre y a\u00fan nada Ise el bot\u00f3n septiembre visible y nada  asta cuando dios m\u00edo mi siquiera estoy requirido para hacer el segundo biom\u00e9trico""}, {""created_time"": ""2022-04-29T01:11:11+0000"", ""message"": ""Yo y mi cruz de septiembre...Q martirio...bueno, lo \u00fanico q me consuela es saber q no soy la \u00fanica!""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:20:54+0000"", ""message"": ""Hola nany buenas noches el permiso de mi hijo primero decia aprobado el 23 de diciembre y ahora consulto y dice que esta en proceso que aun no a sido aprobado que debo hacer alli""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:29:25+0000"", ""message"": ""Buenas noches! Qu\u00e9 pasa con los Permisos que a\u00fan no se han aprobado, y ya ha pas\u00f3 el tiempo que estipularon.""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:34:50+0000"", ""message"": ""Al colegio ya fuimos a reclamar lo del t\u00edtulo y desde enero y a\u00fan no lo han entregado que debemos hacer""}, {""created_time"": ""2022-04-29T01:12:50+0000"", ""message"": ""En Venezuela se puede sacar documentos, lo que pasa es que en estos momentos es muy costoso. Y existe mucha burocracia por la corrupci\u00f3n vivida.""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:39:00+0000"", ""message"": ""Bendiciones. Gracias a Voices of Venezuela  y Nicol\u00e1s Mantilla y todo el equipo de Migraci\u00f3n Colombia, por todo lo que est\u00e1n haciendo por los venezolanos. Por propiciar, una identidad digna y humana.""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:49:40+0000"", ""message"": ""La embajada est\u00e1 dando carta de solter\u00eda registro de nacimiento y aqu\u00ed en Colombia no los reconocen como vadlidos""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:25:53+0000"", ""message"": ""Hola. Buenas noches!!! Por favor me puede informar a qu\u00e9 se debe haber realizado el proceso de biom\u00e9trico dos veces y no haya salido impreso el ppt? Muchas gracias!""}, {""created_time"": ""2022-04-29T01:07:49+0000"", ""message"": ""Porque le ponen tantas trabas a los profesionales venezolanos, para ejercer ac\u00e1, a\u00fan teniendo ppt, y validaci\u00f3n, ac\u00e1 no quieren contratar a los venezolanos.""}, {""created_time"": ""2022-04-29T01:01:28+0000"", ""message"": ""Hola mi nonbre es maria.auxilidora camacho tube mi.entrevista el 28 de septienbre.y todavia no me ha yegado mi ficico vivo en baranoa.atlantico""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:49:59+0000"", ""message"": ""Desde octubre realize mi biom\u00e9trico, y a\u00fan me dice est\u00e1 en proceso no a Sido aprobado como me pueden ayudar""}, {""created_time"": ""2022-04-29T01:01:29+0000"", ""message"": ""Querido amigo tengo 2 paisanos que ya tienen su permiso y no le quisieron abrir la cuenta bancaria; tiene que ir un colombiano a cobrar  su quincena por el es el banco avevilla""}, {""created_time"": ""2022-04-29T01:07:43+0000"", ""message"": ""Hola.e estoy conectando ahora... Saludos \ud83d\udc4b\ud83d\udc4b Veo informaci\u00f3n o comentarios que los de octubre debemos realizar nuevamente el biom\u00e9trico ,  saben alguna informaci\u00f3n al respecto?""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:35:27+0000"", ""message"": ""Quiero conocer la forma de validar mi titulo venezolano de bachiller. Pero lo tengo aqui en colombia ya tengo mi ppt, lo q me limita son los recursos economicos""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:41:20+0000"", ""message"": ""Hola Nany mi sobrina la aprobaron pero no sale el cirio d\u00f3nde retira""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:45:42+0000"", ""message"": ""Tengo desde el 22 de enero y nada que me sale el permiso temporal y me lo est\u00e1n exigiendo en el trabajo""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:30:02+0000"", ""message"": ""Porque a\u00fan no han aprobado mi ppt desde el 31 de enero y tengo un familiar que lo saco en marzo y ya los tienen""}, {""created_time"": ""2022-04-29T01:19:48+0000"", ""message"": ""Hola nani una pregunto  yo al samir teniendo el permiso me imagino que uno tiene  que salir regular  y sellar en migracion""}, {""created_time"": ""2022-04-29T00:29:54+0000"", ""message"": ""Y que paso con los permisos de octubre tenemos 6 meses esperando y nada""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_420664973232357/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"4";"1";"319662435565899_1061363101395825";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨¡NICOLÁS MANTILLA NOS ACOMPAÑA EN VIVO! 🚨  🤔 ¿Cómo que hay prioridad para quienes terminaron materias? ¿Tiene algún costo pedir mi diploma? 🎓Todo esto y más nos responderá nuestro pana👤Nicolás Mantilla,Asesor de la Oficina para la Atención e Integración de la Población Migrante en la Gerencia de Fronteras el próximo jueves a las 6:00pm 📆  👋 Epaaa y si tienes dudas, déjanoslas en los comentarios👇, con gusto serán respondidas en vivo. Participa con el #JuntosNosGraduamos🎓  😎¡Te esperamooos! Rueeeda la voz entre vecis y hermanos venezolanos🇻🇪❤️🇨🇴  #JuntosNosGraduamos #USAIDColombia #TuAliadoParaInformarte #CollectiveImpact  #JuntosAprendemos    Juntos Aprendemos - Colombia  @Usaid- US  Agency For International Development | @Partners of the Americas | Proantioquia | Parque Explora | FundacionCarvajal";"2022-04-26T22:47:43+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-26T22:50:22+0000"", ""message"": ""Buenas tardes y lo que somos bachiller en Venezuela como haremos para que lo acepte aca""}, {""created_time"": ""2022-04-26T23:03:10+0000"", ""from"": {""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}, ""message"": ""\u00a1Son 15 mil de nuestros muchachos que estamos buscando! \u00c9chennos una manita compartiendo este post por todos los grupos de venezolanos en Facebook que conocen para que los encontremos y puedan ver este live con Nicol\u00e1s. \u00a1Entre todos podemos!""}, {""created_time"": ""2022-04-26T23:08:05+0000"", ""message"": ""Buenas tardes que pasa con los permisos del mes de octubre y a\u00fan nada Agust\u00edn Codazzi son muy pocos los entregados""}, {""created_time"": ""2022-04-26T23:10:00+0000"", ""message"": ""Hola mi hija mi esposo y yo somos de junio . Ya nos los entregaron pero el de mi hija tuvo un error en el apellido y lo regresaron y que me escriban en un mes y ya van tres meses y nada y \u00e9se documento me lo est\u00e1n exigiendo en mi trabajo para el seguro . Que puedo hacer ? De antemano muchas gracias""}, {""created_time"": ""2022-04-26T23:14:36+0000"", ""message"": ""Envi\u00e9 un punto visible para Dibulla hay m\u00e1s de cien personas esperando para el biom\u00e9trico""}, {""created_time"": ""2022-04-27T00:01:55+0000"", ""message"": ""\u00a1Qu\u00e9 emoci\u00f3n mi gente! Aprovechen de dejar sus preguntas que pa\u00b4 luego es tarde.""}, {""created_time"": ""2022-04-27T00:11:41+0000"", ""message"": ""Hola que debe hacer mi hija que su mam\u00e1 es colombiana se nacionaliz\u00f3 y ahora le.cancelan la nacionalidad? Ella presento sus requisitos ahora esta en el limbo ya perder\u00e1n la.baci9malidad tambi\u00e9n mis nietas quedar\u00e1n inexisrentes. Ayuda por favor... ya les quitaron la.salud ahora las hecharan de el colegio?""}, {""created_time"": ""2022-04-27T00:19:37+0000"", ""message"": ""Buenas noches sr Nicol\u00e1s yo estoy interesada en saber que ha pasado con los del bot\u00f3n visible que no les han pasado sino solo un correo y nada m\u00e1s no me dicen que tengo que volver hacer el biom\u00e9trico nada !! Gracias""}, {""created_time"": ""2022-04-27T00:27:01+0000"", ""message"": ""Hola :) la entrevista quedar\u00e1 grabada para verla luego? y mi pregunta es mi esposo hizo el biom\u00e9trico por segunda vez  pero nuevamente a los dos d\u00eda lleg\u00f3 otro mensaje que deb\u00eda volver asistir al biom\u00e9trico, es cierto que hay que ignorar esos mensajes de texto adicionales gracias y saludos""}, {""created_time"": ""2022-04-27T00:27:51+0000"", ""message"": ""Buenas noche sr Nicol\u00e1s que ah pasado con los de noviembre, mi hijo tiene 7 a\u00f1os y no le ah salido su carnet""}, {""created_time"": ""2022-04-27T00:28:00+0000"", ""message"": ""Buenas noches, quisiera saber porque a los que venimos desde permiso de protecci\u00f3n temporal y entramos de forma legal se ha hecho tan tard\u00eda la adjudicaci\u00f3n de este nuevo permiso permanente?""}, {""created_time"": ""2022-04-27T00:46:08+0000"", ""message"": ""Que va a pasar con los de septiembre? Ya fuimos citados nuevamente para hacer la biometria y todav\u00eda es fecha de que no, nos han dado ninguna respuesta ni un asomo de aprobaci\u00f3n.""}, {""created_time"": ""2022-04-27T00:47:30+0000"", ""message"": ""Otra es mi hijo menor ya fue aprobado y todo y nada que se lo entregan, el de mi bebe me lo entregaron incluso antes de que saliera aprobado en la p\u00e1gina.""}, {""created_time"": ""2022-04-27T00:51:12+0000"", ""message"": ""Gracias de antemano por su ayuda y respuesta""}, {""created_time"": ""2022-04-27T10:15:42+0000"", ""message"": ""Hola los del mes de octubre que a pasado todav\u00eda en proceso y nada""}, {""created_time"": ""2022-04-27T12:15:27+0000"", ""message"": ""Hola nosotros lo sacamos en novienbre y nada toda la familia""}, {""created_time"": ""2022-04-27T12:44:37+0000"", ""message"": ""Bueno d\u00edas una pregunta mi hijos y yo realizamos la citad en septiembre y septiembre visible no llego un correo y fui a migraci\u00f3n y me dice que no puedo repetir hasta que no llegue un mensaje de texto ya tengo casi mes Imedio y todav\u00eda nada no tengo respuesta de nada""}, {""created_time"": ""2022-04-27T13:38:55+0000"", ""message"": ""Los de septiembre yo soy del 21 y nada mi hijo del 5 de octubre y nada solo m dicen debo segu\u00ed esperando estoy muy preocupada mi hijo est\u00e1 estudiando y se lo est\u00e1n pidiendo""}, {""created_time"": ""2022-04-27T14:37:16+0000"", ""message"": ""Hola a mis tres hijos menores los lleve al biom\u00e9trico el 23 de diciendo,a mi hija de 15 a\u00f1os ya se lo entregaron,pero al de 11 y de 5 no. Alguna respuesta por favor. Siendo de la misma fecha""}, {""created_time"": ""2022-04-27T15:14:03+0000"", ""message"": ""Buenas,en realidad que beneficios tiene el permiso??""}, {""created_time"": ""2022-04-27T19:12:29+0000"", ""message"": ""Hola voices, mi hija y sus 2 hijo y yo realizamos la cita  biometrica  juntos, en el mes de febrero, bueno a mi nieto mayor ya se lo entregaron, y lo volvieron y al menor no, hoy revisamos lo del ppt, y el sale que no esta registrado en el. M\u00f3dulo,, y mi hija y yo si aparesemos, que ya asido aprobado y esta listo para entregar, Mi pregunta es porque mi nieto que no se encuentra registrado en el m\u00f3dulo, que podemos  hacer, gracias de antemano""}, {""created_time"": ""2022-04-27T20:04:46+0000"", ""message"": ""Que va a pasar con las personas que no les fue aprobado o entregado el estatuto si dentro de s\u00f3lo 2 meses el gobierno de turno puede ser otro. . ?""}, {""created_time"": ""2022-04-27T20:56:36+0000"", ""message"": ""Anny Morales""}, {""created_time"": ""2022-04-27T23:16:55+0000"", ""message"": ""Buenas tardes a qu\u00e9 hora es la entrevista o ya empez\u00f3?""}, {""created_time"": ""2022-04-28T01:47:13+0000"", ""message"": ""Saludos y bendiciones para todos me gustar\u00eda saber el status de mis documentos y aquel tengo varios meses de haber realizado el env\u00edo de la informaci\u00f3n requerida por ustedes, en verdad tengo toda la fe puesta en ustedes y me gustar\u00eda que este proceso siga su camino exitosamente como comiendo espero poder tener alguna respuesta pronto con el favor de Dios, muchas bendiciones para todos. \nMis documentos son los siguientes:\nLTU-20220226451 (t\u00edtulo)\nLTU-20220226453 (notas certificadas)\nLTU-20220226455 (notas certificadas)""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOVEk0TnpnMk1USXlNVGcwTURRM09qRTJOVEV3TVRNME1qTT0ZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyTWpBME9UVTROems1TXpnME16b3hOalV4TVRFd05ETXoZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1061363101395825/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyTWpBME9UVTROems1TXpnME16b3hOalV4TVRFd05ETXoZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"5";"1";"319662435565899_1060142984851170";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🤩 ¡El PPT cambiará tu vida! 🤩  🗣 Podrás estudiar, realizar cursos, especializarte en alguna carrera📚, trabajar de manera regular, establecer tu negocio🏢, abrir cuentas bancarias💰 y un sin fin de oportunidades. 🤔 ¿Te vas a perder esto? El proceso para obtenerlo es muy sencillo😎  📢 Panas y vecis, todos a compartir esta información y ¡Pilas! Que si ya aprobaste todas las materias eres prioridad para tramitar tu PPT en el estatuto ¡Escríbenos! Que Juntos Aprendemos - Colombia  y nosotros te andamos buscando para orientarte en todo el proceso🤗  #JuntosNosGraduamos #USAIDColombia #TuAliadoParaInformarte #CollectiveImpact  #JuntosAprendemos    Juntos Aprendemos - Colombia  USAID - US Agency for International Development | Partners of the Americas | Proantioquia | Parque Explora  | FundacionCarvajal";"2022-04-24T22:00:27+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-24T22:01:52+0000"", ""message"": ""Y lo que somos bachiller en vzla como hacemos para nivelar ac\u00e1 o que nos acepte el Ttulo ac\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:02:11+0000"", ""message"": ""Por favor envi\u00e9 un punto visible para Dibulla""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:02:48+0000"", ""message"": ""Nani no es tan sencillo como dices llevo 8 meses esper\u00e1ndolo con paciencia""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:04:57+0000"", ""message"": ""Yo igualmente nani ma\u00f1ana voy a migraci\u00f3n bucaramanga""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:05:21+0000"", ""message"": ""Nani mi hijo se gradu\u00f3 en noviembre del 2021 y no le an dado el t\u00edtulo por no tener el permiso el realiz\u00f3 el biometrico en diciembre y todav\u00eda nada que se lo entregan""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:06:25+0000"", ""message"": ""Y los que ya se graduaron aqu\u00ed en Colombia y no le han entregado el t\u00edtulo""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:08:58+0000"", ""message"": ""Yo saqu\u00e9 el permiso en diciembre y nada""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:11:17+0000"", ""message"": ""Hola necesito apostilla el certificado de notas queria saber si me puede  orientar. Gracias , quedo atento.""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:18:58+0000"", ""message"": ""Hola como esta mi hija se gradu\u00f3 hace dos a\u00f1os  y no a pedido  retirar el t\u00edtulo de bachillerato  tiene desde septiembre  que fue a cita del biometrico y no nada que ke sake el permiso""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:25:43+0000"", ""message"": ""Tengo ya tengo mi permiso y no me dan cuenta en bancolombia""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:28:32+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes Voices of Venezuela  y acceder a cr\u00e9dito? Yo tengo buen historial crediticio ennmi cuenta bancaria pero la verdad se podra acceder a credito?  Gracias""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:28:40+0000"", ""message"": ""Nada es f\u00e1cil en este proceso hay que esperan mucho y mientras ???? Yo realice el 123 x mi y que seg\u00fan por ser mas r\u00e1pido el proceso y nada llevo muchos meses en esto , esperando y lo peor no es eso , o peor es que los entes now tienden que se sale de nuestras manos el proceso , uno no puede agilizar nada""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:30:32+0000"", ""message"": ""No es f\u00e1cil de verdad desde 15 octubre y mis hijas nada y son menores de edad y estudian""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:49:25+0000"", ""message"": ""Somos de septiembre y todav\u00eda nada que nos llega ppt""}, {""created_time"": ""2022-04-24T22:58:16+0000"", ""from"": {""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}, ""message"": ""\u00a1Son 15 mil de nuestros muchachos que estamos buscando! \u00c9chennos una manita compartiendo este post por todos los grupos de venezolanos en Facebook que conocen para que los encontremos. \u00a1Entre todos podemos!""}, {""created_time"": ""2022-04-24T23:02:36+0000"", ""message"": ""La licencia de conduncion para el 2024""}, {""created_time"": ""2022-04-24T23:05:37+0000"", ""message"": ""Hola ya mis dos hijos tiene 7 meses de aver  asistido al biometrico  y nada .  Y la ni\u00f1a no la aceptaron en el cena para realizar unos curso de Robotica por falta del ppt""}, {""created_time"": ""2022-04-24T23:05:46+0000"", ""message"": ""Hola mi hija se gradu\u00f3 de bachiller hace dos a\u00f1os y le dieron el t\u00edtulo sin papeles si ser\u00e1 v\u00e1lido como puedo averiguar eso el PPT le sale como aprobado pero nada que le llega y lo sacamos al mismo tiempo y yo ya tengo el mio""}, {""created_time"": ""2022-04-24T23:09:41+0000"", ""message"": ""Hola Nani, mi hija mi yerno mis dos nietas y yo somos de septiembre y a\u00fan no hemos salido? Por favor informanos que pasa con \u00e9sto a mis nietas se lo est\u00e1n pidiendo en los colegios \ud83d\ude14\ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-04-24T23:11:15+0000"", ""message"": ""Hola Dios les bendiga quiero informarme sobre mi hija tiene 4a\u00f1os y realizamos el biom\u00e9trico en septiembre y a mi me lo entregaron y a ella nada y primero me dec\u00eda remitido por foto y fuy nuevamente y me dijeron que ten\u00eda que llevar la planilla donde dec\u00eda eso y cuando la iba a imprimir solo me sal\u00eda en el sistema q est\u00e1 en proceso no se que hacer me pueden ayudar por favor""}, {""created_time"": ""2022-04-24T23:12:22+0000"", ""message"": ""Ser\u00e1 que tenemos que volver a realizar lo del permiso? O seguimos como la salsa de t\u00f3mate? \ud83d\ude44""}, {""created_time"": ""2022-04-24T23:12:43+0000"", ""message"": ""Disculpe pero mi hija fue a llevar una hoja de vida a local comercial de comida r\u00e1pida de un centro comercial muy conocido ac\u00e1 en chia y le dijeron que para darle el trabajo ten\u00eda que tener el pasaporte de verdad no entiendo si dicen que el PPT es nuestro documento de identificaci\u00f3n ac\u00e1 porque siguen con ese ego\u00edsmo y esas trabas""}, {""created_time"": ""2022-04-24T23:39:37+0000"", ""message"": ""En secretar\u00eda de salud norte santander no me dieron la tarjeta profesional por qu\u00e9 no ten\u00eda c\u00e9dula de extrangeria o ciudadan\u00eda el PPT no val\u00eda para ellos""}, {""created_time"": ""2022-04-24T23:43:24+0000"", ""message"": ""Una maravilla, pero m\u00e1s maravilloso es que todav\u00eda estoy esperando el de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-04-24T23:45:15+0000"", ""message"": ""Mi hija se gradu\u00f3 de bachiller , ya posee su ptt  , podr\u00eda aspirar un cupo en la universidad ac\u00e1 en la guajira?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEV5TWpNMk9UWTNORGs1T0RJeU1qb3hOalV3T0RNM056RXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyTURJd01UZAzJPREUzT0RZAeE5Ub3hOalV3T0RRek9URTEZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1060142984851170/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyTURJd01UZAzJPREUzT0RZAeE5Ub3hOalV3T0RRek9URTEZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"6";"1";"319662435565899_1059495811582554";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¡ESTE ES TU MOMENTO! 🚨  📆 Hasta el 28 de mayo tienes tiempo para registrarte y graduarte del estatuto, nuestros panas de ✅ @juntosaprendemosco y nosotros estamos a la espera del documento. 🤔 ¿Y tú? ¿Ya hiciste parte del proceso? ¡Déjanos tus respuestas en los comentarios! 👇  👀Epaaaaaa y rueda la voz con los vecis y hermanos venezolanos, que en caso de que tengan dudas, nos escriben por 📲 WhatsApp por este link 👉 https://wa.link/26w9o7 y con gusto los orientaremos 😎  #JuntosNosGraduamos #USAIDColombia #TuAliadoParaInformarte #CollectiveImpact  #JuntosAprendemos    Juntos Aprendemos - Colombia   @Usaid- US  Agency For International Development | @Partners of the Americas | Proantioquia  | Parque Explora   | FundacionCarvajal";"2022-04-23T21:00:01+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-24T13:02:05+0000"", ""message"": ""Si es hasta el 28 de mayo que pasa con los de noviembre por favor necesitamos el permiso para trabajar""}, {""created_time"": ""2022-04-25T19:33:25+0000"", ""message"": ""Holaaaaa ya tengo mi Pep,y en 2018 culmine mis materias, me falto defender el caso cl\u00ednico para graduarme como licenciada en enfermer\u00eda, que debo  hacer para culminar mis estudios ac\u00e1 en Colombia?""}, {""created_time"": ""2022-04-26T21:29:28+0000"", ""message"": ""Por WhatsApp dan informaci\u00f3n?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExT1RnNU9EVXhPREl3T0RrMU1Eb3hOalV3T0RBMU16STEZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEyTVRNek5UZAzVORGN6TVRnM09Ub3hOalV4TURBNE5UWTQZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"7";"1";"319662435565899_1058833834982085";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¡Epaaaaaa pana! Actívate y ponte los patines🛼, no te peles esta oportunidad👀  💭 Y si tienes alguna duda, déjanoslas en los comentarios, con gusto te estaremos orientando 👇";"2022-04-22T23:46:45+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-22T23:49:28+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela Soy De Octubre Y Nada Con Mi Permiso Que Pasara?""}, {""created_time"": ""2022-04-22T23:53:07+0000"", ""message"": ""\u00a1Epaaaaa!\ud83d\udc40\u00a1Etiqueten a toda la gente de Maicao ac\u00e1!\ud83d\udce3""}, {""created_time"": ""2022-04-23T00:12:38+0000"", ""message"": ""Bueno les comento que de nada sirve el PPT, si cancilleria no deja sacar la visa con el PPT.. perd\u00ed mi dinero para tramitar la visa tipo R.. por qu\u00e9 cancilleria me la inadmitio.. porq ya poseer el ppt""}, {""created_time"": ""2022-04-23T00:34:23+0000"", ""message"": ""Buenas noches nani soy del 3 de septiembre y nada todav\u00eda me reubican y vuelven otra vez a reubicarme ya he ido 2 veces al biometrico y nada hasta cuando ya eso me tiene aburrida xq he perdido muchas cosas x no tenerlo en mi empleo me lo est\u00e1n pidiendo y nada ya me da pena con mi jefa.....""}, {""created_time"": ""2022-04-23T00:59:38+0000"", ""message"": ""Buenas noche, bendiciones ac\u00e1 en barranquilla habr\u00e1 jornada visible para los de primera ves ?""}, {""created_time"": ""2022-04-23T01:05:17+0000"", ""message"": ""Hola tu puede a yudame y tego 8 mese esperado mi pemiso y nada que mesale lo yse de 12 de otruve y nada necesito la deresion de mi rasio o la ofisina pri sipal""}, {""created_time"": ""2022-04-23T03:10:05+0000"", ""message"": ""En Sincelejo.. cuando ser\u00e1 la jornada para los del simben""}, {""created_time"": ""2022-04-23T10:54:08+0000"", ""message"": ""Que paso con los de noviembre""}, {""created_time"": ""2022-04-23T13:31:42+0000"", ""message"": ""Hola nani buenos d\u00edas ..yo me hice la prueba biom\u00e9trica el 22 de noviembre ...y no me ha salido .ya van 5 meses y nada .me la hice en Facatativa ...  Y tengo otro problema yo tengo mi salvoconducto expedido por migraci\u00f3n colombia  .estoy afiliado a una EPS .Capital salud ..me dan mis medicinas normal .pero en unas dependencia no me agarra el c\u00f3digo asignado .que es este 5131814..porfa si puedes ayudarme con ese problema .....gracias nani ...""}, {""created_time"": ""2022-04-23T16:31:59+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela que ha pasado con los de septiembre que ya repitieron biom\u00e9trico y nada de nada aun??""}, {""created_time"": ""2022-04-23T17:49:10+0000"", ""message"": ""Y en Soacha para cu\u00e1ndo por favor""}, {""created_time"": ""2022-04-23T21:52:36+0000"", ""message"": ""Nany  soy de octubre que pasa con mi permiso""}, {""created_time"": ""2022-04-24T01:50:17+0000"", ""message"": ""Hola envi\u00e9 una jornada visible para Dibulla guajira habemos m\u00e1s de cien personas que faltan por biom\u00e9trico""}, {""created_time"": ""2022-04-25T02:09:46+0000"", ""message"": ""Hola Nani... Vi el anuncio de as entregas masivas en donde incluye Bogot\u00e1. Que han dicho a los que ya hicimos el bot\u00f3n de septiembre Visibles!? En mi caso soy de septiembre con 2a biometr\u00eda el 14 de febrero ( hoy 70 d\u00edas ) y no me han aprobado ni dado respuesta. Llam\u00f3 a Migraci\u00f3n Colombia y me dicen que espere... Fui a un punto visible a ver si era que hab\u00eda posibilidad de que estuviera rechazado o con alg\u00fan problema y me dijeron que todo estaba bien. La verdad no s\u00e9 qu\u00e9 hacer... He hecho hasta el PQRS ... y nada ...mi n\u00famero de RUMV es 1265189...""}, {""created_time"": ""2022-04-25T22:34:37+0000"", ""message"": ""Mi hermana y yo somos de octubre  y nada que no sale el permiso""}, {""created_time"": ""2022-04-26T11:48:13+0000"", ""message"": ""En serio llega un punto que conchale uno se pregunta de d\u00f3nde sacar\u00e1n tantos PPT pero septiembre a\u00fan nada.... Nisiquiera mi hija de 4 a\u00f1os le ha llegado nisiquiera la han llamado para ver si hay algo malo y lo peor q dicen q los ni\u00f1os son primeros... Y si t\u00fa vas a migraci\u00f3n ellos ni saben que decirte""}, {""created_time"": ""2022-04-26T13:24:40+0000"", ""message"": ""En Barranquilla para cuando Nani soy de setiembre y ya e ido a emigraci\u00f3n y nada ni me lo entregan  ni me asen el biom\u00e9trico  otra ves por qu\u00e9 ellos dicen q yo no tengo error solo q no a salido mi carnet pasar\u00e1 la jornada y q pasar\u00e1 con mi carnet""}, {""created_time"": ""2022-04-26T13:55:20+0000"", ""message"": ""Hl nany saludos Desde valle dupual C\u00e9sar y bendiciones a todos y el equipo de producci\u00f3n nany  mi pregunta es ami me sale impreso  mi PPT gracias a Dios \ud83d\ude4f\ud83d\ude0a pero no me sale en ning\u00fan modulo para retirar ni aqu\u00ed en valledupal tampoco ya que yo me encuentro aqu\u00ed""}, {""created_time"": ""2022-04-26T18:05:56+0000"", ""message"": ""Con ese carnet uno es invisible nadie le para bola a ese carnet digo en cuestion de empleo abrir cuenta y otras cosa es mi opinion quizas a otro si le ha servido..""}, {""created_time"": ""2022-04-26T22:27:18+0000"", ""message"": ""Hola porfavor mis y yo somos de.noviembre y nada aun pirga mis hijos estudian y lo necesitan""}, {""created_time"": ""2022-04-26T22:27:57+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-04-27T02:41:35+0000"", ""message"": ""Soy de septiembre pero no aparece ni siquiera registrada ni mi hija de 11 a\u00f1os ni yo he mandado mensaje a todos los de migraci\u00f3n.y los que dicen para ayudarme est\u00e1n cobrando ,no he podido trabajar porque no me aceptan sin permiso.ya de verdad no s\u00e9 ni a quien escribirle porque le he escrito a tanta gente que nadie me da respuesta.""}, {""created_time"": ""2022-05-05T20:47:32+0000"", ""message"": ""Hola necesito una ayuda. A mi bene le llego su permiso pero aparece con mis dos apellidos que hago para arreglar eso""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExT0Rnek5URTFORGs0TVRrMU16b3hOalV3TmpjeE16WTQZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOelkyTnpZAM09EUTBNamt3T0RFMk9qRTJOVEUzT0RNMk5UTT0ZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"8";"1";"319662435565899_1594744910918431";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¿Migración Colombia dijo algo nuevo sobre los permisos de septiembre? ¡Nani te cuenta!🗣  📢 Y ruuuueda la voz con tu pana para que se entere de lo que está pasando esta semana. #NaniResponde";"2022-04-21T23:02:44+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-21T23:19:31+0000"", ""message"": ""Nani fui a aperturas una cuenta en un banco y no dejaron porque mi ppt s\u00f3lo ten\u00eda uno de los dos nombre""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:20:59+0000"", ""message"": ""hola nany el persmiso de mi hijo salio aprobado para el 23 de diciembre y para mediados de enero me decia impreso ahora consulto y me sale que esta en tramite que debo hacer""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:33:52+0000"", ""message"": ""Hola Nani  que a pasado con lo de septiembre ya hice todo y a\u00fan s\u00f3lo mandan a esperar estoy en Barranquilla""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:19:36+0000"", ""message"": ""Buenas yo soy de 17 de septiembre vivo en valle dupar me mandaron a hacer todo otra vez desde el principio la cita y todo en lo de septiembre visibles pero nada que me llaman todav\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:27:15+0000"", ""message"": ""Hice septiembre visible, consulte la p\u00e1gina, he ido a las sedes y llamo y no contestan, han pasado 8 meses y tengo el t\u00edtulo retenido""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:05:47+0000"", ""message"": ""Hola Nani Dios permita una respuesta positiva. A\u00fan sigo en la esperanza de que me llegue mi permiso ya que ya realice el segundo Biom\u00e9trico y a\u00fan nada de respuesta""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:14:23+0000"", ""message"": ""Nani soy del 30 de septiembre fui el 30 de marzo al segundo biom\u00e9trico y nada de respuesta tengo el pepff cuanto vamos a esperar?""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:37:03+0000"", ""message"": ""Si ya hice lo del bot\u00f3n de septiembre  y nada solo me lleg\u00f3 un correo donde dec\u00eda que yo no registraba cita""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:27:49+0000"", ""message"": ""HOLA NANI mi documento ya esta impreso pero aun no me asignan lugar ni fecha de entrega q puedo hacer""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:13:38+0000"", ""message"": ""Mi esposo y yo somos de septiembre  luego me citaron a mi ora ir al 24 de marzo a repetir ,pero a mi esposo no ambos tenemos pep y pasaporte sellado y nada q nos dicen algo concreto""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:17:32+0000"", ""message"": ""Yo fui el 14 de septiembre emigraci\u00f3n me mand\u00f3 un correo que ni entend\u00ed hasta la fecha no se a comunicado conmigo""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:33:17+0000"", ""message"": ""Hola Nani mi nombre es yasmin Gonzalez  necesito saber si puedo abrir una cuenta porque me lo est\u00e1n exigiendo en mi trabajo""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:07:29+0000"", ""message"": ""buens noches nani yo soy del 7 de septiembre ya hice septiembre visible y aun no me llega el correo ni nada, es que ni al spam""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:12:24+0000"", ""message"": ""Hola many yo revise por la pagina dice aprobado e impreso pero no sale donde retirar solo me enviaron una constancia""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:28:43+0000"", ""message"": ""Yo consult\u00e9 mi ppt y me sali\u00f3 que estaba en el centro comercial El Ed\u00e9n ' pero no pude ir esos d\u00eda pero cuando fui ya no estaban entregando en ese' lugar, me puedes decir donde puedo buscarlo""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:09:47+0000"", ""message"": ""Mi n\u00facleo familiar es de 4 personas dos adultos y dos menores de edad y nada de nada y creeme que ya todo lo hemos hecho.""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:12:11+0000"", ""message"": ""Hola Nani mi esposo realizo el septiembre visible y no ha recibido ning\u00fan txt, ni correo, ni llamadas. Es el del 3 de septiembre. Solo dice que esta en tr\u00e1mite""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:23:24+0000"", ""message"": ""Yo fui a en noviembre y nada fuimos a tienditas y nos dicen que hay que seguir esperando porque se hizo de manera aleatoria \nPero tengo amistades que hicieron el biom\u00e9trico en enero y ya les entregaron""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:16:14+0000"", ""message"": ""Hola Nani en q m podr\u00edas colaborar hice mi registro en bogota ya est\u00e1 impreso pero m mud\u00e9 a medell\u00edn hice cambio d recidencia  como en enero ahora no aparece en ning\u00fan modulo ni Bogot\u00e1 ni medell\u00edn""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:06:58+0000"", ""message"": ""Den alguna informaci\u00f3n concreta, ya tengo dos opciones de empleo rechazadas por falta de ese permiso.""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:39:44+0000"", ""message"": ""Hola nani mi hija tiene 7 a\u00f1os tuvo su cita el 3 de septiembre y aun no le aprueben el ppt, ya realice el septiembre visibles desde el primer d\u00eda que habilitaron el bot\u00f3n y tambi\u00e9n le realic\u00e9 el 1,2,3 xmi""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:19:51+0000"", ""message"": ""Soy del 1-09, fui a migracion y me hicieron repetir el biom\u00e9trico, despu\u00e9s he ido m\u00e1s de tres veces y me dicen que tengo error en el nombre y apellido, que lo est\u00e1n corrigiendo. Hasta cuando van a corregir?""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:13:27+0000"", ""message"": ""Chica saludos oye hice el biometrico en septiembre me llamaron en febrero lo volvi a hacer y nada que me llega el ppt \ud83d\ude29\ud83d\ude29""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:08:02+0000"", ""message"": ""Buenas tardes nani . Todavia nada que le apruebae el permiso de mi hija . Y segun migracion los ni\u00f1os eran prioridad desde noviembre y nada . Hice el 1 2 3 de la pagina de migracion y no he tenido ninguna repuesta""}, {""created_time"": ""2022-04-21T23:12:37+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, gusto en saludarte Nani, tengo una inquietud soy del 6 de Septiembre y a\u00fan no tengo respuesta, aparte utilice el bot\u00f3n Septiembre Visibles y a\u00fan no me dan respuesta""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1594744910918431/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"9";"1";"319662435565899_1057576035107865";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"📚 ¡Graduémonos Juntos! 📚  🗣 Pana actívate para graduarnos del colegio, sólo nos falta aprobar la materia del Estatuto🎓. ¡Es fácil y sencillo! Anótate 5 puntos siguiendo estas 3 fases:   1️⃣ Regístrate en el RUMV  2️⃣ Haz tu registro biométrico  3️⃣ Retira tu permiso cuando te lo indiquen.   😎 Y ¡Listo! Graduadísim@ con honores ¡Recuerda que Migración está priorizando a quienes ya terminaron materias! ¿Qué esperas? Nuestros panas de @juntosaprendemosco ya iniciaron el proceso y si tienes dudas 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! Por este link 👉 https://wa.link/26w9o7 o por las redes de nuestros amigos, ellos también te orientarán 💪  #JuntosNosGraduamos #USAIDColombia #TuAliadoParaInformarte #CollectiveImpact  #JuntosAprendemos    Juntos Aprendemos - Colombia  @Usaid- US  Agency For International Development | @Partners of the Americas  | Proantioquia | Parque Explora  | FundacionCarvajal";"2022-04-20T22:05:27+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-20T22:23:50+0000"", ""message"": ""Buenas tardes y como hacemos nlo que tenemos t\u00edtulo de bachiller""}, {""created_time"": ""2022-04-20T22:59:44+0000"", ""message"": ""Esa es mi pregunta tambi\u00e9n""}, {""created_time"": ""2022-04-20T23:21:12+0000"", ""message"": ""Todo lo dicen tan f\u00e1cil \u2639 mi hija tuvo su cita el 3 de septiembre le realic\u00e9 el septiembre visibles y el 1 2 3 xmi y aun nada \ud83d\ude13""}, {""created_time"": ""2022-04-21T00:05:11+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches mi hijo tiene 4 a\u00f1os es venezolano, tiene Pep le hicimos el procedimiento del registro en septiembre, junto al de mi esposo y el m\u00edo. Nosotros ya tenemos el ppt. A mi hijo le sali\u00f3 requerido por nacionalidad. Hicimos el tr\u00e1mite y hasta la fecha nada. D\u00f3nde ponemos llamar. Los n\u00fameros que salen en la p\u00e1ginas no contestan""}, {""created_time"": ""2022-04-21T01:13:22+0000"", ""message"": ""Buenas noches nani quisiera saber que hago no me an llamado ya an pasado 4 meses desde que hice el biom\u00e9trico y nada y necesito saber que a pasado tengo una operaci\u00f3n pendiente cuento con Pep pero como queda inv\u00e1lido que har\u00eda en ese caso para cubrir la operaci\u00f3n.""}, {""created_time"": ""2022-04-21T03:41:23+0000"", ""message"": ""Buenas noches Nani manana me conecto para ver cu\u00e1l noticias nuevas vas a decir ojal\u00e1 me digas buenas noticias con respecto a m\u00ed PPT que lo hice en septiembre 2021 y nada que me responde si tengo que volver a realizar el biom\u00e9trico \ud83d\ude22\ud83d\ude22""}, {""created_time"": ""2022-04-21T13:17:37+0000"", ""message"": ""Hola ya ise el biometrico en el mes de octubre d\u00eda 6 y mis dos ni\u00f1os tambi\u00e9n y aun no resivimos respuesta a uno de los ni\u00f1os lo llamaron a precentarse otrabes aser el biometrico y no resivimos nada necesitamos los permisos tanto porq estudian y ya uno de ellos est\u00e1 en bachillerato y se lo est\u00e1n pidiendo y el otro ni\u00f1o lo necesito por su salud q me informa q a pasado aparte yo ya tenia pep y as\u00ed aun no me a salido mi ppt.""}, {""created_time"": ""2022-04-21T13:18:51+0000"", ""message"": ""Hola bueno d\u00edas Many como est\u00e1   tengo amo hijo desde el 2019 ac\u00e1 y ya hizo el proceso del estatuto es de octubre y nada que se lo aprueban el quiere estudiar en este pa\u00eds y tengo su t\u00edtulo y notas certificada como hago para  apostillar y adelantar ese proceso mientras algunos le salga el PPT????""}, {""created_time"": ""2022-04-21T15:11:36+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas nani se va a terminar el censo y todav\u00eda nada que me entrega el.permiso soy de octubre y fueron el.mismo d\u00eda que yo y nada dice en proceso ya seis meses osea que se termina el censo y mis hijos queda  porfuera""}, {""created_time"": ""2022-04-21T15:26:01+0000"", ""message"": ""Buen d\u00eda se puede para Contadur\u00eda p\u00fablica""}, {""created_time"": ""2022-04-21T17:00:07+0000"", ""message"": ""Quiero""}, {""created_time"": ""2022-04-21T19:01:40+0000"", ""message"": ""Mi hijo tubo la cita en mayo le realice el 123xmi y aun estoy esperando y sin respuesta ni nada""}, {""created_time"": ""2022-04-21T20:04:34+0000"", ""message"": ""Hola Nany un abrazo, a mi nada que me sale desde el 11 de Octubre estoy como la ketchup espera que espera, desde Ibagu\u00e9 Tolima.""}, {""created_time"": ""2022-04-22T01:38:30+0000"", ""message"": ""Mi hijo todav\u00eda no lo tiene""}, {""created_time"": ""2022-04-22T01:47:53+0000"", ""message"": ""Como hacemos para inscribirnos""}, {""created_time"": ""2022-04-22T03:18:07+0000"", ""message"": ""Y cu\u00e1les son los n\u00fameros ad\u00f3nde uno se puede comunicar con migraci\u00f3n  q yo me hice q yo me registre y fuy al biom\u00e9trico con mis hijos desde enero y mis hijos ya tienen 3 a\u00f1os estudiando aqu\u00ed y no me a salido nada""}, {""created_time"": ""2022-04-22T04:15:04+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo registro  adonde puedo ir""}, {""created_time"": ""2022-04-22T13:10:57+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas yo hice el biom\u00e9trico el4de octubre y todav\u00eda me sale en tr\u00e1mite como cuanto tiempo tengo q esperar me puede sugerir algo""}, {""created_time"": ""2022-04-22T13:11:44+0000"", ""message"": ""Somos una familia de ocho personas soeis ni\u00f1os y dos adultos""}, {""created_time"": ""2022-04-22T14:08:05+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n por favor""}, {""created_time"": ""2022-04-22T22:19:01+0000"", ""message"": ""Hola buenas a mi hija le hice el 123 y todav\u00eda no tengo respuesta qu\u00e9 puedo hacer le urge s\u00faper Ppt ella tiene 5 a\u00f1os qu\u00e9 puedo hacer""}, {""created_time"": ""2022-04-22T22:20:33+0000"", ""message"": ""Hola yo hice el registro en noviembre y a\u00fan nada que me sale el PPT lo Hice junto con mi hija y a ella ya le sali\u00f3 pero a m\u00ed No""}, {""created_time"": ""2022-04-23T01:20:28+0000"", ""message"": ""Yo aun sigo esperandoo""}, {""created_time"": ""2022-04-23T03:36:02+0000"", ""message"": ""Necesito que por favor me den informacion""}, {""created_time"": ""2022-04-23T15:08:04+0000"", ""message"": ""Mis hijos hicieron su biometrico en diciembre y aun nada de que les sale el permiso.. Y me lo est\u00e1n pidiendo en el colegio""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTnpVNE1qZAzBOVEV3TnpFNE5Eb3hOalV3TkRrek5ETXcZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREF6T1RVM01UWXhNak01TURVd09qRTJOVEEzTWpZAME9EVT0ZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1057576035107865/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOREF6T1RVM01UWXhNak01TURVd09qRTJOVEEzTWpZAME9EVT0ZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"10";"1";"319662435565899_1057005728498229";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿Migración Colombia dijo algo nuevo sobre los permisos de septiembre? ¡Nani te cuenta!‼️ . . 💭 Todas tus dudas serán respondidas por Nani, ¿Qué esperas? Déjale un comentario para que te lea 👀 . . ‼️ ¡Epa! Y Rueda la voz con tu pana para que también se entere de lo nuevo.";"2022-04-19T22:27:48+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-19T22:29:07+0000"", ""message"": ""Y los.de.pctubre""}, {""created_time"": ""2022-04-19T22:29:42+0000"", ""message"": ""?""}, {""created_time"": ""2022-04-19T22:31:02+0000"", ""message"": ""Que dijo ? Que nos quedamos como la guayabera ya 7 meses \ud83e\udd72\ud83e\udd7a y nada y si fuese el biom\u00e9trico xq raz\u00f3n  a mi ni\u00f1a de 3 a\u00f1os nada que le sale y al otro de 7 a\u00f1os tampoco""}, {""created_time"": ""2022-04-19T22:31:12+0000"", ""message"": ""Y los de noviembre hoy en la EPS me dijeron que no ve van a recibir m\u00e1s el PEP y a\u00fan no me sale aprobado y nadie me da raz\u00f3n que falta de orden de esa gente de migraci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-04-19T22:32:02+0000"", ""message"": ""Qu\u00e9 dijeron?""}, {""created_time"": ""2022-04-19T22:35:24+0000"", ""message"": ""Yo fui a una segunda cita soy de septiembre.. luego me lelgo otro msj para ir.... Y fui no creo q se haya. Borrado de nuevo y cuando lo dan?""}, {""created_time"": ""2022-04-19T22:41:06+0000"", ""message"": ""Y que pas\u00f3 con Los de noviembre""}, {""created_time"": ""2022-04-19T22:41:39+0000"", ""message"": ""Yo fui el 25 de octubre y nada que sale . Y mi esposa he hija ya lo tienen . Porq ser\u00e1 que mi caso todav\u00eda  dice q se encuentra aprobado.  Y he ido ya dos veces a donde me realice el biometrico y me dicen que toca esperar.  Pero  necesito  ese permiso  por cuestiones de salud . Sufro de epilepsia  . Y necesito  afiliarme  a una eps . Ya q no cuento con los recursos para estar en control con el neur\u00f3logo  . Ya no se q hacer""}, {""created_time"": ""2022-04-19T22:41:43+0000"", ""message"": ""Que dijo Nani no le parece est\u00e1n tardando mucho yo soy del 14 de septiembre no estoy requerido, por biom\u00e9trico tampoco tengo inconsistencias en los correos y en los contactos tengo el PEP pasaporte sellado cuando entr\u00e9 el 18 de diciembre de 2018, y de paso los del bot\u00f3n de septiembre no les.pueden aplicar otra ves 90 d\u00edas me p\u00e1rese injusto ya que los errores no es de nosotros en la empresa que contrataron para el Proceso""}, {""created_time"": ""2022-04-19T22:43:52+0000"", ""message"": ""Que paso con los Facebook de Migraci\u00f3n ya no van a dar directos?""}, {""created_time"": ""2022-04-19T22:51:11+0000"", ""message"": ""Hola que an dicho de octubre a\u00fan no me llega nada""}, {""created_time"": ""2022-04-19T22:54:01+0000"", ""message"": ""Yo quiero saber que dijeron soy del 09 de septiembre  y ya hice el septiembre  visible el mismo d\u00eda que lo colocaron y nada a\u00fan \u2639\u2639""}, {""created_time"": ""2022-04-19T22:57:33+0000"", ""message"": ""Hola que dichos de diciembre  13  nada  ya tenco m\u00e1s 90 dia""}, {""created_time"": ""2022-04-19T23:05:03+0000"", ""message"": ""Nada, es mentira, no han dicho nada, lo que pas\u00f3 fue que la empresa que hizo los biom\u00e9tricos de septiembre ya no les est\u00e1 trabajando a migraci\u00f3n Colombia y por ende se perdi\u00f3 la informaci\u00f3n, es por ello que est\u00e1n mandando a repetir los biom\u00e9tricos a todo el mundo..!""}, {""created_time"": ""2022-04-19T23:13:24+0000"", ""message"": ""Me gustar\u00eda saber el de mi nieto""}, {""created_time"": ""2022-04-19T23:13:29+0000"", ""message"": ""E""}, {""created_time"": ""2022-04-19T23:13:39+0000"", ""message"": ""Aja""}, {""created_time"": ""2022-04-19T23:27:49+0000"", ""message"": ""Nani ya fui ami biom\u00e9trico x segunda vez ya casi va ser un mes y a\u00fan nada que llaman""}, {""created_time"": ""2022-04-19T23:30:44+0000"", ""message"": ""Y octubre para cuando ha""}, {""created_time"": ""2022-04-19T23:36:20+0000"", ""message"": ""Desde octubre es el m\u00edo y todav\u00eda sale que est\u00e1 en proceso""}, {""created_time"": ""2022-04-19T23:36:56+0000"", ""message"": ""Hay quienes lo hicieron en febrero y ya lo tienen""}, {""created_time"": ""2022-04-19T23:38:13+0000"", ""message"": ""Q a pasado con los de la jornada especial q hisieron en noviembre  ya an pasado 5 meses y nada todav\u00eda.. me sacaron de la EPS y a toda mi familia x no tener el rum nos desvincularon y q fu\u00e9ramos cuando nos llegue el en permiso. Mientras nos quedamos sin salud""}, {""created_time"": ""2022-04-19T23:38:42+0000"", ""message"": ""Estoy esperando el de mi nieto""}, {""created_time"": ""2022-04-19T23:39:47+0000"", ""message"": ""La jornada especial se realiz\u00f3 en el puente internacional de la unidad (tienditas) \ud83d\ude20""}, {""created_time"": ""2022-04-19T23:49:11+0000"", ""message"": ""Buenas tardes nani y q razon nos tienen para los de obtubre ? Porque no han dicho nada estan NEUTROS y nosotros tambien contamos""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTnpBd05qRTBNVGd6TVRVeU1Ub3hOalV3TkRBM016UTMZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTnpBek5UTTFNVGd5T0RZAd01Eb3hOalV3TkRFeU1UVXgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1057005728498229/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTnpBek5UTTFNVGd5T0RZAd01Eb3hOalV3TkRFeU1UVXgZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"11";"1";"319662435565899_1056472101884925";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨¡Epaaaaa! Actívate en retirar tu permiso y ruuueda la voz con tu pana💪  💭 Y si tienes más dudas 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7";"2022-04-19T00:38:26+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-19T00:40:18+0000"", ""message"": ""Hola buenos d\u00edas""}, {""created_time"": ""2022-04-19T00:41:06+0000"", ""message"": ""Hola""}, {""created_time"": ""2022-04-19T00:41:18+0000"", ""message"": ""Porfa nani me haces el favor y me comparte el listado de armenia gracias""}, {""created_time"": ""2022-04-19T00:43:56+0000"", ""message"": ""Hola saludos y no sabes si ya trajeron los permisos que salieron con errores aca a cartagena?""}, {""created_time"": ""2022-04-19T00:45:47+0000"", ""message"": ""Hola porfa me compartes el listado de cali""}, {""created_time"": ""2022-04-19T00:47:05+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches porfavor donde mir\u00f3""}, {""created_time"": ""2022-04-19T00:48:43+0000"", ""message"": ""Hola me compatte de la listadoo  de  bucaramaga mi hijjo es  de octubre y nada""}, {""created_time"": ""2022-04-19T00:57:06+0000"", ""message"": ""Nini mis ni\u00f1as se grad\u00faan este a\u00f1o como algo para que me ajilicen el permiso""}, {""created_time"": ""2022-04-19T00:58:15+0000"", ""message"": ""Hola y nosotros los de septiembre Villavicencio y los ni\u00f1os para cuando""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:00:56+0000"", ""message"": ""Yo esperando el m\u00edo y nada""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:02:44+0000"", ""message"": ""Hola Nani gracias colaboranos con el listado de cali ya 6 meses y nada""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:04:52+0000"", ""message"": ""Hola Nani espero est\u00e9s bien podr\u00edas ayudarme con una duda""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:05:28+0000"", ""message"": ""El permiso de mi esposo ya est\u00e1 impreso pero paso a consultar donde lo debe retirar y no aparece""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:05:49+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo tiene que hacer el entonces si no sabe a d\u00f3nde dirijirse""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:10:08+0000"", ""message"": ""Buenas noches ese listado que se encuentra en ch\u00eda es de los que tuvieron el biom\u00e9trico en cota?""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:13:55+0000"", ""message"": ""Hola nani porfavor si me podrias pasar el el listado de antioquia""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:18:06+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches reg\u00e1lame el listado de Bucaramanga""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:19:56+0000"", ""message"": ""Nany que pasa con los de septiembre visibles""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:20:20+0000"", ""message"": ""Nani, a mi hija le sale impreso. Pero le doy click al municipio donde se hizo el biom\u00e9trico y sale que no est\u00e1 el documento all\u00ed.""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:27:29+0000"", ""message"": ""Hola nani buenas noches por favor para que me relagen el listado de chia gracias..""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:30:45+0000"", ""message"": ""Hola nani Dios t\u00e9 bendiga yo soy del 7d\u00e9 octubre y nada estoy aqu\u00ed \u00e9n riohacha de la guajira2""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:30:54+0000"", ""message"": ""Hola buenas noche. Por fa me compartes el listado""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:33:31+0000"", ""message"": ""Comp ago a mi no mea salido xfa y tengo mucho tiempo esperando y necesito para trabajar bien y ayudar a mi familia hay jente q lo tienen y no  lo utilizan rso lo tienen para nada""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:39:28+0000"", ""message"": ""Me comparten el listado""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:40:14+0000"", ""message"": ""Que ha pasado con septiembre.""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTmpRM01qazNOVEl4T0RFM01Ub3hOalV3TXpJNE9ERTUZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTmpRNU5qVTJPRFUwT1RFME5Ub3hOalV3TXpNeU5ERTEZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1056472101884925/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTmpRNU5qVTJPRFUwT1RFME5Ub3hOalV3TXpNeU5ERTEZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"12";"1";"319662435565899_1055807928618009";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿Sabías este dato? ¿Tienes más dudas sobre lo que hacen nuestros panas de Free? ⁉️  📲 ¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 , con gusto te estaremos orientando.";"2022-04-17T21:20:49+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-17T21:22:04+0000"", ""message"": ""M\u00e1s inf.""}, {""created_time"": ""2022-04-17T21:23:43+0000"", ""message"": ""luego de acceder al numero de la Migrachamba....qu\u00e9 opcion es? \nRuta del emprendedor o Ruta del empleo?""}, {""created_time"": ""2022-04-17T21:24:44+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n por favor sobre el curso de ingles""}, {""created_time"": ""2022-04-17T21:39:58+0000"", ""message"": ""..""}, {""created_time"": ""2022-04-17T21:43:31+0000"", ""message"": ""Mi hijo habla ingl\u00e9s habr\u00e1 empleo para el?""}, {""created_time"": ""2022-04-17T21:45:52+0000"", ""message"": ""Curso de ingl\u00e9s""}, {""created_time"": ""2022-04-17T21:45:55+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-04-17T21:48:04+0000"", ""message"": ""Infor""}, {""created_time"": ""2022-04-17T21:51:04+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo es para el curso de ingl\u00e9s ? Yo me met\u00ed eh hice la encuesta de free pero no v\u00ed lo de el curso de ingl\u00e9s""}, {""created_time"": ""2022-04-17T21:59:29+0000"", ""message"": ""Inf""}, {""created_time"": ""2022-04-17T22:21:27+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-04-17T22:22:25+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n por favor""}, {""created_time"": ""2022-04-17T22:33:53+0000"", ""message"": ""Angelica Chirinos Rodriguez""}, {""created_time"": ""2022-04-17T23:32:14+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo nos inscribimos en la migra chamba""}, {""created_time"": ""2022-04-17T23:37:43+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n del curso por favor""}, {""created_time"": ""2022-04-18T00:10:21+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-04-18T02:01:58+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-04-18T02:30:34+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo es me interesa""}, {""created_time"": ""2022-04-18T17:18:31+0000"", ""message"": ""Y donde uno hace ese curso ac\u00e1 en Yumbo direcci\u00f3n por favor""}, {""created_time"": ""2022-04-19T13:05:53+0000"", ""message"": ""Para optar por estos cursos en el sena es obligatorio validar el t\u00edtulo de bachillerato ac\u00e1 en colombia?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTlRnd09EUTFNVGsxTVRJNU1Eb3hOalV3TWpNd05USTAZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTmpjMk5URXlPRFV5TWpJNE9Ub3hOalV3TXpjek5UVXoZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"13";"1";"319662435565899_1055177695347699";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️ ¿TIENES DUDAS? ¡ESCRÍBENOS POR WHATSAPP! ‼️ . . 💪 Estamos teniendo muchas mejoras en nuestro servicio de mensajería, una de ellas es el tiempo de respuestas, 🙌 ¡ahora es mucho más rápido! 🙌 Y podrás hablar con un agente siempre que quieras 🤝 . . 🤔 ¿Qué esperas? 📲 ¡Escríbenos YA! Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá 👉  https://wa.link/26w9o7";"2022-04-16T21:13:04+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-16T21:23:31+0000"", ""message"": ""Que paso con.los ni\u00f1os de octubre Buenas tarde tengo que sacar otra vez los documento de los ni\u00f1os""}, {""created_time"": ""2022-04-16T21:32:30+0000"", ""message"": ""Que dijeron en el Facebooklive""}, {""created_time"": ""2022-04-16T23:26:24+0000"", ""message"": ""Buenas noches Nani a mi esposo  y mis hijas les mandaron el mensaje de ir a repetir el biom\u00e9trico ellos son de septiembre y ya fueron ah repetirlo pero enviaron otra vez el mensaje y no sabemos que hacer ser\u00e1 que hacemos caso omiso al mensaje o tenemos que volver a ir que hacemos nani""}, {""created_time"": ""2022-04-17T01:12:44+0000"", ""message"": ""Todav\u00eda se puede hacer el registro ...""}, {""created_time"": ""2022-04-17T01:16:11+0000"", ""message"": ""Como hago para hacer el proceso de mi ni\u00f1o que no meda la pagina""}, {""created_time"": ""2022-04-17T04:14:18+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches tengo una pregunta""}, {""created_time"": ""2022-04-18T02:23:17+0000"", ""message"": ""Buenas noches Nani mis hijos ten\u00edan problema con nacionalidad fui a migraci\u00f3n y les dije ahora la chica q m atendi\u00f3 m dijo q no les sale nada d eso q est\u00e1 en tr\u00e1mite pero nada q les sale el permiso y ellos son d septiembre osea m sali\u00f3 a mi pero a ellos no y m met\u00ed y sale q en proceso""}, {""created_time"": ""2022-04-18T15:29:35+0000"", ""message"": ""A mi me dieron un n\u00famero para que llamara pero hasta la fecha no me han podido solucionar nada""}, {""created_time"": ""2022-04-18T22:44:06+0000"", ""message"": ""Nani imposible comunicarse a migraci\u00f3n. Que hacer ante una segunda convocatoria de los de septiembre \ud83d\ude44cu\u00e1ntas veces debemos hacer el biometrico?""}, {""created_time"": ""2022-04-19T01:55:08+0000"", ""message"": ""Llene formulario de septiembre y nada de respuesta sigo esperando \ud83d\ude44""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTlRFNE1UVTNNakF4TXprM09Eb3hOalV3TVRRME1qRXgZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTmpVd01qUTVOVEl4TlRJeE9Ub3hOalV3TXpNek16QTQZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"14";"1";"319662435565899_1054554928743309";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🎓 ¿Necesitas recibir tu diploma de bachiller? 🎓  ✍️ Sé parte del estatuto, hasta el 📆28 de mayo tienes tiempo para registrarte en la primera fase de este proceso, obtén tu permiso y ¡Juntos nos graduamos! 📚  📢 Ruueeda la voz y no te quedes con esta información.  #JuntosNosGraduamos #USAIDColombia #JuntosAprendemos #CollectiveImpact #TuAliadoParaInformarte  Juntos Aprendemos - Colombia   @Usaid- US  Agency For International Development  | @Partners of the Americas | Proantioquia  | Parque Explora   | FundacionCarvajal";"2022-04-15T21:06:08+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-16T00:37:39+0000"", ""message"": ""Si de aqu\u00ed a esa fecha no han entregado el permiso que pasar\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-04-16T11:27:41+0000"", ""message"": ""hola como es lo del titulo de bachiller""}, {""created_time"": ""2022-04-16T12:02:17+0000"", ""message"": ""Que pasar\u00e1 con nosotros cde septiembre que no tenemos a\u00fan el PPt  y el Pep deja de existir\n\nS.O.S""}, {""created_time"": ""2022-04-16T20:53:07+0000"", ""message"": ""A mi hijo a\u00fan no se lo han aprobado que puedo hacer""}, {""created_time"": ""2022-04-17T16:54:39+0000"", ""message"": ""Buenas ami hija todav\u00eda le sale SU PROCESO SE ENCUENTRA EN TRASMITE  POR LO TANTO SU PPT NO A S\u00edDO APROBADO ella lo hizo en septiembre que debo de hacer""}, {""created_time"": ""2022-04-17T20:46:27+0000"", ""message"": ""Buenas tatde nani que debemos hacer para sacar el rut con el nuevo permiso..""}, {""created_time"": ""2022-04-17T20:47:20+0000"", ""message"": ""Que sabes si ya estamos autorizados para poder sacar el pase  para manejar""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTkRZAek1UZAzVPRGN6TlRZAeE1qb3hOalV3TURZANU5EVTUZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTlRjNU5ETXpNVGsxTWpjd01qb3hOalV3TWpJNE5EUXcZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"15";"1";"319662435565899_652717136125950";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🎓 ¡JUNTOS NOS GRADUAMOS! 🎓  👀 Si estás próxim@ a graduarte o ya terminaste de cursar el bachillerato, pero no pudiste recibir el diploma, Nani y nuestros panas de Juntos Aprendemos - Colombia tienen increíbles noticias para ti  #JuntosNosGraduamos #USAIDColombia #JuntosAprendemos #CollectiveImpact #TuAliadoParaInformarte  Juntos Aprendemos - Colombia  USAID - US Agency for International Development | @PartnersOfTheAmericas | Proantioquia | Parque Explora | Fundación Carvajal";"2022-04-14T23:02:05+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-14T23:23:21+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani ..mi hija se grad\u00faa en noviembre y me est\u00e1n pidiendo papeles de quinto y sexto grado y la verdad no los tenemos ...le dicen que sin esos papeles no se grad\u00faa ...que debo hacer.""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:18:36+0000"", ""message"": ""Buenas noches nani. Yo hice mi validaci\u00f3n de Bachiller con PEP tendr\u00e9 problemas para usar el t\u00edtulo si ya cuento con el PPT... He estado revisando si puedo cambiar el documento""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:17:33+0000"", ""message"": ""Mi hijo se graduo ya pero necesiyo informacion para q estudie en la universidad aca ayuda nani @voicesofvenezuela""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:12:09+0000"", ""message"": ""Hola, nany yo me gradu\u00f3 en dos meses, de t\u00e9cnico en investigaci\u00f3n judicial y criminal\u00edstica, como hago para, a\u00f1ostillarlo""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:30:07+0000"", ""message"": ""Buenas tardes mi hijo ya se gradu\u00f3 pero a\u00fan no le ha llegado el permiso""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:21:00+0000"", ""message"": ""Buenas tardes mi hijo ya hizo el proceso de biometrico desde el 19 de octubre y hasta esta fecha aun aparece tramite en proceso, el esta en grado decimo y no pudo entrar al sena pq nada que sale ni aprobado ni nada""}, {""created_time"": ""2022-04-17T15:06:26+0000"", ""message"": ""Hola Nani una de mis hija se gradu\u00f3 aqu\u00ed y tiene su diploma  de bachiller pero no pudo presentar la prueba ICFE y quiere estudiar carrera t\u00e9cnica ya tiene el permiso PPT nos puedes ayudar por favor""}, {""created_time"": ""2022-04-20T02:50:57+0000"", ""message"": ""Buenas. Nano m hijo tiene 7 a\u00f1os n he podido lograr un cupo para el siempre lo rechazan se hizo el permiso en octubre y a\u00fan sale en proceso""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:18:24+0000"", ""message"": ""Donde te escribimos? Porque mi hijo tambi\u00e9n se gradu\u00f3 en Diciembre y no le han entregado documentos un""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:57:48+0000"", ""message"": ""Hola Nani yo tengo bachillerato hecho tengo diploma pero es de Venezuela como hago para poder estudiar una carrera t\u00e9cnica aqu\u00ed en Colombia""}, {""created_time"": ""2022-04-15T01:57:17+0000"", ""message"": ""Hola Nani una pregunta que no es del tema de hoy pero para saber nosotros podemos votar en est\u00e1s elecciones.""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:27:25+0000"", ""message"": ""Hola Nani, nada de respuesta, hice la 2da biom\u00e9tria el 14 de febrero y sigo en tr\u00e1mite. Hice lo del bot\u00f3n y me citaron para el 30 de marzo para 2 da biom\u00e9tria pero como estaba reci\u00e9n la del 14 no me la hicieron pero nada de respuesta""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:22:40+0000"", ""message"": ""Nani, me gradu\u00e9 de Auxiliar de enfermer\u00eda, me est\u00e1n exigiendo el Rethus. Pero me dicen que solo es para los ciudadanos con c\u00e9dula de extranjer\u00eda. Me han estado haciendo much\u00edsimas entrevista pero al no tener Rethus me rebotan. Que se puede hacer??""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:20:14+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani hermosa! Bendiciones \ud83d\ude4f mi hija es del mes de septiembre y a\u00fan no le llega respuesta del permiso, ya se hizo el 123, septiembre visibles y nada...su graduaci\u00f3n fue en noviembre y bueno por no tener el permiso no le entregaron su t\u00edtulo...""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:06:42+0000"", ""message"": ""Me interesa pero no puedo entrar al en vivo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:16:09+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches no he recibido el permiso de mi hija y es de octubre""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:20:45+0000"", ""message"": ""Nani mi hija lo realiz\u00f3 el 01/09 y a\u00fan nada que nos dan respuesta""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:04:53+0000"", ""message"": ""Saludos Nani y un fuerte abrazo a todo el equipo..\ud83e\udd70""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:19:54+0000"", ""message"": ""Yo quiero estudiar, mis hijos tienen PPt pero no encontramos cupo""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:18:44+0000"", ""message"": ""Buenas tardes yo tengo mis liceencias de conducir haga eso me sirve""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:04:49+0000"", ""message"": ""Tengo mi hija q se grad\u00faa este a\u00f1o""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:06:43+0000"", ""message"": ""Q hay q hacer ya termin\u00e9 el bachillerato""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:14:27+0000"", ""message"": ""Cu\u00e1l es el n\u00famero? para comunicarme""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:05:12+0000"", ""message"": ""No puedo ver el en vivo""}, {""created_time"": ""2022-04-14T23:25:40+0000"", ""message"": ""Dios te bendiga""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_652717136125950/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"16";"1";"319662435565899_1053367425528726";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"‼️ ¡PANA ACTÍVATE! ‼️ . . 🇻🇪 La embajada venezolana estará haciendo una gran jornada en Bogotá este sábado 16 de abril en la CAI OXY 77 #11,tramitarán carta de soltería, fe de vida y certificación de documentos🤝 . . 📄Los requisitos que necesitas te los dejamos en las siguientes imágenes y si tienes más dudas 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 con gusto te estaremos orientando #TuAliadoParaInformarte";"2022-04-13T22:20:02+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-13T22:24:13+0000"", ""message"": ""Y si son a ni\u00f1os nacidos en Colombia de padres venezolanos tambi\u00e9n se puede presentar""}, {""created_time"": ""2022-04-13T22:28:25+0000"", ""message"": ""Solicit\u00e9 mi fe de vida en diciembre y a\u00fan dice en proceso, para que hacen que uno se inscriba en la embajada si no dan resultados , m\u00e1s de lo mismo""}, {""created_time"": ""2022-04-13T22:34:16+0000"", ""message"": ""D\u00f3nde ser\u00e1 la jornada? Cunado para barranquilla???""}, {""created_time"": ""2022-04-13T22:35:07+0000"", ""message"": ""cuando lo hacen en cartagena?""}, {""created_time"": ""2022-04-13T22:35:12+0000"", ""message"": ""Adriana Elizabeth Valero""}, {""created_time"": ""2022-04-13T22:38:14+0000"", ""message"": ""Apostolado de partidas para cuando""}, {""created_time"": ""2022-04-13T22:38:26+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo hace uno en que no pueda dirigirse ah Bogot\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-04-13T22:40:32+0000"", ""message"": ""Solo Bogot\u00e1 ?es presencial o tambi\u00e9n virtual ?estoy en cali""}, {""created_time"": ""2022-04-13T22:47:17+0000"", ""message"": ""Disculpa, se podr\u00e1 tramitar para la validaci\u00f3n de titulo de bachillerato venezolano?""}, {""created_time"": ""2022-04-13T22:52:48+0000"", ""message"": ""Y como hago si no tengo el pasaporte para la carta de Solteria.?\nSolo tengo el nuevo ppt\u2639\ufe0f""}, {""created_time"": ""2022-04-13T22:54:54+0000"", ""message"": ""Nani... Y cuando har\u00e1n ese operativo para otras entidades como Medell\u00edn x ejemplo???""}, {""created_time"": ""2022-04-13T23:03:49+0000"", ""message"": ""Pa cuando cali""}, {""created_time"": ""2022-04-13T23:04:42+0000"", ""message"": ""Hola. Vas a apostillas partidas""}, {""created_time"": ""2022-04-13T23:16:31+0000"", ""message"": ""Cuando sera en medellin""}, {""created_time"": ""2022-04-13T23:16:44+0000"", ""message"": ""Pero hay q tener eso apostillado para poder aplicar?""}, {""created_time"": ""2022-04-13T23:20:31+0000"", ""message"": ""Buenas tarde Nani porfa como aria yo con mi hijo te explico mi caso yo me qued\u00e9 en Venezuela y el aqu\u00ed en Colombia tube Ami beb\u00e9 y tube que presentarlo por mi sola porque el estaba x aqui como aria  en ese caso si puede presentarlo el por aqu\u00ed?? El hace poco estaba viendo c\u00f3mo hac\u00eda para ir a Venezuela para prrsentarlo necesitamos l el apellido d el x el seguro""}, {""created_time"": ""2022-04-13T23:26:10+0000"", ""message"": ""Para Valledupar existe alguna posibilidad de este tipo de jornada??""}, {""created_time"": ""2022-04-13T23:31:02+0000"", ""message"": ""Ana Rojas""}, {""created_time"": ""2022-04-13T23:31:40+0000"", ""message"": ""Como ago estoy en Villavicencio""}, {""created_time"": ""2022-04-13T23:34:55+0000"", ""message"": ""Kelly Silva""}, {""created_time"": ""2022-04-13T23:35:15+0000"", ""message"": ""Rosa Rodr\u00edguez""}, {""created_time"": ""2022-04-13T23:47:33+0000"", ""message"": ""Emilis Lara carta de solter\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-04-13T23:58:23+0000"", ""message"": ""Buenas noche puedo solicitar partida de nacimiento de mi hijo que naci\u00f3 aqu\u00ed en Bogot\u00e1 y no lo e podido ir a presentar a Venezuela""}, {""created_time"": ""2022-04-14T00:02:04+0000"", ""message"": ""Si ya que todo es solo para esa ciudad podr\u00edamos empalmar con empresas de otras regiones y hacer ferias laborales y ayudas a los paisanos en otras localidades""}, {""created_time"": ""2022-04-14T00:03:12+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo hago para presentar a mi hija que naci\u00f3 ac\u00e1 en colombia en el 2019 y no tiene partida de Venezuela""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTXpNMk9URXhNakU1TlRJeU5Eb3hOalE1T0RnNE5qVXoZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTXpRd05USXhPRGcxT0RJNE1Eb3hOalE1T0RrME5Ua3kZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1053367425528726/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTXpRd05USXhPRGcxT0RJNE1Eb3hOalE1T0RrME5Ua3kZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"17";"1";"319662435565899_1052143268984475";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️ ¿Quieres trabajar? ⁉️ . . 📢 Pana actívate, parque explora es tu oportunidad, tienen distintas vacantes para los migrantes venezolanos. Acá te dejamos el link de la página en donde podrás verlas 👉 www.ElEmpleo.Com  . . 🤔 ¿Te quedaron dudas? 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link  que te llevará directamente hasta allá👉 https://wa.link/26w9o7";"2022-04-11T22:44:00+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-11T22:56:24+0000"", ""message"": ""Me interesa""}, {""created_time"": ""2022-04-11T22:58:38+0000"", ""message"": ""Siii""}, {""created_time"": ""2022-04-11T23:04:27+0000"", ""message"": ""Buenas tardes amigos de Voices, es de alguna empresa en particular la q ofrece empleos? Gracias de antemano""}, {""created_time"": ""2022-04-11T23:04:54+0000"", ""message"": ""Si informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-04-11T23:06:32+0000"", ""message"": ""Hola me interesa""}, {""created_time"": ""2022-04-11T23:23:41+0000"", ""message"": ""Yo tengo mi hdv inscritta en ese portal de elempleo desde hace 3 a\u00f1os y nunca me han llamado por all\u00ed. De pronto otras personas si los llamen""}, {""created_time"": ""2022-04-11T23:29:41+0000"", ""message"": ""Emily Ggt""}, {""created_time"": ""2022-04-11T23:38:07+0000"", ""message"": ""Hasta cuando ah\u00ed cita""}, {""created_time"": ""2022-04-11T23:39:10+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches me interesa""}, {""created_time"": ""2022-04-12T00:46:05+0000"", ""message"": ""Si quiero, gracias""}, {""created_time"": ""2022-04-12T01:32:40+0000"", ""message"": ""Y como nos registramos si solo ponen de opci\u00f3n c\u00e9dula de ciudadan\u00eda, de extranjer\u00eda y pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-04-12T01:36:20+0000"", ""message"": ""Yo he metido hoja de vidas para trabajar y cunado asisto a la entrevista no me dan trat\u00e1bamos xq no tengo el ppt  solo tengo el rumv  estoy esperando desde octubre del 2021 y nada que me llaman ni msjes x ning\u00fan lado solo me dicen que espere \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21""}, {""created_time"": ""2022-04-12T01:38:58+0000"", ""message"": ""Ya quiero trabajar xq tengo 3 hijos peque\u00f1os y vivo alquilado  que pasa com los que estamos esperando desde octubre emigraci\u00f3n no da respuesta de nada ya he asistido varias veces y solo me dicen que aun no est\u00e1 mi ppt y que siga esperando  tremenda respuesta \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21""}, {""created_time"": ""2022-04-12T02:19:51+0000"", ""message"": ""Buenas noches ! Me encuentro en Bogot\u00e1 y necesito trabajar.   Gracias!""}, {""created_time"": ""2022-04-12T02:26:13+0000"", ""message"": ""Si informaci\u00f3n tengo 55 a\u00f1os""}, {""created_time"": ""2022-04-12T03:11:19+0000"", ""message"": ""Yuleidy Quijada""}, {""created_time"": ""2022-04-12T11:15:12+0000"", ""message"": ""Jorman Leal""}, {""created_time"": ""2022-04-12T12:48:48+0000"", ""message"": ""Como me inscribo necesito un trabajo estable""}, {""created_time"": ""2022-04-12T13:19:01+0000"", ""message"": ""Hola buen d\u00eda necesit\u00f3 un trabajo estable estoy en Medell\u00edn""}, {""created_time"": ""2022-04-12T13:19:28+0000"", ""message"": ""Y tengo PPT""}, {""created_time"": ""2022-04-12T18:20:15+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-04-13T00:05:02+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-04-13T00:34:22+0000"", ""message"": ""Nosotros hemos enviado en varios y nada \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e""}, {""created_time"": ""2022-04-13T00:41:13+0000"", ""message"": ""Kelo Martinez""}, {""created_time"": ""2022-04-13T01:29:10+0000"", ""message"": "".""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTWpFME9EQXlOVFkxTURZAMk5qb3hOalE1TnpFM056ZAzAZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTWpnd05UVTRPRGt4T0RJME16b3hOalE1T0RFek16VXgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1052143268984475/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTWpnd05UVTRPRGt4T0RJME16b3hOalE1T0RFek16VXgZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"18";"1";"319662435565899_1050217679177034";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿Sabías este dato? ¿Tienes más dudas sobre esta entidad?⁉️  👇 ¡Déjanoslas en los comentarios! Con gusto te estaremos orientando 💪";"2022-04-10T21:04:03+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-10T21:31:16+0000"", ""message"": ""Y Pereira?""}, {""created_time"": ""2022-04-10T21:36:49+0000"", ""from"": {""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}, ""message"": ""Alibeth Chavez Colmenares Holaa Alibeth, en todo el pa\u00eds existen cajas de compensaci\u00f3n. Tienes que afiliarte para que puedas gozar de estos beneficios""}, {""created_time"": ""2022-04-10T23:00:13+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela Hola una pregunta yo vivo en Medell\u00edn ya tengo mi ppt pero me boy a vivir para Barranquilla el ppt me sirve alla""}, {""created_time"": ""2022-04-11T00:57:30+0000"", ""message"": ""Buenas noches por favor informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-04-11T03:17:17+0000"", ""message"": ""Hola en mi empleo cotizamos con Confama mi pregunta es si con mi PEP( estoy esperando que me llegue ETP) puedo solicitar el subsidio de vivienda por 36meses o si puedo solicitar un cr\u00e9dito de libre inversi\u00f3n\nGracias por su apoyo""}, {""created_time"": ""2022-04-11T23:25:16+0000"", ""message"": ""Hola bendiciones con el PPT puedo aperturar 1 cuenta bancaria y optar a 1 cr\u00e9dito""}, {""created_time"": ""2022-04-12T02:28:23+0000"", ""message"": ""Buenas noches! Por favor me pueden orientar donde se encuentran ubicadas las Cajas de Compensaci\u00f3n en Bogot\u00e1 ? Gracias!""}, {""created_time"": ""2022-04-13T19:53:46+0000"", ""message"": ""Buenas tardes.. vivo en medellin""}, {""created_time"": ""2022-04-13T19:53:59+0000"", ""message"": ""Busco en medellin""}, {""created_time"": ""2022-04-13T19:56:09+0000"", ""message"": ""Yo estoy en comfama, y me acabo de quedar sin empleo,  q debo hacer? Gracias""}, {""created_time"": ""2022-04-20T22:31:46+0000"", ""message"": ""En ruohacha""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTVRVeE1UZAzVNak00TURrME5qb3hOalE1TmpJMk1qYzIZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTnpVNE5qQXlOVEV3TmpnMk5qb3hOalV3TkRrek9UQTIZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"19";"1";"319662435565899_1050217112510424";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¡INGRESA A LA MIGRA CHAMBA! 🚨 . . 👉 Pana escríbenos por WhatsApp, encontrarás tips de cómo hacer tu hoja de vida, increíbles oportunidades para trabajar, cómo formalizar tu emprendimiento y mucho más 😎 . . 💭 ¿Qué esperas? 📲 ¡Escríbenos! Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta nuestro WhatsApp 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte";"2022-04-09T21:02:00+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-09T21:05:54+0000"", ""message"": ""Astris Perez""}, {""created_time"": ""2022-04-09T21:08:42+0000"", ""message"": ""Cu\u00e1l es en link""}, {""created_time"": ""2022-04-09T21:11:09+0000"", ""message"": ""por favor el link""}, {""created_time"": ""2022-04-09T21:18:22+0000"", ""message"": ""Por favor el link""}, {""created_time"": ""2022-04-09T21:18:52+0000"", ""message"": ""Hola nani mi familia y yo fuimos el mismo dia al biometrico...y ya nos entregaron el permiso ami esposo,ami hijo y ami..sera posible que ella tenga un error en su biometria???""}, {""created_time"": ""2022-04-09T21:23:12+0000"", ""message"": ""Ya escribi al Telegram y no responden""}, {""created_time"": ""2022-04-09T21:24:14+0000"", ""message"": ""Por favor el link""}, {""created_time"": ""2022-04-09T21:25:26+0000"", ""message"": ""uno escribe marca opciones y nada \ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-04-09T22:03:46+0000"", ""message"": ""Hola nani Dios t\u00e9 bendiga c\u00f3mo hago para inscribir a mi hija tiene 16 a\u00f1o puede""}, {""created_time"": ""2022-04-09T22:05:42+0000"", ""message"": ""Yo ingres\u00e9 as\u00e9 rato desde que empez\u00f3 y a\u00fan no tengo respuesta \ud83d\ude14quiero trabajar.""}, {""created_time"": ""2022-04-09T22:32:34+0000"", ""message"": ""Mi hija entr\u00f3 pero cuando llena no la acepta""}, {""created_time"": ""2022-04-10T00:41:17+0000"", ""message"": ""Kelo Martinez""}, {""created_time"": ""2022-04-10T00:43:25+0000"", ""message"": ""\ud83d\ude2d no tengo wsp, pero si quiero trabajaaaaaar...""}, {""created_time"": ""2022-04-10T01:01:53+0000"", ""message"": ""Por favor el link""}, {""created_time"": ""2022-04-11T17:01:39+0000"", ""message"": ""Me sale mi permiso aprobado soy del departament del tolima y no sale para consultar""}, {""created_time"": ""2022-04-13T01:20:29+0000"", ""message"": ""Hace rato q me registre y no e visto repuesta de nada, nada, nada!""}, {""created_time"": ""2022-04-20T15:12:09+0000"", ""message"": ""Gabriela Coronel""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTURnNU5Ua3dNalEwTWpVME5Ub3hOalE1TlRNNE16VTAZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTnpRd01qZA3dPRFExT0RVeU1Ub3hOalV3TkRZAM05USTUZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"20";"1";"319662435565899_512461837225187";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨¿Migración Colombia sigue sin dar respuestas? ¿Qué pasará con los de septiembre? 🚨  📢 Entérate de todo esto con #NaniResponde 😎 ¡Epa! Y Rueda la voz con tu pana.";"2022-04-07T23:24:08+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-07T23:33:16+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, recib\u00ed el correo electr\u00f3nico indicando que no tienen registros de la cita de mis hijas, llame a migraci\u00f3n y me dijeron que debemos seguir esperando \ud83d\ude1e somos del 16 de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:44:15+0000"", ""message"": ""Si no se pudo buscar el carnet en los puntos dichos por enfermedad a donde lo podr\u00eda conseguir porque ya no aparece sitio Many y equipo gracias""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:45:58+0000"", ""message"": ""Hola mi esposo fue a repetir biom\u00e9trico y cuando lleg\u00f3 a la casa le lleg\u00f3 denuevo un correo de radicado que crees t\u00fa que este pSando""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:31:39+0000"", ""message"": ""Hola, de casualidad saben a que oficina llevan los permisos que no podemos retirar en la fecha asignada?""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:33:18+0000"", ""message"": ""Guao de lo q m estoy enterando \nEso quiere decir que no sirve nuestro ptp""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:31:11+0000"", ""message"": ""Yo me inscrib\u00ed  en el boton septiembre visibles y me citaron como a los 20 dias y fui, me hicieron el proceso  nuevamente y hay que esperar 30 dias habiles.""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:44:52+0000"", ""message"": "",hola mi esposo ten\u00eda cita en 30 de mes pasado para hacer el biom\u00e9trico y le dice q no est\u00e1 en sistema y no sabe darle respues ser\u00e1 q me puede decir q hacer en este caso""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:34:18+0000"", ""message"": ""E llamado cuatro veces soy de noviembre y solo me dicen ir me meta a la p\u00e1gina y haga una petici\u00f3n y eso no carga ni nada""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:31:56+0000"", ""message"": ""Hola el permiso de esposo aparece como impreso desde el 1 de febrero y consulto el lugar de entrega y no aparece en ning\u00fan modulo""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:48:18+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches Nani, desde el d\u00eda 6 de octubre realice el registro biom\u00e9trico y a\u00fan nada ... Deb\u00ed acudir si o si a repetir el biom\u00e9trico o sigo esperando respuesta?""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:47:31+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes me podr\u00edas orientar ya me llego mi PPT pero a mi hijo no le a llegado y lo hicimos el mismo dia""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:49:13+0000"", ""message"": ""Hola nani no pude retirar el permiso de mi hija porque sal\u00eda primero en una parte y luego en otra y cuando FUY ya no estaba que hago para saber donde buscar el permiso de ella""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:25:07+0000"", ""message"": ""Hola Nani c\u00f3mo est\u00e1s una pregunta el venezolano puede sacar su pasaporte por ac\u00e1 por Colombia""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:26:49+0000"", ""message"": ""Buenas tardes mi hija yi nieta isieron la cita biom\u00e9trica en octubre y nada ellas ten\u00edan ya su Pep mi hija perdi\u00f3 un empleo x q no le aceptan en Pep y lasacaron de la eps x tiene q llevar el nuevo muchas gracias""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:31:14+0000"", ""message"": ""Van  trabajar esta semana en migraci\u00f3n ? Yo fui el ayer a Barranquilla y hab\u00eda demasiada gente y me tuve que regresar""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:56:46+0000"", ""message"": ""Nani, bendiciones! El PPT de una amiga le lleg\u00f3 y no fue a buscarlo a tiempo y ahora no sabe d\u00f3nde lo puede retirar .. Me puedes informar d\u00f3nde llamar para que le informen d\u00f3nde retirarlo .. Gracias, Dios te pague !""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:38:39+0000"", ""message"": ""Hola Nani tengo una pregunta depsues que fui al segunda toma de biom\u00e9trico.. me volvi\u00f3 a llegar otro msj para q vaya otra vez hoy a super cade suba hoy a las 7 el msj me lleg\u00f3 a las 4... Deber\u00edan ir para una tercera toma""}, {""created_time"": ""2022-04-08T00:03:22+0000"", ""message"": ""Hola Nani ya migraci\u00f3n est\u00e1 dado respuesta y soluci\u00f3n a los de septiembre, debe estar pendiente del correo""}, {""created_time"": ""2022-04-08T12:22:36+0000"", ""message"": ""Hola Nani. Ami me robaron mi celular y all\u00ed ten\u00eda todo sobre el PPT como hago para cambiar lo datos el n\u00famero telef\u00f3nico y el correo soy de septiembre y no se qu\u00e9 a pasado con mi PPT""}, {""created_time"": ""2022-04-07T23:35:06+0000"", ""message"": ""Yo hice todo ,el mes pasado me dijieron que solo faltaba que llegara y de pronto me lleg\u00f3 ahora un correo de que no estoy registrada \ud83d\ude20""}, {""created_time"": ""2022-04-08T01:50:51+0000"", ""message"": ""Una se\u00f1ora q trabaja en migracion me dijo q los de septiembre tienen q volver a hacer el biometrico""}, {""created_time"": ""2022-04-11T04:46:23+0000"", ""message"": ""Ya me mandaron por tercera vez a hacer el biometrico \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ese enredo no se lo entienden  ni ellos mismos""}, {""created_time"": ""2022-04-08T20:16:08+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela porfavos quisiera que me ayudar\u00e1s no lo eh podido registrarme nose c\u00f3mo sacar la cita o registrarme porfavor me ayudas? Yo tengo el Pep porfa""}, {""created_time"": ""2022-04-08T18:05:08+0000"", ""message"": ""Buenas tardes nosotros somos de octubre y nada Agust\u00edn Codazzi cesar""}, {""created_time"": ""2022-04-08T01:54:14+0000"", ""message"": ""Tengo un nieto q lo saco en noviembre y todav\u00eda no tengo respuesta de me gustar\u00eda saber q paso con eso""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_512461837225187/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"21";"1";"319662435565899_1048983202633815";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"📱 ¡ESTAMOS EN TELEGRAM! 📱 . . ✅ Queremos ofrecerles los mejores servicios, puedes contactarte con Nani directamente  y enterarte de las noticias de último momento, nos consigues como @VoicesOfVenezuela 🤝 . . 🤔 ¿Qué esperas? Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá  👉 https://t.me/voicesofvenezuela";"2022-04-06T21:49:09+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-06T22:01:42+0000"", ""message"": """"}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwT0RrNE9ERTFPVEk1T1RrNE5qb3hOalE1TWpneU5UQXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwT0RrNE9ERTFPVEk1T1RrNE5qb3hOalE1TWpneU5UQXkZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"22";"1";"319662435565899_1048321369366665";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿Migración Colombia sigue sin dar respuestas? ¿Qué pasará con los de septiembre? ⁉️ . . 💭 Todas tus dudas serán respondidas por Nani, ¿Qué esperas? Déjale un comentario para que te lea 👀 . . ‼️ ¡Epa! Y Rueda la voz con tu pana para que también se entere de lo nuevo.";"2022-04-05T21:13:02+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-05T21:16:27+0000"", ""message"": ""Hola nani qued\u00e9 peor. Me entregaron mi PPT bueno yo feliz pues fui a firmar un contrato en la notar\u00eda y me rechazaron por qu\u00e9 mi pep ya no aparece en migraci\u00f3n activo y ellos no saben de ese nuevo documento y d\u00f3nde lo pueden validar pues me qued\u00e9 sin apartamento que arrendar y tengo que mudarme si o si que hago Voices of Venezuela""}, {""created_time"": ""2022-04-05T21:21:20+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela hola nani que hacer si mi permiso sale impreso hacen 3 meses ya y no le asignan ning\u00fan lugar de entrega""}, {""created_time"": ""2022-04-05T21:26:33+0000"", ""message"": ""Hola Nani soy de septiembre y todav\u00eda en espera .""}, {""created_time"": ""2022-04-05T22:08:16+0000"", ""message"": ""Hola Nani como est\u00e1s mi esposo a\u00fan no le ha salido desde octubre y mi hijo en diciembre consulto y nada""}, {""created_time"": ""2022-04-05T22:08:48+0000"", ""message"": ""Hola Nani pues soy de septiembre toca volver hacer la toma de foto y huella fui hace dos D\u00edas y me dan respuesta en 8 D\u00eda .. lo de septiembre le dan prioridad de entrar primero que los que est\u00e1n haciendo biom\u00e9trico .. espero que todos puedan ir y no tengo ning\u00fan inconveniente.  Ojo debemos ser respetuoso ya que si van con groser\u00eda no ser\u00e1n atendidos \ud83d\ude0a""}, {""created_time"": ""2022-04-05T22:09:08+0000"", ""message"": ""Hola nany saludos Desde valle dupar C\u00e9sar bendiciones para todos ustedes muy agradecida por su esfuerzo por darnos y tenernos informados bueno mi pregunta es despu\u00e9s de ser llamado de migraci\u00f3n Colombia para el nuevo biom\u00e9trico ya en cuanto tiempo mas tendremos ya una respuesta o hay que esperar 90 dia mas o sera priosidado los de septiembre para agilizar el proceso mas rapido""}, {""created_time"": ""2022-04-05T22:16:05+0000"", ""message"": ""Hola nani mi hija es de septiembre y aun sin respuesta..es preocupante la situaci\u00f3n porque en junio recibe su grado de Enfermer\u00eda y si no tiene el ppt no podr\u00e1 recibir grado""}, {""created_time"": ""2022-04-05T22:20:13+0000"", ""message"": ""Hola nani intento subir los documentos de mi sobrina de 2 a\u00f1itos y no e podido que puedo hacer""}, {""created_time"": ""2022-04-05T22:26:00+0000"", ""message"": ""Hola Nani soy ruddy Reyes yo soy de noviembre y nada q sales""}, {""created_time"": ""2022-04-05T22:44:11+0000"", ""message"": ""q pas con  los de noviembre.. xq los de diciembre  ya tienen su rum""}, {""created_time"": ""2022-04-05T23:11:24+0000"", ""message"": ""Hola mano una pregunta mi hija tiene 4 a\u00f1os hizo ya todo desde septiembre incluso el 1 de septiembre le tomaron una foto y nada que le sale su permiso incluso pase un chasco porq tuve que salir con ella al hospital y no quisieron atenderla porq no tiene eps que hago ya nose q hacer para q migraci\u00f3n tome carta sobre el asunto????""}, {""created_time"": ""2022-04-05T23:44:40+0000"", ""message"": ""Hola yo soy del primero de octubre y nada que me dan respuesta me urge el permiso para entrar en el cena""}, {""created_time"": ""2022-04-06T00:30:55+0000"", ""message"": ""Buenas noches, si los de septiembre est\u00e1n demorados que quedara para los de noviembre \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44""}, {""created_time"": ""2022-04-06T02:27:35+0000"", ""message"": ""Hola.nani, porfa que pasa xon esa gete que solo dice en proceso proceso y proceao de.alli no avanza, u los ni\u00f1os que se le realizo el 1,2,3. Segun eran prioridad!!!!!\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude25\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-04-06T12:15:15+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas Nani y a todos los presentes, esto es una mamadera de gallo y me disculpen todos los presentes, ya yo recib\u00ed el correo de que hab\u00eda hecho dos veces septiembre visible llamo a migraci\u00f3n y me dice que tengo que esperar el pr\u00f3ximo correo y seg\u00fan despu\u00e9s de ese correo esperar otro correo , y despu\u00e9s de ese correo otro correo con la fecha de la cita.....entonces hasta cu\u00e1ndo, hasta cu\u00e1ndo nos van a tener as\u00ed y entonces quiero hacer y biom\u00e9trico sin esperar los pr\u00f3ximos correos y me dicen que no me lo puedo hacer el Biom\u00e9trico entonces cu\u00e1l es la mamadera de gallo estoy obstinada de esto. ..es un BURLA porque desde el principio no indicaron que deb\u00edamos hacer el Biom\u00e9trico nuevamente y se hubiera solucionado todo por Si se perdi\u00f3 la informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-04-06T16:03:45+0000"", ""message"": ""Buen d\u00eda Nani ser\u00e1 que tienes conocimiento de cu\u00e1ndo dar\u00e1n respuesta a los que validamos residencia porque aparece el PPT en otro lugar?""}, {""created_time"": ""2022-04-06T16:06:17+0000"", ""message"": ""Pendiente... Lo dejas gravado cierto ! Ya que a esa hora no estoy disponible \ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-04-06T16:08:55+0000"", ""message"": ""Hola Nani yo te escrib\u00ed la semana pasada y t\u00e9 comente qu\u00e9 a mi hija ya le dieron el permiso y las dos fuimos el mismo d\u00eda a la cita el 7 de octubre ella tiene 24 a\u00f1os pero \u00e9l Mio no me lleg\u00f3 ni me han enviado mensaje de aprobado ni rechazado que hago en ese caso""}, {""created_time"": ""2022-04-06T18:18:06+0000"", ""message"": ""Yo fui a la cita en octubre con mi pap\u00e1, y lleg\u00f3 el de \u00e9l y el m\u00edo nada""}, {""created_time"": ""2022-04-06T20:29:23+0000"", ""message"": ""Hola chicos!!! Gracias a Dios ya tengo el m\u00edo y el de mi hija de 16 a\u00f1os pero el de mi hija de 10 a\u00f1os a\u00fan aparece en proceso, pens\u00e9 que era el primero que iba a salir pues hab\u00edan dicho que los ni\u00f1os eran prioridad""}, {""created_time"": ""2022-04-07T02:33:01+0000"", ""message"": ""Yo tengo PeP. Soy de septiembre, fui por segunda vez al biometrico, y ya me dieron respuesta: me negaron el permiso, me citaron para ver qu\u00e9 pas\u00f3. No entiendo nada.""}, {""created_time"": ""2022-04-07T17:32:11+0000"", ""message"": ""Hola nani soy de septiembre y me ha llegado 2 mensajes de migraci\u00f3n 1 que no hay ningun registro de mi cita en migraci\u00f3n. La 2da dice que debo hacer el biometrico de nuevo y que este pendiente de que me llamen,  envien mensaje de texto o correo. Aun estoy esperando.""}, {""created_time"": ""2022-04-07T19:31:20+0000"", ""message"": ""Nani los que hicieron el biom\u00e9trico x segunda ves cuanto m\u00e1s hay que esperar y que pasa con esos correos que esta mandando migraci\u00f3n xfavor soy de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-04-07T20:33:19+0000"", ""message"": ""Hola amiga buenas tardes yo tengo una inquietud""}, {""created_time"": ""2022-04-07T20:34:05+0000"", ""message"": ""Con el ppt si se puede hacer contrato en una empresa...???""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwT0RNeU1qYzNPVE0yTmpVeU5Eb3hOalE1TVRrek16ZAzMZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwT1RVMU9EZAzRPVEkwTWpreE16b3hOalE1TXpZAek5qUTEZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"23";"1";"319662435565899_1047720979426704";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¡NO PUEDES ESTAR MÁS DE 180 DÍAS FUERA DE COLOMBIA! 🚨 . . 👉 Pana si te aprobaron el PPT y viajarás, recuerda que debes regresar a 🇨🇴 Colombia antes de los 180 días, pues de lo contrario te cancelarán el permiso 👀 . . ‼️ Ojo con esto y si tienes más dudas 📲¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá 👉 https://wa.link/26w9o7";"2022-04-04T21:18:51+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-04T21:30:08+0000"", ""message"": ""\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28???????""}, {""created_time"": ""2022-04-04T21:35:03+0000"", ""message"": ""Hice la cita biom\u00e9trica el 28 de noviembre, a\u00fan no me lo aprueban, necesito viajar, cu\u00e1nto m\u00e1s hay q esperar?""}, {""created_time"": ""2022-04-04T21:36:27+0000"", ""message"": ""Que bien pero donde sale que se puede cancelar""}, {""created_time"": ""2022-04-04T21:37:34+0000"", ""message"": ""Pues tendr\u00eda q haber un control algo como donde se selle la salida o tomen nota de q una persona sali\u00f3 y debe regresar en ese tiempo""}, {""created_time"": ""2022-04-04T21:44:57+0000"", ""message"": ""Hola nani pienso viajar a Venezuela tengo que llevarme el PPT con migo""}, {""created_time"": ""2022-04-04T21:59:32+0000"", ""message"": ""Pero eso deber\u00eda ser con control porq yo sal\u00ed hace dos meses y ni pendiente ni nada y regrese y lo mismo ni pendiente""}, {""created_time"": ""2022-04-04T22:11:05+0000"", ""message"": ""Llevo 2 a\u00f1os ya...cuando sal\u00ed estaba cerrado migraci\u00f3n no pude sellar salida del pasaporte tengo PEP imagino que venci\u00f3.""}, {""created_time"": ""2022-04-04T22:34:29+0000"", ""message"": ""Buenas tardes nani, si salgo de Colombia regular y quiero entrar es con el permiso y pasaporte o solo PPT, gracias coraz\u00f3n.""}, {""created_time"": ""2022-04-04T23:30:52+0000"", ""message"": ""Yo me voy me cans\u00e9 de esperar el permiso doy de septiembre eso es pura ilusi\u00f3n y bueno yo tengo mi pasaporte y el permiso anterior y bueno ya que mas""}, {""created_time"": ""2022-04-04T23:55:01+0000"", ""message"": ""Hola Nani, quiero que veas esta publicaci\u00f3n en un grupo de facebook donde ofrecen sacar c\u00e9dula de Extranjer\u00eda y usan una imagen de Voices of Venezuela en la publicaci\u00f3n. Este es el enlace  https://www.facebook.com/groups/886529674778539/permalink/5113305062100958/""}, {""created_time"": ""2022-04-05T00:38:28+0000"", ""message"": ""Hola la cita biometrica de mi hijo fue el 28 de octubre y aun nada""}, {""created_time"": ""2022-04-05T01:01:59+0000"", ""message"": ""La cita m\u00eda fue el 15 de octubre e igual aun estamos sin respuesta. Me puedo dirigir al lugar donde realice el biometrico?""}, {""created_time"": ""2022-04-05T02:14:05+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela, me interesa la info, le\u00ed la resoluci\u00f3n pero no v\u00ed d\u00f3nde se menciona el tiempo para permanecer fuera de Colombia siendo titular del PPT, ya que actualmente estoy fuera del territorio colombiano, te agradezco me facilites la info, por favor!""}, {""created_time"": ""2022-04-05T02:15:41+0000"", ""message"": ""Buenas noches Nani y esos puntos fronterizos si est\u00e1n funcionando????""}, {""created_time"": ""2022-04-05T02:27:06+0000"", ""message"": ""Holq buenas noche se puede viajar con el permiso ha cucuta en avion""}, {""created_time"": ""2022-04-05T04:00:29+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches. Los beneficiarios del ingerso solidario q estan bajo el numero del pep como quedarian con el nuevo permiso ya q el numero cambia x favor?""}, {""created_time"": ""2022-04-05T06:44:01+0000"", ""message"": ""Esto \u00fanicamente incluye a Venezuela? O se puede viajar a otro pa\u00eds?""}, {""created_time"": ""2022-04-05T13:15:06+0000"", ""message"": ""Como sellar salida de colombia ..en mi caso..si perdi el pasaporte..?""}, {""created_time"": ""2022-04-05T14:33:36+0000"", ""message"": ""Nany km est\u00e1s .\nUna pregunta con este permiso podr\u00e9 viajar en avi\u00f3n para chile y entrar aya con ese permiso.?""}, {""created_time"": ""2022-04-12T22:03:05+0000"", ""message"": ""Junior Reyes""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTnpjeU5UUTVNamMxT1RVNE5qb3hOalE1TVRBM09EQTQZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTWpjek56YzROVFU1TVRZANU1Eb3hOalE1T0RBd09UZAzIZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"24";"1";"319662435565899_1046099806255488";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"👋 ¡EPAAA! ¿Ingresaste a La Migra Chamba? 🤔 . . 📲 Consigue increíbles oportunidades laborales, tips de cómo conseguir empleo, formalizar tu negocio y mucho más. . . ‼️ Accede por aquí  👉 https://wa.link/26w9o7 Y ¡RUEDA LA VOZ!";"2022-04-03T21:03:01+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-03T21:08:32+0000"", ""message"": ""mas embustero dan los lin y no abren \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude24""}, {""created_time"": ""2022-04-03T21:09:02+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n?, busco como Domiciliario \u00f3 mensajero en Bogot\u00e1, tengo ciclomotor al d\u00eda, motor 100cc dos tiempos, y todo lo reglamentario para el buen trabajo.""}, {""created_time"": ""2022-04-03T21:18:56+0000"", ""message"": ""Hola como es el proceso para registrar el ppt en la procuraduria?""}, {""created_time"": ""2022-04-03T21:56:30+0000"", ""message"": ""Yo intente abrir el link y nada creo q es mentira.""}, {""created_time"": ""2022-04-03T22:14:03+0000"", ""message"": ""Eso que es""}, {""created_time"": ""2022-04-03T22:19:02+0000"", ""message"": ""Nairubis Calderin""}, {""created_time"": ""2022-04-03T22:49:34+0000"", ""message"": ""Jorge Diaz""}, {""created_time"": ""2022-04-03T23:15:35+0000"", ""message"": ""Yeferson Romero""}, {""created_time"": ""2022-04-03T23:15:54+0000"", ""message"": ""Yeferson Romero""}, {""created_time"": ""2022-04-04T00:40:32+0000"", ""message"": ""Yo tambi\u00e9n creo que es mentira .. uno escribe y nada""}, {""created_time"": ""2022-04-04T01:17:58+0000"", ""message"": ""Hola intento registrarme pero en la opci\u00f3n de tipo de documento no sale ni ppt ni pep""}, {""created_time"": ""2022-04-04T05:02:10+0000"", ""message"": ""Si es usando servicio de empleo, lo uso pero no me han llamado ni la primera vez. Lo siento mucho pero no funciona, a diferencia de free que al menos si me han enviado al menos correos.""}, {""created_time"": ""2022-04-04T11:05:42+0000"", ""message"": ""Jorman Leal""}, {""created_time"": ""2022-04-04T12:16:54+0000"", ""message"": ""Hola. Me compartes el link.  Por favor . Gracias""}, {""created_time"": ""2022-04-04T13:08:29+0000"", ""message"": ""Catalina Niz Romero""}, {""created_time"": ""2022-04-04T13:36:16+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo hace uno para anotarce ya escrib\u00ed al WhatsApp y no me an dado respuesta""}, {""created_time"": ""2022-04-04T14:48:40+0000"", ""message"": ""Pase el link""}, {""created_time"": ""2022-04-04T19:36:11+0000"", ""message"": ""Yorley Jely""}, {""created_time"": ""2022-04-04T22:35:15+0000"", ""message"": ""No como es""}, {""created_time"": ""2022-04-05T20:53:06+0000"", ""message"": ""Hola nanii, con el certificado del permiso puedo abrir una cuenta bancolombia?""}, {""created_time"": ""2022-04-06T01:11:23+0000"", ""message"": ""Saludos nani gracias por tomarme en cuenta, uno pasa por situaciones y este tipo de motivaciones alegran el alma Dios te bendiga nani""}, {""created_time"": ""2022-04-06T03:08:46+0000"", ""message"": ""Jennyfer Ribas""}, {""created_time"": ""2022-04-09T01:51:21+0000"", ""message"": ""Pasen el lino xfi""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTnpFek9UZA3lOakUxTVRRNE5qb3hOalE1TURJd01URXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExTURNME1EZAzJOVGd6TVRNNE1qb3hOalE1TkRZANU1EZA3gZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"25";"1";"319662435565899_1046098606255608";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¡No te quedes pegad@! 🚨 . . 👀 Ojo pelao con tu teléfono, que 📍#MigraciónColombia está enviando mensajes y correos electrónicos para quienes hicieron el proceso de septiembre visibles o hicieron su registro biométrico en septiembre ya sea para repetir el proceso o indicarles que no tenían agendado cita en el sistema para ese mes📱 . . 🤔 ¿Qué esperas? ¡Rueda la voz! Y si te quedaron dudas, 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7";"2022-04-02T21:02:00+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-02T21:05:52+0000"", ""message"": ""Dios quiera me env\u00ede un mensaje porque ya tengo m\u00e1s de tres meses que me hice registro biom\u00e9trico""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:09:42+0000"", ""message"": ""El de mi ni\u00f1a ya tiene m\u00e1s de un mes impreso y fui a migraci\u00f3n y me dijieron q ten\u00eda que esperar el msj Dios quiera y me llegue ese msj r\u00e1pido""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:11:22+0000"", ""message"": ""Ojal\u00e1 xq bastante que nos urge \u00e9se permiso""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:12:08+0000"", ""message"": ""A mi me llego el msj q tengo q ir a migraci\u00f3n hacer otra vez el biom\u00e9trico...""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:15:22+0000"", ""message"": ""A mi me llamaron el.mieroles y el jueves fui y me lo hicieron de nuevo todo el proceso de mi hijo y el mio ahora esperar un mes para q me lo.entreguen ..""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:18:37+0000"", ""message"": ""Hola ese es mi caso no aparece agenda xq yo lo hice en una jornada visibles q hicieron en septiembre y ten\u00eda cita para diciembre y el d\u00eda q me atendieron me la cancelaron y como hago yo en ese caso me puedes acesorar xfa xq el biom\u00e9trico me lo hice pero no en la fecha indicada si no en septiembre""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:18:59+0000"", ""message"": ""Nani, buenas tardes. me llego el correo, donde dice, que no tengo registro de cita, sera que tengo que volverme hacer el biometrico?? soy del 1/09""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:20:24+0000"", ""message"": ""Buenas tarde me entregaron el ducumento pero me salio malo el nombre y la cedula que paso debo seguir""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:23:29+0000"", ""message"": ""Toca que hablen con migraci\u00f3n porque y octubre tambi\u00e9n y no dan respuesta y uno lo necesita por cuestiones de salud osea se muere uno y despu\u00e9s de muertos sale el permiso y disculpenme la expresi\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:25:55+0000"", ""message"": ""Si, ojal\u00e1. Porque ya es demasiado lo q hemos esperado. Fui una de las tantas personas q recib\u00ed el correo electr\u00f3nico donde dec\u00eda q no hab\u00eda cita registrada en la fecha q yo les proporcion\u00e9...me di\u00f3 demasiada rabia y aunque se q no gano nada, me frustra demasiado esperar y obtener ese tipo de respuesta. Me parece una burla. Perd\u00f3n por la descarga amigos de Voices of Venezuela""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:28:37+0000"", ""message"": ""Buenas tardes yo estoy aqui en Venezuela tu ve q venir pero ya me sali\u00f3 el registro  ya hace un mes q pasar\u00e1 ser\u00e1 q lo perdi""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:31:10+0000"", ""message"": ""Ya gracias a Dios me dieron mi rum hoy, 3 meses se demor\u00f3""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:36:18+0000"", ""message"": ""Hola Nani a mi me lleg\u00f3 el correo m\u00e1s no el msj y fui al s\u00fapercade y no me quisieron atender xq no salgo en el sistema""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:44:51+0000"", ""message"": ""Nani buenas tardes a mi lleg\u00f3 un comunicado donde dice que no ten\u00eda agendado cita para esa fecha y no me dice m\u00e1s nada ni que vuelva hacer el proceso ni nada que se hace en ese caso?.""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:48:23+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes una pregunta yo hice lo del bot\u00f3n visible septiembre me enviaron al correo que debo ir antes del 5 de abril pero no puedo ir para esa fecha ser\u00e1 que puedo ir otro d\u00eda que no sea la fecha que me enviaron \u00f3sea no tendr\u00e9 problema cuando me present\u00e9""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:58:20+0000"", ""message"": ""Hola Nani, me lleg\u00f3 un correo donde dec\u00eda que yo no hab\u00eda echo el registro el septiembre y si lo hice lo realice el 9 de septiembre ?""}, {""created_time"": ""2022-04-02T21:58:26+0000"", ""message"": ""Desde octubre y no hablan claro si hay un error o q co\u00f1o""}, {""created_time"": ""2022-04-02T22:12:00+0000"", ""message"": ""A mi me enviaron un correo donde me informan que no me aparece agendada cita para el 6 de septiembre y ese fue el d\u00eda que me tocaba mi cita ahora que debo hacer""}, {""created_time"": ""2022-04-02T22:12:25+0000"", ""message"": ""Lo cierto es q MIGRACION perdi\u00f3 la data de septiembre y no quieren RECONOCER el grave ERROR""}, {""created_time"": ""2022-04-02T22:18:33+0000"", ""message"": ""Yo que soy de septiembre y nd que falta de respeto por parte de migracion""}, {""created_time"": ""2022-04-02T22:28:54+0000"", ""message"": ""Migraci\u00f3n lo que tienes es un solo desastre, por eso en ning\u00fan lado est\u00e1n recibiendo a\u00fan el permiso porque ni los mismos de migraci\u00f3n saben el desastre que hicieron como es posible que la gente de septiembre no hayan salido y ahora y que se les perdieron los datos. \u00a1Que falta de respeto y seriedad!""}, {""created_time"": ""2022-04-02T22:33:30+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-04-02T22:48:19+0000"", ""message"": ""Hola Nani a mi no me lleg\u00f3 ning\u00fan correo tengo un n\u00famero nuevo pero si tengo el mismo corre electr\u00f3nico que yo di para hacer el tr\u00e1mite""}, {""created_time"": ""2022-04-02T22:48:50+0000"", ""message"": ""Hola nani buenas tardes, ya no tengo el numero celular que registre en el ppt, como ago para cambiar el numero telef\u00f3nico?? y a mi hija el ppt tiene un solo nombre, tendr\u00e1 problema cuando se gradu\u00e9 por el diploma??""}, {""created_time"": ""2022-04-02T22:51:29+0000"", ""message"": ""A mi me llego un correo indicando q lleve nuevamente la prueba sumatoria""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTmpVeU1ERTVNamc0TURFeE5qb3hOalE0T1RNek5UVXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTmpVMU56QTFNamczTmpRek1Eb3hOalE0T1RNNU9EZAzUZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1046098606255608/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTmpVMU56QTFNamczTmpRek1Eb3hOalE0T1RNNU9EZAzUZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"26";"1";"319662435565899_1045889259609876";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🤔 ¿Qué está pasando con los permisos de septiembre? Parte....‼️ . . 🔊 Activa el audio y entérate con Nani.";"2022-04-01T21:03:04+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-04-01T21:06:32+0000"", ""message"": ""Hola nani buenas tardes a mi me llego un correo as\u00ed que mis datos no exist\u00edan en el sistema yo fui a migracion y me mandaron agarrar cita para que me hicieran el biom\u00e9trico otra vez""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:06:43+0000"", ""message"": ""Hola nani mi familia toda es de septiembre y nada que me llega nada ni al correo no dan se\u00f1al \ud83d\ude44""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:13:26+0000"", ""message"": ""Gracias nani hermosa siempre manteniendonos informados""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:15:26+0000"", ""message"": ""Que pasa con los permisos de octubre?""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:16:02+0000"", ""message"": ""Y los que no le ha llegado nada de repuesta del bot\u00f3n de septiembre que hay que hacer esperar""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:20:50+0000"", ""message"": ""Hola mis sobrinos hicieron el biometrico el 15 de septiembre, hicieron lo de septiembre visible y ayer les llego un correo diciendo q no ten\u00edan ning\u00fan registro.""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:21:46+0000"", ""message"": ""Hola Nani m\u00ed nieta un hijo y dos yernas tienen m\u00e1s de un mes que hicieron lo del bot\u00f3n de septiembre y nada que tristeza""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:22:04+0000"", ""message"": ""Hoy fui nuevamente hacer el biometrico me llamaron y fui desde el 2 de septiembre que hab\u00edan hecho todo. Solo me dijeron esperar nuevamente""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:22:21+0000"", ""message"": ""Buenas tardes nani yo soy de septiembre y yo tengo mi salvo condicto y fui al biometrico y nada no me a llegado nada?""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:25:42+0000"", ""message"": ""Hola buenas tarde si a m\u00ed y ai familia nos lleg\u00f3 un correo diciendo que nosotros no somos de septiembre que somos de otro mes y est\u00e1n equivocados mi familia y yo nos sacamos el biom\u00e9trico yo 24 de septiembre  a mis hijas el 26 y mi esposo el 28 de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:29:44+0000"", ""message"": ""Hola nani, a mi me lleg\u00f3 dicho mensaje y me parece injusto que los de migraci\u00f3n le env\u00eden eso a uno cuando los del problema son ellos y m\u00e1s con todo el tiempo que hemos estado esperando para poder tener el permiso y ahora nos salen con que no aparecemos y pr\u00e1cticamente dando a entender que podamos estar falatando a las leyes o algo as\u00ed. S\u00e9 que t\u00fa nani no haz colaborado al m\u00e1ximo y te lo agradecemos, bendiciones para ti y t\u00fa equipo. \ud83d\ude4f\ud83e\udd70""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:31:09+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, voices of Venezuela ya el PPT de mi hija sale impreso hace rato y aun no llega a \u00e9l punto donde se retira, que pasa all\u00ed con eso?""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:35:43+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani mi esposo y yo fuimos a la cita el 19 d noviembre, ya a mi me entregaron mi ppt pero el d \u00e9l nada q dan respuesta, ya han pasado 4 meses q puedo hacer??""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:37:35+0000"", ""message"": ""Hola Nani c\u00f3mo est\u00e1s ....mi esposo mi hija y yo hicimos todo el proceso en noviembre a mi esposo le lleg\u00f3 el permiso ...a mi hija y a m\u00ed no ...""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:38:02+0000"", ""message"": ""Hola Nani a mi llego el correo que no tengo cita asignada pero mi permiso sale impreso desde diciembre pero no sale fecha de entrega ni lugar de entrega""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:38:02+0000"", ""message"": ""Necesito me ayudes sino tengo pronto el permiso me quedo desempleada ...""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:41:39+0000"", ""message"": ""Bueno en mi caso despues de casi ocho meses tube una respuesta que estaba requerida por foto documentos ya fui a un punto visible y listo a hora esperar en el nombre de Dios \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2665\ufe0f  y bueno seguir esperando a tener nuevamente una respuesta por migraci\u00f3n Colombia se que no era la idea de tanta demora pero gracias a Dios tube una respuesta que anterior mente que no sabia nada  saludos  y bendiciones para todos \ud83d\ude18\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:43:42+0000"", ""message"": ""Que problema ...y solo iba a hacer 90 d\u00edas de espera ...""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:53:31+0000"", ""message"": ""A m\u00ed nunca me ha llegado correo y soy de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-04-01T21:57:33+0000"", ""message"": ""Mi hijo es del 2 de septiembre y nada todav\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-04-01T22:03:14+0000"", ""message"": ""No""}, {""created_time"": ""2022-04-01T22:04:37+0000"", ""message"": ""Si""}, {""created_time"": ""2022-04-01T22:06:29+0000"", ""message"": ""Soy del 1 de septiembre y me llego hoy un correo, me dieron fecha para este lunes a llevar de nuevo mis documentos todo de nuevo \ud83d\ude1f despu\u00e9s de tanto tiempo esa fue la respuesta y lejos de mi lugar de residencia""}, {""created_time"": ""2022-04-01T22:08:22+0000"", ""message"": ""Hola nani ami hija de 12 a\u00f1o no le a llegado y es del 7 de septiembre llame y me dijeron q esperara q verificarian y luego me llamaron diciendo q esperarar la llamada y aun sigo esperandado desde ase mes y medio no e tenido respuesta y ya tambien realize lo del boton de septiembre y nada""}, {""created_time"": ""2022-04-01T22:14:18+0000"", ""message"": ""Hola Nani si a m\u00ed a mi esposo y mis dos hijos menores nos lleg\u00f3 diciendo que la informaci\u00f3n que dimos en relaci\u00f3n a la fecha que tuvimos el registro biom\u00e9trico bi era correcta, ni entiendo porque la informaci\u00f3n que dimos era correcta y no entendemos y tampoco sabemos que hacer""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTlRreE5qUXpPVFl3TnpFMU9Eb3hOalE0T0RRM01Ua3kZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTlRrME1USTRNamt6T0RBd056b3hOalE0T0RVeE1qVTQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1045889259609876/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTlRrME1USTRNamt6T0RBd056b3hOalE0T0RVeE1qVTQZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"27";"1";"319662435565899";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:16.079856";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"";"";"";""
"1";"28";"1";"319662435565899_3164139663912836";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"👉 Entérate con Nani sobre qué está pasando con los permisos de septiembre, de qué tratan esos correos y mucho más. . . 🤔 ¿Qué esperas? ¡Rueda la voz con tu pana! 📢 #VenezolanosEnColombia #ETPV";"2022-03-31T23:11:45+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-31T23:13:55+0000"", ""message"": ""Buenas tardes nani estoy ansiosa de escucharte se que nos tienes buenas noticias para los de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:19:15+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes.! Los de septiembre que les lleg\u00f3 ese.correo deben hacer el biom\u00e9trico nuevamente??? Por que si en su momento se iso el proceso correcto se agende y se iso todo como se dec\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:37:48+0000"", ""message"": ""Hola nany  pienso que hay mal manejo del sistema porque yo hice el biometrico  en septiembre  y me mandan un correo donde me dcen que yo soy de otro mes y que haga buen uso del sistema""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:15:15+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani...lleg\u00f3 mensaje de EMtelco que hab\u00eda hecho el Septiembre dos veces....y a mi cu\u00f1ado otro que dice que no realiz\u00f3 el biom\u00e9trico que debe seguir esperando""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:21:34+0000"", ""message"": ""Tengo conocidos que tuvieron tambien la cita en enero y ya les llego en movistar arenas y a mi y a mis hijos ni aprobado sale""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:14:08+0000"", ""message"": ""Despejamos la duda de que trata ese correo se perdieron los datos o hay que realizar nuevamente el biom\u00e9trico""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:29:28+0000"", ""message"": ""No solamente de septiembre, de octubre tampoco hay respuesta.. mis hijos desde el 8 de octubre que fuimos a ellos a\u00fan no les sale nada. Y yo fui tambi\u00e9n el 8 de octubre y a mi ya me lo dieron""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:38:51+0000"", ""message"": ""Buena noche!!! Tengo una oportunidad de empleo, solo me falta firmar el contrato y si no me llega el permiso lo voy a perder, soy de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:27:44+0000"", ""message"": ""Hola nani a mi me enviaron un msj que fuera a que me tomaran los datos biom\u00e9tricos de nuevo en Bogot\u00e1, y yo me mud\u00e9 a otra ciudad, que debo hacer ???""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:24:38+0000"", ""message"": ""Hola Nani como estas que a pasado con los de octubre fuy a mi biom\u00e9trico el 8 de octubre y todav\u00eda no me dan respuesta""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:25:34+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches nani saludos desde el choco cordialmente te pregunto porq los de septiembre me sale de que en tramite y nada que nos sale a q se debe""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:24:20+0000"", ""message"": ""Buenas tardes  voices of Venezuela que a pasado con octubre me dicen que llame a migraci\u00f3n y no contestan""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:20:41+0000"", ""message"": ""Se haga o no se haga el biom\u00e9trico igual quedamos de \u00faltimo los de septiembre, vale m\u00e1s hacerlo de una vez para no seguir perdiendo tiempo que ellos han hecho perder a uno""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:25:46+0000"", ""message"": ""Nani con mi t\u00edtulo de bachiller de vzla, puedo estudiar una carrera universitaria ac\u00e1 en Colombia??""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:20:24+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, ahora resulta que mi esposa nunca fue a la cita, se perdi\u00f3 algunas datos de septiembre y hay que volver hacer el biometrico""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:43:46+0000"", ""message"": ""Hola Nany mi ramnv ya me sale aprobado pero no le han llamado ni l llega al correo que puedo ir a buscarlo""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:37:11+0000"", ""message"": ""Hola, mi Caso es El siguiente:  mi mama, mis hijos y yo (Con PEP) hicimos la biometria El 9 de diciembre y solo le llego a mi mama y a un hijo y faltamos mi otro hijo y yo, y nada de nada""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:46:33+0000"", ""message"": ""Hola que decierto que est\u00e1n diciendo que el permiso que no tenga el segundo nombre tiene erro..que me puede decir de eso""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:25:31+0000"", ""message"": ""Yo fui a biom\u00e9trico de nuevo despu\u00e9s de 6 meses y me hicieron perder el tiempo migraci\u00f3n cito 1000 personas y solo atendieron 100""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:34:19+0000"", ""message"": ""Nani buenas noches mi esposo y mi t\u00edo hicieron el registro en octubre y nada q han sa lido yo hice el mio en febrero y ya me lo aprobaron""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:21:55+0000"", ""message"": ""Nani el de mi bebe de 3 a\u00f1os no a salido desde diciembre ya ayer cumpli\u00f3 los 90 d\u00edas en cambio el de mi esposo y el mio salio al mes y medio nos salio nosotro ten\u00edamos el Pep y la bebe no""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:39:27+0000"", ""message"": ""Tengo ocho meses en una empresa y no me han afiliado a eps y me encuentro con una hernia inguinal y estoy necesitando con urgencia""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:26:27+0000"", ""message"": ""Me lleg\u00f3 el mensaje de texto con la cita pero no funcion\u00f3 para nada, por que no respetaron la cita atendieron a los de la ma\u00f1ana a los de la tarde no""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:28:52+0000"", ""message"": ""Nani a mi no me a llegado el mensaje qe le est\u00e1n enviando u el correo a los de septiembre .  Qe pasar\u00e1 con mi caso""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:31:08+0000"", ""message"": ""Apenas me conecto as\u00ed que no se si ya respondiste lo de los correos que llegaron a los de septiembre \ud83e\udd7a""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_3164139663912836/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"29";"1";"319662435565899_1044100716455397";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¡NANI TE ESPERA! 🚨 . . 📆 Este 31 de marzo cerramos el mes con increíbles noticias para ustedes,  no te peles el en vivo a las 6:00 pm.  . . 💭 Y si tienes dudas de algún tema… 👇 ¡Déjanoslas en los comentarios! 👇 Nani te estará respondiendo.";"2022-03-29T21:30:54+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-29T21:38:28+0000"", ""message"": ""Desde el 3 de septiembre y todav\u00eda nada de respuesta y tengo pep""}, {""created_time"": ""2022-03-29T21:53:31+0000"", ""message"": ""Que lastima pero este proceso ha Sido uy engorroso desde que comenz\u00f3 ni la primera parte que comenz\u00f3 en septiembre ni respuestas dan muy mala organizaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-03-29T22:15:13+0000"", ""message"": ""Nani a\u00fan nada 11 de septiembre que haremos, por favor gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-29T22:29:01+0000"", ""message"": ""Digan que cursos dan""}, {""created_time"": ""2022-03-29T22:30:45+0000"", ""message"": ""Hola nany buenas tardes que oasaria con mis de octubre somos del 14 de octubre y nada""}, {""created_time"": ""2022-03-29T22:42:11+0000"", ""message"": ""Hola nani q otros cursos dan y q otras oportunidades de trabajo para nosotros tenemos con el ppt""}, {""created_time"": ""2022-03-29T22:44:33+0000"", ""message"": ""Hola Nani c\u00f3mo que pasado cm mi permiso nada que yeca mi cita fue 13 de diciembre nada ni msj nada""}, {""created_time"": ""2022-03-29T23:49:40+0000"", ""message"": ""Hola nany buenas noches dios te bendiga tengo una iquietud es que hice el biometrico con mi ni\u00f1o de 7 a\u00f1os el 12 de octubre y aun nada que nos sale e hido a las entrgas masibas y nada me preocupa por la salud ya que no posee eps por no tener documento""}, {""created_time"": ""2022-03-30T00:13:30+0000"", ""message"": ""Ojal\u00e1 sea noticias para los q somos de septiembre... Porq nawara migraci\u00f3n se tirar\u00e1 el a\u00f1o para los q somos de septiembre?:( :(""}, {""created_time"": ""2022-03-30T01:02:47+0000"", ""message"": ""Est\u00e1 ser\u00eda Una buena notica para mi.. Mi PPT y el de mi hijo estan listos\ud83e\udd73 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\u2728\ud83d\ude4fUstedes siempre dan buenas noticias \ud83e\udd17""}, {""created_time"": ""2022-03-30T02:59:32+0000"", ""message"": ""Desde octubre mis hijos y aun nada que me llaman nada que paso con el.permiso de octubre""}, {""created_time"": ""2022-03-30T16:44:04+0000"", ""message"": ""Ahora me lleg\u00f3 un mensaje que supuestamente no tengo Agendamiento registrado y que eso se demora m\u00e1s, que desastre de verdad que falta de respeto como van a decir que no ten\u00eda cita si tengo hasta el soporte de mi cita, es preferible que le digan a todos los de septiembre metimos la pata vayan y hagan su registro y les damos prioridad pero es una eterna espera y uno con necesidades porque con paciencia la gente no come ni se cura, yo no estoy pidiendo nada regalado pero si es mi \u00fanica opci\u00f3n y he hecho mi paso a paso como lo piden porque se burlan de uno de esta forma\u2026""}, {""created_time"": ""2022-03-30T17:28:02+0000"", ""message"": ""Lo que no entiendo es lo que tenemos que hacer?? Seguir esp\u00e9rando o que??""}, {""created_time"": ""2022-03-30T20:12:01+0000"", ""message"": ""Hola me lleg\u00f3 un mensaje de migraci\u00f3n que pasar\u00e1 al cade de la 30 a repetir el biom\u00e9trico yo soy de los septiembre m\u00ed pregunta es mis hijos los llevos ellos son de Septiembre""}, {""created_time"": ""2022-03-30T21:20:34+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes yo desde el 7 de octubre hize mi biom\u00e9trico y no e recibo ningun mensaje de Migracion qu\u00e9 pasar\u00eda mi hija y yo tuvimos la cita el mismo d\u00eda y ya a mi hija le dieron su permiso y \u00e9l mi nada""}, {""created_time"": ""2022-03-30T21:23:02+0000"", ""message"": ""Hola nani  mi hija ten\u00eda cita para reclamar el permiso en m\u00e1rtires FUY y me.dijeron que no estaba me met\u00ed de nuevo y sal\u00eda que estaba en suba ciudad jard\u00edn pero FUY y ya era el \u00faltimo d\u00eda estaba cerrado al llegar ahora no esta all\u00e1 tampoco ahora que puedo hacer para reclamar el.permiso de ella donde puedo acudir""}, {""created_time"": ""2022-03-31T01:09:47+0000"", ""message"": ""Saludos a todo el equipo, tengo una inquietud o molestia mi hijo y yo fuimos a la cita biom\u00e9trica el 11 de septiembre a mi ya me aprobaron y entregaron el rumv, pero a mi hijo nada, hice la solicitud por septiembre visible y ahora me env\u00edan un correo donde dice que no hay indicios o pruebas que mi hijo halla asistido a la cita?? Aj\u00e1 y entonces que se hace?? Osea hay que esperar 6 meses m\u00e1s, de verdad que falta de respeto con la gente de Migraci\u00f3n Colombia""}, {""created_time"": ""2022-03-31T23:06:15+0000"", ""message"": ""Ya son las 6 y algo.""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTkRFd016UTBNekV5TVRjNU1Ub3hOalE0TlRnNU9UQTQZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTlRNME56azNNams1TnpNek9Eb3hOalE0TnpZAM09UYzEZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"30";"1";"319662435565899_1043505943181541";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿Cómo tramitaré la visa con el pasaporte vencido?⁉️ . . ✅ Tranqui mi pana, en 📍 Colombia extendieron la vigencia de los pasaportes venezolanos por 10 años más sobre su fecha de vencimiento, esto fue dicho en la resolución 2231 del 9 de junio de 2021. Es decir que podrás hacer el trámite de tu visa🤝  . . 🤔 ¿Tienes más dudas sobre este proceso? 📲 ¡Escríbenos por WhatsApp! Con gusto te estaremos orientando 👉 https://wa.link/26w9o7";"2022-03-28T21:08:21+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-28T21:13:56+0000"", ""message"": ""Lei en la p\u00e1gina de canciller\u00eda que el pasaporte como m\u00e1ximo ten\u00eda que tener dos a\u00f1os de vencido""}, {""created_time"": ""2022-03-28T21:14:17+0000"", ""message"": "".""}, {""created_time"": ""2022-03-28T21:21:29+0000"", ""message"": ""Mily Mily""}, {""created_time"": ""2022-03-28T21:28:51+0000"", ""message"": ""Hola Nani ya nadie habla de la aprobaci\u00f3n de los PPt a los que no hemos sido adjudicados yo desde el 06/09/2021 Ya vamos para m\u00e1s de 180 d\u00edas esperando. Qu\u00e9 me recolmiendas que me apersone a Migraci\u00f3n?""}, {""created_time"": ""2022-03-28T21:37:44+0000"", ""message"": ""Alg\u00fan asesor que me diga cuanto vale la visa..tengo empleo con contrato indefinido y tengo una ni\u00f1a nacida en colombia""}, {""created_time"": ""2022-03-28T21:44:04+0000"", ""message"": ""Muy interesante, pero tengo una duda\u00bfsolo aplica para Colombia o otro Pa\u00edses??""}, {""created_time"": ""2022-03-28T22:01:43+0000"", ""message"": ""Hola nani pero tengo que tener algun sello de entrada verdad?? \nMi pasaporte esta vencido desde el a\u00f1o 2017 nunca e sellado""}, {""created_time"": ""2022-03-28T22:06:29+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani una pregunta si una persona se casa puede obtar por la nacionalidad Colombia""}, {""created_time"": ""2022-03-28T22:28:57+0000"", ""message"": ""Hola se puede sacar el pasaporte de aqu\u00ed a Venezuela""}, {""created_time"": ""2022-03-28T22:56:31+0000"", ""message"": ""yo tengo mi pasaporte pero no esta sellado, y segon ique debo pagar una multa en migracion, alguien me explica eso por favor... gracias .""}, {""created_time"": ""2022-03-28T23:06:35+0000"", ""message"": ""Pero eso es falso a la final uno va a realizar alg\u00fan tr\u00e1mite y salen diciendo que esta vencido y no lo aceptan""}, {""created_time"": ""2022-03-28T23:22:20+0000"", ""message"": ""Y si no lo tengo se\u00f1ado""}, {""created_time"": ""2022-03-28T23:28:55+0000"", ""message"": ""Nani y en tal caso como haremos los q est\u00e1bamos de manera irregular q solo contamos con ppt""}, {""created_time"": ""2022-03-28T23:33:20+0000"", ""message"": ""Hola \ud83d\udc4b saludos equipo feliz noche. Tengo una duda, si tengo ya 3 a\u00f1os de sellado el pasaporte eso cuenta para hacer la solicitud de la visa o y cu\u00e1les ser\u00e1n los requisitos? Gracias \ud83d\ude0a""}, {""created_time"": ""2022-03-28T23:39:16+0000"", ""message"": ""Ronny Sira""}, {""created_time"": ""2022-03-28T23:39:23+0000"", ""message"": ""Quisiera m\u00e1s detalles""}, {""created_time"": ""2022-03-28T23:43:32+0000"", ""message"": ""En el 2018 se me vencio a mi el pasaporte es de los vinotintos sera que si me deja hacer los tramites para la visa""}, {""created_time"": ""2022-03-28T23:52:19+0000"", ""message"": ""Hablan de la visa de Colombia?""}, {""created_time"": ""2022-03-29T01:24:58+0000"", ""message"": ""Que costo tienen las visas""}, {""created_time"": ""2022-03-29T02:24:07+0000"", ""message"": ""Buenas noches. A prop\u00f3sito de esta publicaci\u00f3n. Hoy un amigo, a esta hora, no lo dejan abordar el avi\u00f3n porque tiene el pasaporte vencido, teniendo su respectivo sello de entrada a Colombia y confirmando con el mismo agente de migraci\u00f3n que no tendr\u00eda problema para viajar.\nLa pregunta es. En caso que no lo dejen viajar hoy, a qui\u00e9n puede acudir para levantar un reclamo o denuncia? Ya que no cuenta con los recursos para proponer el viaje""}, {""created_time"": ""2022-03-29T02:44:27+0000"", ""message"": ""Tengo entendido que esa vida la puede pedir cualquier persona que tenga el PPT as\u00ed no tenga pasaporte y que balidarian el tiempo que tenga uno ac\u00e1 en Colombia""}, {""created_time"": ""2022-03-29T02:48:28+0000"", ""message"": ""Nani, hola es importante que publiques que ya se puede sacar licencia de conducci\u00f3n a trav\u00e9s de los registros se saca un documento para autenticar las huellas algo parecido al registro biometrico tiene un costo de 15mil pesos y con eso y el pasaporte as\u00ed este vencido ya permiten hacer el curso, yo ya saque la licencia me la dieron hoy""}, {""created_time"": ""2022-03-29T04:34:22+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches cuales son los requisitos para sacar la visa""}, {""created_time"": ""2022-03-29T12:00:20+0000"", ""message"": ""Cuales son los requisitos?""}, {""created_time"": ""2022-03-29T12:47:05+0000"", ""message"": ""Yo selle mi pasaporte. Pero se venci\u00f3 al estar ac\u00e1 en Colombia. Y quiero sacar la visa""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTXpVd056Y3pPVGcwT0RBeU9Eb3hOalE0TlRBeU1ETTIZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTXpnMk9UTTNOalEzT0RVek1Ub3hOalE0TlRVNE1ESTEZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1043505943181541/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTXpnMk9UTTNOalEzT0RVek1Ub3hOalE0TlRVNE1ESTEZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"31";"1";"319662435565899_1041635143368621";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿Sabías este dato? ¿Tienes más dudas sobre esta entidad?⁉️ . . 👇 ¡Déjanoslas en los comentarios! Con gusto te estaremos orientando 💪";"2022-03-27T21:03:00+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-27T21:07:56+0000"", ""message"": ""Inf""}, {""created_time"": ""2022-03-27T21:10:47+0000"", ""message"": ""Inf""}, {""created_time"": ""2022-03-27T21:21:05+0000"", ""message"": ""Yo empec\u00e9 a \nTrabajar en una empresa y me afiliaron a una , pero no tengo ni idea de que es \ud83e\udd23\ud83d\ude05""}, {""created_time"": ""2022-03-27T21:49:23+0000"", ""message"": ""Hola cu\u00e1les son los pasos para  afiliarse,gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-27T21:59:21+0000"", ""message"": ""Explicar por favor Confama estoy  afiliada""}, {""created_time"": ""2022-03-27T22:01:01+0000"", ""message"": ""Es la empresa quien te afilia, yo recibo un subsidio cada mes por mi mama y mi hija, confama es super.""}, {""created_time"": ""2022-03-27T22:03:36+0000"", ""message"": ""La cosa esq dicen que uno no puede afiliarse a todo..""}, {""created_time"": ""2022-03-27T22:03:45+0000"", ""message"": ""Siendo persona natural y subsidiada del gobierno puedo empezar a cotizar caja de compensaci\u00f3n.como hago ?""}, {""created_time"": ""2022-03-27T22:05:28+0000"", ""message"": ""Quiero saber que es una caja de compensaci\u00f3n y como me inscribo""}, {""created_time"": ""2022-03-27T22:53:05+0000"", ""message"": ""Hola me regalas Informacion porfavor""}, {""created_time"": ""2022-03-27T23:19:39+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes y como uno para afiliarse en una caja de compensaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-03-27T23:20:07+0000"", ""message"": ""Y d\u00f3nde tiene que ir uno y cu\u00e1les son los requisitos""}, {""created_time"": ""2022-03-27T23:52:46+0000"", ""message"": ""Para todos los que preguntan, es la empresa  quien afilia al usuario. A menos que uno pague seguridad social como independiente.""}, {""created_time"": ""2022-03-28T15:12:48+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo afiliarme a pensi\u00f3n Arl?""}, {""created_time"": ""2022-03-28T15:15:46+0000"", ""message"": ""Como me afilio, Que requisitos se necesitan?""}, {""created_time"": ""2022-03-28T17:57:29+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela He escuchado que confama da hasta cr\u00e9ditos pero tengo entendido q ellos solo est\u00e1n en medellin. Mi esposo esta afiliado en comfandi que beneficios crediticios tiene comfandi? Alguien sabe?""}, {""created_time"": ""2022-03-28T21:57:42+0000"", ""message"": ""Hola, yo comence a trabajar en una empresa que me afiliaron a caja de compensaci\u00f3n, pero fui v\u00edctima de xenofobia por parte de unas de las encargadas lo cual me vi obligada a renunciar, porque ya era mucho el estres, y por mejor que hiciera mi trabajo nunca estaba conforme y me trataba mal (yo me retire el 5 de marzo). Por eso me gustar\u00eda saber como puedo mantener ese beneficio?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTWpreU5UQTBPVGt3TmpJNU56b3hOalE0TkRFMU1qYzIZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTXpVeU1qUXpOalV4TXpJeU5Ub3hOalE0TlRBME5qWXkZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"32";"1";"319662435565899_1041630170035785";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"😂 Es solo un meme, no nos desesperemos 😂 recuerda que siempre estamos acá para ayudar 🤝  🤔 ¿Te sientes identificad@? 🤔";"2022-03-26T21:02:00+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-26T21:03:09+0000"", ""message"": ""No se vale \ud83d\ude2b\ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:13:15+0000"", ""message"": ""A m\u00ed me enviaron un mensaje para ir de nuevo a dar los datos. As\u00ed que ya estamos avanzando \ud83d\ude0e""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:15:54+0000"", ""message"": ""Jajajaja Ya yo tengo el m\u00edo \ud83e\udd23""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:16:14+0000"", ""message"": ""A nosotros no nos han dicho nada ni a mis ni\u00f1os que son menores de 3 y 7 a\u00f1os \ud83e\udd7a""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:18:16+0000"", ""message"": ""Peor soy yo que me lo dieron en diciembre y vino con otro error ahora ni carnet ni nada \ud83d\ude14\ud83e\udd23 Re\u00edr para no llorar (colocaron otro apellido que ni por hay)""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:28:00+0000"", ""message"": ""Literal""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:31:09+0000"", ""message"": ""Los de noviembre estamos iguales \ud83d\ude2b""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:31:49+0000"", ""message"": ""As\u00ed estoy yo jajajajajaa ya no aguanto m\u00e1s""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:38:08+0000"", ""message"": ""De verdad que no se vale ya es Para que hubieran solucionado ese problema y m\u00e1s que dicen que eso hay que solucionarlo antes de que se termine el tiempo para hacer el registro""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:40:31+0000"", ""message"": ""Mi hija es de noviembre y nada, esta en noveno en el colegio me est\u00e1n pidiendo el permiso.""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:42:48+0000"", ""message"": ""Yo ya lo tengo y hice todo el proceso en enero \ud83e\udd73\ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:44:21+0000"", ""message"": ""Que ha pasado con los de octubre?""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:47:52+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes, soy del 4 de septiembre y nada de respuesta, fui a migraci\u00f3n y no me dieron razon fui a un punto visible y tampoco estuve en el Movistar arena cuando hicieron la entrega masiva y solo me dijeron y siguen diciendo que hay que esperar, a diario consulto la p\u00e1gina como 10 veces al d\u00eda, a parte de injusto me parece una falta de respeto de parte de migraci\u00f3n Colombia, estoy por perder una excelente oportunidad de empleo lo cual me deja una rotunda decepci\u00f3n y frustraci\u00f3n!!!!""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:53:50+0000"", ""message"": ""Toca reirse para no llorar los de octubre estamos igual ami me llamaron que me toca volver hacer biometrico osea perdi medio a\u00f1o Naguara \ud83e\udd2f\ud83e\udd21""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:54:12+0000"", ""message"": ""Buenas tardes ami tambi\u00e9n me sale impreso pero no pero no sale en los que dice para entregar osea no sale fecha""}, {""created_time"": ""2022-03-26T21:55:59+0000"", ""message"": ""Bueno yo del 3 de sept. Con el bot\u00f3n visible echo el 22 de febrero y sin respuesta alguna \ud83d\ude05. Seguimos en la espera que desespera \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23""}, {""created_time"": ""2022-03-26T22:00:39+0000"", ""message"": ""Holaaaa como puedo hablar con nani ..escribi al wasap .me contesto un bob deseo hablar es con nani de todas maneras yo deje mi escrito por si lo leen""}, {""created_time"": ""2022-03-26T22:01:50+0000"", ""message"": ""\ud83e\udd23\ud83e\udd23 no veo muy bien a los de noviembre jaja. Soy de noviembre,ya tengo los tres meses esperando y nada""}, {""created_time"": ""2022-03-26T22:07:10+0000"", ""message"": ""Peor yo q no puedo agarrar la cita para el biom\u00e9trico el sistema no me lo permite""}, {""created_time"": ""2022-03-26T22:10:56+0000"", ""message"": ""Hola Nani mi hermano es de septiembre y le consulte y ahora le sale rechazado luego al d\u00eda siguiente volv\u00ed a consultar y sale en tr\u00e1mite, no entiendo.!!! A parte yo soy de octubre y nada a\u00fan.!!""}, {""created_time"": ""2022-03-26T22:23:54+0000"", ""message"": ""En mi caso somos tres el n\u00facleo familiar, hicimos todo el proceso el 28 de septiembre, el m\u00edo lleg\u00f3 hace 15 d\u00edas, el de mi hijo vino malo le falta un nombre y el de mi esposa ni aparece, ya llevamos todos los formularios y no hay respuesta tambi\u00e9n llam\u00e9 a migraci\u00f3n en Bogot\u00e1 y ni saben nada, lo veo como un desorden ya que conosco personas que se lo hicieron en febrero y ya tiene. Su por y de paso les vino con todos los datos correctos.""}, {""created_time"": ""2022-03-26T22:32:49+0000"", ""message"": ""Hola Voices of Venezuela el de mi hija y el mio estan listos, pero ya no estamos en medellin sino en otra ciudad como hago ahora?""}, {""created_time"": ""2022-03-26T22:36:36+0000"", ""message"": ""Yo soy del 8 de sept, y ya me lo entregaron, conozco a personas del mismo d\u00eda y nada aun, de noviembre y nada, supongo que es muy al azar a los que entregaron.""}, {""created_time"": ""2022-03-26T22:39:23+0000"", ""message"": ""As\u00ed andamos. Pero como siempre todo es un chiste""}, {""created_time"": ""2022-03-26T22:53:04+0000"", ""message"": ""Si sisisisisisis""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTWpNeU1EQTVPVGsyTmpjNU1qb3hOalE0TXpJNE5UZAzUZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTWpNMk16STJNekk1TlRnd09Ub3hOalE0TXpNMU1UZAzAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1041630170035785/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTWpNMk16STJNekk1TlRnd09Ub3hOalE0TXpNMU1UZAzAZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"33";"1";"319662435565899_1041628026702666";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🏃🏻‍♀️¡Ponte los patines y no te quedes pegad@! 🏃🏻 . . 👀 Acá te dejamos el link para puedas registrarte en este increíble curso de nuestros panas de @swisscontactworldwide 👉https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScnyjhy9_4i4k88FSpN4fUPI1RMW1vzRgDvIdBdUxS2S8Pe_A/viewform?usp=pp_url  . . 🤔 ¿Qué esperas? ¡Rueda la voz! 📢 #TuAliadoParaInformarte";"2022-03-25T21:03:01+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-25T21:06:26+0000"", ""message"": ""Hola me interesa pero estoy en rionegro antioquia""}, {""created_time"": ""2022-03-25T21:08:24+0000"", ""message"": ""Gracias muy buena oportunidad""}, {""created_time"": ""2022-03-25T21:17:44+0000"", ""message"": ""gracias amigos por su valiosa informacion y buena ayuda para todos""}, {""created_time"": ""2022-03-25T21:27:04+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-03-25T21:39:21+0000"", ""message"": ""M\u00e9 interesa""}, {""created_time"": ""2022-03-25T21:44:00+0000"", ""message"": ""Hola Nani curso de que por favor me.puedes informar""}, {""created_time"": ""2022-03-25T21:46:22+0000"", ""message"": ""Holaaa me das la informaci\u00f3n.""}, {""created_time"": ""2022-03-25T21:46:40+0000"", ""message"": ""Solo para hombres o mujeres tambien""}, {""created_time"": ""2022-03-25T21:48:46+0000"", ""message"": ""Nani me dejan like por favor gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-25T21:51:09+0000"", ""message"": ""Muchas gracias por la informaci\u00f3n necesito saber si aun esta sacando ese ppt""}, {""created_time"": ""2022-03-25T21:55:26+0000"", ""message"": ""Buenas tardes yo quiero hacer el curso""}, {""created_time"": ""2022-03-25T22:02:37+0000"", ""message"": ""En cucuta""}, {""created_time"": ""2022-03-25T22:14:52+0000"", ""message"": ""Solo construcci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-03-25T22:20:29+0000"", ""message"": ""Nani por favor m\u00e1s informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-03-25T22:49:54+0000"", ""message"": ""Nani tu eres toda una guerrera""}, {""created_time"": ""2022-03-25T23:17:51+0000"", ""message"": ""Buenas tardes me podr\u00edas pasar el link""}, {""created_time"": ""2022-03-25T23:34:46+0000"", ""message"": ""hola me regalas el link x favor""}, {""created_time"": ""2022-03-25T23:57:07+0000"", ""message"": ""Quiero hacer el curso en l\u00ednea por favor""}, {""created_time"": ""2022-03-25T23:57:25+0000"", ""message"": ""Enviame el link""}, {""created_time"": ""2022-03-26T01:37:05+0000"", ""message"": ""Hola d\u00f3nde estar\u00e1n impartiendo \u00e9ste curso?""}, {""created_time"": ""2022-03-26T02:07:24+0000"", ""message"": ""Buenas noches. No quiere subir la foto del documento . D\u00edgame que puedo hacer en ese caso por favor""}, {""created_time"": ""2022-03-26T02:29:48+0000"", ""message"": ""Buenas noches ya llene el formulario gracias estoy en Pasto - Nari\u00f1o""}, {""created_time"": ""2022-03-26T03:38:05+0000"", ""message"": ""Hola me das mas informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-03-26T03:42:29+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-26T04:19:46+0000"", ""message"": ""Hola quiero participar pero no me abre el link""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTVRZANE5Ea3hNREF6TURNeE1Ub3hOalE0TWpReU16ZAzIZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTVRnMk5ERXhNREF4TWpNNU1Ub3hOalE0TWpZANE16ZAzIZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1041628026702666/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTVRnMk5ERXhNREF4TWpNNU1Ub3hOalE0TWpZANE16ZAzIZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"34";"1";"319662435565899_5125812077457830";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"👉 Nuestros panas de @swisscontactworldwide tienen un increíble curso para que puedas capacitarte y conseguir empleo o emprender tu negocio🤝 . . 🤔 ¿Qué esperas para compartir con un pana? ¡Rueda la voz YA! 📢 #VenezolanosEnColombia #TuAliadoParaInformarte #OportunidadDeEmpleo";"2022-03-24T23:05:39+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-24T23:26:59+0000"", ""message"": ""Nani en bogota hay una organizaci\u00f3n llamada CUSO que da talleres y ayuda a emprendimientos  ser\u00eda bueno que contactaras con ellos y llevar eso proyecto a m\u00e1s partes""}, {""created_time"": ""2022-03-25T03:03:31+0000"", ""message"": ""Hola nani y equipo, quisiera saber a la hora de inscripci\u00f3n del rut que documento debo colocar ya que el ppt no me sale como opcion, por favor""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:13:01+0000"", ""message"": ""Hola Nani saque el Pep desde octubre y nada que me llega no sabes nada de eso porfavor""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:15:04+0000"", ""message"": ""Nani con el ppt no me puedo bajar los antecedentes policiales como hago \ud83d\ude15""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:26:08+0000"", ""message"": ""Hola por favor pueden colocar este live en su p\u00e1gina para verlo de nuevo. Gracias!""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:07:59+0000"", ""message"": ""Hola  Nani todo fino aqu\u00ed estamos""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:26:46+0000"", ""message"": ""Muchas gracias.""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:26:31+0000"", ""message"": ""El formulario""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:18:34+0000"", ""message"": ""Nani se oye muy mal hay mucho eco no se""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:20:19+0000"", ""message"": ""Pareciera que hay 2 micr\u00f3fonos abiertos en donde Nani""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:19:45+0000"", ""message"": ""ah ya puedo ver y oir, gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:07:13+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani y para todos los presentes""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:07:08+0000"", ""message"": ""Buenas tardes""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:11:35+0000"", ""message"": ""No s\u00e9 escucha""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:07:31+0000"", ""message"": ""Buenas tardes""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:11:40+0000"", ""message"": ""No s\u00e9 escucha""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:22:55+0000"", ""message"": ""Buenas tardes""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:08:59+0000"", ""message"": ""Buenas tardes""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:13:12+0000"", ""message"": ""Creo que tengo problemas con el Internet, no escucho nada""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:11:04+0000"", ""message"": ""Dios te bendiga \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f mucho""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:12:21+0000"", ""message"": ""Se escucha con eco e interferencia""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:18:32+0000"", ""message"": ""nani se escucha con ecoooo""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:09:23+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani  saludos""}, {""created_time"": ""2022-03-24T23:33:31+0000"", ""message"": ""Hola nani q vacantes hay vivo en barranquilla""}, {""created_time"": ""2022-03-25T00:23:51+0000"", ""message"": ""Buenas noches me informan por favor de las vacantes en Medell\u00edn.""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_5125812077457830/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"35";"1";"319662435565899_1040287730170029";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"👀Mi Pana pilas!🔋 No te peles esta super oportunidad Laboral en Grupo Éxito que te traen nuestros panitas de Free Contigo 🧑‍💻Aplicar es muy sencillo:  1️⃣Debes ingresar a freecontigo.com/exito 2️⃣Llena tus datos para poderte acompañar en el proceso de aplicación. 3️⃣Selecciona la vacante que más se adapte a ti y comienza el proceso.  💭 ¿Te quedaron dudas? 📲 ¡Déjanoslas los comentarios o escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá 👉  https://wa.link/26w9o7";"2022-03-23T14:00:40+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-23T14:15:03+0000"", ""message"": ""Hola para que departamentos es la vacante?""}, {""created_time"": ""2022-03-23T14:25:03+0000"", ""message"": ""Mela""}, {""created_time"": ""2022-03-23T14:27:20+0000"", ""message"": ""No veo para cartagena \ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-03-23T14:30:36+0000"", ""message"": ""Que abran vacantes en Valledupar, mucho desempleo ac\u00e1 \ud83d\ude16""}, {""created_time"": ""2022-03-23T14:34:11+0000"", ""message"": ""Santa marta""}, {""created_time"": ""2022-03-23T14:38:37+0000"", ""message"": ""S\u00faper bueno muchas gracias \ud83e\udd17""}, {""created_time"": ""2022-03-23T14:39:28+0000"", ""message"": ""Pirela Mayerli""}, {""created_time"": ""2022-03-23T14:51:36+0000"", ""message"": ""Mariana Delgado""}, {""created_time"": ""2022-03-23T14:57:53+0000"", ""message"": ""Hola puedes detallar el enlace? Por aqui""}, {""created_time"": ""2022-03-23T15:03:52+0000"", ""message"": ""Juniior Martinez \ud83d\ude44""}, {""created_time"": ""2022-03-23T15:16:19+0000"", ""message"": ""En enlace una vez que te registras, te redirige con Magneto empleos est\u00e1 bien??""}, {""created_time"": ""2022-03-23T15:27:11+0000"", ""message"": ""Cali nada \ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-03-23T15:28:46+0000"", ""message"": ""No veo para Bucaramanga :(""}, {""created_time"": ""2022-03-23T15:28:56+0000"", ""message"": ""Aliesmar Moreno""}, {""created_time"": ""2022-03-23T15:29:04+0000"", ""message"": ""Mil gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-23T15:41:54+0000"", ""message"": ""Amaloa Trompiz""}, {""created_time"": ""2022-03-23T16:50:43+0000"", ""message"": ""Arelis Torre""}, {""created_time"": ""2022-03-23T17:17:34+0000"", ""message"": ""Mentira cuando llegas all\u00e1 te preguntan qui\u00e9n te recomienda y nunca te llaman""}, {""created_time"": ""2022-03-23T17:20:23+0000"", ""message"": ""Sale es p\u00e1gina de Tigo""}, {""created_time"": ""2022-03-23T18:03:25+0000"", ""message"": ""Les envi\u00e9 al dm. Necesito informaci\u00f3n.""}, {""created_time"": ""2022-03-23T18:40:51+0000"", ""message"": ""Por estas cosas es que \nNecesitamos el permiso estoy esperando desde noviembre y nada. Les dan permisos a.personas.que. ni.siquiera.lo necesitan enrealidad,Yo desandolo y nada para poder trabajar,hacer un curso en el sena algo que me una oportunidad para desarrollarme emprender.""}, {""created_time"": ""2022-03-23T19:06:03+0000"", ""message"": ""En magneto365 est\u00e1n las ofertas, la mayor parte de ellas para Bogot\u00e1, aunque esta semana lleve mi hoja de vida para la oficina regional Antioquia de \u00e9xito, lastimosamente me la recibi\u00f3 el celador (esa gente se creen due\u00f1o de todo XD), me preocupa que la vayan a botar :(""}, {""created_time"": ""2022-03-23T19:31:53+0000"", ""message"": ""Para Cali""}, {""created_time"": ""2022-03-23T19:43:29+0000"", ""message"": ""Me interesa""}, {""created_time"": ""2022-03-23T20:27:32+0000"", ""message"": ""Por favor me pasas el lik""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTURJNU5EazFOamd6TlRrM016b3hOalE0TURRME9UQXoZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTURRMU5URXpOamd4T1RrMU5Ub3hOalE0TURZAM01qVXkZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1040287730170029/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTURRMU5URXpOamd4T1RrMU5Ub3hOalE0TURZAM01qVXkZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"36";"1";"319662435565899_1039285096936959";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"‼️¡Actívate ve a retirar tu permiso!‼️ . . 👀 Pana tienes que estar pendiente del estatus en el que se encuentra tu proceso,pues de estar impreso y pasar mucho tiempo en las oficinas de 📍#MigraciónColombia, tu ✅ PPT podría ser archivado en las bodegas de la entidad 🏛️ . . 🗣️ Así lo indicó, Juan Francisco Espinosa en su Facebook Live del 17-03-2022, no digas que no te lo contamos y ¡Ojo pelao con nuestros tips! ✍️ . . 💭 ¿Te quedaron dudas? 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá 👉  https://wa.link/26w9o7";"2022-03-21T21:16:40+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-21T21:18:48+0000"", ""message"": ""Cuando entregan los de noviembre??""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:20:29+0000"", ""message"": ""Pra cuando entregan los de septiembre tuve mi cita el 3 y nada aun""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:22:35+0000"", ""message"": ""Soy de octubre mi hijo y yo y nada""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:23:12+0000"", ""message"": ""Pero si la p\u00e1gina no es de confiar, a mi me llamaron para entregarmelo y  cuando consulte en la pagina dec\u00eda q ni siguiera estaba  aprobado""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:23:41+0000"", ""message"": ""Los de septiembre pa cuando""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:24:19+0000"", ""message"": ""Llene el formulario de lo de septiembre me llamaron y volvi a hacerme el biometrico hace ya casi un mes y nada que me sale ayudenme""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:25:42+0000"", ""message"": ""Mi permiso ya lo tengo gracias a Dios a donde puedo ir a registrarme en la EPS. FUI AL COLICEO DEL PUEBLO EL S\u00c1BADO Y NO HAB\u00cdA NADIE.""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:25:57+0000"", ""message"": ""Si me ubiera confiado x la p\u00e1gina  estar\u00eda ahorita sin mi permiso y ya lo hubieran embodegado  xq sal\u00eda q aun no estaba aprobado y por tlf me llamaron q ya lo fuera a retirar q despelote""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:26:11+0000"", ""message"": ""El de mi hija dice impreso, pero no sale d\u00f3nde retirarlo como har\u00eda? Ella hizo el biometrico en Bogot\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:26:21+0000"", ""message"": ""El de hija ya esta impreso pero n me sale ni la fecha ni adonde tengo que ir a retirarlo y tampoco han enviado el msj al correo sera que haci puedo ir a retirarlo""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:28:38+0000"", ""message"": ""Tienen q revisarse por la p\u00e1gina si no sale aprobado o impreso no vaya porq van a perder el tiempo es preferible q le llegue el mensaje o diga q esta listo porq hubieron varias persona q hicieron la cola y no salen en sistema""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:28:47+0000"", ""message"": ""Y pierde su tiempo""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:29:12+0000"", ""message"": ""Espere q los llamen o est\u00e9n revisando se""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:29:44+0000"", ""message"": ""Que se debe hacer en el caso de mi hermano su biom\u00e9trico lo hizo aqu\u00ed en Bogot\u00e1 y el permiso se lo enviaron a cartagena y el jam\u00e1s ha estado all\u00e1??""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:30:15+0000"", ""message"": ""Buenas tardes en oca\u00f1a donde se pueden retirar""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:31:49+0000"", ""message"": ""Y a los que a\u00fan no les a salido despu\u00e9s de 4 meses ej yo""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:33:22+0000"", ""message"": ""Nani una pregunta si mi hijo es menor de edad yo podr\u00eda retirarlo \nEs q el lo sac\u00f3 en Armenia y horita estamos en Cartagena \nC\u00f3mo har\u00eda para q me lo env\u00eden ac\u00e1 ?\nO no es posible?""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:33:30+0000"", ""message"": ""A mi salr impreso y fui para coliseo y no estaba . me dijeron q tenia q esperar . como.se haria hay en este caso. Sale impreso mas no me dice donde esta""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:38:02+0000"", ""message"": ""El detalle es que sale impreso pero no arroja ubicaci\u00f3n de entrega, el certificado de aprobaci\u00f3n dice que expide a los 30 d\u00edas , que pasa si en dado caso pasa un mes y a\u00fan no llega el correo ? D\u00f3nde se deber\u00eda de averiguar si est\u00e1 o no en d\u00f3nde se tuvo la cita o en un punto de migraci\u00f3n ?""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:41:08+0000"", ""message"": ""Octubreeeeeeeeee para cuando""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:43:52+0000"", ""message"": ""El de mi hija sale aprobado y impreso y voy para migraci\u00f3n de el pie de la popa aqu\u00ed en cartagena donde los entregan y me dicen q hay no est\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:48:48+0000"", ""message"": ""Nani en santiago putumayo para cuando nos urge por cuanto mi ni\u00f1o esta enfermo y necesita su eps y somos de escacos recursos""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:50:05+0000"", ""message"": ""Mi hija sale aprobado todav\u00eda no verdad""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:53:28+0000"", ""message"": ""Que pasa con los de octubre y noviembre que aun nada solo apere que todav\u00eda esta en proceso""}, {""created_time"": ""2022-03-21T21:54:43+0000"", ""message"": ""Aj\u00e1 pero el de mi hijo no sale d\u00f3nde hay q retirarlo verdad""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6T1RJNE5UZA3hOamt6TmpnNE56b3hOalEzT0RrM05USTQZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6T1RJNU9EQXpNell3TWpNek1qb3hOalEzT0RrNU5qZAzAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1039285096936959/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6T1RJNU9EQXpNell3TWpNek1qb3hOalEzT0RrNU5qZAzAZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"37";"1";"319662435565899_1037304543801681";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿EPA YA TIENES TU PPT? ¡RECUERDA QUE LUEGO DE 5 AÑOS PODRÁS TRAMITAR TU VISA!‼️ . . 👀 Así como lo lees, uno de los requisitos para la visa de residente es estar 5 años regular en Colombia y los años que estés con el PPT contarán para este proceso💪 . . 🤔 ¿Tienes más dudas? 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link te llevará hasta allá 👉 https://wa.link/26w9o7";"2022-03-20T21:03:01+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-20T21:06:35+0000"", ""message"": ""Y los q ya tenemos los 5 a\u00f1os como acemos en mi caso q ya tenia el PEP eso no cuenta para la visa""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:07:14+0000"", ""message"": ""que se necesita para la visa si cumples 5 a\u00f1oss con el pep""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:09:14+0000"", ""message"": ""No a\u00fan no""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:10:32+0000"", ""message"": ""Yo tengo cuatro a\u00f1os en Colombia y ya me dieron mi ppt hay como har\u00edamos es con el PPT que se cuentan los cinco a\u00f1os""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:10:50+0000"", ""message"": ""Nani q paso con la gente de septiembre q han dicho a\u00fan nada q me sale yo fui a la cita biom\u00e9trica el 13 de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:13:24+0000"", ""message"": ""Buenas tardes queridos amigos, les pregunto, cu\u00e1l es la diferencia entre el PPT y la visa, pues si el PPT servir\u00e1 para toda diligencia ac\u00e1 en colombia( comprar, vender, cr\u00e9ditos al tener vida crediticia) en fin todo, cual ser\u00eda el sentido de la visa?""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:18:58+0000"", ""message"": ""Los anos con salvoconducto sc2 por condicion de refugio .. cuentan tambien""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:19:41+0000"", ""message"": ""Buenas tardes una pregunta mi hija ya tiene m\u00e1s de 90 d\u00edas q se le hizo el registro biom\u00e9trico y nada q le sale es del 13 de octubre""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:21:30+0000"", ""message"": ""Yo pregunto algo, si ya se tiene el PPT que tiene muchos beneficios para que sacar una visa la cual me dar\u00e1 los mismos beneficios que el PPT? \ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:22:53+0000"", ""message"": ""Ami ni\u00f1o nada que se lo apruevan   estaba primero que mi hija y ya mi hija tiene su permiso y el nada""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:24:20+0000"", ""message"": ""Nani y si antes de la entrega del ppt ya tengo tres a\u00f1os aqu\u00ed en Colombia esos tambi\u00e9n cuentan o solo despu\u00e9s de la entrega del ppt""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:27:59+0000"", ""message"": ""Y el pep los a\u00f1os de el cuenta""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:28:14+0000"", ""message"": ""En agosto cumplo 4 a\u00f1os aqu\u00ed, hice el biom\u00e9trico el 6 de septiembre y todav\u00eda no lo tengo, ni siquiera una respuesta de por qu\u00e9 no me lo quieren dar""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:28:46+0000"", ""message"": ""Hola nany... Ni hijo sigue saliendo que no est\u00e1 aprobado su ppt y ya a todos los dem\u00e1s nos los entregaron... C\u00f3mo se si hubo un error y por eso no le llega?""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:33:08+0000"", ""message"": ""Yo tengo el primer Pep esos a\u00f1os tambi\u00e9n vale para sacar la visa""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:33:14+0000"", ""message"": ""Buena tarde mi saludos una pregunta a mi me sali\u00f3 mi PPT en Bucaramanga a d\u00f3nde yo lo realice pero yo me mud\u00e9 as\u00ed Cali y yo hice mi cambio de residencia para que me saliera aqu\u00ed en Cali valle de Cauca ante que me lo pusiera en el sistema pero igual me sali\u00f3 por Bucaramanga yo no tengo recursos pasaje para viajar hacia Bucaramanga a bucar mi PPT como yo har\u00eda en ese caso por favor si me puede orientar gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:34:37+0000"", ""message"": ""Osea yo tengo el Pep cuando sali\u00f3 la primera ves esos a\u00f1os se cuenta para sacar la visa aqu\u00ed en Colombia""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:39:01+0000"", ""message"": ""Ya yo tengo 5 a\u00f1os q puedo hacer mi pasaporte est\u00e1 sellado desde el 2018""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:39:32+0000"", ""message"": ""Y los a\u00f1os que tuve con el pep se cuentan?""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:39:53+0000"", ""message"": ""Nada q me llega mi permiso.\nSoy de septiembre \ud83e\udd7a""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:39:59+0000"", ""message"": ""El tiempo del PPT o el tiempo del Pep?""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:42:39+0000"", ""message"": ""Que bien y si yo tengo 5 a\u00f1os en el pa\u00eds eso a\u00f1os cuentan""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:50:56+0000"", ""message"": ""Y los del pep? Por que entonces ya tengo 4 aqui y siempre e estado legal en el pais""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:52:44+0000"", ""message"": ""Hola alguien me ayuda les cree usuarios a mis hijos pero no he podido avanzar de hay""}, {""created_time"": ""2022-03-20T21:53:05+0000"", ""message"": ""El 7 de agosto cumplo 5 a\u00f1os aqu\u00ed legal con PEP, esos no valen?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6T0RZAM01UVTBOams1T0RNeE5Eb3hOalEzT0RFd016azEZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6T0RZANE56WTVNelkyTXpNMk5qb3hOalEzT0RFek1UZAzIZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1037304543801681/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6T0RZANE56WTVNelkyTXpNMk5qb3hOalEzT0RFek1UZAzIZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"38";"1";"319662435565899_1037302343801901";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"‼️¡TIENES 4 MESES PARA LEGALIZAR TU TÍTULO!‼️ . . 👀 Actívate y no pierdas la oportunidad de legalizar tu título universitario mediante la Embajada Venezolana en 🇨🇴 Colombia, tendrás tiempo para hacer este proceso hasta el 31 de julio del 2022🤝 . . ✅ Acá te dejamos el link de un video donde te lo explicamos todo 👉 https://fb.watch/buCe1Ff-f5/  . . 📲 Y si tienes más dudas, 📲¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉  https://wa.link/26w9o7 con gusto te estaremos orientando💪";"2022-03-19T21:08:01+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-20T00:46:53+0000"", ""message"": ""Hola que tal yo realice todo ya pague ahora q debo de hacer?""}, {""created_time"": ""2022-03-20T00:48:07+0000"", ""message"": ""Solo se legaliza el universitario nada m\u00e1s?""}, {""created_time"": ""2022-03-20T03:07:46+0000"", ""message"": ""Xq yo trato de registrarlo y me dice que ya esta registrado? Si yo no he echo este tr\u00e1mite""}, {""created_time"": ""2022-03-20T15:50:10+0000"", ""message"": ""Hola.. Una pregunta a mi me llego la certificaci\u00f3n pero no sale la firma del embajador, habr\u00e1 alg\u00fan problema por eso .. o puedo cancelar el documento as\u00ed..   otra cosita despu\u00e9s de que te env\u00edan el documento y legalizado que otro tramite se necesita o uno puede ejercer la carrera con ese documento solamente""}, {""created_time"": ""2022-03-20T20:11:37+0000"", ""message"": ""Luizelys Rivas""}, {""created_time"": ""2022-03-21T12:35:51+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas soy de contadur\u00eda en el ministerio de educaci\u00f3n me aparece un rengl\u00f3n de certificaci\u00f3n de estudios en Colombia, te pregunto es obligatorio tener esos certificados para poner iniciar el tramite""}, {""created_time"": ""2022-03-23T03:30:48+0000"", ""message"": ""Maria Perez""}, {""created_time"": ""2022-03-23T22:42:54+0000"", ""message"": ""Hola yo cargue ni t\u00edtulo en la p\u00e1gina luego que paso contin\u00faa?""}, {""created_time"": ""2022-03-25T23:40:19+0000"", ""message"": ""Amigos t\u00edtulo universitario se puede?""}, {""created_time"": ""2022-03-26T00:00:48+0000"", ""message"": ""Tengo una duda me reciben el t\u00edtulo solo legalizado o debe estar apostillado tambi\u00e9n el uno es de enfermeria""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6T0RFeU9UWTVNRE00TlRnek16b3hOalEzTnpNM01qRXoZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEEwTVRjMU5UVTVNREF5TXpJME16b3hOalE0TWpVeU9EUTQZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"39";"1";"319662435565899_1037299760468826";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¡BUSCA EMPLEO EN EL SENA! 🚨 . . ✅ El SENA cuenta con la plataforma de la Agencia Pública de Empleo (APE), en donde te puedes registrar para participar por oportunidades de empleo.  . . 👀 ¿Qué esperas? ¡Ponte las pilas!🔋 Acá podrás ver todas las propuestas 👉https://agenciapublicadeempleo.sena.edu.co/spe-web/spe/cartelera";"2022-03-18T21:03:03+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-18T21:10:30+0000"", ""message"": ""A mi hija y una amiguita no las quisieron inscribir en el sena con los permisos ni el rumv, la respuesta que les dieron es que el sistema aborto sus ingresos""}, {""created_time"": ""2022-03-18T21:19:53+0000"", ""message"": ""Hola y con el PPT se puede uno postular""}, {""created_time"": ""2022-03-18T21:22:56+0000"", ""message"": ""Me podr\u00edas ayudar informaci\u00f3n trato de registrarme pero no he podido""}, {""created_time"": ""2022-03-18T22:02:20+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes debo validar primero mi titulo para poder postularme?""}, {""created_time"": ""2022-03-18T22:10:22+0000"", ""message"": ""Hola no me deja resgistrarme por favor ay\u00fadame""}, {""created_time"": ""2022-03-18T22:43:03+0000"", ""message"": ""Hola Yo tengo el ppt y no me quieren dar empleo en ninguna empresa me lo rechaza qu\u00e9 puedo hacer""}, {""created_time"": ""2022-03-18T22:49:28+0000"", ""message"": ""Buenas no deja registrarme en el en la p\u00e1gina ya que dice que hay un correo ya registrado con mi documentos y yo no me he registrado por ning\u00fan lado  en esa p\u00e1gina c\u00f3mo har\u00eda en ese caso me podr\u00edan explicar gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-18T23:03:08+0000"", ""message"": ""Ser\u00e1 que para postular para un empleo puedo ir a las oficinas del Sena para inscribirme sin meterme en la pag""}, {""created_time"": ""2022-03-18T23:15:35+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes estoy tratando de postularme pero no e podido podr\u00edas por favor guiarme en el proceso""}, {""created_time"": ""2022-03-19T01:34:24+0000"", ""message"": ""Buenas noches, ser\u00e1 que cualquier persona que no tenga un alto grado puede postularse?""}, {""created_time"": ""2022-03-19T02:49:10+0000"", ""message"": ""Astris Perez""}, {""created_time"": ""2022-03-19T03:58:10+0000"", ""message"": ""Piden sisben todav\u00eda no he podido registrarme en el sisben ser\u00e1 q puedo postularse""}, {""created_time"": ""2022-03-19T06:41:20+0000"", ""message"": ""D\u00f3nde me puedo postular""}, {""created_time"": ""2022-03-21T00:24:14+0000"", ""message"": ""Buenas noche mi esposo tiene el ppt y ya se registro en sofia plus pero el quiere postularse para lo del empleo en el sena pero la pagina dice q error en documento o en la contrase\u00f1a y todo esta bn escrito me pueden ayudar?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TnpReU9USXlOekV5TWpVME5qb3hOalEzTmpNM09ETXcZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6T0RjME1ERXlNRE15TkRjNU1Eb3hOalEzT0RJeU1qVTAZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"40";"1";"319662435565899_1036759320522870";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"👀 ¡Para la oreja y actívate! 👀";"2022-03-17T21:01:21+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-17T21:24:28+0000"", ""message"": ""De repetir lo mandan a uno desde migraci\u00f3n . yo fui  xq a mis hijos no le ah salido y me dijeron que lo lllevera para repetir el biom\u00e9trico.""}, {""created_time"": ""2022-03-17T21:25:34+0000"", ""message"": ""Es un despelote no hay coordinaci\u00f3n entre ello , ami me sali\u00f3 el permiso en blanco por atr\u00e1s y as\u00ed me dijeron que lo ten\u00eda que retirar.""}, {""created_time"": ""2022-03-17T21:26:31+0000"", ""message"": ""Hola nani, gracias por tanto... A mi esposo le sale impreso desde diciembre y a\u00fan no le han asignado donde retirarlo, ni en el link de la consulta, ni en entregas masivas, ni en el lugar donde hizo biom\u00e9trico, en ning\u00fan lugar est\u00e1, le toca viajar 3 horas hasta bogota para poder hacer las consultas y s\u00f3lo ha perdido el viaje.. Pero por lo menos ya le aprobaron, pues a mi no y eso que hicimos todo juntos""}, {""created_time"": ""2022-03-17T21:38:04+0000"", ""message"": ""Tengo una pregunta yo me reguistre cn mi permiso de permanencia y ya me llamaron que fuera a retirar el carnet pero me trajo un solo nombre pero en donde dice DnI nro salia mi numero de permanencia xq cn ese me registre pero me llamaron para la correcci\u00f3n del carnet ya lo fui a retitrar pero ha hora donde doce dni nro sale mi numero de c\u00e9dulas mi pregunta seria Tendr\u00eda problema ...en mi eps xq ya no aparece mi numero de permanencia en el carnt si no mi cedula""}, {""created_time"": ""2022-03-17T22:38:23+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes espero q esten bien. Es para comunicarles q a mi ya me entregaron el ppt me enviaron una cita para ir a retirarlo a cali en el coliseo del pueblo. Resulta q ayer me enviaron otro mensaje de texto para ir otra vez a retirar el ppt. No entiendo. Gracias.""}, {""created_time"": ""2022-03-17T22:42:51+0000"", ""message"": ""Hola nani Dios te bendiga fui de los primeros que me cense  y nada que me sale el carnet""}, {""created_time"": ""2022-03-17T22:42:55+0000"", ""message"": ""Hola Nani buenas tarde Ami hijo le sali\u00f3 y impreso pero no s\u00e9 d\u00f3nde retirarlo xq no me sale d\u00f3nde hay q ir xf""}, {""created_time"": ""2022-03-17T23:05:47+0000"", ""message"": ""Nany a los de septiembre q no le han dado el permiso hay q repetir el proceso""}, {""created_time"": ""2022-03-17T23:20:31+0000"", ""message"": ""pero bendito sea dios!!!!! mi esposo y yo tuvimos que hacer el bometrico nuevamente porque en migraci\u00f3n nos pidieron hacer entonces como que vamos a quedar ahora de \u00faltimos no es posible esto!!!!!!""}, {""created_time"": ""2022-03-17T23:51:18+0000"", ""message"": ""Hola nani, yo soy de noviembre y a\u00fan me aparece en proceso \ud83d\ude14\ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-03-18T00:38:07+0000"", ""message"": ""Mi hijo es del 1ro de septiembre, hizo el boton visible.y a\u00fan aparece en proceso.""}, {""created_time"": ""2022-03-18T03:02:27+0000"", ""message"": ""Buenas nani una pregunta si perd\u00ed mi n\u00famero de tel\u00e9fono y el correo como hago para saber si mi ppt esta listo""}, {""created_time"": ""2022-03-18T03:32:07+0000"", ""message"": ""Hola nani Voices of Venezuela nena me puedes ayudar con una duda? Que pasa con los de octubre? Ya el director hablo de los de septiembre pero los de octubre nada, mi esposo hizo su biometrico el 2 de octubre y solo sale en proceso, ser\u00e1 que esta en error o que?'pero no sale por ningun lado aprobado, yo fui mas tarde en septiembre y ya me lo entregaron, pero a el nada y de verdad lo necesita para entrar a trabajar en una empresa""}, {""created_time"": ""2022-03-18T04:40:50+0000"", ""message"": ""https://enfrontera.com/jornada-salud-ppt-antioquia-migrantes/?fbclid=IwAR3UTm_lyx1K638hElzX_6Sf1Us3Q_xkrv1mw_ROfUweXc90PFMbEaoT0fk""}, {""created_time"": ""2022-03-18T05:51:17+0000"", ""message"": ""hola nani soy del 1 de septiembre tengo ppff  y aun no me dan informacion sobre mi ppt realice el proceso de boton de septiembre y tampoco me han dado ninguna informacion ni por correo ni llamadas ni whatssap.. para cuando se pondran en contacto con uno?""}, {""created_time"": ""2022-03-18T18:46:13+0000"", ""message"": ""Y los de octubre""}, {""created_time"": ""2022-03-19T02:42:47+0000"", ""message"": ""Ise el biom\u00e9trico en octubre y a la fecha nada que me sale el permiso""}, {""created_time"": ""2022-03-21T13:55:08+0000"", ""message"": ""NEGLIGENCIA TOTAL E INEPTITUD""}, {""created_time"": ""2022-03-22T14:04:12+0000"", ""message"": ""Buenos dias ya me otorgaron mi perniso pero tengo una pregunta porque fui a tigo a colocar mi linea mobil a mi nombre y me lo negaron porque que no es admisible al iguak que en claro como se haria en ese caso algo tan sencillo y no pueden ayudarnos en eso mas dtengo rut y camara de comercio aca en bogota y si me acptaron con el permiso para esos tramites y no pueden hacerlo en lo otro""}, {""created_time"": ""2022-03-22T23:39:50+0000"", ""message"": ""Nani que a pasado con los que isismos el registro con el Pep y a\u00fan nos nos aprueban el permiso.""}, {""created_time"": ""2022-03-23T21:46:40+0000"", ""message"": ""Hola Many tengo una persona que por no poder no a retirado su documento tu dices que ser\u00e1n archivado que tiene que hacer para poder retirarlo donde est\u00e9 archivado gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-24T14:18:08+0000"", ""message"": ""Gisela Herrera Keiiver Alvarez Manuel Angel Castro Velasquez""}, {""created_time"": ""2022-04-25T18:27:13+0000"", ""message"": ""Esa miercoles no la aceptan para sacr cuentas, si no es con pasaportr \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21""}, {""created_time"": ""2022-05-05T00:20:25+0000"", ""message"": ""Hola, y que dicen sobre los casos de las personas que hacen el biometrica por ejemplo en cali y luego se mudan a Bogot\u00e1? Se puede hacer cambio de domicilio para que llegue a Bogot\u00e1?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TmpjMk9EazVOekU0T0RVMk9Ub3hOalEzTlRVeU1qWTQZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFl3TkRZAeU56UTRNekl6TlRBd01Eb3hOalV4TnpFd01ESTIZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"41";"1";"319662435565899_1036142033917932";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"‼️¡Consulta si tu PPT está listo!‼️ . . ✅ Todas las semanas 📍#MigraciónColombia se encuentra realizando jornadas de entrega masivas de PPT, puedes verificar si tu permiso se encuentra disponible para retirar en una de ellas aquí 👉 https://aplicativosmc.com/masivosppt/  . . 👀 Y si tienes dudas de cómo hacerlo, 📲¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉  https://wa.link/26w9o7 con gusto te estaremos orientando.";"2022-03-16T21:07:29+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-16T21:08:17+0000"", ""message"": ""A mi me sale que mi documento no est\u00e1 en el m\u00f3dulo seleccionado""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:09:18+0000"", ""message"": ""Soy de el 3 de octubre tengo Pep y a\u00fan me sale en Proceso y seg\u00fan los que ten\u00edan Pep iban a ser m\u00e1s r\u00e1pido pero es un fao demoran demasiado y eso que uno ya est\u00e1 en la data de migraci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:09:18+0000"", ""message"": ""A mi hijo tambi\u00e9n le sale lo mismo""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:09:52+0000"", ""message"": ""Mi pep est\u00e1 listo y no tengo direcci\u00f3n. Para poderlo reclamar""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:11:07+0000"", ""message"": ""El de mi hija sale impreso pero no tiene ni gecha n lugar de entrega""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:14:22+0000"", ""message"": ""Septiembre #INVISIBLE""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:15:20+0000"", ""message"": ""El de mi hijo todav\u00eda nada""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:17:19+0000"", ""message"": ""Hola xk me sale q mi documento no esta en ese modulo seleccionado y lo consulto en varios y sale lo mismo xk sale asi""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:20:44+0000"", ""message"": ""Mi mama y mis hermanos son de Diciembre y ya les sale aprobado y impreso pero les consulto el lugar de entrega y no les sale en ningun lado.\n Yo y mi esposo somos del 2 y 3 de noviembre y nada que nos sale \ud83e\udd7a y lo necesitamos por que tenemos una buena propuesta de trabajo ..que debemos hacer sera ir a migracion o seguir esperando???""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:20:49+0000"", ""message"": ""A m\u00ed hermano se lo dieron en mov\u00edstar arena, \u00e9l es de septiembre, la semana pasada fue a aperturar cuenta en el banco y cuando verificaron el ppt por en migraci\u00f3n en la p\u00e1gina dice que est\u00e1 en proceso y no sale impreso. No le aparturaron la cuenta""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:21:27+0000"", ""message"": ""Y a\u00fan los de septiembre seguimos invisibles soy del 9 de septiembre y nisiquiera sale aprobado""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:22:47+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo hago para consultar?""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:23:03+0000"", ""message"": ""Mi ppt tienes mas de un mes impreso y no se donde retirarlo por que los mas cercanos son Valledupar y las jagua qie es donde ice el biometrico y aun no me lo entregan""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:23:16+0000"", ""message"": ""Yo soy del 26 septiembre y tengo salv\u00f3conducto cs2 refugiado y nada""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:24:13+0000"", ""message"": ""Mi esposo desde noviembre""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:24:45+0000"", ""message"": ""Mily Crv""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:24:51+0000"", ""message"": ""Hola Nani una pregunta todav\u00eda habr\u00e1n puntos visibles en Colombia?""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:25:33+0000"", ""message"": ""No e podido coger la cita el sistema no me accede :-(""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:25:37+0000"", ""message"": ""Mi esposo e hijo est\u00e1n desde el 13/9 los busco y no salen, a m\u00ed ya me entregaron y en la p\u00e1gina apenas aparece impreso. Somos del mismo d\u00eda.""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:28:32+0000"", ""message"": ""#Invisivilis\u00edsima del 15 de septiembre, hice a mis hijos #123porMi y nada, boton de Septiembre desde primer momento y nada, fui hasta Migraci\u00f3n y mi nombre estaba malo ok, pero seg\u00fan mis hijos tienen todo bien y aun nada de nada. \ud83d\ude14 \ud83e\udd74""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:29:02+0000"", ""message"": ""Jirali Viloria""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:29:06+0000"", ""message"": ""Sigo invisible soy del 3 se septiembre""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:30:18+0000"", ""message"": ""Hola el m\u00edo nada soy de septiembre ya ingres\u00e9 a la p\u00e1gina septiembre y a\u00fan nada""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:30:49+0000"", ""message"": ""Hola todav\u00eda no saben cuando nos daran respuesta a los de septiembre que ingresamos datos en \u00e9l bot\u00f3n xq tanta mala suerte mi familia y yo queremos respuesta solo en proceso sale ??????""}, {""created_time"": ""2022-03-16T21:30:49+0000"", ""message"": ""Mi esposo e hija son de 1 y 2 de septiembre y a\u00fan. No les llega realize el bot\u00f3n de septiembre y a\u00fan. No obtengo respuestas""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TmpFME1qTTVOekkxTVRJeU9Ub3hOalEzTkRZAME9EazMZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TmpFMU1USXlOekkxTURNME5qb3hOalEzTkRZAMk1qVXcZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1036142033917932/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TmpFMU1USXlOekkxTURNME5qb3hOalEzTkRZAMk1qVXcZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"42";"1";"319662435565899_1035502077315261";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"‼️¡Activa el sonido y no te peles este datazo!‼️ . . 💭 Y si tienes más dudas, 📲 ¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7";"2022-03-15T21:03:01+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-15T21:06:38+0000"", ""message"": ""Si a m\u00ed hija , solicit\u00f3 un duplicado y le sali\u00f3 con nueva fecha de expedici\u00f3n, esperando que el PPT realizado en septiembre se lo entreguen antes de esa fecha, en tal caso si no se lo han entregado que se podr\u00eda hacer?""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:11:49+0000"", ""message"": ""Hola en diciembre saque mi duplicado por p\u00e9rdida y a\u00fan me sigue sirviendo.""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:12:47+0000"", ""message"": ""Hola nene C\u00f3mo est\u00e1s Qu\u00e9 pasado con los permisos derame del diciembre""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:13:17+0000"", ""message"": ""Por que no usaste el PPT? aun no lo tienes?""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:13:20+0000"", ""message"": ""Nani cm piedo hacer soy de septiembre ya hice la solicitud de boton septiembres visible hace cm 20 dias y aun nada""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:18:47+0000"", ""message"": ""Si cierto el m\u00edo se venci\u00f3 y migraci\u00f3n me dio un a\u00f1o m\u00e1s Dios bendito me preocupaba para gestionar cosas ac\u00e1 es un alivio""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:22:15+0000"", ""message"": ""Nani como puedo renunciar al ppt? Soy del mes de Septiembre,  a\u00fan me aparece en tr\u00e1mite""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:24:50+0000"", ""message"": ""Pirela Mayerli\nPilas chama.""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:30:42+0000"", ""message"": ""Hola c\u00f3mo ago para sacar de nuevo mi PPT ya que me lo robaron""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:32:54+0000"", ""message"": ""Hola Nani. Mi Hermana es de septiembre y nada y la quieren sacar del trabajo!""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:33:24+0000"", ""message"": ""Qu\u00e9 pena y equipo saludos Dios os bendiga""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:37:50+0000"", ""message"": ""Hay Nani, me sorprende que no sepas eso, pero otro dato es que una vez que haces el biom\u00e9trico teniendo Pep, en unos meses te lo cancelan, y despu\u00e9s de haber Sido cancelado no se puede sacar ni duplicado, ni certificado de vigencia, lo cancelan y migraci\u00f3n no da respuesta, lo que le parece una falta de seriedad por parte de migraci\u00f3n porque deben cancelar el Pep una vez hayan entregado el PPT, y hay muchos que lo tienen cancelado y a\u00fan nada del PPT, es mi caso que soy de septiembre.""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:42:10+0000"", ""message"": ""Hola Nani como les cont Ami hija le robaron y ya puse la denuncia pero andan diciendo q el PPT no lo buelve. A dar todav\u00eda les digo q hay q pagar y esperar q llegu\u00e9 me dicen q es plata perdida xrq ya no lo vuelven Adar \ud83e\udd7a""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:43:18+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes, ha mi me dice que mi fecha ya pas\u00f3 . Que puedo hacer .""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:44:01+0000"", ""message"": ""Gracias por mantenernos informados! Un abrazo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:46:23+0000"", ""message"": ""Que raro que no lo sab\u00edas los Pep lo est\u00e1n renovando y su fecha es hasta el 2023 de all\u00ed ya no vas m\u00e1s el Pep \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:50:37+0000"", ""message"": ""Hola Nani yo le ise el prosceso 123 a mi hija hcen como 3 meses y nada q me dan respuesta ella tiene una cita para el biom\u00e9trico el 7 de abril .yo soy de septiembre y nada tampoco""}, {""created_time"": ""2022-03-15T21:53:18+0000"", ""message"": ""Pero si ya uno tiene el permiso temporal ya el Pep no sirve""}, {""created_time"": ""2022-03-15T22:00:13+0000"", ""message"": ""Nani buenas tardes una pregunta !? Para los que  ya tenemos el permiso ahora nos tenemos que identificar con el n\u00famero que sale en el carnet osea en el rumv \ud83e\udd14\ud83d\ude44""}, {""created_time"": ""2022-03-15T22:03:43+0000"", ""message"": ""Nazzareth Amaro""}, {""created_time"": ""2022-03-15T22:17:46+0000"", ""message"": ""Que bueno Nani me voy a meter""}, {""created_time"": ""2022-03-15T22:18:56+0000"", ""message"": ""Hola Nani yo en un en vivo tuyo hice esa acotaci\u00f3n del pep de igual manera cuando entregan los ppt aprobados hay gente que le sale con un solo nombre, y eso dicen que hay un error pero cundo t\u00fa vas a la constancia de aprobaci\u00f3n del ppt ah\u00ed si sale con los dos nombres y apellidos si los tienes es decir que ah\u00ed si se comprueba que no es error de uno sino del sistema de biom\u00e9trico yo corrobor\u00e9 con los datos de una persona que ten\u00eda con ese problema y ah\u00ed ya Migraci\u00f3n tiene que imprimir de nuevo el ppt esto lo digo sin aras de levantar pol\u00e9micas la idea es resolver los incovenientes.. saludos a tu equipo""}, {""created_time"": ""2022-03-15T22:24:26+0000"", ""message"": ""Hola nany mi pregunta es si ya tengo el PPT para que voy a renovar el PEP no va a quedar suprimido""}, {""created_time"": ""2022-03-15T22:30:09+0000"", ""message"": ""Nani a mi esposo le rechazaron PPT hoy. No entiendo tenemos salvoconducto de refugiado cs2. Q deber\u00eda hacer \u00e9l""}, {""created_time"": ""2022-03-15T22:35:45+0000"", ""message"": ""Hola, amiga hoy me aprobaron el PPT pero cuando entro para ver en donde debo de retirarlo no me sale ni en cundinamarca ni en Bogot\u00e1 \ud83d\ude2a cual es el paso a seguir?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TlRVeU1UQTBOek14TXpNMk5Eb3hOalEzTXpjNE16azQZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TlRVMU1qTTFNRFkwTXpVMk56b3hOalEzTXpnek56UTEZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1035502077315261/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TlRVMU1qTTFNRFkwTXpVMk56b3hOalEzTXpnek56UTEZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"43";"1";"319662435565899_1034903454041790";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿Estás buscando trabajo? ¡Esta es tu opción!‼️ . . 💪Nuestros panas de Free, brindan oportunidades laborales, así como herramientas para crear tu plan de vida y fortalecer tus habilidades personales🤝 . . 👀 Para que te puedas postular y ser parte de este programa sigue los pasos que te explicamos en el siguiente video, acá te dejamos el link  👉 https://fb.watch/bLnG9tz0Vo/  . . 💭 Y si tienes más dudas 📲 ¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá 👉 https://wa.link/26w9o7";"2022-03-14T21:17:59+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-14T21:22:33+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes sii""}, {""created_time"": ""2022-03-14T21:28:11+0000"", ""message"": ""Siiii, estoy buscando trabajo, y estoy por perder un contrato tambi\u00e9n. Soy del 4 septiembre y nada que sale mi permiso y tampoco dan respuesta de los de septiembre visible!!! Me puede. Ayudar por favor!!!""}, {""created_time"": ""2022-03-14T21:28:53+0000"", ""message"": ""Excelente""}, {""created_time"": ""2022-03-14T21:40:13+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n xfa""}, {""created_time"": ""2022-03-14T22:54:16+0000"", ""message"": ""Si""}, {""created_time"": ""2022-03-15T00:27:12+0000"", ""message"": ""Ya yo me postule y me llamaron para terminar de llenar un formulario. Ahora a esperar que Salga algo bueno por ah\u00ed con el favor de Jehov\u00e1 Dios \ud83e\udd17\ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-03-15T01:10:17+0000"", ""message"": ""Jose Gutierrez""}, {""created_time"": ""2022-03-15T01:20:03+0000"", ""message"": ""Buenas y septiembre con bot\u00f3n ono   pa  cuado""}, {""created_time"": ""2022-03-15T01:21:21+0000"", ""message"": ""Fuera sido .mejor aser de nuevo el tramite.y olvidar septiembre..y nos llega ppt m\u00e1s r\u00e1pido  seguro  q si""}, {""created_time"": ""2022-03-15T02:14:15+0000"", ""message"": ""Yo no e echo nada xq no tengo la prueba sumar\u00eda quiero trabajar ...""}, {""created_time"": ""2022-03-15T02:20:13+0000"", ""message"": ""Nani mi cu\u00f1ado esta en busca de trabajo lo necesita tiene una ni\u00f1a y ya ha tocado en varias partes y nada el tiene el permiso viejo y esta esperando por el otro.""}, {""created_time"": ""2022-03-15T03:18:08+0000"", ""message"": ""Ya tengo el permiso. Y estoy en busca devempleo""}, {""created_time"": ""2022-03-15T04:54:57+0000"", ""message"": ""Esty buscando trabajo""}, {""created_time"": ""2022-03-15T04:55:54+0000"", ""message"": ""Sara\u00ed Jim\u00e9nez Rodr\u00edguez""}, {""created_time"": ""2022-03-15T11:51:10+0000"", ""message"": ""Bbdia. Por fa Nany. Quiero postularme""}, {""created_time"": ""2022-03-15T19:03:20+0000"", ""message"": ""Hola.tengo.mi.ppt y.no.melo.asectan.en.ninguna empresa.que.debo hacer""}, {""created_time"": ""2022-03-16T00:47:22+0000"", ""message"": ""Buenas noches. Me gustar\u00eda informaci\u00f3n. Ya que el video no tiene audio""}, {""created_time"": ""2022-03-16T13:51:49+0000"", ""message"": ""Gracias por el dato nani muchas bendiciones \ud83d\ude48\ud83d\ude4c""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TkRrd05UQTBOREEwTVRZAek1Ub3hOalEzTWpreU9UVXoZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TlRrek5ETXhNemt6T0Rjd05Eb3hOalEzTkRNNE56QTUZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"44";"1";"319662435565899_1033657254166410";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿Sabías este dato? ¿Tienes más dudas sobre esta entidad? ⁉️  📲 ¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 , con gusto te estaremos orientando.";"2022-03-13T21:03:01+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-13T21:34:15+0000"", ""message"": ""Ac\u00e1 en Medell\u00edn no hay defensor\u00eda del pueblo hace ya 2 a\u00f1os donde acude unos si requiere de ayuda en Medell\u00edn""}, {""created_time"": ""2022-03-13T22:08:39+0000"", ""message"": ""Solicite una informaci\u00f3n respecto a tr\u00e1mites o accesorias legales y no me dieron repuesta""}, {""created_time"": ""2022-03-13T22:33:19+0000"", ""message"": ""A m\u00ed hermano lo despidieron del trabajo porque falt\u00f3 dos d\u00edas ( est\u00e1ba enfermo) y no le quieren dar la liquidaci\u00f3n adem\u00e1s que le pagaban menos del m\u00ednimo y lo explotaban. \u00bfQu\u00e9 podemos hacer para que le paguen su liquidaci\u00f3n?""}, {""created_time"": ""2022-03-13T22:58:58+0000"", ""message"": ""Ellos me ayudaron para que pudieran aceptar a mi hijo en un colegio p\u00fablico hace 3a\u00f1os .""}, {""created_time"": ""2022-03-14T03:48:55+0000"", ""message"": ""Buenas como hiciera para que le puedan entregar el titulo de bachiller  a  mi hijo se graduo en noviembre  2021""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TkRJNE9UY3hOREV3TXpFMk5Eb3hOalEzTWpBM01qVTEZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TkRReU5EWTNOREE0T1RZAMk9Eb3hOalEzTWpJNU56TTEZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"45";"1";"319662435565899_1033650860833716";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"😂 No lo decimos nosotros, lo dicen los expertos 😂 . . 👀 Ojo con nuestros tips cada semana y mosca con las páginas que sigues mi pana, no te dejes engañar 💪";"2022-03-12T21:03:00+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-12T21:09:40+0000"", ""message"": ""Naniii saludos un abrazo \ud83c\udf3a""}, {""created_time"": ""2022-03-12T21:09:58+0000"", ""message"": ""Yooo los sigooo mi amoor hasta recibi insignia de fan destacado y todaviaa no me a llegadoo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02igual te sigo viendo\ud83d\ude18\ud83d\ude18""}, {""created_time"": ""2022-03-12T21:12:29+0000"", ""message"": ""Excelente""}, {""created_time"": ""2022-03-12T21:18:10+0000"", ""message"": ""El de mi hija qued\u00f3 en blanco y negro porqueeeeeeeeeee""}, {""created_time"": ""2022-03-12T21:21:31+0000"", ""message"": ""Mi documento sali\u00f3 con un error de imprenta en mi segundo apellido""}, {""created_time"": ""2022-03-12T21:22:20+0000"", ""message"": ""Ni siguiendo tus consejos nani\ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-03-12T21:36:07+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes yo recib\u00ed un mensaje de migraci\u00f3n d\u00f3nde me dec\u00edan que el permiso de mi hijo menor de 7a\u00f1os le hab\u00edan aprobado el permiso y yo consulto el n\u00famero del RUMV y dice estado: impreso pero luego consulta fecha y lugar para retirar y me dice: su documento no se encuentra registrado en este m\u00f3dulo?? Entonces ser\u00e1 que me sali\u00f3 el permiso del ni\u00f1o si o no y como hago para retirarlo""}, {""created_time"": ""2022-03-12T21:37:26+0000"", ""message"": ""Y no entiendo si mis hijas de 9y 10 a\u00f1os y yo hicimos el registro del RUMV el mismo d\u00eda porque el del ni\u00f1o sali\u00f3 y el de nosotras no, y fue en noviembre y ahun nada""}, {""created_time"": ""2022-03-12T21:49:37+0000"", ""message"": ""Hola Nani yo fui a la cita en noviembre y nada que me llega""}, {""created_time"": ""2022-03-12T21:53:05+0000"", ""message"": ""Yo ni existo en ese registro desd octubre y nada ni msj ni llamada ni correo que hago \ud83d\ude14\ud83d\ude2a""}, {""created_time"": ""2022-03-12T21:54:56+0000"", ""message"": ""Hola Nani estoy muy triste  y ni se diga mi hija despu\u00e9s de esperar tanto el permiso de mi hija ya estaba lista para entrar a trabajar en una empresa y anoche cuando ven\u00eda en el trasmilenio le robaron el monedero  con los papeles  est\u00e1mos s\u00faper tristes \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-03-12T21:55:08+0000"", ""message"": ""Hola Nani q se sabe de los q llenamos el formulario de septiembre visible y nada de respuesta aun""}, {""created_time"": ""2022-03-12T22:12:42+0000"", ""message"": ""Hola a todos Voices of Venezuela, tengo una pregunta porque a los que fueron al biometrico en noviembre todav\u00eda no hay respuesta...""}, {""created_time"": ""2022-03-12T22:16:16+0000"", ""message"": ""El m\u00edo ya dice impreso y que no est\u00e1 en ning\u00fan m\u00f3dulo ni siquiera en d\u00f3nde hize mi biometr\u00eda y sale as\u00ed desde Diciembre \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a""}, {""created_time"": ""2022-03-12T22:20:43+0000"", ""message"": ""Hola por favor necesito saber como hacer a mi hijo se le perdi\u00f3 sus billetera y hay tenia su ppt que podemos hacer""}, {""created_time"": ""2022-03-12T22:29:21+0000"", ""message"": ""Nani bendiciones para ustedes exelente lo que hacen \ud83d\ude18""}, {""created_time"": ""2022-03-12T22:50:33+0000"", ""message"": ""Buenas , que ha pasado lo de septiembre , ya hice lo de septiembre visible y no me dan respuesta , ser\u00e1 que voy al centro donde lo hice necesito respuestas concretas , estoy desde el 8 de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-03-12T23:26:58+0000"", ""message"": ""Yo sigo a Nani pero a\u00fan as\u00ed sal\u00ed requema en la foto ,\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05""}, {""created_time"": ""2022-03-13T00:08:28+0000"", ""message"": ""Y los de octubre para cuando nani?""}, {""created_time"": ""2022-03-13T00:19:09+0000"", ""message"": ""Uy ni as\u00ed \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\nEl que no. No! \ud83d\ude1c""}, {""created_time"": ""2022-03-13T00:44:01+0000"", ""message"": ""Hay much\u00edsimas much\u00edsimas personas de septiembre y octubre sin el PPT... La verdad detr\u00e1s de eso alguien la sabe? Osea ya el bot\u00f3n de septiembre hace casi un mes q hicimos mi esposa y yo el tramite y aun nadaaaaaa... No es por ser mal agradecido, mal educado, ni grosero ni nada por el estilo, pero creo q lo mejor seria ser sinceros y si es de iniciar procesos de nuevo ps se inician y eso de verdad q para mi en lo personal y creo q de muchas personas no seria problema. El mayor problema est\u00e1 en la insertidumbre de no saber q pasa ni q pasara y as\u00ed nomas han pasado casi 7 meses esperando, donde hay personas q en un mes les sale todo super r\u00e1pido, pongo eso de ejemplo solo por decir q a partir de los q iniciaron en noviembre al parecer el sistema si camino de mejor manera...\nA todas estas seria bueno si alguien q hizo el tr\u00e1mite del bot\u00f3n septiembre ya le han dado respuesta""}, {""created_time"": ""2022-03-13T02:08:26+0000"", ""message"": ""Hola Nani mira sali\u00f3 mi permiso y tiene error en mi apellido""}, {""created_time"": ""2022-03-13T02:25:11+0000"", ""message"": ""Aj\u00e1 y asta cuando vamos esperar ya vamos para 7 meses  y todav\u00eda est\u00e1 en validaci\u00f3n . X qe los otros meses salieron como noviembre, diciembre y enero no se justifica""}, {""created_time"": ""2022-03-13T02:27:21+0000"", ""message"": ""Como un permiso tramitado en diciembre. Y c lo entregan a finales de enero como c justifica eso Nani""}, {""created_time"": ""2022-03-13T02:29:58+0000"", ""message"": ""Osea como dicen ellos un peque\u00f1o grupo de septiembre son los qe tienen qe revisar de pie a cabeza y todav\u00eda no hay repuesta y todav\u00eda quieren que uno tenga paciencia creo qe no es justo y me disculpa mani ya esto es una falta de respeto""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TXpZAM056ZAzFOREUyTkRNMU1Eb3hOalEzTVRFNU16ZA3cZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TXpjNU1qTTNOelE0TmpJek1Ub3hOalEzTVRNNE5UazQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1033650860833716/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TXpjNU1qTTNOelE0TmpJek1Ub3hOalEzTVRNNE5UazQZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"46";"1";"319662435565899_1033106160888186";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨¡Aún no se puede tramitar el RUT con el PPT!🚨 . . 👀 Ojo pelao con esta información, de momento el RUT no se puede tramitar con el PPT porque la opción no está habilitada en la página web de la 📍DIAN, solo te permite hacer el proceso si tienes la cédula de ciudadanía colombiana o pasaporte 🤝 . . 📢 En cuanto se pueda realizar el proceso con este nuevo permiso les estaremos informando por nuestras distintas redes sociales 💪 . . 💭 ¿Te quedaron dudas? 📲 ¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte";"2022-03-11T21:59:17+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-11T22:02:18+0000"", ""message"": ""Hola cuando nos responden sobre los de septiembre ya ahorita \u00e9l domingo vamos a cumplir 6 meses esperando xq no salimos en \u00e9l sistema ni mis ni\u00f1os""}, {""created_time"": ""2022-03-11T22:10:58+0000"", ""message"": ""Yo la hice con el pep""}, {""created_time"": ""2022-03-11T22:29:37+0000"", ""message"": ""Hola a todo una pregunta.... Ya tengo el ppt pero es como si no lo tuviera.... Porq aun no lo aceptan en ning\u00fan lado Medell\u00edn para abrir cuenta necesita carta de trabajo para sacar licencia no se puede y Y\u00ed soy idependiente""}, {""created_time"": ""2022-03-11T22:34:18+0000"", ""message"": ""Para los que quieren sacar el rut les dejo el enlace https://agendamientodigiturno.dian.gov.co/frmSolicitarNuevaCita.aspx""}, {""created_time"": ""2022-03-11T22:34:59+0000"", ""message"": ""Elegir la opci\u00f3n otro para colocar el rut""}, {""created_time"": ""2022-03-11T22:35:06+0000"", ""message"": ""Yo quiero mi licencia \ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-03-11T22:39:20+0000"", ""message"": ""Naniii yo si lo caque con el ppt...la cita es virtual y te env\u00edan el rut al correo ...desde medell\u00edn...""}, {""created_time"": ""2022-03-11T22:57:13+0000"", ""message"": ""No se puede nada""}, {""created_time"": ""2022-03-11T22:58:21+0000"", ""message"": ""Hola buena tardes nanii. Tengo una pregunta hoy me dijeron en la empresa que mi nuevo ptt no me lo aceptaban en la arl porque solo me sali\u00f3 1 solo nombre y en el pep ten\u00eda los dos, que fuera a migraci\u00f3n para que me dieran una autorizaci\u00f3n de que eso no ten\u00eda problema. Que debo hacer ser\u00e1 que all\u00e1 me dan algo? Ay\u00fadame porfa""}, {""created_time"": ""2022-03-11T23:01:36+0000"", ""message"": ""Que pasa con los de Septiembre hasta cuando? Que falta de respeto que los que hicieron su biometrico de \u00faltimos ya tienen su permiso ese aplicativo de la p\u00e1gina que implementaron no a servido de nada porque somos much\u00edsimos que a\u00fan no recibimos respuesta \ud83d\ude25""}, {""created_time"": ""2022-03-11T23:11:36+0000"", ""message"": ""Yo lo hice con solo c\u00e9dula venezolana nada mas""}, {""created_time"": ""2022-03-11T23:13:59+0000"", ""message"": ""Con el pasaporte venezolano, se puede? Si est\u00e1 vencido!!!""}, {""created_time"": ""2022-03-11T23:17:40+0000"", ""message"": ""Buenas tardes yo vivo aqu\u00ed en Bogota fui a sacar la licencia de conducci\u00f3n y me dijeron que el ministerio de transporte. NO reconoce el permiso de protecci\u00f3n temporal como documento""}, {""created_time"": ""2022-03-11T23:25:55+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela Nani yo tengo mi rut con mi cedula normal""}, {""created_time"": ""2022-03-11T23:33:21+0000"", ""message"": ""Ese permiso no lo aceptan en ninguna parte""}, {""created_time"": ""2022-03-12T01:00:36+0000"", ""message"": ""Que pas\u00f3 con septiembre llene el formulario de septiembre invisible y a un nada no dan informaci\u00f3n segu\u00edmos invisibles""}, {""created_time"": ""2022-03-12T01:35:22+0000"", ""message"": ""Nani y cuentas bancarias si se podr\u00e1n tramitar???""}, {""created_time"": ""2022-03-12T02:25:40+0000"", ""message"": ""Buenas noches saludos y bendiciones para todos. Que es el RUT y para que sirve?""}, {""created_time"": ""2022-03-12T02:58:52+0000"", ""message"": ""Hola Nany yo saqu\u00e9 el Rut con el Ppt y luego realic\u00e9 la cuenta bancaria""}, {""created_time"": ""2022-03-12T03:01:41+0000"", ""message"": ""Una pregunta si yo lo saco con el pasaporte y despu\u00e9s me dan el PPT no pasa nada?""}, {""created_time"": ""2022-03-12T11:53:02+0000"", ""message"": ""Hola el ppt fue creado por un decreto presidencial y aqui los entes publicos como privado no le paran ahora tiene que venir a socializalor como va decir un enten que ese documento elaborado con todo los parametro de seguridad por un ente como emigrcion colombia no sirve o no funciona es hora de tener el decreto encima y mostralo sera""}, {""created_time"": ""2022-03-12T16:06:20+0000"", ""message"": ""Hola tengo 5 meses que fui a la cita del ppt  con mi ni\u00f1a y a\u00fan no tengo respuesta que debo hacer""}, {""created_time"": ""2022-03-12T18:24:08+0000"", ""message"": ""Hola mami hermosa! Te cuento q hice mi biom\u00e9trico el 2 de octubre mi hija el 3 mi hijo el 5 ellos ya le sali\u00f3 su permiso y el m\u00edo nada a\u00fan necesito viajar esperando respuesta""}, {""created_time"": ""2022-03-12T21:14:50+0000"", ""message"": ""Holaa, se puede realizar inscripci\u00f3n al Sisben con el PPT ?""}, {""created_time"": ""2022-03-12T22:26:44+0000"", ""message"": ""Hola por favor necesito saber como hacer a mi hijo se le perdi\u00f3 sus billetera y hay tenia su ppt que podemos hacer""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TXpFd056UXlOelUxTkRjeU5qb3hOalEzTURNMk1UTTQZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TXpjd05ESTVOelE1TlRBek9Ub3hOalEzTVRJME1EQTAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1033106160888186/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TXpjd05ESTVOelE1TlRBek9Ub3hOalEzTVRJME1EQTAZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"47";"1";"319662435565899_1031889041009898";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿Los venezolanos votarán en las elecciones del domingo? ¡FALSO FALSO FALSO!‼️ . . 👀 Ojo con estos rumores, el PPT no es un documento que permitirá a los venezolanos votar en las elecciones del territorio colombiano, el director de 📍#MigraciónColombia, Juan Francisco Espinosa hizo énfasis sobre esta situación en su Facebook Live del día de hoy🤝 . . 📢  ¡Rueeeda la voz! No te quedes con esta información y si te quedaron más dudas 📲¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte";"2022-03-09T21:45:04+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-09T21:57:04+0000"", ""message"": ""Si fuera as\u00ed q pudi\u00e9ramos votar de seguro ya todos los de septiembre estuvi\u00e9semos el documento en la mano \ud83e\udd74\ud83d\ude44""}, {""created_time"": ""2022-03-09T21:58:56+0000"", ""message"": ""Jajajaja buena""}, {""created_time"": ""2022-03-09T22:03:57+0000"", ""message"": ""Ovio como vamos a votar en un territorio que no es nuestro quiz\u00e1s en unos a\u00f1o me idmagino que si pero lo dudo mucho""}, {""created_time"": ""2022-03-09T22:07:31+0000"", ""message"": ""Esto si es un buen chiste Nani No votamos en venezuela que podemos menos vamos a botar aqui sin derecho hacerlo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23""}, {""created_time"": ""2022-03-09T22:30:06+0000"", ""message"": ""Hola Nany como estas... As\u00ed es, no votamos!""}, {""created_time"": ""2022-03-09T23:14:39+0000"", ""message"": ""Noooooooooooo""}, {""created_time"": ""2022-03-09T23:16:45+0000"", ""message"": ""Cuando es el cierre de frontera???""}, {""created_time"": ""2022-03-10T00:05:19+0000"", ""message"": ""Amigos Voices of Venezuela..buena informaci\u00f3n pero deben ampliarla ...venezolanos no pueden votar en elecciones del domingo porque son elecciones nacionales al congreso..estamos hablando de venezolanos con ppt ..pero venezolanos con c\u00e9dula de extranjeria pueden votar en elecciones de Alcaldes y consejales.""}, {""created_time"": ""2022-03-10T00:25:43+0000"", ""message"": ""Buenas noches y los de noviembre nada que salen tampoco,bueno a esperar y confiar en Dios""}, {""created_time"": ""2022-03-10T01:19:22+0000"", ""message"": ""M\u00e1s inepto el que crea que un Venezolano pueden votar con el permiso !! No sean MRK y ahora vengan con esas Pendejadasssss!!""}, {""created_time"": ""2022-03-10T02:06:14+0000"", ""message"": ""El PPT no lo aceptan en las notarias.... No se porque. El acta de defunci\u00f3n de mi sobrina lo debo llevar al hospital de nuevo a que el m\u00e9dico le borre el PPT y le coloque la C\u00c9DULA VENEZOLANA porque en la notaria ese formato NO EXISTE.""}, {""created_time"": ""2022-03-12T13:31:56+0000"", ""message"": ""A muchos colombianos lamentablemente les cuesta creer que es falso, porque muchos de ellos si pudieron votar en Venezuela con las irregularidades del gobierno all\u00e1, ellos iban les daban su c\u00e9dula reci\u00e9n llegados y votaban, creen que con nosotros ser\u00e1 igual.Pero no! Nosotros no podemos decidir aqu\u00ed! Como debe ser!""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TVRnNU5EZA3pNVEF3T1RNeE9Ub3hOalEyT0RZAek1ESTAZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TXpRMk5UY3pOelV4T0RnNU5Ub3hOalEzTURreE9URTIZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"48";"1";"319662435565899_1031288304403305";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"‼️¡No me aceptan el PPT! ¿Qué puedo hacer?⁉️ . . 👀 Ojo pelao con esto,  el ✅ PPT es un documento nuevo y llevará tiempo para que todas las instituciones públicas y privadas lo conozcan e incluyan dentro de sus sistemas. . . 💭 Pero… ¿Qué se puede hacer entonces? Juan Francisco Espinosa ha dicho que pueden indicarle a 📍#MigraciónColombia sobre esta situaciones para que tomen nota de ello y se comunicarán con la entidad💪 . . 🤔 ¿Sabías este dato? ¿No te aceptaron el PPT? ¡Déjanos tu respuesta en los comentarios! Y si te quedaron dudas, escríbenos a WhatsApp, acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte";"2022-03-08T21:10:17+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-08T21:12:26+0000"", ""message"": ""Gracias a Dios en el colegio de mi hijo hoy me llamaron que le van a dar su t\u00edtulo de bachillerato.""}, {""created_time"": ""2022-03-08T21:13:30+0000"", ""message"": ""Una pregunta me estaba inscribiendo en el sena para hacer un curso t\u00e9cnico y resulta que no puedo inscribirme con el Pep porque ya no est\u00e1 actualizado desde el d\u00eda que me inscrib\u00ed en el PPT que har\u00eda y ese documento a\u00fan no lo tengo""}, {""created_time"": ""2022-03-08T21:15:43+0000"", ""message"": ""#NoMeHanDadoElPPT \ud83d\ude22\ud83d\ude25\ud83d\ude12\ud83d\ude30\ud83d\ude28 (no me vayan a decir que tenga paciencia ) \ud83d\ude09""}, {""created_time"": ""2022-03-08T21:23:26+0000"", ""message"": ""Yo tengo problema es con la firma que nada que ver con mi letra sali\u00f3 fue pura rayas y ni yo se repetir eso""}, {""created_time"": ""2022-03-08T21:44:57+0000"", ""message"": ""Que informaci\u00f3n tienen de los de septiembre ??? Hagan un programa aclarando solo los que a\u00fan no le\nEntregan el documento o por lo env\u00eda alguien que de informaci\u00f3n si se acept\u00f3 o no ! La verdad es que esperar tanto tiempo y hacer un bot\u00f3n llamado septiembre no funciono ya qu\u00e9 hay que seguir esperando y el bot\u00f3n de 123 tambi\u00e9n es tard\u00edo m\u00e1s ese te arroja un certificado de tr\u00e1mite ! Pero los de septiembre estampan en una nube y nadie consigue una respuesta para darnos que sea validera! CON URGENCIA LOS DE SEPTIEMBRE QUEREMOS RESPUESTA""}, {""created_time"": ""2022-03-08T22:12:57+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes yo aun espero el de mi hija desde septiembre que lo hicimos  y nada""}, {""created_time"": ""2022-03-08T22:20:52+0000"", ""message"": ""A mi hijo se lo dieron ya  . Y a\u00fan no sale en el sistema . . . . .y le consulta en la p\u00e1gina y sale y que su documento est\u00e1 en proceso a\u00fan no a sido aprobado.  \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26""}, {""created_time"": ""2022-03-08T22:28:23+0000"", ""message"": ""Nani! Sos! Desde el 2 de septiembre hecho el biom\u00e9trico mis hijas y nada a\u00fan, ella est\u00e1n bajo la cobertura de su pap\u00e1, pero ni a \u00e9l ni a las ni\u00f1as. Comienzo a preocuparme""}, {""created_time"": ""2022-03-08T22:39:47+0000"", ""message"": ""Hola Nani as\u00ed me pas\u00f3 a mi yo hago cursos en el Sena con el Pep pero se me venci\u00f3 en enero y no me puedo inscribir en uno de humanizaci\u00f3n de los servicios de salud por qu\u00e9 no est\u00e1 activo y el Pep vencido y me entregaron en febrero el ppt""}, {""created_time"": ""2022-03-08T22:54:13+0000"", ""message"": ""Necesito sacar pase y tr\u00e1nsito nada que lo acepta.""}, {""created_time"": ""2022-03-08T23:08:08+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani mi pregunta es .hay personas de septiembre que est\u00e1n haciendo todo el proceso de nuevo entonces pienso yo eso no atrasa m\u00e1s el proceso que crees t\u00fa est\u00e1n haciendo mal o es factible hacer lo otra vez""}, {""created_time"": ""2022-03-08T23:49:39+0000"", ""message"": ""Hola yo tengo una duda a mi me llamaron para retirar mi ppt y cuando fui al d\u00eda siguiente a migraci\u00f3n  me dijeron que mi ppt no estaba hay. Q debo hacer en este caso ?""}, {""created_time"": ""2022-03-08T23:50:09+0000"", ""message"": ""Hola queria abrir una cuenta movii pero aun no actulizan la opcion ppt solo sale pep!!""}, {""created_time"": ""2022-03-08T23:51:43+0000"", ""message"": ""Buenas tardes se\u00f1ores. Es que fui a sacar la licencia de conducci\u00f3n y no me lo aceptaron me dijeron con pasaporte pero tiene que estar vigente y mi pasaporte est\u00e1 vencido""}, {""created_time"": ""2022-03-09T00:00:15+0000"", ""message"": ""Hasta que el presidente no saque un decreto que diga que el ppt es una c\u00e9dula v\u00e1lida el ppt no sirve para nada por eso nadie lo acepta como documento legal""}, {""created_time"": ""2022-03-09T01:40:53+0000"", ""message"": ""Buenas noches! He le\u00eddo de gente que ha comprado pasajes de avi\u00f3n con la c\u00e9dula y con el PPT! Alguno podr\u00eda explicarme qu\u00e9 tuvo que hacer?""}, {""created_time"": ""2022-03-09T01:53:31+0000"", ""message"": ""Fui a sacar la c\u00edvica y no me aceptaron el PPT. Tambi\u00e9n Fui a comprar dolares y no me lo aceptaron .. western uni\u00f3n no quiere aceptar el nuevo permiso""}, {""created_time"": ""2022-03-09T02:56:22+0000"", ""message"": ""Hola a mi me paso no me dieron el empleo dado que seg\u00fan ellos han tenido inconvenientes con el registro de los venezolanos con ese permiso y hasta que no este todo en orden no pueden dar empleo a venezolanos""}, {""created_time"": ""2022-03-09T03:27:42+0000"", ""message"": ""Yo estaba haciendo preguntas a claro y tampoco lo reciben""}, {""created_time"": ""2022-03-09T09:12:48+0000"", ""message"": ""Tuve varias entrevistas quede en una de ellas que era con la empresa  Fuxia Shop y por no conocer el documento no me dieron la oportunidad cabe destacar que pase todos los filtros pero al momento de la contrataci\u00f3n fue que se fijaron que era el PPT y no el PEP  porque oensaron que eran los mismos al darse cuenta que no me hecharon todo para atras ... Senti mucha impotencia...""}, {""created_time"": ""2022-03-09T10:35:13+0000"", ""message"": ""Tengo dos meses con el PPT de mi ni\u00f1a impreso y nada q le sale lugar de entrega q puedo hacer""}, {""created_time"": ""2022-03-09T12:38:46+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela me a pasado en tramites m\u00e9dicos con mi ni\u00f1a q no aparece en la plataforma o no saben del ppt e infinidad de cosas, pero gracias a Dios me han dado soluci\u00f3n \ud83d\ude4c""}, {""created_time"": ""2022-03-09T13:36:47+0000"", ""message"": ""Los colombianos no est\u00e1n reportando ese documento""}, {""created_time"": ""2022-03-09T13:46:39+0000"", ""message"": ""Buen d\u00eda. Ya fue aprobado mi PPT .Alguien sabe d\u00f3nde retirarlo en Cartagena de Indias?""}, {""created_time"": ""2022-03-09T16:03:46+0000"", ""message"": ""En los bancos no aceptan el PPT para apertura de cuentas ni a\u00fan siendo solicitadas de n\u00f3mina por la empresa donde trabajo, la verdad esto parace solo para tenernos enumerados y saber d\u00f3nde estamos hasta ah\u00ed !!! No veo m\u00e1s ning\u00fan beneficio de nada para el venezolano que est\u00e1 haciendo las cosas bien !""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TVRJNE9URXdOemN6TmpVMU9Eb3hOalEyTnpjek9UUTMZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TVRjME9ETXdOelk1TURZAek9Eb3hOalEyT0RReE9ESTMZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1031288304403305/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TVRjME9ETXdOelk1TURZAek9Eb3hOalEyT0RReE9ESTMZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"49";"1";"319662435565899_1030701377795331";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨¡ACTIV@ CON CADA DETALLE!🚨 . . 📢 Nani te espera el jueves a las 6:00 pm para  responder todas tus dudas e inquietudes. ¿Qué esperas? ¡Déjanoslas en los comentarios! 👇 . . ‼️ Y…¡RUUUEDA LA VOZ CON TU PANA! #NaniResponde";"2022-03-07T21:28:08+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-07T21:29:52+0000"", ""message"": ""Gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-07T21:29:54+0000"", ""message"": ""Buenas tardes. Sabes algo sobre los permisos de septiembre? O del bot\u00f3n septiembre visible. Cuando dan respuestas?""}, {""created_time"": ""2022-03-07T21:31:10+0000"", ""message"": ""Se necesita tener el t\u00edtulo de bachiller?""}, {""created_time"": ""2022-03-07T21:59:51+0000"", ""message"": ""Hola nani que a pasado con septiembre ya hicimos el aplicativo y nada aun sigue en tr\u00e1mite..es preocupante mi hija recibe su grado de Enfermer\u00eda en mayo y tengo temor aque no valla tener su ppt porq si no lo tiene no le entregan su titulo \ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-03-07T22:46:22+0000"", ""message"": ""A que hora ma\u00f1ana?""}, {""created_time"": ""2022-03-07T22:48:12+0000"", ""message"": ""Este carnet solo sirve para que migraci\u00f3n tenga un n\u00famero de cu\u00e1ntos somos. Porque la salud ofrecida pailas. Te enga\u00f1an y te dicen en 20 d\u00edas ya tienes salud. Coosalud no cumple ni a\u00f1o. Hay que ver a d\u00f3nde se est\u00e1 hiendo la plata destinada para eso. Porque para que nos den salud se est\u00e1 acabando el tiempo. Esto deja mal parado al presidente de migraci\u00f3n Colombia al presidente duque que lo dice a box populi y pasamos pena los vulnerables creyentes.""}, {""created_time"": ""2022-03-07T22:50:20+0000"", ""message"": ""Hola, ser\u00e1 que podr\u00edan asesorarme estaba registrada en mi control de maternidad con el n\u00famero de mi Pep. Pero hoy no pude asistir al control por qu\u00e9 me dijeron que ya no aparec\u00eda en la base de datos. Ya tengo a la mano mi PPT pero no s\u00e9 a d\u00f3nde asistir.""}, {""created_time"": ""2022-03-07T23:31:32+0000"", ""message"": ""Hola con el permiso se puede retirar x wester union xq  hay wester q no aceptaban ni el pep""}, {""created_time"": ""2022-03-08T00:42:41+0000"", ""message"": ""yo quiero saber si con el RUMV me pueden vincular en una empresa""}, {""created_time"": ""2022-03-08T02:06:45+0000"", ""message"": ""Nani sabes algo sobre los de octubre que nada todav\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-03-08T02:52:17+0000"", ""message"": "".""}, {""created_time"": ""2022-03-08T13:14:49+0000"", ""message"": ""Mi hijo estudia 10 a\u00f1o en un colegio y no logro entrar y eso que tiene su permiso""}, {""created_time"": ""2022-03-08T15:34:46+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas Nani nada todav\u00eda sobre los de septiembre ya fui al bot\u00f3n coloque todos los datos y nada""}, {""created_time"": ""2022-03-08T15:35:14+0000"", ""message"": ""Que abra pasado con eso""}, {""created_time"": ""2022-03-09T13:56:11+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas \nQuiero abrir una cuenta Nequi \nPuedo con el Rumn ???\nGracias""}, {""created_time"": ""2022-03-10T03:25:52+0000"", ""message"": ""Por q hay personas q no tienian Pep y se hicieron la biometr\u00eda despu\u00e9s de mi y les entregaron el permiso y a mi nada desde diciembre,lleg\u00f3 el de mi ni\u00f1a pero el m\u00edo y de los otros ni\u00f1os no????q debo hacer????""}, {""created_time"": ""2022-03-10T22:08:25+0000"", ""from"": {""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}, ""message"": ""\ud83d\udea8\u00a1LIVE CANCELADO!\ud83d\udea8\n\n\ud83d\udd27 Estamos presentando fallas t\u00e9cnicas, nos disculpamos por los inconvenientes causados. \n\n\ud83d\udcad Todas las dudas que nos dejaron ser\u00e1n respondidas en sus comentarios y por las distintas mensajer\u00edas.\n\n\u2665\ufe0f Una vez m\u00e1s, todo el equipo de Voices Of Venezuela se disculpa por los inconvenientes. Nos veremos pronto en otra transmisi\u00f3n de \u00a1Nani responde! Los queremos \u2665\ufe0f""}, {""created_time"": ""2022-03-10T22:11:22+0000"", ""message"": ""Hola.Buenas tardes. Por favor cu\u00e1nto tiempo puedo estar en Vzla. Despu\u00e9s que me entreguen el PPT?""}, {""created_time"": ""2022-03-11T00:12:05+0000"", ""message"": ""Que han dicho de los PPT de septiembre?""}, {""created_time"": ""2022-04-22T22:06:04+0000"", ""message"": ""Ese v\u00eddeo del jueves no se ve que es lo q dijieron de septiembre""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TURjd01Ua3pOemM1TlRJM05Ub3hOalEyTmpnNE5Ua3kZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEExT0RjNU5URTNNVFkxTWpZAeE9Eb3hOalV3TmpZAMU1UWTAZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"50";"1";"319662435565899_1030134557852013";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"💭 Sabías que.... ¿Puedes registrarte hasta mayo en el ETPV? 🤔 . . 👀 Así como lo lees mi pana, si ingresaste antes del 31 de enero del 2021 solo tienes chance de registrarte hasta el 28 de mayo de este año🤝 . . ‼️ ¡Te quedan sólo 2 meses! Corre a registrarte y comparte para que otros hermanos venezolanos se enteren 📢";"2022-03-06T21:18:48+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-06T21:40:17+0000"", ""message"": ""Y septiembre que pas\u00f3""}, {""created_time"": ""2022-03-06T21:47:15+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes! Tengo una pregunta, ya yo tengo mi PPT, he presentado varias entrevistas de trabajo y a\u00fan as\u00ed me piden pasaporte para poder contratarme. De igual forma pasa con las entidades bancarias, me piden pasaporte para poder abrir una cuenta con ellos.  Saben si esto seguir\u00e1 as\u00ed, o que pasara con nosotros y estos PPT porque en ning\u00fan lado los est\u00e1n aceptando \ud83d\ude22""}, {""created_time"": ""2022-03-06T21:59:59+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, no he podido registrarme, necesito saber dond me quedan los puntos visibles aqu\u00ed en Cali. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-06T22:08:18+0000"", ""message"": ""buenas tardes tengo el Pep pero ahora veo que quedar\u00e1 obsoleto me encuentro en Bogot\u00e1 d\u00f3nde puedo acudir a realizar el registro y el biom\u00e9trico agradezco informaci\u00f3n.""}, {""created_time"": ""2022-03-06T22:17:06+0000"", ""message"": ""buenas tardes y si las inscripciones son hasta mayo como arian con las personas q aun no les dan respuesta de sus documentos ya tramitados ..""}, {""created_time"": ""2022-03-06T22:26:29+0000"", ""message"": ""Mira Vane Salas Parra ellos te pueden ayudar""}, {""created_time"": ""2022-03-06T22:30:27+0000"", ""message"": ""Buenas tardes tengo un Ni\u00f1o de 5 y una ni\u00f1a .de 6 a\u00f1os me dicen q el permiso no le salen a ellos q tan cierto es gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-06T23:51:34+0000"", ""message"": ""Holaaa Buenas noches y\u00e1 con el permiso nuevo ya puedo sacar La licencia""}, {""created_time"": ""2022-03-07T01:30:25+0000"", ""message"": ""Hola buenas noche como hago yo porque no me quiere agarrar la contrase\u00f1a d\u00f3nde puedo ir""}, {""created_time"": ""2022-03-07T01:52:59+0000"", ""message"": ""Yo me registr\u00e9 pero me roBar\u00f3n mi celular donde ten\u00eda el correo y todos los datos y ahora no se que hacer""}, {""created_time"": ""2022-03-07T01:55:56+0000"", ""message"": ""La p\u00e1gina no me deja cargar los documentos!""}, {""created_time"": ""2022-03-07T02:20:58+0000"", ""message"": ""Buenas noches un cordial saludo bendiciones,me podr\u00edas informar que es el ETPV?\ud83e\udd14\ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-03-07T21:34:31+0000"", ""message"": ""Angelica Pe\u00f1a Ang\u00e9lica Silva Pe\u00f1a ve mita""}, {""created_time"": ""2022-03-08T01:43:13+0000"", ""message"": ""Todav\u00eda\nHay muchas personas q no se han registrado y hay muchas que ya lo hisieron y no les ha llegado nada no estoy de acuerdo que solo sea hasta mayo""}, {""created_time"": ""2022-03-10T02:46:35+0000"", ""message"": ""Buenas noches""}, {""created_time"": ""2022-03-10T22:56:49+0000"", ""message"": ""Quien me puede hacer el favor de explicame como es el registro necesito registrar a mis hijos y la verdad no entiendo mucho del sistema y me urge para los colegios""}, {""created_time"": ""2022-03-11T03:35:28+0000"", ""message"": ""Buenas noches. Para ver si me pueden ayudar. Estoy tratando de realizar los datos en los de septiembre pero no puedo xq m encuentro con esto""}, {""created_time"": ""2022-03-11T03:36:14+0000"", ""message"": ""Al tratar de finalizar dice q el capcha tiene un erros""}, {""created_time"": ""2022-03-11T03:36:19+0000"", ""message"": ""Error""}, {""created_time"": ""2022-03-11T06:15:04+0000"", ""message"": ""Hola cuando intento cargar los documentos me dice \""formato no v\u00e1lido\"" ya he usado varias app, ayuda por favor :(""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TURFME1qUTRNVEU0TkRVMU5Eb3hOalEyTmpBeU9ERTMZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TWpjd01UYzVNRGt5T0RZAeU16b3hOalEyT1RjNU16QTAZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"51";"1";"319662435565899_1029525537912915";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"‼️¡INSCRÍBETE EN EL SENA CON TU RUMV!‼️ . . 👀 Si eres menor de edad, puedes inscribirte en la plataforma del ✅ SENA “Sofia Plus” con tu RUMV mientras te otorgan el permiso, para hacer el proceso debes seleccionar en tipo de documento 👉 “Permiso Especial de Permanencia (PEP)” e ingresar el número de Registro RUMV y agregar ceros (0) a la izquierda hasta completar en total 15 caracteres🤝 . . 🚨 Estas medidas serán transitorias mientras se implementan las actualizaciones en el sistema de gestión académica del SENA - SOFIA Plus. . . 🤔 ¿Qué esperas? ¡Rueeeda la voz con tu pana! Y si tienes más dudas 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte";"2022-03-05T21:14:30+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-05T21:18:32+0000"", ""message"": ""Por qu\u00e9 solo para menores de edad \ud83e\udd7a\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f""}, {""created_time"": ""2022-03-05T21:19:47+0000"", ""message"": ""Solos menores de edad?""}, {""created_time"": ""2022-03-05T21:20:17+0000"", ""message"": ""Hola y para los mayores de edad que ya tienen su PPT?""}, {""created_time"": ""2022-03-05T21:24:50+0000"", ""message"": ""Eh, solo para menores de edad \ud83d\ude41""}, {""created_time"": ""2022-03-05T21:25:47+0000"", ""message"": ""Y los mayores de edad?""}, {""created_time"": ""2022-03-05T21:33:01+0000"", ""message"": ""Ya mi hijo perdio la oportunidad en el colegio porq ya cerraron la matricula""}, {""created_time"": ""2022-03-05T21:35:08+0000"", ""message"": ""Isabella Araya""}, {""created_time"": ""2022-03-05T21:44:13+0000"", ""message"": ""Y para los viejos? \u2639\ufe0f""}, {""created_time"": ""2022-03-05T21:46:53+0000"", ""message"": ""D\u00f3nde es""}, {""created_time"": ""2022-03-05T21:53:12+0000"", ""message"": ""Ana Beatriz Pi\u00f1a mira pa javielito""}, {""created_time"": ""2022-03-05T21:53:37+0000"", ""message"": ""Mily Mily""}, {""created_time"": ""2022-03-05T21:53:55+0000"", ""message"": ""El rumv? Si me llega alg\u00fan d\u00eda!""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:06:04+0000"", ""message"": ""Disculpen, solo para menores de edad??""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:07:26+0000"", ""message"": ""Buenas tardes. Y que otros requisitos mas piden tiene que tener uno el titulo de bachiller apostillado""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:11:27+0000"", ""message"": ""Buenas tardes como puedo cambiar el documento del sena ya que estaba inscrita con el pep y lo cancelaron ahora no puedo certificarme que debo hacer o donde dirigirme para cambiar el documento por el rumv""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:20:19+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes nos podr\u00edas avisar si activan inscripciones para mayores de edad por favor y gracias \ud83d\ude4f bendiciones.""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:23:16+0000"", ""message"": ""Buenas tardes! Yo me registre en el Sof\u00eda plus con mi n\u00famero de c\u00e9dula m\u00e1s el n\u00famero del permiso, ser\u00e1 que as\u00ed no tendr\u00e9 inconvenientes? Despu\u00e9s de registrarme v\u00ed la que era agregando los 0 al final y no se c\u00f3mo corregir el n\u00famero de documento""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:25:32+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n confirmada, ya me inscrib\u00ed \ud83d\ude0e.gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:33:27+0000"", ""message"": ""Josee' Moreno  Bianca Escorche""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:37:24+0000"", ""message"": ""Yo incribi a mi cu\u00f1ada en la parte que dice c\u00e9dula de extranjer\u00eda y si lo acepto""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:37:38+0000"", ""message"": ""Con el n\u00famero de rumv""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:38:03+0000"", ""message"": ""Es solo para menores de edad ???""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:41:14+0000"", ""message"": ""Como hago""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:55:53+0000"", ""message"": ""Buenas tarde es solo para menores de edad""}, {""created_time"": ""2022-03-05T22:58:55+0000"", ""message"": ""Buenas tardes solo es para menor de edad""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5T1RVeU5qZAzVOemt4TWpjM09Ub3hOalEyTlRFMU1URXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5T1RVMk1qazVOemt3T1RFMk9Ub3hOalEyTlRJeE1UTTEZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1029525537912915/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5T1RVMk1qazVOemt3T1RFMk9Ub3hOalEyTlRJeE1UTTEZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"52";"1";"319662435565899_1029348104597325";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🪁Está es una súper actividad para nuestros panas en Medellín! Llégate en plan familiar 👨‍👩‍👧‍👦 que seguro que nuestros chiquitines la van a disfrutar un montón.   Y pilas 🔋 con las siguientes actividades a lo largo del país que estarán realizando nuestros amigos de Juntos Aprendemos - Colombia que van a estar buenísimas.";"2022-03-05T14:38:18+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-07T00:05:55+0000"", ""message"": ""Vi la publicaci\u00f3n muy tarde. Estar\u00e9 al pendiente para la pr\u00f3xima""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TURFNU1EVXlORFV4TXpBNE16b3hOalEyTmpFeE5UVTIZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TURFNU1EVXlORFV4TXpBNE16b3hOalEyTmpFeE5UVTIZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"53";"1";"319662435565899";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:31.453763";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"";"";"";""
"1";"54";"1";"319662435565899_1028902281308574";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿El PEP desaparecerá? ¡Activa el sonido y entérate!🔊 . . 💭 Si tienes más dudas, escríbenos a WhatsApp, acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte";"2022-03-04T20:39:19+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-04T20:42:27+0000"", ""message"": ""Deberia desapareser cuando tengamos seguro el nuevo permiso""}, {""created_time"": ""2022-03-04T20:43:55+0000"", ""message"": ""Si claro el PEP van desaparecer hasta febrero 2023, el problema esta con todos aquellos que no le han otorgado el PEP, los dejara desprotegidos""}, {""created_time"": ""2022-03-04T20:47:13+0000"", ""message"": ""Yo soy de Septiembre""}, {""created_time"": ""2022-03-04T20:47:17+0000"", ""message"": ""Y nada""}, {""created_time"": ""2022-03-04T20:52:09+0000"", ""message"": ""Maria Yepez  veaa""}, {""created_time"": ""2022-03-04T20:58:33+0000"", ""message"": ""Los de octubre nada tampoco. Ni se lo han entregado a mi hijo que es menor de edad.""}, {""created_time"": ""2022-03-04T20:59:39+0000"", ""message"": ""Amigos no se afane por el PPT , solo para el sisben es \u00fatil, para ir y realizar el tr\u00e1mite de la encuentras y esperar un resto de tiempo para la realicen y puedan acceder a salud, para cuenta en bancolombia exigen  , el rut y aqu\u00ed en bucaramanga no hay opci\u00f3n para sacarlo a\u00fan, q seg\u00fan la D\u00edan no tienen la resoluci\u00f3n, igual para la parte de notar\u00eda , a\u00fan no tienen la resoluci\u00f3n, entonces no se afanen que para q los entes empiecen a reconocer el nuevo documento de va a demorar  hablo para Bucaramanga \ud83d\ude01""}, {""created_time"": ""2022-03-04T21:01:10+0000"", ""message"": ""Septiembre para cuando???""}, {""created_time"": ""2022-03-04T21:01:30+0000"", ""message"": ""Hola yo ise mi registro de mayo y mi cita fue en septiembre y nada no me a llegado msj ni correo \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-03-04T21:01:52+0000"", ""message"": ""Por favor ya ise mi boto de septiembre visible""}, {""created_time"": ""2022-03-04T21:02:14+0000"", ""message"": ""Hola Nany, que de cierto es que las personas que esten de manera irregular en Colombia, seran deportados? O sea, si otras personas no cumplen con los requisitos para obtener el PPT, los van a deportar?""}, {""created_time"": ""2022-03-04T21:08:33+0000"", ""message"": ""Q iron\u00edas de la la vida  soy del 1de septiembre.y nada utilice el fulano bot\u00f3n para los de septiembre y mucho menos...ahora en dos meses  desaparecer\u00e1 el pep y queda uno inducumentado como un pendejo cagada no!""}, {""created_time"": ""2022-03-04T21:10:13+0000"", ""message"": ""Jos\u00e9 D Rivas""}, {""created_time"": ""2022-03-04T21:17:25+0000"", ""message"": ""Una pregunta los q do.os de septiembre como a\u00fan no nos han entregado nada... Y llega 28 de mayo y si a\u00fan nada que nos dan eso... Los q tenemos pep quedamos en el aire o el de nosotros sigue vigente hasta el 1 de marzo del 2023 como dijo migraci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-03-04T21:21:08+0000"", ""message"": ""Hola soy tengo pep pero hice mi ppt en septiembre aqui en la guajira y nada no me lo an entregado y dice impreso pero no dice lugar""}, {""created_time"": ""2022-03-04T21:32:34+0000"", ""message"": ""Cuando alg\u00fan d\u00eda tenga el nuevo permiso \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-03-04T21:33:24+0000"", ""message"": ""Nany pero el nuevo todabia no esta activo x que el mio antiguo ya no me aceptan""}, {""created_time"": ""2022-03-04T21:34:08+0000"", ""message"": ""Hola Nany, desde octubre hice el registro biom\u00e9trico y a estas alturas nada y tengo el Pep vencido..... No puedo hacer nada aqu\u00ed por tener el Pep vencido.,...""}, {""created_time"": ""2022-03-04T22:42:03+0000"", ""message"": ""La cita de mi hija fue el 4 de octubre junto con la m\u00eda a m\u00ed me lleg\u00f3 y a ella nada y se lo est\u00e1n pidiendo en el colegio""}, {""created_time"": ""2022-03-04T22:45:57+0000"", ""message"": ""Hola eso de q ese PPT solo para Sisben km q si es verdad, les cuento mi esposo y yo queremos casarnos aqu\u00ed en Colombia y en la notarias nos dijieron q kn ese permiso no se puede  tiene q ser kn pasaporte vigente y partida nacimiento apostillada, osea eso solo es para la salud y educaci\u00f3n nada mas .""}, {""created_time"": ""2022-03-04T22:46:08+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes que conocimiento tienen sobre el cambio de n\u00famero de identificaci\u00f3n ejemplo los que hemos hecho todo con Pep, y ahora el n\u00famero de identificaci\u00f3n del PPT es diferente. Explico mi caso yo estoy estudiando mi bachillerato lo empez\u00e9 con el Pep  ahora me graduo en junio estoy en la espera del nuevo PPT pero me dicen que mi t\u00edtulo va a salir con el n\u00famero del PEP porque hasta ahora eso es lo que dice el ministerio de educaci\u00f3n que migraci\u00f3n a ellos no les ha pasado nunguna gaseta. Hoy fui al instituto y eso me dijeron.  Entonces pues me preocupa eso.""}, {""created_time"": ""2022-03-04T22:51:12+0000"", ""message"": ""Dayeris Garcia""}, {""created_time"": ""2022-03-04T22:55:00+0000"", ""message"": ""Hola \ud83d\udc4b yo tengo PEP y recibo una ayuda, cuando tenga el PPT tengo que cambiar o autom\u00e1ticamente me la dan con el otro documento.""}, {""created_time"": ""2022-03-04T23:04:22+0000"", ""message"": ""Para nada porq sin pasaporte ni visa lo aceptan para trabajar""}, {""created_time"": ""2022-03-04T23:13:20+0000"", ""message"": ""Que pasara con algunos que realizamos el biom\u00e9trico en octubre especificamente el 16, ya le han llegado a muchos  hasta de enero en mi caso nada que me llega, todo el tiempo dice su permiso no ja sido aprobado esta en proceso.""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5T0Rrd016VTJOemszTlRFeE1qb3hOalEyTkRJMk5UUTMZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5T0RrMU9UUTRORFl6TmpFNE56b3hOalEyTkRNMU5qQXcZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1028902281308574/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5T0RrMU9UUTRORFl6TmpFNE56b3hOalEyTkRNMU5qQXcZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"55";"1";"319662435565899_3442689345871410";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"‼️ ¡Epa! Y Rueda la voz con tu pana para que también se entere de lo nuevo   #NaniResponde #VenezolanosEnColombia";"2022-03-03T23:12:52+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-03T23:38:17+0000"", ""message"": ""Feliz Nany porque a mis hijas ya le entregaron su ppt y no las llamaron fueron a revisar y ah\u00ed estaba su documento gracias a DIOS solo falto un poco yo pero aun dice en p. r. o. c. e. s. o""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:34:15+0000"", ""message"": ""Hola Nani ya tengo el permiso en la eps ya puedo ingresar o tengo que esperar el permiso me lo dieron en enero""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:40:22+0000"", ""message"": ""Puedo solicitar cambio de lugar para la entrega del documento de mi hija... Mi grupo familiar somos 6 . Intente hablar con la chica q m llamo pero se mostr\u00f3 muy grosera""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:21:15+0000"", ""message"": ""Hola me llamaron que tengo que buscar mi ppt al coliseo pero ya yo lo tengo ser\u00e1 el de mi hija pero me meto en la pantalla y el de mi hija dice en proceso""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:30:44+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes.\nA mi ya me entregaron el PPT y a mis hijos no y eso que fuimos a la cita el  mismo d\u00eda.\nY le he intentado hacer el 1,2, 3 y no he podido porque la p\u00e1gina no me deja.\nBendiciones.""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:43:07+0000"", ""message"": ""Nani Maribel Rondon \u2022 maribelrondonmigracion@gmail.com es de Migraci\u00f3n Colombia a mi esposo le lleg\u00f3 el correo y con eso retiro su PPT""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:25:35+0000"", ""message"": ""Hola nany... Los permisos de mi esposo, el m\u00edo y dos de mis ni\u00f1os  aparecen impresos pero no me aparece en ning\u00fan m\u00f3dulo, estoy en cundinamarca y me falta un ni\u00f1o aun""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:23:35+0000"", ""message"": ""Hola nani mi ppt esta impreso pero en arauca yo hice mi biometrico en cartagena. Eh ido muchas veces a migraci\u00f3n  y no me dan respuestas me dicen que tengo que esperar que debo hacer ?""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:18:52+0000"", ""message"": ""Hola Nani una pregunta hice mi biom\u00e9trico en diciembre aun no me an llamado ni para m\u00ed ni mis hijas de 4y 8 a\u00f1os que puedo hacer.""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:20:35+0000"", ""message"": ""Actualizaron hoy la pag y nada que desesperacion y penzar que me sentia segura con mi pep en junio se me vence""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:58:58+0000"", ""message"": ""Hola May DTB a ti y tu grupo. Mira segun el sr de Emigraci\u00f3n dijo que si el permiso venia con un solo nombre  esta normal es Verdad???""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:41:15+0000"", ""message"": ""Buenas noches! una pregunta, que se ha actualizado de la apertura de cuentas bancarias con el PPT. Muchas gracias!""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:56:38+0000"", ""message"": ""Puedo trabajar con el rum tengo la cita para el 9 de marzo pero con eso puedo entrar a una empresa mientras me llega el permiso""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:35:22+0000"", ""message"": ""Tengo 6a\u00f1os en Colombia, con pasaporte vigente y ahora no puedo creer que por no tener el ppt perder\u00e9 beneficios, pienso que es negligencia de migraci\u00f3n, estoy esperando desde sept""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:49:44+0000"", ""message"": ""Hola Nani como estas tengo una inquietud ya resivi mi PPT pero me aparece un error en el numero del DNI no es mi numero de c\u00e9dula que se puede hacer en ese caso gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:21:25+0000"", ""message"": ""Nani buenas tardes mi hija es de septiembre ya hice el registro como cuando responder\u00e1n gracias de antemano Dios te bendice""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:58:35+0000"", ""message"": ""Hola buenas noche mi familia y yo somos de septiembre, ya realice lo del bot\u00f3n de septiembre pero a\u00fan no he recibido ninguna informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:43:54+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches yo hice mi tr\u00e1mite en noviembre junto a mi prima y a ella ya se lo entregaron y a mi no""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:45:06+0000"", ""message"": ""A mi esposo le falto el segundo nombre y le dijeron que no pasaba nada que cualquier cosa lo cambiara en migraci\u00f3n y duraba 2 meses en llegar""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:32:26+0000"", ""message"": ""Nani a mi me dijeron que con \u00e9l ppt nos van a incluir en el ingreso solidario pero hay q estar registrado en el sisben A1""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:30:24+0000"", ""message"": ""Hol anani lleg\u00f3 tarde y no se que has dicho. Que puedes decir de los de octubre tambi\u00e9n estar\u00e1n como septiembre?""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:15:03+0000"", ""message"": ""Hola nani de mi coraz\u00f3n Dios bendiga tu vida mi reina bella mi permiso est\u00e1 listo pero no me indican el lugar de entrega hay un n\u00famero telef\u00f3nico que pueda llamar gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:22:08+0000"", ""message"": ""Muchachos. U\u00f1a sugerencia. Semanalmente. Nos pueden decir que est\u00e0 habilitado. Para los rumv. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:46:12+0000"", ""message"": ""Hola Nani como estas quisiera saber que pasa con los de octubre yo hice mi biom\u00e9trico el 8 de octubre e ido a migraci\u00f3n y nada""}, {""created_time"": ""2022-03-03T23:57:30+0000"", ""message"": ""NANI me mandaron a sacar el RUT pero me lo Hicieron con el Pasaporte ? Entonces debo ir al DIAN para Que lo hagan con el n\u00famero del PPT""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_3442689345871410/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"56";"1";"319662435565899_1027735461425256";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¡TIENES CHANCE HASTA EL 31 JULIO PARA LEGALIZAR TU TÍTULO! 🚨 . . 👀 Pana activate, no pierdas la oportunidad de legalizar tu título universitario mediante la Embajada Venezolana en 🇨🇴 Colombia, tendrás tiempo para hacer este proceso hasta el 31 de julio del 2022🤝 . . ✅ Acá te dejamos el link de un video donde te lo explicamos todo 👉 https://fb.watch/buCe1Ff-f5/  . . 🤔 ¿Qué esperas? ¡Rueeeeda la voz! 📢";"2022-03-02T21:16:28+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-02T21:23:13+0000"", ""message"": ""Alguien me puede orientar como es  el proceso.. ya me registre pero no paso de hay""}, {""created_time"": ""2022-03-02T21:24:01+0000"", ""message"": ""Pero solo legaliza notas y t\u00edtulo nybel ministerio de educaci\u00f3n piden m\u00e1s""}, {""created_time"": ""2022-03-02T21:25:12+0000"", ""message"": ""Hola se puede legalizar el titulo de abogado""}, {""created_time"": ""2022-03-02T21:29:06+0000"", ""message"": ""Ricardo Rafael Gil""}, {""created_time"": ""2022-03-02T21:29:54+0000"", ""message"": ""Ya lo he enviado tres veces y nada ,""}, {""created_time"": ""2022-03-02T21:49:00+0000"", ""message"": ""Una pregunta esto es para quien no tenga si documento legalizado desde Venezuela o indiferentemente ac\u00e1 se tiene que hacer?""}, {""created_time"": ""2022-03-02T21:49:22+0000"", ""message"": ""El titulo de bachiller tambien?""}, {""created_time"": ""2022-03-02T21:56:30+0000"", ""message"": ""Yo hice ya el proceso, demor\u00f3 un poco pero me llego.ya luego viene la segunda parte que es en la p\u00e1gina de la canciller\u00eda en esta \u00faltima solo demor\u00f3 1 d\u00eda la respuesta""}, {""created_time"": ""2022-03-02T21:56:35+0000"", ""message"": ""Majo' \u00c1lvarez""}, {""created_time"": ""2022-03-02T22:05:24+0000"", ""message"": ""Y para el t\u00edtulo de bachiller tambi\u00e9n se puede ?""}, {""created_time"": ""2022-03-02T22:10:53+0000"", ""message"": ""Para t\u00edtulos de bachiller tanbien""}, {""created_time"": ""2022-03-02T22:16:47+0000"", ""message"": ""Yo quisiera apostillado quien sabes quien hace ese tramite""}, {""created_time"": ""2022-03-02T22:19:58+0000"", ""message"": ""Titulo de bachiller se puede o es solo para universitario""}, {""created_time"": ""2022-03-02T22:29:28+0000"", ""message"": ""Yo tengo el titulo de bachiller de ac\u00e1 de Colombia con mi pep  que podr\u00eda hacer???""}, {""created_time"": ""2022-03-02T22:47:15+0000"", ""message"": ""Alguien me explique como se hace, por favor.""}, {""created_time"": ""2022-03-03T00:04:42+0000"", ""message"": ""Buenas tarde en donde puedo legalizar  el titulo cual es la p\u00e1gina""}, {""created_time"": ""2022-03-03T00:13:36+0000"", ""message"": ""Carly Chirino""}, {""created_time"": ""2022-03-03T00:22:20+0000"", ""message"": ""Vi el v\u00eddeo e igual no entend\u00ed... El t\u00edtulo lo deje en Venezuela.... Ser\u00e1 que podr\u00e9 apostillarlo""}, {""created_time"": ""2022-03-03T00:35:23+0000"", ""message"": ""Voices of Venezuela yo hice el proceso  y a\u00fan no me han dado respuesta""}, {""created_time"": ""2022-03-03T00:40:47+0000"", ""message"": ""Puedo legalizar el t\u00edtulo universitario en copia xq el original lo tengo en Venezuela. Puedo hacerlo?""}, {""created_time"": ""2022-03-03T00:41:06+0000"", ""message"": ""Me regalas la informacion del proceso""}, {""created_time"": ""2022-03-03T00:42:48+0000"", ""message"": ""Xq m\u00ed t\u00edtulo no est\u00e1 legalizado ni apostillado puedo hacerlo en copia de m\u00ed titulo""}, {""created_time"": ""2022-03-03T01:31:08+0000"", ""message"": ""Buenas noches. Yo lo hice al inicio de la jornada pero nunca me llego confirmaci\u00f3n al correo.sera que lo hago de nuevo?""}, {""created_time"": ""2022-03-03T01:31:44+0000"", ""message"": ""Hola Nani, una pregunta... Con la apostilla del t\u00edtulo solamente se podr\u00e1 homologar?""}, {""created_time"": ""2022-03-03T01:51:16+0000"", ""message"": ""Hola ! Un familiar realiz\u00f3 el proceso, pero le sali\u00f3 negado...porque ser\u00e1? Su titulo Es de un instituto tecnol\u00f3gico.""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5Tnpjek9URTVPREE1TVRVME9Ub3hOalEyTWpVMk1Ua3oZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5Tnpnek5qQXhORGMwT0RVek5Eb3hOalEyTWpjeU1qYzMZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1027735461425256/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5Tnpnek5qQXhORGMwT0RVek5Eb3hOalEyTWpjeU1qYzMZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"57";"1";"319662435565899_1027070591491743";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"👀¡Conoce lo último del ETPV! 👀 . . 💭 Todas tus dudas serán respondidas por Nani, ¿Qué esperas? Déjale un comentario para que te lea 👀 . . ‼️ ¡Epa! Y Rueda la voz con tu pana para que también se entere de lo nuevo.";"2022-03-01T21:03:00+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-01T21:03:42+0000"", ""message"": ""Buenas cual es la ultima noticias sobre el estatu""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:04:43+0000"", ""message"": ""Que  ha pasado con los permisos de octubre""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:06:51+0000"", ""message"": ""Naaaaa niiiiiiii \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c qe a pasado con los de septiembre invisible  yo soy del 17 ni se\u00f1al de humo""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:18:12+0000"", ""message"": ""Huys sii septiembre no aparece por ningun lada .. ya van 9 dias desde q isimos lo de septimbre en la pagina y nada de nada""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:20:41+0000"", ""message"": ""Hola! Si tiene respuestas para algunos del mes de octubre que a\u00fan no salimos aprobados..gracias! \ud83e\udd7a\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:24:47+0000"", ""message"": ""Hola #Voices of Venezuela no llego mi PPT que hice biometr\u00eda en septiembre ya llene el formulario de septiembre visibles. Mi hija es de Octubre de 5 que fueron solo ella falt\u00f3 ya llene el formulario de 123xmi. Ahora que debemos esperar. \nQued\u00f3 atenta a tu informaci\u00f3n bendiciones""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:31:10+0000"", ""message"": ""Hola Nani soy de octubre y nada a\u00fan""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:33:18+0000"", ""message"": ""Del septiembre el 3 y a\u00fan nada. Ya me registre en septiembre visible el mismo dia que lo habilitaron""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:38:02+0000"", ""message"": ""Hola Nani Dios te bendiga siempre..mi inquietud es que ya le hice a mi esposo y a mi hijas lo de septiembre visible u nada solo lleg\u00f3 el correo de confirmaci\u00f3n y un correo muy raro .que les ah llegado a la mayor\u00eda .y de verdad no es por ser molestos pero esa situaci\u00f3n nos tiene con mucha anciedad y preocupaci\u00f3n ya que es muy importante tener el permiso y ya se acerca el d\u00eda que se termine porfa Nani intersede por los de septiembre por favor""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:40:03+0000"", ""message"": ""Yo tengo 1 a\u00f1o pagado eps con mi pep y ya me llego el ppt resulta que ya yo estaba haciendo vida crediticia con el pep ahora con el ppt como aria pierdo el a\u00f1o que tenia de vida crediticia????""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:42:20+0000"", ""message"": ""Pendientes, mi ppt tiene aprobado desde diciembre y mes y medio impreso, sin noticias de entrega, ni correos, no sale en el sistema de consulta de entregas, hoy me llego un mensaje de texto, avis\u00e1ndome el lugar para retirar, hay alguna falla en esa base de datos, debi\u00f3 llegarme un correo al menos, por eso deben estar pendiente a cualquier v\u00eda de comunicaci\u00f3n que registraron""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:47:11+0000"", ""message"": ""actualizaci\u00f3n de la pagina""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:52:14+0000"", ""message"": ""Mami como stas ? Mi ni\u00f1a hice mi biom\u00e9trico el 2 d octubre con mis hijos a ellos gracias a Dios ya les sali\u00f3 pero el m\u00edo nada""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:53:10+0000"", ""message"": ""Hola cm puedo obtener el formato para una prueba sumar\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:54:52+0000"", ""message"": ""Que es lo nuevo???""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:55:39+0000"", ""message"": ""Nani informa sobre aquella persona mayor de edad que est\u00e1n estudiando y no pueden hacer la t\u00e9cnica en el Sena x no tener el permiso en f\u00edsico la instituci\u00f3n no lo quieren aceptar""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:56:28+0000"", ""message"": ""Porque \u00e9l Sena a\u00fan no nos reconoce?\ud83d\ude1e""}, {""created_time"": ""2022-03-01T21:57:41+0000"", ""message"": ""Cuando nos dan respuesta de lo del septiembre visible nadie se reporta y no avisan nada al correo ni en el sistema salimos""}, {""created_time"": ""2022-03-01T22:03:16+0000"", ""message"": ""Nani el mio lo saque en octubre  y nadaaaaa""}, {""created_time"": ""2022-03-01T22:05:12+0000"", ""message"": ""Que es lo nuevo xf informacion""}, {""created_time"": ""2022-03-01T22:07:05+0000"", ""message"": ""Nani c\u00f3mo ago para sacar mi PPT que me lo robaron y con todos mis documentos gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-01T22:12:10+0000"", ""message"": ""Ya ni alegria da \ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-03-01T22:22:39+0000"", ""message"": ""Cual""}, {""created_time"": ""2022-03-01T22:23:33+0000"", ""message"": ""Cuando vuelven actualizar la p\u00e1gina soy desde noviembre y nada""}, {""created_time"": ""2022-03-01T22:36:20+0000"", ""message"": ""Nani no podre estar en tu live, pero te escribo para igual hagas el llamado a migracion que hubo una mujer que me llamo se hizo pasar por migracion me dijo mis datos completos para que yo le dijera si son o no y yo ps dije que si me dijo mis nombres, apellidos y cedula y luego estuve averiguando y creo que no son de migracion nada ahora temo por mi identidad, hago esto saber porq tambien me llego un correo de una tal Maribel del valle rond\u00f3n con una foto del perfil que dice RUMV y el correo dice que deb\u00eda adjuntar mi foto de cedula y mis datos completo de manera ugte al correo migracionvisibles5@gmail.com lo cual no lo hice obviamente se que es un correo falso""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TnpFeU1EazJORGd5TURBek9Ub3hOalEyTVRZANE5qSXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TnpFMU5EQTRPREUxTURBMk1Eb3hOalEyTVRjME1UZA3cZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1027070591491743/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TnpFMU5EQTRPREUxTURBMk1Eb3hOalEyTVRjME1UZA3cZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"58";"1";"319662435565899_1026963671502435";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"";"2022-03-01T15:04:08+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-03-01T15:23:34+0000"", ""message"": ""100% real""}, {""created_time"": ""2022-03-01T15:29:45+0000"", ""message"": ""Cuenten Buenos dia""}, {""created_time"": ""2022-03-01T16:21:24+0000"", ""message"": ""Buen d\u00eda , saben del proceso de las notarias si ya est\u00e1n atendiendo con el PPT , gracias""}, {""created_time"": ""2022-03-01T17:38:07+0000"", ""message"": ""Hola buenos d\u00edas,\nEl d\u00eda de hoy fui al banco para apertura mi cuenta con el PPT, el cual me entregaron el 25 de febrero en el palacio de los deportes ac\u00e1 en Bogot\u00e1! Y a la hora de buscarlo en el sistema para apertura la cuenta.  aparece  su proceso de se encuentra en tr\u00e1mite, por lo tanto su PPT a\u00fan no ha Sido aprobado. Que puedo hacer en este caso?""}, {""created_time"": ""2022-03-01T18:24:13+0000"", ""message"": ""Hola""}, {""created_time"": ""2022-03-01T19:26:11+0000"", ""message"": ""Hola. Mi hijo hizo el biom\u00e9trico y a\u00fan no aparece aprobado. Hicimos lo del bot\u00f3n de septiembre y a\u00fan nada. Y se lo est\u00e1n exigiendo en la universidad. Ya que su PEP se vence en septiembre. Y no ha podido culminar su proceso de matricula. Ayuda, por favor!!!!""}, {""created_time"": ""2022-03-02T00:06:11+0000"", ""message"": ""Todavia estan dando citas para el permiso?""}, {""created_time"": ""2022-03-02T01:23:44+0000"", ""message"": ""Dios los bendiga por tan bonita labor""}, {""created_time"": ""2022-03-02T18:04:24+0000"", ""message"": ""Hola buenas tarde tengo duda con el nuevo permiso.. aun con ese permiso nos van a pedir pasaporte?? Fue a casar una c\u00edvica y con el nuevo permiso no me lo permitieron , que apuro tengo que tener el pasaporte .. fuie a comprar dolares en wester uni\u00f3n y fue lo mismo!! Entonces para que el nuevo permiso si ac\u00e1 nos piden es el pasaporte   de verdad no entiendo.. \ud83d\ude14""}, {""created_time"": ""2022-03-04T17:19:50+0000"", ""message"": ""Cu\u00e1l es el n\u00famero personal de Nani quien me lo facilita""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TmprM016WXlNVFV3TVRRME1Eb3hOalEyTVRRNE1qRTAZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5T0RneU1UUXdORFkwT1RrNU5Ub3hOalEyTkRFME16a3cZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"59";"1";"319662435565899_1026522048213264";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿Los de septiembre tienen que hacer nuevamente el registro? ⁉️ . . 🔊 Activa el audio y entérate 💪 #TuAliadoParaInformarte";"2022-02-28T22:05:04+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-28T22:07:41+0000"", ""message"": ""Hola voices of Venezuela yo soy de octubre hice mi registro con mis hijos y solo me ha salido en permiso del menor de 5 a\u00f1os el resto de los ni\u00f1os ni el mio nada q ha pasado ustedes me pueden ayudar""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:08:18+0000"", ""message"": ""Puraaaa mentira estoy desde el 1ero de septiembre y nada de respuesta, fui al supercade donde tramite y nada de respuesta, realize el aplicativo de septiembre y nada de respuesta mas bien me canse""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:12:07+0000"", ""message"": ""Y lo de octubre""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:13:13+0000"", ""message"": ""Hola nani yo lo hice en el bot\u00f3n de septiembre el mi\u00e9rcoles y el viernes me enviaron un correo de migraci\u00f3n que fuera hoy con el Rumv la c\u00e9dula y la prueba sumar\u00eda para hacer de nuevo el biom\u00e9tricos""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:21:50+0000"", ""message"": ""Hola soy del septiembre y si ya me sale impreso pero no me lo an entregado tambien tengo que hacer ese proceso""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:22:35+0000"", ""message"": ""Bueno los de septiembre creo q hemos sido invisible . Seguro .""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:23:40+0000"", ""message"": ""Y los de octubre para cuando""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:23:50+0000"", ""message"": ""Buenas tardes. Yo soy del 4 de septiembre y no he tenido respuesta me inclu\u00ed en el aplicativo de septiembre visible y todav\u00eda no tengo respuesta. Entonces como quedara m\u00ed registro? Me pueden informar. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:25:50+0000"", ""message"": ""Yo hice lo del bot\u00f3n y nada ni correo ni llamadas""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:27:27+0000"", ""message"": ""Hola y lo que ya hicimos lo del bot\u00f3n para cuando nos dan respuesta ya yo lo hice y solo me mandaron el radicado""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:30:56+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani cuanto tenemos que esperar""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:31:56+0000"", ""message"": ""Yo soy de septiembre y a mi ya me sali\u00f3 hace rato gracias s dios""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:33:50+0000"", ""message"": ""Hola una pregunta me equivoque colocando la fecha cuando hize el biom\u00e9trico yo fui al biom\u00e9tricos fue el 9 09 2021 y en boton de septiembre visible coloque 25 05 de 2021  sera qu\u00e9 tendre problema con eso""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:36:13+0000"", ""message"": ""Noooo""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:36:45+0000"", ""message"": ""Tube ese error sera que tengo que volver hacer lo de septiembre visible aunque me dice que me registre con \u00e9xito""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:40:57+0000"", ""message"": ""Hola consulto en la p\u00e1gina de migraci\u00f3n y nada yo soy de noviembre pero la p\u00e1gina dice que no la actualizan desde el 11 de febrero...""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:43:39+0000"", ""message"": ""Buenas tarde, les comento que yo hice el biom\u00e9trico el 2 de septiembre y no me ha salido ni siquiera aprobado. Ingrese al bot\u00f3n septiembre visibles y el s\u00e1bado me llam\u00f3 Migraci\u00f3n para que repitiera el biom\u00e9trico el Domingo""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:53:41+0000"", ""message"": ""holqa nany me preocupa ya que ya llenen el formulario pero no me llego correo a la bandeja de entrada, que debo hacer ahora""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:54:01+0000"", ""message"": ""En tonces era que lo hago""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:54:19+0000"", ""message"": ""Buenas tarde nani espero que estes bien mami una pregunta yo ya sali y mi esposo pero mi bebe d 2 a\u00f1o no yo le hice el registro a ell en septiembre tendra que ver algo ahi amor el no hiso biometrico pero si su registro fue en septiembre""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:54:23+0000"", ""message"": ""Sera que lo hago otra vez""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:58:36+0000"", ""message"": ""Nani""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:58:40+0000"", ""message"": ""Octubre""}, {""created_time"": ""2022-02-28T22:59:04+0000"", ""message"": ""Necesito   el run  de la ni\u00f1a  para  q me puedan  ver    con eps""}, {""created_time"": ""2022-02-28T23:05:04+0000"", ""message"": ""Yo lo he hecho 3 veces el formulario y nada que me llama lo hice el 21 de febrero,  el 25 y hoy nuevamente y NADAAAA""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TmpVeU1qa3pNVFUwTmpVd09Ub3hOalEyTURnMk1EWXgZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TmpVME1UWTJNVFUwTkRZAek5qb3hOalEyTURnNU5UQTAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1026522048213264/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TmpVME1UWTJNVFUwTkRZAek5qb3hOalEyTURnNU5UQTAZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"60";"1";"319662435565899_1025855088279960";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🤔 ¿Hiciste tu proceso en septiembre y aún no tienes tu permiso? 🤔 . . 📆 Desde el lunes 21 está habilitado el botón ✅ “Septiembre visible” en donde deberás llenar un formulario que  📍#MigraciónColombia evaluará para dar pronta respuesta a quienes aún no ha recibido su permiso. . . 👀 Acá te dejamos el link para que puedas hacer el proceso 👉 https://www.migracioncolombia.gov.co/septiembrevisibles  . . 💭 Y si tienes más dudas 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte";"2022-02-27T21:04:43+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-27T21:07:05+0000"", ""message"": ""Ya lo hice esperemos a ver, ya me tiene preocupada eso \ud83d\ude22""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:07:55+0000"", ""message"": ""Si, yo lo hice me lleg\u00f3 un correo de recibido pero no s\u00e9 m\u00e1s nada? No s\u00e9 que otra cosa se debe hacer??? Ya estoy preocupada por la demora.""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:09:21+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes estoy igual yo los saque en septiembre y nana ni hija los saco en octubre y ya se los entregaron""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:09:36+0000"", ""message"": ""Ya hice d3 nuevo  el proceso  y ahora  q mas vamos a esperar??""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:11:46+0000"", ""message"": ""Mis hijos son del 4 de octubre""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:14:53+0000"", ""message"": ""Ya lo hice desde el mismo d\u00eda que habilitaron esa opci\u00f3n... y aun no recibo ninguna respuesta...""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:17:07+0000"", ""message"": ""Ya hice el proceso de Septiembre Visible,  y a\u00fan no tengo repuesta,  seguire esperando""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:17:53+0000"", ""message"": ""Igual yo tuve la cita el 30 de septiembre y nada ...""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:19:37+0000"", ""message"": ""Octubre tiene el mismo problema.""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:19:40+0000"", ""message"": ""Igual el 1 de septiembre y nada.""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:20:58+0000"", ""message"": ""Y para los de diciembre..? Yo lo realice el 13 de diciembre y no me a llegado a\u00fan.!""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:21:06+0000"", ""message"": ""Nafa ya hice el septiembre visibles pero nada de respuesta""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:21:28+0000"", ""message"": ""Y lo necesito para el colegio de ni hijo ya que el sena lo pide""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:29:16+0000"", ""message"": ""Igual yo lo realice en septiembre y a\u00fan nada \ud83e\udd26""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:29:21+0000"", ""message"": ""Ya lo ise y aun asi todabia no e tenido respuesta de nada""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:29:27+0000"", ""message"": ""M\u00ed hijo hizo el biom\u00e9trico en noviembre y todav\u00eda aparece en proceso \ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:30:50+0000"", ""message"": ""Buenas tarde  x Aka tambi\u00e9n puedo hacer el de mi hija o tiene que ser x el 123""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:31:25+0000"", ""message"": ""Les digo a los de octubre, noviembre y diciembre... Si ustedes est\u00e1n preocupados imag\u00ednense nosotros del 01 de septiembre??""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:31:51+0000"", ""message"": ""Q pereza ya todo los de septiembre  lo izimos .y quedamos en la misma espera y espera""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:32:11+0000"", ""message"": ""Lo hice y me mandaron a lo del sisben y resulta y acontece que eso para ellos no es v\u00e1lido \ud83d\ude12\ud83d\ude12Dame paciencia Sr \nFue lo que pens\u00e9 !! Luego les dije : bueno ya tendr\u00e1n que tenernos en cuenta pero por ahora tengo 2menores y por cosas graves lo atienden del resto no.""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:32:48+0000"", ""message"": ""Ya hice todo y aun no tengo respuesta lo nesecito urgente""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:33:22+0000"", ""message"": ""Asen 7 d\u00edas lo ise y nada de respuestas""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:36:03+0000"", ""message"": ""Yo lo ice y no e tenido repuesta alguna soy del 17 de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:36:47+0000"", ""message"": ""Fui uno de los primeros realice el proceso y aun ni me dan repuesta de nada y do de estoy trabajando me lo est\u00e1n exigiendo  xq el pep ya lo sacaron de sistema y con eso era q estaba afiliado....me pueden ayudar con ese procedimiento xfa""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:37:24+0000"", ""message"": ""Yo lo hice en octubre y a\u00fan nada dice en proceso""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TlRnMU5UZAzVORGswTmpVME5qb3hOalExT1RrMk1ESTEZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TlRnMk5qRTJNVFl4TWpFNE5qb3hOalExT1RrM09EUTAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1025855088279960/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TlRnMk5qRTJNVFl4TWpFNE5qb3hOalExT1RrM09EUTAZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"61";"1";"319662435565899_1025224115009724";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️ ¿Cuál es el número del PPT? ⁉️ . . 💭 Sabemos que tienen dudas sobre esto pero ¡Tranquis! en #VoicesOfVenezuela les explicamos todo 😎 . . 👀 Donde dice “NO: XXXXXXX” es el número específico del PPT, y en donde está “VEN” que aparece también un número, se refiere al documento de nacionalidad venezolana con el que se registraron en el proceso🤝 . . 👤 Esto lo indicó el director de 📍#MigraciónColombia en su Facebook Live del 📆 16-02-2022, si aún te quedaron dudas 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 Con gusto te estaremos orientando. #TuAliadoParaInformarte";"2022-02-26T21:00:18+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-26T21:04:26+0000"", ""message"": ""Pero a muchos no le sali\u00f3 en ven el n\u00famero conque se registraron (c\u00e9dula,Pep,partida de nacimiento) sino otro n\u00famero""}, {""created_time"": ""2022-02-26T21:18:54+0000"", ""message"": ""Buenos tarde en mi caso es q no me aparece mi nombre completo me falto el segundo nombre""}, {""created_time"": ""2022-02-26T21:28:45+0000"", ""message"": ""En mi caso me sale que ya est\u00e1 mi PPT pero que est\u00e1 por definir el lugar de la entrega ya tiene m\u00e1s de un mes que me aparece asi, y por otro lado le realice el registro biom\u00e9trico a mi hija hace m\u00e1s de 4 meses y a\u00fan no le sale su PPT qu\u00e9 suceder\u00eda en ese caso?""}, {""created_time"": ""2022-02-26T21:29:27+0000"", ""message"": ""Amiga""}, {""created_time"": ""2022-02-26T21:30:40+0000"", ""message"": ""Me llamaron de una temporal y por no tener el PEP viejo me dijeron q no""}, {""created_time"": ""2022-02-26T21:40:02+0000"", ""message"": ""Hola nani buenas tardes pude notar que a muchos en el permiso les salio el n\u00famero de cedula y a otros no y les pregunt\u00e9 a los mismos de migraci\u00f3n y me dijeron que eso no importaba porque para todo me pedir\u00e1n es el numero del permiso""}, {""created_time"": ""2022-02-26T21:40:20+0000"", ""message"": ""Yo tengo mi pep y de que se trata""}, {""created_time"": ""2022-02-26T21:52:38+0000"", ""message"": ""Disculpa mi ignorancia pero cu\u00e1l es el q va xq en d\u00f3nde dice ven sali\u00f3 en mi Pep y el PPT sali\u00f3 uno arriba y ese fue el q modifique en el sisben.""}, {""created_time"": ""2022-02-26T22:01:43+0000"", ""message"": ""Hola yo tengo el permiso""}, {""created_time"": ""2022-02-26T22:05:16+0000"", ""message"": ""Pregunta porque a muchos de nosotros los venezolanos le llega el subsidio y a otros no?""}, {""created_time"": ""2022-02-26T22:06:36+0000"", ""message"": ""Pero si el director dijo muy clarito que si sirve con un solo nombre, claro lo comunicas te tomar\u00e1n los datos e imagino que luego llaman a la persona para reparar el da\u00f1o \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f""}, {""created_time"": ""2022-02-26T22:10:15+0000"", ""message"": ""Hola Nany a m\u00ed mam\u00e1 y a m\u00ed pap\u00e1 le sali\u00f3 el PPT pero a ninguno de los dos le sali\u00f3 n\u00famero de cedula que se hace en ese caso ayudame""}, {""created_time"": ""2022-02-26T22:16:19+0000"", ""message"": ""Britney Johana Soto Ovalle mostrarle a trivilin""}, {""created_time"": ""2022-02-26T22:16:23+0000"", ""message"": ""Glady Sira""}, {""created_time"": ""2022-02-26T22:26:00+0000"", ""message"": ""No entiendo eso de poner el n\u00famero .""}, {""created_time"": ""2022-02-26T22:40:51+0000"", ""message"": ""Hola, mira mi PPT sale IMPRESO desde hace dos meses, pero a\u00fan no me sale el lugar de entrega, todos los d\u00edas eh revisado y nada.... Porfa contesta \ud83d\ude4f\ud83c\udffc""}, {""created_time"": ""2022-02-26T23:56:18+0000"", ""message"": ""Hola ya llene los datos del bot\u00f3n septiembre visible y tengo num de radicado ahora que debemos hacer""}, {""created_time"": ""2022-02-27T00:35:40+0000"", ""message"": ""A mi m sale en el dni un n\u00famero q no se y yo m registre con pep""}, {""created_time"": ""2022-02-27T00:58:25+0000"", ""message"": ""Genesis Rattia""}, {""created_time"": ""2022-02-27T01:33:27+0000"", ""message"": ""Hola Nani disculpa mi yo ya tengo mi PPT yo lo tr\u00e1mite con mi Pep en ese caso cu\u00e1l es mi n\u00famero de identidad es el n\u00famero del Pep o el del ruvm""}, {""created_time"": ""2022-02-27T01:48:34+0000"", ""message"": ""Buenas noches Nani y alos que confirman el grupo de. voices of Venezuela Dios los bendiga por necesito saber que pas\u00f3 con el PPT de mi hija ya tiene 65 d\u00edas y ella es estudiante y se lo est\u00e1n solicitando en la escuela ella tiene 11 a\u00f1os y sus padre tienen el mismo tiempo y ya nos lleg\u00f3 pero me preocupa ella por su educaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-02-27T02:07:12+0000"", ""message"": ""Bendiciones Voices of Venezuela Hola Nani Como Estas. Muy Buenas Noches. Mis Saludos. Por Favor Ayudame A Mi Ya Me Entregaron El PPT Pero Es Los Mismo Que Nada Porque Mi PPT Tiene 6 Numeros y Me Los Rebotan. Donde Ya Eh Echo Gestiones. Tristeza Las Mia. Gracias Gracias Muchas Gracias. Leydy Diana Gonzalez.""}, {""created_time"": ""2022-02-27T02:11:12+0000"", ""message"": ""Nani y Voices of Venezuela Por Favor El PPT De Mi Hija De 6 A\u00f1os y Mi Hija De 5 A\u00f1os. Las Rejistre Desde Mayo Del A\u00f1o Pasados. Gracias. Leydy Diana Gonzalez.""}, {""created_time"": ""2022-02-27T02:48:26+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches disculpa entonces ese es el n\u00famero que deben colocar en el t\u00edtulo de bachiller de mi hija""}, {""created_time"": ""2022-02-27T02:49:05+0000"", ""message"": ""Ella lo necesita urgente y no se lo entregan porque a\u00fan no le han entregado el permiso""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TlRJeU5UVTVOVEF3T1RVM05qb3hOalExT1RBNU5EWTIZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TlRNMU9UWXlNVFkyTWpnME1Eb3hOalExT1RNd01UUTEZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1025224115009724/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TlRNMU9UWXlNVFkyTWpnME1Eb3hOalExT1RNd01UUTEZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"62";"1";"319662435565899_1024581391740663";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🤔¿Los PEP hay que renovarlos? 🤔 . . 🔉 Activa el audio y entérate con Nani, no te quedes con la información y comparte con otros panas venezolanos💪 #TuAliadoParaInformarte";"2022-02-25T21:35:09+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-25T21:47:05+0000"", ""message"": ""Hola nani el mio vence en junio \ud83d\ude40Si en ese tiempo no teng mi otro permiso entonc tendra valides x 2 a\u00f1os mas o entendi mal gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-25T21:54:36+0000"", ""message"": ""Nani tengo otra pregunta Si en  arauca llegasen hacer entregas masivas Yo tendria oportunidad o solo es para los que ya lo tienen aprobados es que soy de octubre y aun nada que me lo aprueban y orita estoy mirando que ya entregas masiva estara en yopal y pues me imagino que pronto estaran en arauca porq yopal no esta tan lejos hay esperanzas pero si lo hacen que tendria que hacer yo""}, {""created_time"": ""2022-02-25T21:54:39+0000"", ""message"": ""Hermosa y una vez que tenga mi ppt en la mano a donde me dirijo para validarlo. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-25T22:03:20+0000"", ""message"": "".""}, {""created_time"": ""2022-02-25T22:48:10+0000"", ""message"": ""Pero para el sisben ya ese pep no es v\u00e1lido y ya uno no logra ni ncoprporar a los ni\u00f1os ni nada""}, {""created_time"": ""2022-02-25T22:59:36+0000"", ""message"": ""Nany perd\u00ed mi Rum y de paso se me olvid\u00f3 la clave del correo para imprimir un Rum nuevo que hago??""}, {""created_time"": ""2022-02-25T23:32:28+0000"", ""message"": ""#nani est\u00e1n estafando con el nombre y fotos de esta pagina""}, {""created_time"": ""2022-02-25T23:33:09+0000"", ""message"": ""Te envi\u00e9 las fotos por mensaje privado est\u00e1 alerta con las #estafas""}, {""created_time"": ""2022-02-25T23:58:52+0000"", ""message"": ""Hola nany una pregunta cu\u00e1nto tiempo hay que esperar los de setiembre una ves hicimos setiembre visible  bendiciones grandemente \u2665\ufe0f\ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-02-26T00:35:33+0000"", ""message"": ""Hola nani ya tengo 4 meses a espera del. Documento de la ni\u00f1a y nada llamo a migraci\u00f3n no saben dar respuesta me parece extra\u00f1o por qu\u00e9 ac\u00e1 en casa todos salimos r\u00e1pido menos la ni\u00f1a y me urge por el tema del colegio y que se me a visto enferma y el hospital que tengo ac\u00e1 no me la quiere atender que puedo hacer me urge""}, {""created_time"": ""2022-02-26T05:38:50+0000"", ""message"": ""Hola \ud83d\udc4b nany una pregunta que requisitos nos piden  para sacar licencia colombiana?""}, {""created_time"": ""2022-02-26T11:32:03+0000"", ""message"": ""Quiero saber si con el PPT yo puedo comprar una l\u00ednea telef\u00f3nica y registrarla a m\u00ed nombre.""}, {""created_time"": ""2022-02-26T17:49:35+0000"", ""message"": ""Yo ya tengo mi permiso como hago que en el sisben yo me registre con el pep tengo que cambiar  o como se hace alli en ese caso""}, {""created_time"": ""2022-02-26T19:08:37+0000"", ""message"": ""Hola como estas una pregunta cuanto cuesta sacar la copia del Rum me robaron mi cartera con todo\n.""}, {""created_time"": ""2022-02-26T21:12:19+0000"", ""message"": ""Con el ppt puedo abrir una cuenta de banco???""}, {""created_time"": ""2022-02-26T21:56:46+0000"", ""message"": ""Eso no es verdad, mi Pep se venci\u00f3 y ya me deber\u00eda a ver llegado el nuevo, pero como soy de septiembre a\u00fan nada, as\u00ed que eso no es vdd""}, {""created_time"": ""2022-02-26T22:33:16+0000"", ""message"": ""Cuando dar\u00e1n la autorizaci\u00f3n para abrir cuenta en los banco""}, {""created_time"": ""2022-02-26T22:33:30+0000"", ""message"": ""EH ida a4 bancos y nada..""}, {""created_time"": ""2022-02-27T15:48:28+0000"", ""message"": ""Nani ayuda mi esposo mis dos hijos menores y yo tuvimos las citas el 2 de septiembre y nada Nani sali\u00f3 mi mam\u00e1 y mi hijo mayor. Entonces como quedamos con el Pep si no nos han dado el rum\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-02-27T17:53:42+0000"", ""message"": ""Hola nani, soy viuda y pensionado en Venezuela anualmente tengo q dar fe d vida y si estoy fuera del pa\u00eds tengo q dar una constancia d sobrevivencia emitida x un ente gubernamental en este caso la notaria, ya tengo el permiso en mano y fui a la notaria y no me la dieron  x q el permiso no esta aprobado, no entend\u00ed x se supone q cuando entregan un documento as\u00ed ya debe tener aprobaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-03-03T02:14:50+0000"", ""message"": ""Fui a renovar mi sisben y me dijeron que mi pep estaba vencido y no lo pude renovar""}, {""created_time"": ""2022-03-03T02:15:24+0000"", ""message"": ""Que hago en ese caso aun no me entrega mi rum""}, {""created_time"": ""2022-03-03T02:27:35+0000"", ""message"": ""Como se hace si no est\u00e1n aceptando los permisos vencidos para cobrar para la eps y para retira las sesantia te dicen que hasta que no tengas el nuevo permiso Omg""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TkRVNE5UZA3hPRFF3TmpnNE56b3hOalExT0RJMU5qSTIZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TnpnMU1EZAzRNVFF4TXpjeE5Eb3hOalEyTWpjME5EVTIZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"63";"1";"319662435565899_744531963601024";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🤔 ¿Están entregando los permisos de septiembre? ¡Nani te lo cuenta todo! 💪  📢 Comparte con un pana la información y si tienes dudas déjanoslas en los comentarios, Nani te estará leyendo👀 #ETPV #HazteVisible #VenezolanosEnColombia";"2022-02-24T23:11:41+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-24T23:14:52+0000"", ""message"": ""Hola Nanyyyy como estas un fuerte abrazo. Yo esperando soy de Octubre del 11 ser\u00e1 que debo ir de nuevo a que me hagan el biometrico o debo esperar? T\u00fa que me dices...\nGracias de antemano.""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:26:31+0000"", ""message"": ""Nani buenas noches bendiciones el bot\u00f3n de septiembre me pide el correo y  no me se la contrase\u00f1a,y el tel\u00e9fono con el que realice el correo electr\u00f3nico me lo robaron \ud83d\ude2dque hago""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:13:34+0000"", ""message"": ""Buenas noches nani que tiempo ahora me toca esperar haber que me dicen ya realic\u00e9 lo del bot\u00f3n de septiembre visible""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:45:59+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes , si yo ya realice el 123 que tiempo puedo esperar ya que el colegio me lo est\u00e1 pidiendo urgente""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:47:51+0000"", ""message"": ""Tambi\u00e9n pueden pedir duplicado del pep y le sale la fecha de renovaci\u00f3n eso en cuanto  los pep que se renovaron autom\u00e1tico""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:12:47+0000"", ""message"": ""Buenas tardes el m\u00edo sale impreso desde hace tiempo y nada me sali\u00f3 una direcci\u00f3n despu\u00e9s la quitaron  ya no se ni que hacer""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:39:14+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches bendiciones mi permiso de septiembre todav\u00eda nada que me sale ya me incribi en septiembre visible y aun no me an dado repuesta ya que tengo 5 meses y no tengo ninguna respuesta""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:44:21+0000"", ""message"": ""Hola nani cuando hize mi registro rum no registre a mi hijo sino q luego lo registre a \u00e9l solo y por q ya me lleg\u00f3 a mi y el del me sale todav\u00eda est\u00e1 en proceso""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:25:52+0000"", ""message"": ""Buenas tardes! Se demorar\u00e1n mas de los 90 d\u00edas en entregar? Nosotros hicimos el proceso en diciembre, pero dec\u00edan que pod\u00edan tomar 30-40 d\u00edas""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:34:35+0000"", ""message"": ""Buenas noches mi Pep le queda 1 a\u00f1o de vigencia pero para trabajar supuestamente no se puede afiliar a ning\u00fan seguro tengo que esperar el PPT yo soy de noviembre!""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:23:25+0000"", ""message"": ""Nanii al beb\u00e9 le pusieron Jes\u00fas Daniel y es Jes\u00fas David ....imprimimos la solicitud y sale bien Jes\u00fas David ....como lo inscribo en la salud as\u00ed?? Se tardar\u00e1 mucho en que me lo cambien ....???""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:20:46+0000"", ""message"": ""Hola nani hay personas q lo sacaron en diciembre y ya les salio xq a los de octubre aun no nos llamam?""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:26:18+0000"", ""message"": ""Buenas noches Nani mi biom\u00e9trico fue en pamplona norte de santander  en septiembre ya me registre en septiembre visible pero sigo esperando a q n\u00famero de migraci\u00f3n puedo llamar para q me den informaci\u00f3n de mi PPT""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:35:41+0000"", ""message"": ""Hola Nani,yo fui a Migraci\u00f3n-Barranquilla,soy de septiembre y me revisaron dos veces el RUM,y me dijeron que no hab\u00eda ning\u00fan problema con mis documentos, que estuviera pendiente en cualquier momento me llegar\u00eda mi permiso""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:18:35+0000"", ""message"": ""Xf para subir las fotos cuando estamos en pleno registro en poco problematico xf sera q pueden informar un poco mejor como hacer xq sigo cada paso y nada descargo una y mil aplicaciones y nada ni x tel\u00e9fono ni en internet""}, {""created_time"": ""2022-02-25T14:18:35+0000"", ""message"": ""Hola Nani, ya desde el lunes hice el registro de septiembre visibles y a\u00fan no me han dado respuesta. Gracias, bendiciones \ud83d\ude4f \ud83e\udd70 \ud83d\udc93""}, {""created_time"": ""2022-02-25T00:35:29+0000"", ""message"": ""Hola nani soy del 13 de septiembre y me sale q consulte donde esta mi ppt y no me sale soy del atl\u00e1ntico""}, {""created_time"": ""2022-02-27T16:55:18+0000"", ""message"": ""Hola buenas mi permiso sale impreso me dice q haga clip para sabet dnd sta pero en ningun lado d los q sale hay esta""}, {""created_time"": ""2022-02-25T00:46:23+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches, por fa nos podr\u00edas decir que tiempo demora para recibir una respuesta despues dr haberse registrado en septiembre visible. Soy drl 3 de septiembre y solo dice en proceso""}, {""created_time"": ""2022-02-27T21:31:58+0000"", ""message"": ""Hola Nani yo soy del 17 de septiembre ice lo del bot\u00f3n de septiembre y nada. Qe salgo soy de cartagena""}, {""created_time"": ""2022-02-25T00:38:36+0000"", ""message"": ""Buenas noches  Nani y su equipo.... para los de septiembre  ya realice el formulario y dice que debemos estar 35 diassss por ley""}, {""created_time"": ""2022-02-24T23:26:24+0000"", ""message"": ""Imaginate nani estoy esperando desde el 1ero de septiembre y nada que me sale mi ppt realize hasta el aplicativo de septiembre y nada ni un correo ni nada, hasta fui al supercade donde tramite y me dijieron que debo esperar""}, {""created_time"": ""2022-02-25T02:47:34+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo hago para consultar el estado del PPT ya que entr\u00f3 en la p\u00e1gina y no me da la opci\u00f3n de colocar el n\u00famero""}, {""created_time"": ""2022-02-25T00:29:56+0000"", ""message"": ""Hola nany hice el dei esposo pero no me han enviado mensaje y el m\u00edo y de las ni\u00f1as tambi\u00e9n lo hice y si me enviaron de inmediato el mensaje""}, {""created_time"": ""2022-02-25T01:15:39+0000"", ""message"": ""Hola me puedes orientar ya que yo hice el biom\u00e9trico en septiembre y nada que me ha llegado yo llene los datos en septiembre visible  cuanto demoran en responder que pas\u00f3""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_744531963601024/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"64";"1";"319662435565899_1023927995139336";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"¡Desde Barlovento pa' Colombia! Nos complace compartirles un poco de la historia de nuestra fundadora Nani❤️";"2022-02-24T19:43:31+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-24T19:49:43+0000"", ""message"": ""Hermosa e inteligente mi nanita... Dios te bendiga...""}, {""created_time"": ""2022-02-24T20:13:34+0000"", ""message"": ""Personas como ella son las que  sacan a flote ideas para construir un mejor pa\u00eds. Gracias por tu labor \ud83d\ude4f\ud83e\udd17""}, {""created_time"": ""2022-02-24T20:28:51+0000"", ""message"": ""Levanten la mano \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f quienes son de Barlovento tierra ardiente del tambor \ud83e\ude98! As\u00ed como yo!""}, {""created_time"": ""2022-02-24T21:31:47+0000"", ""message"": ""\ud83d\udc4f""}, {""created_time"": ""2022-02-25T02:19:31+0000"", ""message"": ""Bella Dios la bendiga y proteja agradecidos todos los venezolanos por tan bonita labor eres un ejemplo de orgullo bendiciones""}, {""created_time"": ""2022-02-25T02:55:34+0000"", ""message"": ""Queeee hermosa nany Dios te bendiga siempre muy bonita labor \ud83e\udd17""}, {""created_time"": ""2022-02-26T02:23:10+0000"", ""message"": ""Nani y su personas a atendido todas nuestras preguntas gracias por existir""}, {""created_time"": ""2022-03-03T00:41:48+0000"", ""message"": ""\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TXprek1ESTFNVGd3TlRjM056b3hOalExTnpNeU1UZA3oZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5Tnpnd09UQTJORGMxTVRJeU9Ub3hOalEyTWpZANE1UQTQZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"65";"1";"319662435565899_1023369615195174";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🤔 ¿Necesitas trabajar?  ¡Ingresa a La Migra Chamba! 💪 . . 👉 Pana en nuestro WhatsApp encontrarás increíbles oportunidades para trabajar, tips de cómo hacer tu hoja de vida, cómo formalizar tu emprendimiento y mucho más 😎 . . 💭 ¿Qué esperas? 📲 ¡Escríbenos! Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta nuestro WhatsApp 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte";"2022-02-23T22:24:15+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-23T22:40:46+0000"", ""message"": ""En dnde""}, {""created_time"": ""2022-02-23T22:41:05+0000"", ""message"": ""Tengo un grn problema nany mi bb de 7 a\u00f1os  nada que le aprueban su permiso desde noviembre  ami me salio y a el nada y me piden sisbem  ajuro para estudiar como puedo solucionar eso""}, {""created_time"": ""2022-02-23T22:43:15+0000"", ""message"": ""Hola Nani,yo ya llene el formulario de la migra chamba espero tener una oportunidad.""}, {""created_time"": ""2022-02-23T22:47:47+0000"", ""message"": ""Que hay q hacer""}, {""created_time"": ""2022-02-23T22:59:26+0000"", ""message"": ""Victor Garcia""}, {""created_time"": ""2022-02-23T23:01:12+0000"", ""message"": ""Jose Daniel Rojas""}, {""created_time"": ""2022-02-23T23:20:35+0000"", ""message"": ""Hola mi nombre es Miguel Martin""}, {""created_time"": ""2022-02-23T23:29:46+0000"", ""message"": ""Hola eso aplica para bogota ?""}, {""created_time"": ""2022-02-23T23:49:44+0000"", ""message"": ""Me interesa""}, {""created_time"": ""2022-02-23T23:58:07+0000"", ""message"": ""Hola aplica para el atl\u00e1ntico?""}, {""created_time"": ""2022-02-24T00:10:43+0000"", ""message"": ""Esta opci\u00f3n aplica para sevilla valle""}, {""created_time"": ""2022-02-24T00:44:29+0000"", ""message"": ""Hola nani un pregunta el permiso de mi hijo le salio el nombre malo pero me di cuenta cuando ya estaba en mi casa que debo hacer me dijieron que eso tiene un costo adicional""}, {""created_time"": ""2022-02-24T00:46:41+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches que informaci\u00f3n puedes darme sobre los de octubre me cense el 9 y aun nada de nada me meto ala p\u00e1gina y dice que esta en proceso""}, {""created_time"": ""2022-02-24T01:38:19+0000"", ""message"": ""Interezada nanin""}, {""created_time"": ""2022-02-24T01:38:25+0000"", ""message"": ""Nani""}, {""created_time"": ""2022-02-24T02:03:27+0000"", ""message"": ""Albany Nohely Arevalo""}, {""created_time"": ""2022-02-24T02:07:05+0000"", ""message"": ""Hola  Nany tngo un problema el Rum se me perdi\u00f3 y de paso no me acuerdo de la clave del correo para cambiarla cm hago ayuda plis \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-02-24T02:18:48+0000"", ""message"": ""Leiidi Urbina Amor esto es. De lo q te hablo""}, {""created_time"": ""2022-02-24T03:06:15+0000"", ""message"": ""Como.es.es?? .solo para los que tienen el permiso, el.mio aun no ha salido""}, {""created_time"": ""2022-02-24T03:07:01+0000"", ""message"": ""Peeo quiero trabajar\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f""}, {""created_time"": ""2022-02-24T12:12:36+0000"", ""message"": ""Quiero trabajar... Pero mi PPT no llega y soy del 2 de septiembre... Ya ver\u00e9 qu\u00e9 pasa ya me registre  en \""septiembre visible\""... Cuanto tiempo m\u00e1s \ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-02-24T15:03:07+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas Nani espero que puedas ver este mensaje.  Resulta y pasa que migraci\u00f3n le entreg\u00f3 a un sobrino m\u00edo el PPT pero lo dieron con  6 d\u00edgitos y resulta y pasa que fue a una empresa y no se lo aceptaron porque debe tener 7 d\u00edgitos. Que sabes tu de esos casos ? Porque uno de mis hijos tambi\u00e9n el # de rumv lo tiene con 6 d\u00edgitos?""}, {""created_time"": ""2022-02-24T15:28:53+0000"", ""message"": ""Para ibaque""}, {""created_time"": ""2022-02-24T15:35:36+0000"", ""message"": ""Me interesa nani""}, {""created_time"": ""2022-02-24T16:12:30+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas me podr\u00edas dar informaci\u00f3n gracias""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TXpNM05URXlPRFV5TnprMU5qb3hOalExTmpVMk1EUTIZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TXpnek1UUXdOVEUwT0RrNU5Ub3hOalExTnpFNU1UVXgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1023369615195174/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TXpnek1UUXdOVEUwT0RrNU5Ub3hOalExTnpFNU1UVXgZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"66";"1";"319662435565899_1022150421983760";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¡LAS INSCRIPCIONES DEL SENA ESTÁN ABIERTAS! 🚨 . . 👀 Pana actívate, desde hoy 21 de Febrero hasta el 2 de Marzo de 2022 📆, tienes chance para inscribirte en estos cursos, la oferta la puedes ver en la plataforma ✅ ""Sofía Plus"" del SENA.  . . ‼️ Ten en cuenta que si la plataforma no te permite registrarte de manera virtual, puedes acudir a la sede más cercana de tu localidad y con gusto te ayudarán💪 . . 💭 Y si te quedaron más dudas.... 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá 👉 https://wa.link/26w9o7 #TuAliadoParaInformarte";"2022-02-21T21:21:09+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-21T21:22:43+0000"", ""message"": ""Se pueden inscribir con el PPT?""}, {""created_time"": ""2022-02-21T21:24:26+0000"", ""message"": ""Mi hijo perdio la oportunidad en el colegio por no tener el permiso desd octubre esperando y nunca llgo y ni se\u00f1ales de que llege""}, {""created_time"": ""2022-02-21T21:29:04+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-02-21T21:33:25+0000"", ""message"": ""Intent\u00e9 pero no aceptan el PPT en la p\u00e1gina""}, {""created_time"": ""2022-02-21T21:33:57+0000"", ""message"": ""Hola nani una pregunta si a\u00fan me sale en proceso el ppt  igual me puedo inscribir con la constancia del rumv""}, {""created_time"": ""2022-02-21T21:45:37+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, entre para inscribirme pero no sale la opci\u00f3n PPT se hace con el n\u00famero en la casilla de PEP??""}, {""created_time"": ""2022-02-21T21:50:01+0000"", ""message"": ""Gineth Cuica""}, {""created_time"": ""2022-02-21T21:50:18+0000"", ""message"": ""Nelson Cuica Zabala""}, {""created_time"": ""2022-02-21T21:51:17+0000"", ""message"": ""Isabella Araya""}, {""created_time"": ""2022-02-21T21:55:47+0000"", ""message"": ""Quiero realizar un curso c\u00f3mo puedo hacer me encuentro en soledad Atl\u00e1ntico""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:05:09+0000"", ""message"": ""Oswar Garc\u00eda Patricia Garcia""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:05:56+0000"", ""message"": ""Alguien me puede decir cu\u00e1les son los cursos disponibles?""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:13:52+0000"", ""message"": ""A mi hijo no lo aceptan el est\u00e1 en 10 x no tener el permiso xq el sistema de Sof\u00eda plus no tiene para matricular solo con el pep o c\u00e9dula de extranjer\u00eda""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:23:21+0000"", ""message"": ""Se puede con el ppt""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:30:33+0000"", ""message"": ""Yo creo q no se puede porq yo tengo problemas para ingresar a la p\u00e1gina Sof\u00eda plus, ya e realizado 3 cursos y ahora al ingresar me refleja q el Pep no tiene validez y el PPT no se encuentra registrado en ninguna red...""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:30:39+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani una pregunta puedo inscribirme en un curso t\u00e9cnico sin ver validado m\u00ed bachillerato ac\u00e1 en colombia""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:34:37+0000"", ""message"": ""Hola es con pep o ppt""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:35:01+0000"", ""message"": ""Y ese documento lo aceptar\u00e1n en el sena???? C\u00f3mo nadie todav\u00eda lo conoce no se an actualizado""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:41:27+0000"", ""message"": ""Hola los q fuimos en noviembre tenemos q esperar""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:43:32+0000"", ""message"": ""Con el PPT RUMV PUEDEN LOS VENEZOLANOS INSCRIBIRSE EN EL SENA? MI HIJO ESTA EN 11.""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:44:02+0000"", ""message"": ""Francis Lara para Dayerlin Lara""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:48:10+0000"", ""message"": ""Ale Jaimes""}, {""created_time"": ""2022-02-21T22:49:21+0000"", ""message"": ""Puedo solo con c\u00e9dula venezolana ya que no me an aprobado el ppt""}, {""created_time"": ""2022-02-21T23:22:18+0000"", ""message"": ""Hay que ir a un centro sena?""}, {""created_time"": ""2022-02-21T23:26:48+0000"", ""message"": ""Mily Mily""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TWpFMU1UQXpOVE14TnpBek1qb3hOalExTkRjNE5UWXoZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TWpFNU5ERXlOVE14TWpjeU16b3hOalExTkRnMk1EQTQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1022150421983760/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TWpFNU5ERXlOVE14TWpjeU16b3hOalExTkRnMk1EQTQZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"67";"1";"319662435565899_1021539258711543";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿Necesitas trabajar? ¡No te pierdas esto!‼️ . . 💪 Nuestros panas de Free, brindan oportunidades laborales, así como herramientas para crear tu plan de vida y fortalecer tus habilidades personales. . . ✅ Para que te puedas postular y ser parte de este programa sigue los pasos que te explicamos en el video, acá te dejamos el link de su página web 👉 https://freecontigo.com/  . . 💭 Y si tienes más dudas 📲 ¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos el link que te llevará directamente hasta allá 👉 https://wa.link/26w9o7";"2022-02-20T21:18:23+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-20T21:34:11+0000"", ""message"": ""Yeferson Romero""}, {""created_time"": ""2022-02-20T21:48:18+0000"", ""message"": ""Leyla Mart\u00ednez""}, {""created_time"": ""2022-02-20T21:51:12+0000"", ""message"": ""Jose Daniel Rojas""}, {""created_time"": ""2022-02-20T21:52:50+0000"", ""message"": ""Yordalis Melendez""}, {""created_time"": ""2022-02-20T22:09:34+0000"", ""message"": ""Astris Perez""}, {""created_time"": ""2022-02-20T22:14:41+0000"", ""message"": ""Si""}, {""created_time"": ""2022-02-20T22:16:18+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes me podr\u00edan dar una informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-02-20T22:16:20+0000"", ""message"": ""Buenas tarde compartir inf""}, {""created_time"": ""2022-02-20T22:21:33+0000"", ""message"": ""Yo estoy interesada""}, {""created_time"": ""2022-02-20T22:22:24+0000"", ""message"": ""Una pregunta es q habla de Medell\u00edn?? No importa q me encuentre en Bogot\u00e1??""}, {""created_time"": ""2022-02-20T22:50:50+0000"", ""message"": ""De que se trata""}, {""created_time"": ""2022-02-20T23:11:11+0000"", ""message"": ""Carlos Ferm\u00edn""}, {""created_time"": ""2022-02-20T23:54:54+0000"", ""message"": ""Mu\u00f1oz Axel  Alexandra Alvarado""}, {""created_time"": ""2022-02-21T00:30:03+0000"", ""message"": ""M puedes dar informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-02-21T01:08:02+0000"", ""message"": ""Jenny Mata""}, {""created_time"": ""2022-02-21T01:47:44+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-02-21T02:35:04+0000"", ""message"": ""Me puedes dar mas informacion""}, {""created_time"": ""2022-02-21T03:43:54+0000"", ""message"": ""Me puedes regalar m\u00e1s informaci\u00f3n como es esto""}, {""created_time"": ""2022-02-21T05:12:28+0000"", ""message"": ""Javier Fermin""}, {""created_time"": ""2022-02-21T14:35:05+0000"", ""message"": ""B d\u00edas por favor el link para el registro de esa plataforma de empleo""}, {""created_time"": ""2022-02-21T18:02:21+0000"", ""message"": ""Amarilys Gisel""}, {""created_time"": ""2022-02-21T21:39:47+0000"", ""message"": ""Inf""}, {""created_time"": ""2022-02-22T15:31:20+0000"", ""message"": ""Buen d\u00eda yo realice el biometrico el 15 de  octubre y aun no han dado ning\u00fan tipo de respuesta referente al estatus del proceso del permiso. Ser\u00e1 que ese mes tambien tuvo inconvenientes \u00a1? Agradecido con su respuesta""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TVRVME5EYzROVE0zTnpZAMU56b3hOalExTXpreU9EVXgZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TWpZAd09USXdPRFl3TkRVME9Eb3hOalExTlRRek9EZA3cZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"68";"1";"319662435565899_1020293092169493";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"💭 Sabías que... ¿Harán entregas de PPT en el Palacio de los Deportes?⁉️ . . 👉 Así como lo lees mi pana, el Palacio de los Deportes en Bogotá será el próximo lugar en donde harán entregas masivas de PPT para aquellas personas que no pudieron entregarles en el Movistar Arena, así lo informó el director de 📍#MigraciónColombia en su Facebook Live del día 16-02-2022 📆 . . 👀 Si te quedaron más dudas, ¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7 Con gusto te estaremos orientando 💪";"2022-02-19T21:02:02+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-19T21:16:02+0000"", ""message"": ""La ciudad de Monter\u00eda para cuando hay ni\u00f1os que los necesitan para estudiar por favor""}, {""created_time"": ""2022-02-19T21:18:29+0000"", ""message"": ""Hola y Villavicencio cuando aran entregas masiva ya vamos para los 6 meses""}, {""created_time"": ""2022-02-19T21:19:35+0000"", ""message"": ""Cuando ser\u00e1 la entregan""}, {""created_time"": ""2022-02-19T21:25:54+0000"", ""message"": ""Y Cartagena para. Cuando""}, {""created_time"": ""2022-02-19T21:27:40+0000"", ""message"": ""Hola nany bendiciones a mi esposo le sale impreso pero en la calle 100 migraci\u00f3n Bogot\u00e1 osea alli no hacen las entregas q deber\u00eda hacer""}, {""created_time"": ""2022-02-19T21:29:28+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nani yo no pude retirar mi PPT me encontraba en la costa cuando ser\u00e1 la pr\u00f3xima entrega masiva""}, {""created_time"": ""2022-02-19T21:38:52+0000"", ""message"": ""Naniiiiiiiii, Gracias siempre por informar, gracias por crear este canal Informativo para nosotros los vzlanos, le doy gloria a Dios porq ya mi esposo e hijos son visibles, falto el m\u00edo pero tengo fe que si va a salir m\u00e1s adelante, gracias nani porq sino fuese por ti y tu equipo no hubiese realizado todo paso a paso como me ense\u00f1aste.!! DIOS LES SIGA BENDICIENDO""}, {""created_time"": ""2022-02-19T22:41:44+0000"", ""message"": ""Hola voice if par pedirles el favor de que me orienten sobre los pasos ah seguir para solicitar el anexo del segundo nombre ya tengo el documento pero me falta el segundo nombre.""}, {""created_time"": ""2022-02-19T22:47:26+0000"", ""message"": ""Y cuando en la guajira maicao estamos en la espera""}, {""created_time"": ""2022-02-19T22:57:17+0000"", ""message"": ""Jesbely Nvr""}, {""created_time"": ""2022-02-19T22:58:07+0000"", ""message"": ""Hola me gustar\u00eda saber si a\u00fan hay persona de los primeros de octubre q a\u00fan no le haiga salido en ppt""}, {""created_time"": ""2022-02-19T23:00:42+0000"", ""message"": ""Hola Nani, buenas tardes en Valledupar cuando hacen entrega gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-19T23:04:49+0000"", ""message"": ""Como hago mi carnet fue aprobado y pep fue canselado y de mi hijo .. Y mi hijo tovia no!! Necesito urgente los carnet para estudio Esty en  sur bogota""}, {""created_time"": ""2022-02-19T23:14:47+0000"", ""message"": ""Fui al tigo a recuperar mi l\u00ednea y me dijeron.... Que ellos no trabajaban con eso.... Que migraci\u00f3n dec\u00eda una cosa... Ellos ten\u00edan sus politicas""}, {""created_time"": ""2022-02-19T23:34:45+0000"", ""message"": ""Buenas tardes nani como estas una pregunt cuando haran enrrega masiva para departamento arauca""}, {""created_time"": ""2022-02-19T23:55:47+0000"", ""message"": ""Siiiii a mi hijo le toca retirar all\u00ed""}, {""created_time"": ""2022-02-19T23:56:11+0000"", ""message"": ""D\u00f3nde queda el palacio de los deportes""}, {""created_time"": ""2022-02-19T23:59:04+0000"", ""message"": ""Estoy muy agradecida porque ya nos salio a mi y a mi hijo. Pero ahora me doy cuenta de algo, los PEP los cancelaron y cuando nosotros nos fuimos a  vacunar nos colocaron la info del PEP, pude haber llevado el RUMV, pero no pense que ese mismo numero iba a a hacer el numero del Ppt. Ahora me preocupa que se me  vaya a presentar un problema con la tarjeta de vacunacion""}, {""created_time"": ""2022-02-20T00:08:05+0000"", ""message"": ""Ya dejen de joder""}, {""created_time"": ""2022-02-20T00:08:53+0000"", ""message"": ""Nancy Que podemos hacer con los ni\u00f1os de 7a\u00f1os que  salieron aprobado y ahora se revisa en la p\u00e1g y sale en tramite se habl\u00f3 d\u00f3nde se hizo el biom\u00e9trico hasta con un funcionario de migraci\u00f3n y no nos dan respuesta ya no se que hacer y no es mi hija solamente porque e conocido muchos casos igual pero solo con ni\u00f1os de 7 a\u00f1os .""}, {""created_time"": ""2022-02-20T00:10:43+0000"", ""message"": ""Alguien sabe si en el palacio de los deportes har\u00e1n registro biometrico ???""}, {""created_time"": ""2022-02-20T00:13:31+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches cuando seria y si no hay un link""}, {""created_time"": ""2022-02-20T01:03:02+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches . Yo tengo mi documento ya lo retire ! Pero escaneo el c\u00f3digo . Y sale q no es valido""}, {""created_time"": ""2022-02-20T01:07:18+0000"", ""message"": ""Cuando empiezan""}, {""created_time"": ""2022-02-20T01:07:33+0000"", ""message"": ""Aya""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TURrME9URTROVFF6TnpJeE56b3hOalExTXpBMU16WXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TVRBeU16azRPRGMyTXpBM01Eb3hOalExTXpFNU1qVXoZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1020293092169493/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TVRBeU16azRPRGMyTXpBM01Eb3hOalExTXpFNU1qVXoZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"69";"1";"319662435565899_1020277522171050";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🤔 ¿Septiembre invisible? 🤔 . . ‼️ ¡Falso! Entérate de las últimas noticias que dijeron sobre los permisos de este mes y si estás interad@ en ver todo el en vivo, lo encontrarás en la página de Facebook o Youtube💪 . . 💭 ¿Qué esperas para compartir con otros hermanos venezolanos? ¡Rueda la voz yaaa! Y si aún te quedaron dudas, ¡Escríbenos a WhatsApp! Acá te dejamos el link 👉 https://wa.link/26w9o7";"2022-02-18T21:06:27+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-18T21:10:47+0000"", ""message"": ""Gracias Nani a ti y todo el equipo por mantenernos informados de todo lo que ocurre, entonces esperaremos a que habiliten ese bot\u00f3n.""}, {""created_time"": ""2022-02-18T21:20:38+0000"", ""message"": ""Yo hice mi biometrico el 27 de sept. Hoy finalmente me lo entregaron en la jornada masiva que hicieron en Medellin.""}, {""created_time"": ""2022-02-18T21:22:58+0000"", ""message"": ""Chevere mi Nani, hay que frenar esa campa\u00f1a de Septiembre Invisible.""}, {""created_time"": ""2022-02-18T21:39:38+0000"", ""message"": ""Amiga ayer no pude conectarme para saber que necesita hacer mi sobrino porque tiene el estatuto pero no es correcto el n\u00famero de cedula""}, {""created_time"": ""2022-02-18T21:40:40+0000"", ""message"": ""Holaaaaa naniiiiii saludos a todo tu excelente equipo.... Q pasar\u00e1 con aquellos por alguna raz\u00f3n tuvieron que mudarse de ciudad y no puedan retirar el PPT \ud83d\ude2d?""}, {""created_time"": ""2022-02-18T21:49:11+0000"", ""message"": ""Nani en ese wsap no responden solo mandan di si o no y marca 1 si es para esto 2 si es para lo otro y a la final no responden lo que uno pregunta \ud83d\ude14yo quiero saber que se sabe de arauca que han dicho porq en arauca el proceso esta muy lento y no dan razon de nada""}, {""created_time"": ""2022-02-18T21:52:12+0000"", ""message"": ""Y los de octubre estamos en la misma""}, {""created_time"": ""2022-02-18T22:09:01+0000"", ""message"": ""El que no llora no mam\u00e1, as\u00ed que hay que expresarse, porque de no ser por todas las personas que hemos puesto la queja, no crear\u00edan ese bot\u00f3n, hemos tenido paciencia, para ser exacta 5 meses de paciencia, es cierto, hay que decir las cosas sin insultar, pero hay que decirlas""}, {""created_time"": ""2022-02-18T22:16:53+0000"", ""message"": ""Eladyn Tabare""}, {""created_time"": ""2022-02-18T22:17:46+0000"", ""message"": ""Hola nani me robaron la cartera con todo y mi Rum que debo hacer.""}, {""created_time"": ""2022-02-18T22:31:20+0000"", ""message"": ""Octubre invisible""}, {""created_time"": ""2022-02-18T22:34:53+0000"", ""message"": ""Soy de septiembre y me entregaron el ppt pero s\u00f3lo con un nombre el funcionario de migraci\u00f3n me dijo q no habia problemas pero empec\u00e9 a tener problemas con instituciones una de ellas la eps q porq tenia un solo nombre fui a migraci\u00f3n y me enviaron a hacer un radicado lo hice me quitaron el ppt mas el radicado y me dijeron q se comunicarian pero ahora cuanto se tardara eso""}, {""created_time"": ""2022-02-18T22:49:34+0000"", ""message"": ""Gracias por estar activa apoy\u00e1ndonos Nani""}, {""created_time"": ""2022-02-18T22:51:55+0000"", ""message"": ""Muchas Gracias Nani y a todo el equipo de Migraci\u00f3n pero paciencia si hemos tenido y si no nos hubi\u00e9semos quejado seguimos esperando sin respuesta\u2026""}, {""created_time"": ""2022-02-18T23:09:45+0000"", ""message"": ""Yo hize mi bieometrico en noviembre y nada a\u00fan ya pasaron los 3 meses""}, {""created_time"": ""2022-02-18T23:21:52+0000"", ""message"": ""Y octubre para cuando""}, {""created_time"": ""2022-02-19T00:09:14+0000"", ""message"": ""Buenas noches disculpe a mi mi ppt aparece para Coliseo Bicentenario \u201cAlejandro Galvis Ram\u00edrez\u201d BUCARAMANGA est\u00e1 direcci\u00f3n ser\u00e1 que me pueden decir x fa""}, {""created_time"": ""2022-02-19T00:09:44+0000"", ""message"": ""Si es que me sale para la cita ma\u00f1ana""}, {""created_time"": ""2022-02-19T00:09:47+0000"", ""message"": ""S\u00e1bado""}, {""created_time"": ""2022-02-19T00:09:56+0000"", ""message"": ""Alguien que me diga x fa urgente""}, {""created_time"": ""2022-02-19T01:05:31+0000"", ""message"": ""Hola Nani mis hijo y mi esposo y yo somos del 2 el 3 y el 22 de septiembre y nada q nos yega el permiso q ser\u00e1 q a pasado""}, {""created_time"": ""2022-02-19T02:52:24+0000"", ""message"": ""Eres de lo mas agradable por eso es que te siguen en las reses sociales tienes esa alegria y a la vez seriedad para resolver tantos interrogantes. Dios te bendiga hija""}, {""created_time"": ""2022-02-19T09:52:03+0000"", ""message"": ""Ok Nani gracias seguimos esperando para el 21 de este mes osea el lunes""}, {""created_time"": ""2022-02-19T09:53:01+0000"", ""message"": ""Se activar\u00e1 est\u00e1 opci\u00f3n para verificar nuestro estado del permiso""}, {""created_time"": ""2022-02-19T12:38:14+0000"", ""message"": ""Nany ayuda Ami hija se le pas\u00f3 el d\u00eda de retirar el PPT xrq no aparec\u00eda q ya estaba aprobado asta hoy y ahora d\u00f3nde tiene q hir gracias""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TURJM09UUTNNakUzTURnMU5Ub3hOalExTWpFNE5qUTMZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TURjd09UQTVPRGM1TkRVMU9Ub3hOalExTWpjME1qazAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1020277522171050/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TURjd09UQTVPRGM1TkRVMU9Ub3hOalExTWpjME1qazAZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"70";"1";"319662435565899_482758029895453";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🤔 ¿Los de septiembre pa' cuándo? 🤔 . . 👉 Nani te tiene el último detalles, no te lo peles y comparte YA con tu pana💪   #NaniResponde #VenezolanosEnColombia";"2022-02-17T23:15:56+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-17T23:19:24+0000"", ""from"": {""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}, ""message"": ""Hola Horii, gracias por acompa\u00f1arnos.""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:24:59+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches nani bendiciones ,ya le llego los mensajes a los de enero y los de Diciembre a\u00fan no""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:29:24+0000"", ""message"": ""Buenas tardes nani que hay de cierto q con ese nuevo permiso no se puede sacar la licencia colombiana piden pasaporte vigente""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:35:30+0000"", ""message"": ""Hola Nani buenas tardes . Una pregunta mi hermano fue al banco con su ppt y no le quisieron abrir la cuenta .""}, {""created_time"": ""2022-02-18T08:04:00+0000"", ""message"": ""Hola nani mi permiso es del 13 de septiembre y nada q me yega tiene un mes q me dose pendiente por definir lugar de entrega""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:41:18+0000"", ""message"": ""Hola Nani... Mi DNI es un n\u00famero que no coincide con mis n\u00fameros de documentos (PEP o C\u00e9dula)""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:35:51+0000"", ""message"": ""DNI debe ser el n\u00famero de documento (c\u00e9dula o PEP)""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:17:24+0000"", ""message"": ""Me han roto el coraz\u00f3n, quiero buenas noticias. \u00a1Por favor! \ud83d\ude4c\ud83c\udffd""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:28:05+0000"", ""message"": ""Nani  mi ni\u00f1o de 7 a\u00f1os lo puse debajo de mi y le hice su biometrico ya a todos los de la casa tenemos el PPT y aun el ni\u00f1o no le ha salido aprobado y lo he metido en el 123 y ya cuando voy a enviar toda la informaci\u00f3n el sistema me regresa y no lo env\u00eda y no hayo como hacer""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:46:39+0000"", ""message"": ""Orley Cantante""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:18:57+0000"", ""message"": ""Nany buenas tatde min reina  tengo una preocupasion x que mi hijo de 6 a\u00f1o  su registro y cita biometrics fue en octubre y ami ya me salio aprobado a todo mi n\u00facleo  familiar y a el nada de nada y eso me preocupa x que me lo piden para solicitarle  su seguroa aqui que podrias decirme e eso me sale que todav\u00eda  esta en proceso y ami esposo y mis otros 2 ni\u00f1os  ya le salio""}, {""created_time"": ""2022-02-18T02:32:13+0000"", ""message"": ""Bueno yo soy de septiembre yo me registr\u00e9 del 7 de septiembre el d\u00eda que me registr\u00e9 este no me atendieron de muy buena gana la muchacha que estaba con malas ganas est\u00e1ba como aburrida no es para hablar mal de ellos pero ese d\u00eda hasta estaba hablando mal de los venezolanos que estaban ah\u00ed entonces estaba muy indiferente con con lo que ya estaba atendiendo entonces yo me imagino que ella abra cometido un error haciendo el registro porque no se le notaba las las ganas de de hacer su trabajo bien pues pero bueno y nosotros somos los que sufrimos la consecuencia de que las personas no quieran hacer su trabajo bien y y eso me ha perjudicado a m\u00ed porque en mi trabajo me est\u00e1n pidiendo eso entonces han pensado hasta de sacarme del trabajo porque no he recibido respuesta sobre eso bueno gracias a Dios ya est\u00e1 diciendo que ya lo estamos resolviendo cuando deber\u00edamos los de septiembre ser los uno de los primeros en recibir el ppt""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:27:02+0000"", ""message"": ""Hola Nani...yo registre a mi hijo con su PEP  y el n\u00famero que le colocaron fue el del pasaporte...esto puedo reclamar, si o no gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:31:47+0000"", ""message"": ""Nani estoy preocupada xq todo mi n\u00facleo familiar es de septiembre todos tenemos Pep y hasta los momento no nos a llegado el ppt""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:35:18+0000"", ""message"": ""Hola buenas noche k dice de los permiso de los ni\u00f1os k an faltado t\nTengo dos uno de 5y7 y a\u00fan nada y ya ah nosotro ya no sali\u00f3""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:26:21+0000"", ""message"": ""Nani te acabo de escribir tengo el permiso  que tengo el Pep vencido y me lo est\u00e1n pidiendo actualizado osea quiere decir el ppt.\nLo tuve que devolver ya que migraci\u00f3n se equivoc\u00f3 con mi apellido""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:25:19+0000"", ""message"": ""Buenas tarde nani el mio lo mandaron por error para monter\u00eda y hice el paso a paso por la pagina de cambio de residencia cuanto tarda  eso en enviarlo a Medell\u00edn si me puedes colaborar""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:31:48+0000"", ""message"": ""Hola Nani Fiel Seguidor Bendiciones Gracias Por Ese Proceso De Informaci\u00f3n Si Hab\u00edas Salido Requerido Y Pues Ya Fuiste Y Resolviste El Problema Cuanto Tiempo Se Demora Para Que Te Aprueben""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:24:22+0000"", ""message"": ""Hola nani a mi hija se lo hice desde el 6 de septiembre y nada...y de paso se lo esran pidiendo en la escuela...""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:22:01+0000"", ""message"": ""Hola Nany buenas tarde ,quiero saber que verda es que las personas que tiene en el ppt un solo nombre tienen que ir a migraci\u00f3n a volverlo a sacar ?""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:43:58+0000"", ""message"": ""Y los que estaban registrados anteriormente con PEP en el Sena, en el Sisben, EPS . Ministerio de educaci\u00f3n como hacen con el historial??""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:24:44+0000"", ""message"": ""Nani mi ni\u00f1o es de septiembre y no me dieron cupo por no tener sisben no he podido ase lo del 123 por mi porque es primera vez que va a estudiar""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:24:42+0000"", ""message"": ""Hola Nani como estas? Bendiciones   que informaci\u00f3n tienes para los que hicieron el biom\u00e9trico en Diciembre cuando tendr\u00e1n su PPT""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:24:24+0000"", ""message"": ""Nany pero yo lleve a mi bb y le hiciero  la revision de sus datos  del rum y todo estaba bien y nada que sale""}, {""created_time"": ""2022-02-17T23:49:39+0000"", ""message"": ""Es as\u00ed, debemos dar gracias a migraci\u00f3n toda la labor que est\u00e1s haciendo para legalizar nuestro estatus en este pa\u00eds... Vamos a Respetar!!!""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_482758029895453/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"71";"1";"319662435565899_1019102255621910";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"👀 ¡NO TE PIERDAS CADA DETALLE! 👀 . . 📢 Nani te espera mañana para darte las últimas noticias del ETPV y responder todas tus dudas e inquietudes. ¿Qué esperas? ¡Déjanoslas en los comentarios! 👇 . . ‼️ Y…¡RUUUEDA LA VOZ CON TU PANA! #NaniResponde";"2022-02-16T21:12:03+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-16T21:23:34+0000"", ""message"": ""Hola Nani por favor ayuda a mi hijos y mi esposo no le sale ni aprobado y no le eh podido hacer el 123 porque en el colegio no me entregaron bolet\u00edn porfa Nani""}, {""created_time"": ""2022-02-16T21:38:43+0000"", ""message"": ""Hola nany saludos Desde valle dupual C\u00e9sar y todo el equipo de producci\u00f3n \u2665\ufe0f\ud83d\ude4f bendiciones""}, {""created_time"": ""2022-02-16T21:43:14+0000"", ""message"": ""Buenas tardes Nany difunde la nueva informaci\u00f3n que di\u00f3 Juan en migraci\u00f3n del bot\u00f3n de septiembre el pr\u00f3ximo lunes""}, {""created_time"": ""2022-02-16T21:47:44+0000"", ""message"": ""Hola les comento a mi me sali\u00f3 en diciembre y fui a retirarlo pero me doy cuenta que me pusieron de apellido perez y soy reyes L chica me dijo que eso se iba a tardar total.nadie se ha comunicado conmigo y en la plataforma de migraci\u00f3n est\u00e1 igual como antes no me han arreglado el apellido y si los Pep desaparecer\u00e1n como har\u00e1n porque yo tengo todo con Pep hasta me pagan el ingreso solidario?""}, {""created_time"": ""2022-02-16T22:15:06+0000"", ""message"": ""No se deber\u00eda elinar hasta que no est\u00e9 todo ya ntregado""}, {""created_time"": ""2022-02-16T22:23:55+0000"", ""message"": ""Nani como hacer para Barranquilla con la. Migra chamba""}, {""created_time"": ""2022-02-16T22:29:31+0000"", ""message"": ""Ayudaaaa la mayor\u00eda de los que se registraron con el Pep este n\u00famero le sali\u00f3 en la parte donde dice dni yo me registre con el Pep y me sali\u00f3 un n\u00famero que desconozco ser\u00e1 que hay equivocaci\u00f3n ayudaaaa ??? Gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-16T23:47:54+0000"", ""message"": ""Que puede hacer un sobrino le entregaron el estatuto y vino con errores en el n\u00famero de cedula""}, {""created_time"": ""2022-02-16T23:50:38+0000"", ""message"": ""Cuando desaparecer\u00e1 el PEP? Tengo una operaci\u00f3n en proceso por la eps, y si desaparece, obvio no me la har\u00e1n""}, {""created_time"": ""2022-02-16T23:53:05+0000"", ""message"": ""Hola Nany mi PPT me sali\u00f3 con 6 n\u00famero no hay inconvenientes ya que el escuchado que son 7 n\u00famero \ud83d\ude22""}, {""created_time"": ""2022-02-16T23:54:38+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-02-17T01:26:17+0000"", ""message"": ""Que sabes sobre eso Nani????""}, {""created_time"": ""2022-02-17T01:28:00+0000"", ""message"": ""Hola buenas noches donde puedo retirar mi rumm""}, {""created_time"": ""2022-02-17T01:43:51+0000"", ""message"": ""Buenas noches Dios les bendiga pero desaparece cuando uno tenga el otro o como""}, {""created_time"": ""2022-02-17T04:28:17+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo va a desaparecer el pep si no han Sido capaces de entregar el documento nuevo, esto es peor que apostillar un t\u00edtulo en Venezuela... Que dejen las amenazas que hasta el momento el pep es el \u00fanico documento de identidad con el que uno cuenta aqui""}, {""created_time"": ""2022-02-17T05:18:30+0000"", ""message"": ""Supuestamente los q tenemos Pep el proceso no ser\u00eda m\u00e1s r\u00e1pido soy de septiembre y a\u00fan nada ya mi Pep est\u00e1 bencido""}, {""created_time"": ""2022-02-17T07:10:43+0000"", ""message"": ""A\u00fan no me he registrado hasta cuando hay chance""}, {""created_time"": ""2022-02-17T07:17:35+0000"", ""message"": ""Hola nani habria alg\u00fan problema a los que le salieron un solo nombre?""}, {""created_time"": ""2022-02-17T11:16:55+0000"", ""message"": ""Hola quiero saber que pasa si sale con un solo nombre""}, {""created_time"": ""2022-02-17T13:22:44+0000"", ""message"": ""Y que ha pasado con los de noviembre""}, {""created_time"": ""2022-02-17T13:38:33+0000"", ""message"": ""Ya no est\u00e1n aceptando el pep mi hijo fue a cobrar las sesantia y le dijeron que hasta que no tenga el nuevo permiso no puede cobrar y apenas tiene la cita para marzo""}, {""created_time"": ""2022-02-17T14:49:06+0000"", ""message"": ""Ser\u00e1 que ya dejaron de registrarse en el rumv estoy tratando de registrar a mi hermano y no me deja subir los documentos?""}, {""created_time"": ""2022-02-18T03:18:28+0000"", ""message"": ""Yo perdi mi clave y correo como hago para recuperarlo""}, {""created_time"": ""2022-02-18T19:58:38+0000"", ""message"": ""Buenas tardes mi ni\u00f1o tiene cuatro a\u00f1os estudiando a qui en Colombia pero cuando fue a clase le est\u00e1n exigiendo el permiso nuevo no lo quer\u00edan matricular pero a la final yo entr\u00e9 el registro y me lo recibieron por los momentos y la cita es para el ,31 de marzo como ari para que lo llam\u00e9 al biom\u00e9trico antes de la cita porfi quien me puede asesorar en este caso a mi ni\u00f1o lo tiene en observaci\u00f3n en el colegio por no tener el permiso\ud83e\udd14\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4T1RFd05qa3hPRGsxTkRjM056b3hOalExTURRMk5qRTAZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TURJMU1qQXpNakUzTXpVNU9Ub3hOalExTWpFME16RTQZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"72";"1";"319662435565899_1018576465674489";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¿QUÉ PASA CON LOS PERMISOS DE SEPTIEMBRE? 🚨 . . 👀 Esta fue la información otorgada por parte del director de 📍#MigraciónColombia, si tienes más dudas del tema 📲 ¡Escríbenos a nuestro WhatsApp! Acá te dejamos el número 👉350 501 29 78  . . 📢 ¡Y rueeeeeda la voz con tu pana! 📢 #TuAliadoParaInformarte";"2022-02-15T23:10:43+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-15T23:12:08+0000"", ""message"": ""Borges Kerlin""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:14:34+0000"", ""message"": ""Hola Nani! Pero al menos deber\u00edan decirle a uno cual fue el problema. Yo soy del 1 de Septiembre y a\u00fan me sale en proceso.... y ya ma\u00f1ana van hacer entrega masiva ac\u00e1 en Medell\u00edn.""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:15:26+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:15:52+0000"", ""message"": ""Nani, pero es que hay cosas que no cuadran ni poquito...""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:17:18+0000"", ""message"": ""No salen entregas masiba de Villavicencio tapmpoco nos sale cual es el error de nosotros 4 solo en proceso y ya antier cumplidos 5 meses""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:21:14+0000"", ""message"": ""J Daniel A Ovalles""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:21:27+0000"", ""message"": ""Y Octubre tambi\u00e9n.... Fui a cita \u00e9l 8 de Octubre y nada que sale  aprobado.. Igual que \u00e9l de mi hija menor fue a cita \u00e9l 2 del mismo mes""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:24:10+0000"", ""message"": ""Jorman Leal""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:25:11+0000"", ""message"": ""Mi esposo es de septiembre y nada q le sale impreso solo aprobado""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:25:20+0000"", ""message"": ""Estoy de acuerdo con la amiga F Yose Navarro  deber\u00eda de darno.una imfomacion.o si tenemos que hacer una actualizaci\u00f3n del biom\u00e9trico mi caso yo soy de setiembre el 2 y aun nada solo que esta en tr\u00e1mite y hasta las personas de enero ya lo tiene aprovado y en mano listo entonces mi pregunta es porque? Si ya eyos dicen que a sucedido eso deber\u00eda de aver una pregunta ya pero nada pero si hay que esperar tener un poco de paciencia y revisar en las entregas maxiva pero mi otra pregunta es Como vamos a salir en una entrega maxiva si aun estamos en el ba\u00fal de los recuerdos \ud83d\ude1e en tr\u00e1mite""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:25:30+0000"", ""message"": ""Hola nani saludos y bendiciones para todos una pregunta yo ya tube mi cita el 21 de enero en bogota pero x caso lavoral me tendr\u00e9 q trasladar a otra ciudad y si me voy de bogota como are para q me entreguen mi documento el la ciudad donde me mirar\u00e9..?""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:26:30+0000"", ""message"": ""Yo soy del 6 y salgo en proceso seria mejor q me molesten y se pueda reparar cualquier error""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:27:16+0000"", ""message"": ""A mi hija la llamaron hoy para que retire ma\u00f1ana , y yo le revise y todav\u00eda sale en proceso eso quiere decir que quiz\u00e1s algunos est\u00e1n por entregar y la gente no sabe""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:28:07+0000"", ""message"": ""Demoran demaciado en aprobar los permisos""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:28:15+0000"", ""message"": ""Soy de septiembre y eso es mentira, esas cosas no cuadran nada.... Quien sabe cual ser\u00e1 la verdad que los permisos de septiembre aun no han salido., ya no hallan que inventar.""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:32:51+0000"", ""message"": ""Independientemente de lo q es tiene q ser algo grave porq realmente deber\u00edan llamar y ya uno sale de eso r\u00e1pido porq mi hija tiene 4 a\u00f1os y tampoco le ha salido y eso y q seg\u00fan ellos los ni\u00f1os son primeros""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:36:59+0000"", ""message"": ""Nani me enviaron un mensaje raro ah\u00ed q no s\u00e9 si es verdad que debo retirar mi PPT en plaza mayor Meza 16. Ese mensaje me lo enviaron ser\u00e1 cierto eso. Pero en la p\u00e1gina no me sale nada""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:38:39+0000"", ""message"": ""Que informaci\u00f3n tienen sobre las entregas masivas para Barrancabermeja, muchas perdidas de su tenemos los permisos en otros lugares que no fue el lugar donde los sacamos""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:38:55+0000"", ""message"": ""Buenas noches no s\u00e9 cu\u00e1l ser\u00eda mi caso pero ninguna respuesta eh obtenido al igual que el de mi hija""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:42:00+0000"", ""message"": ""Y los supuestos en permiso que estaban en el extranjero, espec\u00edficamente en Francia para su impresi\u00f3n supuestamente eran no los de septiembre ?por eso la demora ahora salen con esto , casualmente una amiga fue a su biom\u00e9trico hace un mes y hoy le notifican que el vienes tiene que retirar su permiso!! Andan circulando listado que aseguran son de personas que deben repetir el proceso nuevamente entonces aqu\u00ed en se le cree??""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:43:40+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes si tienen informaci\u00f3n por fa podr\u00eda imformar cuando haigan entregas en RIOHACHA  Bendiciones GRACIAS""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:43:42+0000"", ""message"": ""Ya ami me salio inpreso y fui y nada q a yegadp ahora me sale pendiente por definir lugar de entrega  pero ya tiene un mes q sale eso""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:46:03+0000"", ""message"": ""Yokssabeth Marin""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:49:50+0000"", ""message"": ""Si est\u00e1n llamando a mi hijo lo llamaron porque el nombre le salio malo y hoy fue a volver a hacer lo del principio le tomaron la huella firm\u00f3 y ahora si su nombre completo ahora para cuando le dan el biometrico a alguien le sucedi\u00f3 eso no le dijeron para cuando se lo entregaban""}, {""created_time"": ""2022-02-15T23:55:03+0000"", ""message"": ""Nani peto si pasa algo con los requisitos porq no llaman a uno o le env\u00edan mensaje para agilizar eso. El problema es que no le dicen nada a nadie. Yo fui a migraci\u00f3n a ver que hab\u00eda pasado con mi permiso. Y un sr solo revisa por la pagina igual q todo el mundo.""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4T0RVM05qazVOVFkzTkRRek5qb3hOalEwT1RZAMk56STQZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4T0RVNU1qTXdNak16T1RVM01qb3hOalEwT1RZANU16QTAZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1018576465674489/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4T0RVNU1qTXdNak16T1RVM01qb3hOalEwT1RZANU16QTAZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"73";"1";"319662435565899_1017892419076227";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"📚 ¿Eres escritor/a? ¡Esta puede ser tu oportunidad! 📚 . . 👀 Sesame Workshop está en búsqueda de escritoras y escritores para la creación y publicación de cinco cuentos, estos serán parte de los materiales educativos con los que se dotaran aulas para niñas y niños de 3 a 6 años💪 . . 💰 La remuneración de la organización por la escritura de cada cuento será de 1.000$ USD y las y los escritores deberán ceder los derechos sobre la obra a Sesame🤝 . . 🤔 ¿Estás interesad@? Envía un correo a 📧nina.crump@sesame.org con el asunto QUIERO ESCRIBIR UN CUENTO y tu hoja de vida adjunta.";"2022-02-14T21:50:13+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-15T06:31:12+0000"", ""message"": ""Brahinely Salas""}, {""created_time"": ""2022-02-15T14:25:10+0000"", ""message"": ""Una pregunta que tiene que tener el venezolano para sacar cosas a cuotas con el permiso""}, {""created_time"": ""2022-02-15T17:42:14+0000"", ""message"": ""Tayru Lizcano""}, {""created_time"": ""2022-02-16T01:38:04+0000"", ""message"": ""Mary Villasmil Rodriguez Dayanet Chourio""}, {""created_time"": ""2022-02-18T20:10:10+0000"", ""message"": ""No soy escritora pero puedo hacer el intento \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd23""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4T0RBNU5EVTROVGN5TWpZAM056b3hOalEwT1RBMk5qY3oZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5TURJMU5qSTVPRGd6T1Rnek9Ub3hOalExTWpFMU1ERXgZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"74";"1";"319662435565899_1017265559138913";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"📢 ¡ACTIVOS PANAS EN CALI Y MEDELLÍN! 📢 . . 👉 La semana que viene 📍#MigraciónColombia estará realizando jornadas masivas para la entrega de PPT a todos nuestros hermanos venezolanos en estas localidades, así lo informó el director de la entidad en su Facebook Live del 09-02-2022 💪 . . ‼️ No te peles estas oportunidades y activa las notificaciones para que estés al pendiente de las direcciones donde estarán. #TuAliadoParaInformarte";"2022-02-13T21:24:05+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-13T21:30:19+0000"", ""message"": ""Nani cm est\u00e1s. A\u00fan nada! A\u00fan no me sale nada ni un correo me env\u00edan nada. Alguien me coment\u00f3 que deb\u00eda hacer el biom\u00e9trico otra ves. Por que hubo un inconveniente con el sistema y por eso no han salido la mayor\u00eda que hemos realizado el biom\u00e9trico""}, {""created_time"": ""2022-02-13T21:33:00+0000"", ""message"": ""Y los de septiembre q debemos volver al censo o como""}, {""created_time"": ""2022-02-13T21:34:18+0000"", ""message"": ""Tendr\u00e9 que esperar a que me llegue la cita o podre ir a realizar el biometrico?""}, {""created_time"": ""2022-02-13T21:34:38+0000"", ""message"": ""Lo \u00fanico que tengo es el Rumv""}, {""created_time"": ""2022-02-13T21:42:36+0000"", ""message"": ""A\u00fan nada de los de sectiembre  si nos van a aprobar o a requerir  ya tienen qe dar una repuesta ya""}, {""created_time"": ""2022-02-13T21:43:03+0000"", ""message"": ""Solo esperar y esperar y esperar""}, {""created_time"": ""2022-02-13T21:46:14+0000"", ""message"": ""Hola Nany como estas...  Por favor tendr\u00e1s la informaci\u00f3n para cuando en Ibagu\u00e9 las entregas masivas x fis xfis \ud83d\ude43""}, {""created_time"": ""2022-02-13T21:57:11+0000"", ""message"": ""Los de septiembre en monteria por favor""}, {""created_time"": ""2022-02-13T21:57:15+0000"", ""message"": ""Hola mi querida nany  rato sin escribir pero la mi pregunta es que paso porque aun si el director Juan Francisco Espinoza palacio dijo que los de septiembre tenemos.errores  Mi pregunta es Porque ? Aun no no los informa a los tienen o tenemos problema para ir a un punto visible o guindar los guantes porque la verdad que ya esto.esta caliente ya son 5 meses esperando una respuesta y nada amiga nany que solo esta en tr\u00e1mite entonces ya que el director dijo de los errores porque no sale una respuesta al.consultar si asegun el fueron revisado \ud83e\udd14\ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37""}, {""created_time"": ""2022-02-13T22:00:47+0000"", ""message"": ""Hola Voices of Venezuela  ize el tr\u00e1mite de mi hijo en Medell\u00edn y me sale impreso para retirar en Cali . Que debo hacer por favor""}, {""created_time"": ""2022-02-13T22:01:09+0000"", ""message"": ""Y otra que tengo ya que son cinco largos meses esperando una respuesta me dirijo a las oficinas principal y los puntos visible y el selador no me deja entrar hablar con un acesor de migraci\u00f3n porque dise que no que solo llame por tel\u00e9fono llamo.por tel\u00e9fono y peor me dise que tengo que segu\u00ed esperando \ud83d\ude21""}, {""created_time"": ""2022-02-13T22:21:16+0000"", ""message"": ""Una pregunta yo hice el registro biom\u00e9trico en octubre y me dijeron que en 90 d\u00edas me enviar\u00edan un correo, entro y verific\u00f3 y nada... Sigue en proceso pero alguien que fue conmigo el mismo d\u00eda ya tiene el permiso... C\u00f3mo verifico si es una informaci\u00f3n err\u00f3nea? O si en efecto contin\u00faa en proceso?""}, {""created_time"": ""2022-02-13T22:26:02+0000"", ""message"": ""Bueno es que activen ese permiso como es, para los que est\u00e1bamos legales sigamos estando, no e podido ir al m\u00e9dico, porque me deb\u00eda a ver llegado mi permiso hace rato y est\u00e1 varado en Bogot\u00e1""}, {""created_time"": ""2022-02-13T22:53:16+0000"", ""message"": ""Buenas tarde q d\u00edas van a estar en medellin""}, {""created_time"": ""2022-02-13T23:04:02+0000"", ""message"": ""Hola los que tienen Pep deben actualizar el documento""}, {""created_time"": ""2022-02-13T23:19:17+0000"", ""message"": ""No pude registrar a mi esposa y sus dos hijo como ago ya ellos tienen m\u00e1s de tres a\u00f1os en Colombia como puedo hacer""}, {""created_time"": ""2022-02-13T23:26:06+0000"", ""message"": ""Nani a\u00fan nadaaaa 11 de septiembre por favor""}, {""created_time"": ""2022-02-13T23:38:57+0000"", ""message"": ""El m\u00edo ya m lo entregaron  medellin""}, {""created_time"": ""2022-02-13T23:54:54+0000"", ""message"": ""Hasta ahora, no s\u00e9 cu\u00e1l es la raz\u00f3n por la cual sigo en tr\u00e1mite, no hay forma de saberlo, soy del 1 de septiembre, en tr\u00e1mite, no me llega correo ni llamada . Ya voy para 6 meses de la cita Biom\u00e9trica y 9 meses y un par de d\u00edas del registro. Como quisiera saber qu\u00e9 puedo hacer, adem\u00e1s de espera, tener paciencia y agradecer""}, {""created_time"": ""2022-02-14T00:46:08+0000"", ""message"": ""Yo hice todo el 15 de septiembre  y a\u00fan nada que me sale""}, {""created_time"": ""2022-02-14T01:54:26+0000"", ""message"": ""Uns pregunta cuando hay entrega masiva lo entregan solo con el certificado de rum sin que salga aprobado?""}, {""created_time"": ""2022-02-14T02:30:57+0000"", ""message"": ""Holaaa Buenas noches y para ibague cuando La entrega""}, {""created_time"": ""2022-02-14T03:30:19+0000"", ""message"": ""Buenas noches quien tiene la lista nueva de cali""}, {""created_time"": ""2022-02-14T10:26:35+0000"", ""message"": ""Se supon\u00eda que seriamos de los primeros ya q fuimos los primeros en sacarlo y les llega a todo el mundo menos a los de septiembre no digo yo q uno es Salao jajajajajaja""}, {""created_time"": ""2022-02-14T10:32:15+0000"", ""message"": ""2 de septiembre y nada. Llame a migracion me tomaron los datos y solo dijeron q tenia q esperar xq esta en tramite \ud83d\ude13""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TnpJMk56WXdPVEV6T0Rjd09Eb3hOalEwTnpnM09ERTUZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TnpVM05UTXlOVGMzTkRZAd016b3hOalEwT0RNME56TTEZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1017265559138913/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TnpVM05UTXlOVGMzTkRZAd016b3hOalEwT0RNME56TTEZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"75";"1";"319662435565899_1016679749197494";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"⁉️¿NECESITAS ASESORÍA JURÍDICA? ¡TIENES QUE LEER ESTO!‼️ . . 👉 La embajada venezolana tiene un convenio con el Politécnico Grancolombiano, en donde los venezolanos pueden recibir asesoría jurídica 🤝 . . 🤔 ¿Lo mejor? ¡Es totalmente gratuita! Escríbenos por WhatsApp 📲 350 501 29 78 y te pasamos el link del formulario 💪 #TuAliadoParaInformarte";"2022-02-12T21:18:36+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-12T22:45:55+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes un cordial saludo, con esta asesor\u00eda lo ayudan para asesorar en lo laboral, si hay alguna explotaci\u00f3n.""}, {""created_time"": ""2022-02-13T00:19:55+0000"", ""message"": ""Con el pep no se puede cobrar las sesantia por que esta vencido y hay que esperar hasta sacar el nuevo imag\u00ednese si tienen la cita para marzo y si acaso lo entregan en junio que injusticia""}, {""created_time"": ""2022-02-13T04:47:13+0000"", ""message"": ""Buenas noches Nani cm ago con mi sobrina q ella no tiene c\u00e9dula lo q tiene es la partida de nacimiento""}, {""created_time"": ""2022-02-13T11:38:15+0000"", ""message"": ""Necesito asesor\u00eda urgente tengo un caso de xenofobia""}, {""created_time"": ""2022-02-13T11:38:21+0000"", ""message"": ""D\u00f3nde vivo""}, {""created_time"": ""2022-02-13T20:55:44+0000"", ""message"": ""Roxibel Rondon""}, {""created_time"": ""2022-02-14T03:59:40+0000"", ""message"": ""Hola ayuda con asesoria para una demanda por inteligencia medica""}, {""created_time"": ""2022-02-16T15:15:43+0000"", ""message"": ""Hola yo tengo mi c\u00e9dula cancelada pero ya gracias a Dios consegu\u00ed a unos abogados buen\u00edsimos que ya comenzaron mi papeleo, son muy preparados, reconocidos, defensores de los venezolanos y comodidad en sus pagos. S\u00faper recomendados! Quien necesite el servicio av\u00edseme""}, {""created_time"": ""2022-02-18T02:50:31+0000"", ""message"": ""Hola Nani saludos, quer\u00eda saber si es posible sacar un poder que el padre de mi hija me otorgue y de ser posible, donde podr\u00eda sacarlo?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TmpjeE1ESTROVGcyTVRFd056b3hOalEwTnpBMU9UVTEZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4T1RneE16VTNPRGc0TkRFeE1Ub3hOalExTVRVeU5qTXgZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"76";"1";"319662435565899_1016140582584744";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"‼️¡LA MIGRA CHAMBA LLEGÓ y LLEGÓ PARA QUEDARSE!‼️  🤔 ¿Qué esperas para compartir con otros panas esta noticia? ¡Déjanos en los comentarios qué opinas de esta nueva opción en nuestro WhatsApp! #TuAliadoParaInformarte";"2022-02-11T23:05:30+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-12T01:36:33+0000"", ""message"": ""Esto aplica para todo el territorio nacional?""}, {""created_time"": ""2022-02-12T01:55:29+0000"", ""message"": ""De que se trata""}, {""created_time"": ""2022-02-12T04:04:56+0000"", ""message"": ""Es para cualquier parte del pa\u00eds?""}, {""created_time"": ""2022-02-12T10:51:49+0000"", ""message"": ""Informaci\u00f3n gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-14T09:51:45+0000"", ""message"": ""Buen d\u00eda, regalame por favor el WhatsApp""}, {""created_time"": ""2022-02-14T21:45:35+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-02-15T14:25:47+0000"", ""message"": ""Una pregunta que tiene que tener el venezolano para sacar cosas a cuota""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TmpFNU1UYzNPVEkwTmpJNU1Ub3hOalEwTmpJNU56azAZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4T0RNMU1UUXdOVFk1TmprNU5Ub3hOalEwT1RNMU1UUTMZD""}}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"77";"1";"319662435565899_644651913404373";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"📢 Nani te tiene increíbles noticias sobre ofertas laborales,  cómo formalizar tu emprendimiento y MUCHO MÁS  🤔 ¿Qué esperas para compartir con tus panas?   #NaniResponde #VenezolanosEnColombia";"2022-02-10T23:22:52+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-11T00:02:51+0000"", ""message"": ""Nan tu no haz ido a la cita en Bogot\u00e1 en los cade hacen el Biometrico sin cita, te lo digo por que 2 de mis cu\u00f1ados fueron ahorita en enero sin cita y les hicieron el Biometrico..""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:29:24+0000"", ""message"": ""Por favor si es tan amable me podr\u00eda enviar el n\u00famero de tel\u00e9fono. Yo tengo ya mi documentaci\u00f3n y quisiera trabajar""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:34:28+0000"", ""message"": ""Nany no sabr\u00e1s si hay jornadas de entrega del documento en el valle soy de septiembre y ya tengo un mes que me sale en la p\u00e1gina en impresi\u00f3n pf dime""}, {""created_time"": ""2022-02-11T00:01:37+0000"", ""message"": ""Nani Dios te bendiga y a tu equipo gracias infinita por su apoyo. Nani la migra chamba  aplica para el departamento Bol\u00edvar""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:30:54+0000"", ""message"": ""Hola Nani. Que sabes acerca de la entrega de permisos en Medell\u00edn. \nA m\u00ed ya me sale impreso con direcci\u00f3n y fui y me dijeron que tenia que esperar el correo o que me llamaran . Soy de septiembre !!!""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:51:24+0000"", ""message"": ""Hola Nani muchas bendiciones pues yo ice m\u00ed biometr\u00eda el 21 de septiembre y no an ni aprobada y tengo m\u00ed hijo de 10 a\u00f1os y tampoco""}, {""created_time"": ""2022-02-11T00:20:44+0000"", ""message"": ""El de mi hija he ido a meter ya dos carta con los papeles que es l partida de nacimiento y nada que le sale""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:36:19+0000"", ""message"": ""Nani yo quiero hacer un empredimiento .ya que tengo una hija con discapacidad y a su vez quiero ayudar a otras mamas que pasan por lo mismo""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:47:14+0000"", ""message"": ""Hola nany buenas tardes... Como hago para comunicarme con migraci\u00f3n.. Q mi hija nada q le llega el permiso y es d septiembre ya q mi y a la otra beba no los entregaron gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:24:55+0000"", ""message"": ""Buenas noche ya me entrgaron mi permiso pero porque no puedo abrir cuenta me dicen que tengo que tener pasaporte""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:24:41+0000"", ""message"": ""Buenas noches nany bendiciones al respecto de la migrachamba solo es para Bogot\u00e1 o varias ciudades del pais""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:52:36+0000"", ""message"": ""Hola si estoy afiliado a una empresa con el pep y ya me lleg\u00f3 el PPT como se puede cambiar la documentaci\u00f3n para la nueva del PPT? Podr\u00eda optar por el seguro?""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:42:31+0000"", ""message"": ""A m\u00ed gracias a Dios me lo entregaron hoy y toda v\u00eda en la pajina sale en tr\u00e1mite yo soy de septiembre haci q dirijan se a los punto visible""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:45:05+0000"", ""message"": ""Yo fui a la cita el ocho de diciembre  para que  fecha mas o  menos me estar\u00e1n entregando el  permiso? gracias.""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:43:54+0000"", ""message"": ""Que de cierto hay en que si en la p\u00e1gina no te dice que est\u00e1 aprobado desde hace tiempo puede ir uno al punto de migraci\u00f3n m\u00e1s cercano y se lo entregan?""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:59:08+0000"", ""message"": ""Hola nany mira saludos besos mira me hice mi biometrico con mi ni\u00f1o que tiene 7 a\u00f1os en octubre y aun no aparesco me meto a la pagina de migracion colombia y nada""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:40:48+0000"", ""message"": ""Mi caso sigo sin resolver lo xq el de mi hija salio para cali impreso cuando yo ice todo el proceso en medellin""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:38:51+0000"", ""message"": ""A mi ya me lo entregaron en cucuta en tienditas r\u00e1pido ,solo que debo corregir por qu\u00e9 me falt\u00f3 el segundo nombre ,pero de verdad excelente trabajo de migraci\u00f3n ,y tengan paciencia""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:45:57+0000"", ""message"": ""Yo hice mi Biometrico en Bogot\u00e1 y ya me llamaron para entreg\u00e1rmelo pero no en Bogot\u00e1 si no en un municipio donde van a a hacer entregas focalizadas que me queda mas cerca de donde vivo...""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:47:56+0000"", ""message"": ""Ya me entregaron mi permiso pero igual no puedo hacer nada con el  tengo que hacer un curso en el cena de bioseguridad y nada que puedo""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:29:57+0000"", ""message"": ""El pasaporte es solo un documento para entrar5 o salir del pa\u00eds, el documento que sirve es el PPT, me lo dijo migraci\u00f3n, y tengo las pruebas.""}, {""created_time"": ""2022-02-11T00:06:55+0000"", ""message"": ""Yo si nany fui a varios bancos solo a preguntar y en todos nos atendieron excelente que s\u00ed con s\u00f3lo eso el ppt pod\u00edamos abrir la cuenta, quisiera saber de ofertas laborales""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:36:52+0000"", ""message"": ""And dios mio yo soy del 7 de septiembre y nada  hoy verifique y sabe en proceso and ya va para 5 mese \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20""}, {""created_time"": ""2022-02-11T00:07:50+0000"", ""message"": ""dato: mi mama con constancia de aprobaci\u00f3n (no carnet a\u00fan) logro registrarse en coosalud subsidiada sin sisben en Movistar arena bogota""}, {""created_time"": ""2022-02-10T23:47:17+0000"", ""message"": ""esos tiempos no estan bien pues mi papa es del 1ero de septiembre y aun no ha sido aprobado, ya paso 90 dias habiles""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_644651913404373/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"78";"1";"319662435565899_1014374882761314";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¡OJO PELAO CON ESTA INFORMACIÓN! 🚨 . . 👀 Acá te dejamos el link para que verifiques el estatus de tu cédula 👉 https://wapp.registraduria.gov.co/identificacion/extemporaneos/ . . ‼️¡RUEDA LA INFORMACIÓN CON TU PANA! No te quedes con esto y ayuda a otros.";"2022-02-08T21:17:38+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-08T22:35:52+0000"", ""message"": ""Hola nani salen varios archivos eso q significa""}, {""created_time"": ""2022-02-08T22:48:30+0000"", ""message"": ""Nena que pas\u00f3 con los permisos ya hace casi 5 meses que estoy esperando mi permiso \ud83d\ude15""}, {""created_time"": ""2022-02-08T22:53:05+0000"", ""message"": ""Pero eso es para los que gestionaron c\u00e9dula colombiana???""}, {""created_time"": ""2022-02-08T23:40:26+0000"", ""message"": ""Hola nani me sale no hay datos para este documento""}, {""created_time"": ""2022-02-09T00:21:09+0000"", ""message"": ""Hola como estas a mi primo se la cancelaron hasta estuvo detenido""}, {""created_time"": ""2022-02-09T00:28:22+0000"", ""message"": ""Hola! Buenas tardes! Me podr\u00edan pasar el link?""}, {""created_time"": ""2022-02-09T01:22:40+0000"", ""message"": ""Hola Nani buenas noches cu\u00e1ndo le sale que no hay datos para el n\u00famero de rum que quiere decir""}, {""created_time"": ""2022-02-09T01:34:40+0000"", ""message"": ""Buenas noches necesito el Link por favor. Gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-09T01:54:01+0000"", ""message"": ""Buenas noches a un conocido le pas\u00f3 y hay una documentaci\u00f3n que se le est\u00e1 haciendo dif\u00edcil conseguir y quiere optar por el PPT puede hacerlo?""}, {""created_time"": ""2022-02-09T02:22:04+0000"", ""message"": ""Hola yo perd\u00ed la cita como ago para volver agendar otra cita""}, {""created_time"": ""2022-02-09T02:22:55+0000"", ""message"": ""Hay gente que ya tienen el permiso y no los pueden asegurar a EPS porq""}, {""created_time"": ""2022-02-09T03:05:04+0000"", ""message"": ""Los que cedula VENEZOLANOS no podemos revisar en el linck""}, {""created_time"": ""2022-02-09T05:00:36+0000"", ""message"": ""Buenas noches me puedes regalar el link""}, {""created_time"": ""2022-02-09T13:49:54+0000"", ""message"": ""Se\u00f1ores me perdona la desconfianza pero indaguen profundamente y directo en la p\u00e1gina de la registradur\u00eda o vayan directo a las oficinas. No esten dejando su cedula en cualquier lado. Ese link no me causo confianza.""}, {""created_time"": ""2022-02-09T15:36:54+0000"", ""message"": ""Hola Nani sin \u00e1nimo de ser pesimista, la inquietud de muchos lo que hicieron el biom\u00e9trico en Septiembre, y que no les han dado respuesta m\u00e1s lo de los siguiente meses, pero la gente tiene paciencia de repuesta pero 5 meses eso es mucho tiempo, gente que quer\u00eda movilizarse a Venezuela y no pudo hasta que no tenga en PPT como lo dice la norma, y la repuesta siempre tenga paciencia, y los de octubre noviembre se lo han diligenciado m\u00e1s r\u00e1pido.. ya se quiere recibir repuesta l\u00f3gica no m\u00e1s de lo mismo y si a la norma vamos no se est\u00e1 cumpliendo las par\u00e1metros administrativos de recibir repuestas""}, {""created_time"": ""2022-02-09T17:39:37+0000"", ""message"": ""Mariela Guerra""}, {""created_time"": ""2022-02-09T18:42:33+0000"", ""message"": ""Hola buenas tarde m\u00e1ndame el link para verificaci\u00f3n de c\u00e9dula Colombo venezolano""}, {""created_time"": ""2022-02-09T18:42:36+0000"", ""message"": ""De mi esposa""}, {""created_time"": ""2022-02-09T19:11:25+0000"", ""message"": ""Nani que pasa con los permisos de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-02-09T19:11:56+0000"", ""message"": ""Alguien tendr\u00e1 un n\u00famero de whatsap del director de migraci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-02-09T21:12:21+0000"", ""message"": ""Hola.nani buenas tardes mil disculpas, quisiera saber si puede darse el caso que llamen de migracion para entrega de permisos de un telef celular????\ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-02-09T23:01:29+0000"", ""message"": ""Leonor Mata""}, {""created_time"": ""2022-02-09T23:33:11+0000"", ""message"": ""Mariela Guerra creo que el mismo link te da la opci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-02-10T00:42:31+0000"", ""message"": ""Mariela Guerra""}, {""created_time"": ""2022-02-10T22:39:30+0000"", ""message"": ""Buenas tardes, quien tiene alg\u00fan n\u00famero de migraci\u00f3n Colombia? Fui a retirar hoy mi PPT y resulta que hay uno impreso, que me entregaron y otro \"" en proceso\"" dijeron que cancelarian el otro pero me preocupa mi estatus en esas condiciones ya que es un error grave. He buscado n\u00fameros de migraci\u00f3n en Internet y no funcionan.""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TkRRd01URTFOakE1TWpBeU1Eb3hOalEwTXpVNU56VXoZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TlRVME9EZAzVPVE14TURVM09Ub3hOalEwTlRNeU56Y3cZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1014374882761314/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TlRVME9EZAzVPVE14TURVM09Ub3hOalEwTlRNeU56Y3cZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"79";"1";"319662435565899";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"";"";"";""
"1";"80";"1";"319662435565899_1013830142815788";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"‼️¡TIENES HASTA MAYO PARA REGISTRARTE EN EL ETPV!‼️ . . 👀 Así como lees mi pana, tienes hasta el 28 de mayo de este año para registrarte en el estatuto, ojo esto es si ingresaste antes del 📆 31 enero del 2021, peroo, si ingresaste después de esa fecha, tendrás tiempo para hacer el registro hasta el 24 de noviembre del 2023🤝 . . 💭 Si tienes más dudas 📲 ¡Escríbenos por WhatsApp! Acá te dejamos nuestro número 👉 350 501 29 78";"2022-02-07T21:36:24+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-07T21:45:11+0000"", ""message"": ""Que tanta validez tiene dicho documento?""}, {""created_time"": ""2022-02-07T21:50:11+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes quisiera q me orientaran a mi hijo le sali\u00f3 la cita para Pamplona la pr\u00f3x semana habr\u00e1 posibilidad de cambiarla para Bucaramanga q es donde vivimos pero quedando con la misma fecha""}, {""created_time"": ""2022-02-07T21:51:08+0000"", ""message"": ""Y los septiembte para cuando""}, {""created_time"": ""2022-02-07T21:51:53+0000"", ""from"": {""name"": ""Miss Nani X"", ""id"": ""1152873961552742""}, ""message"": ""Mi gente hay que estar pilas, si no se ha inscrito #Ketasesperando?""}, {""created_time"": ""2022-02-07T21:54:41+0000"", ""message"": ""Y ese documento que es""}, {""created_time"": ""2022-02-07T22:05:41+0000"", ""message"": ""Eso es lo mismo k el rum o k????""}, {""created_time"": ""2022-02-07T22:09:24+0000"", ""message"": ""Para registrarse despu\u00e9s de mayo, ser\u00eda con pasaporte sellado.""}, {""created_time"": ""2022-02-07T22:12:34+0000"", ""message"": ""Tanta mierda de permiso y no sirve pa puta mierda kiera dios k cuando Venezuela se acomode y lleguen aya los extranjeros no se lo mamen""}, {""created_time"": ""2022-02-07T22:13:21+0000"", ""message"": ""Hola una pregunta ya. Ami me llego mi ppt... Pero el de mi hija de 5 a\u00f1os todav\u00eda no sales aprobado debo esperar o acercame a un punto visible""}, {""created_time"": ""2022-02-07T22:23:55+0000"", ""message"": ""Hola nani Voices of Venezuela, no entiendo algo, si mi esposo hizo el registro primero que yo el 2 de octubre y yo lo hice el 4 de septiembre, por que a el no le a salido su permiso pero a mi ya me lo entregaron?""}, {""created_time"": ""2022-02-07T22:26:08+0000"", ""message"": ""Y q paso con lo de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-02-07T22:26:53+0000"", ""message"": ""Ay\u00fadenme no he podido iniciar mi proceso""}, {""created_time"": ""2022-02-07T22:40:47+0000"", ""message"": ""Buenas tardes yo estoy desde 12 de octubre y nd q me sale q pas\u00f3 con eso""}, {""created_time"": ""2022-02-07T22:51:00+0000"", ""message"": ""Ese ETPV es el mismo proceso del RUMV o es otra cosa ? . Alg\u00fan punto visible para Soacha?  por favor""}, {""created_time"": ""2022-02-07T23:07:17+0000"", ""message"": ""Hoy cumplo cinco meses de haber realizado la biometr\u00eda y a\u00fan no es aprobado""}, {""created_time"": ""2022-02-07T23:07:41+0000"", ""message"": ""Cuando actualizan el ppt en base de datos de bancos de Eps o ya lo acepta porque aveces dicen que no conocen ese documento""}, {""created_time"": ""2022-02-07T23:30:49+0000"", ""message"": ""Y seguro se registran y les sale antes que a los agendamos en septiembre \ud83d\ude44\ud83e\udd14""}, {""created_time"": ""2022-02-07T23:34:43+0000"", ""message"": ""Y si se registran ahorita,les sale el documento como para el 2025 m\u00ednimo porque los de septiembre,desde que hicimos \u00e9l registro y no dan respuesta nada,ni requerido para ir a llevar lo que falta,que falta fe respeto y no estoy exigiendo nada pa que no hablen""}, {""created_time"": ""2022-02-07T23:35:28+0000"", ""message"": ""Pero si entraste regularmente sellando pasaporte tienes tiempo hasta el 24 de noviembre del 2023""}, {""created_time"": ""2022-02-08T00:21:29+0000"", ""message"": ""Miguel Angel Freitez Rodriguez""}, {""created_time"": ""2022-02-08T00:32:28+0000"", ""message"": ""El ETPV igual se tiene q sacar si ya estamos inscritos en el RUMV??? cual es la diferencia?""}, {""created_time"": ""2022-02-08T00:37:54+0000"", ""message"": ""Ya me registre en el Rumv  a hora que me falta""}, {""created_time"": ""2022-02-08T00:39:10+0000"", ""message"": ""Cual es la diferencia  del Rumv y el Etpv""}, {""created_time"": ""2022-02-08T01:09:29+0000"", ""message"": ""Angelo Alvarado""}, {""created_time"": ""2022-02-08T01:15:51+0000"", ""message"": ""Hola Nani disculpa pero t\u00fa est\u00e1s igualita al director jejejejejeje siempre dice lo mismo cuando te preguntan x los de septiembre  un poco de paciencia un poco de paciencia asta cuando \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TXpnek1qa3lNamd4TlRVeE1Eb3hOalEwTWpjd016RXgZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TXprd01Ea3lPVFEzTlRNM05qb3hOalEwTWpneU9UVXgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1013830142815788/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TXprd01Ea3lPVFEzTlRNM05qb3hOalEwTWpneU9UVXgZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"81";"1";"319662435565899_1013105719554897";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"‼️¡ACTIVOS CON LAS ESTAFAS!‼️ . . 👉 No caigas en el juego de estas personas mi pana, ojo con eso 👀";"2022-02-06T21:03:00+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-06T21:06:33+0000"", ""message"": ""Gracias nany""}, {""created_time"": ""2022-02-06T21:15:02+0000"", ""message"": ""Gracias nany""}, {""created_time"": ""2022-02-06T21:18:20+0000"", ""message"": ""Marivi Arguello""}, {""created_time"": ""2022-02-06T21:25:51+0000"", ""message"": ""Gracias nena..!!!""}, {""created_time"": ""2022-02-06T21:31:22+0000"", ""message"": ""Holaa una pregunta q me tiene muy inquieta ..porq los permisos vienen con un solo nombre??? Mi hija est\u00e1 por salir  de bachillerato no tendr\u00e9 problemas con esoo???""}, {""created_time"": ""2022-02-06T21:36:13+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes Este ya que est\u00e1s hablando de eso una pregunta para cuando los permisos para cuando""}, {""created_time"": ""2022-02-06T21:42:21+0000"", ""message"": ""\u00a1Mi gente a compartir el video con Raquel y todo aquel, grupos de Facebook, WhatsApp, mensaje de humo para que nadie caiga en estos atrapa tontos!""}, {""created_time"": ""2022-02-06T21:54:26+0000"", ""message"": ""Gracias, Gracias, Gracias.""}, {""created_time"": ""2022-02-06T23:13:38+0000"", ""message"": ""\u00a1Gracias! Nani, chicos.\ud83d\udc9d""}, {""created_time"": ""2022-02-07T00:22:48+0000"", ""message"": ""Nani ya tengo m\u00e1s de 3 meses y no me sale Ni aprobado el permiso que se puede hacer aparte de esperar""}, {""created_time"": ""2022-02-07T00:34:54+0000"", ""message"": ""Gracias bella Dios te bendiga grandemente""}, {""created_time"": ""2022-02-07T00:53:34+0000"", ""message"": ""Mi esposo le sale impreso y fue a b\u00fascalo y q les parece que el permiso no aparece??? Y no le dieron una respuesta coherente. Simplemente q debe de esperar q lo vuelvan a llamar.""}, {""created_time"": ""2022-02-07T01:06:07+0000"", ""message"": ""Gracias Nani, por la informaci\u00f3n, que Dios te bendiga \ud83d\ude18""}, {""created_time"": ""2022-02-07T03:13:12+0000"", ""message"": ""\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44""}, {""created_time"": ""2022-02-07T11:21:23+0000"", ""message"": ""Una pregunta hasta cu\u00e1ndo el cierre de los permisos.""}, {""created_time"": ""2022-02-07T12:27:36+0000"", ""message"": ""Hola ser\u00e1 que alguien me podr\u00eda ayudar con el Pep""}, {""created_time"": ""2022-02-07T15:37:25+0000"", ""message"": ""Septiembre pa cuando""}, {""created_time"": ""2022-02-07T17:16:33+0000"", ""message"": ""Hola Nany que informacion tienes de los ppt que salieron con 6 numeros porque el dia que lo recibi no me metieron a la ars porque esos ppt no se pueden egresar aun hanle con el de emigracion y me dijo que ya le habian enviado un informe al coordinador informandole que habian salido con 6 numero y todos deben de tener 7 numeros porfa que sabes sobre eso""}, {""created_time"": ""2022-02-08T14:00:39+0000"", ""message"": ""Buen d\u00eda cari\u00f1o no saben cu\u00e1ndo es q van ah entregar los carnet aqu\u00ed en santa Marta  en los coliceo""}, {""created_time"": ""2022-02-09T14:04:37+0000"", ""message"": ""Hola buenos d\u00edas como ago yo para q m. Llegue el mensaje a mi celular del permiso lo q pasa q en mi registro hay pide n\u00famero d. Tel\u00e9fono pera mi me ro aro  mi tel\u00e9fono""}, {""created_time"": ""2022-02-09T23:26:00+0000"", ""message"": ""Buenas tardes,como hago para informarme que la ni\u00f1a me agarro todo el proceso menos la foto y la ni\u00f1a tiene 5 a\u00f1os como me informe para la foto y que puedo hacer""}, {""created_time"": ""2022-02-15T14:27:15+0000"", ""message"": ""Hola c\u00f3mo est\u00e1 bueno d\u00edas si que tiene que tener el venezolano para sacar cosas a cuota""}, {""created_time"": ""2022-02-17T18:48:58+0000"", ""message"": ""Luis Gabriel Perez Contrera  mira esta informaci\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-02-28T06:42:21+0000"", ""message"": ""Qui\u00e9n ya saco el pase de moto con el PPT?""}, {""created_time"": ""2022-03-04T01:09:03+0000"", ""message"": ""Muchas gracias, bendiciones \u2764\ufe0f""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TXpJME9USTJPVFUwTURVME1qb3hOalEwTVRneE5Ua3oZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5T0RRd09EVTVPREF5TkRZAd09Ub3hOalEyTXpVMk1UUXoZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1013105719554897/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF5T0RRd09EVTVPREF5TkRZAd09Ub3hOalEyTXpVMk1UUXoZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"82";"1";"319662435565899_1012685739596895";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"💭 Sabías que… ¿Si te equivocaste en la información de tu PPT deberás pagar?⁉️ . . 👀 Así como lo lees mi pana, el estatuto es un proceso totalmente gratuito, pero, si tu PPT aparece con errores debes acercarte a una oficina de 📍#MigraciónColombia y solicitar el cambio del mismo🤝 . . ‼️ ¡Ojo con esto! Si el error fue en los datos incluidos por Migración el cambio se hará sin costo alguno, pero si el error fue en los datos incluidos por ti, deberás asumir el costo de reimpresión💰 . . 🤔 ¿Te quedaron dudas? 📲 ¡Escríbenos a WhatsApp! 👉+57 350 501 29 78";"2022-02-05T21:10:27+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-05T21:15:01+0000"", ""message"": ""Yo le hice el proceso a mi esposo bien le.coloque todos sus datos y sali\u00f3 el carnet con un solo nombre.. y se q no fue error m\u00edo claro ellos tampoco dir\u00e1n q fue error de ellos.. pero est\u00e1 pasando a muchos y es error de el sistema. Adem\u00e1s colocamos en las fotos la c\u00e9dula y aparece con los dos nombres y el Pep aparecen los dos nombres al momento de hacer el biom\u00e9trico debieron aparecer los dos nombres. Entonces de qui\u00e9n es el error.. igual se sabe que toca pagar pero ellos deben asumir q se les sal\u00edo de las manos algunas q otras y muchas m\u00e1s cosas..""}, {""created_time"": ""2022-02-05T21:17:18+0000"", ""message"": ""OMG \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31""}, {""created_time"": ""2022-02-05T21:19:27+0000"", ""message"": ""Y cu\u00e1nto ser\u00eda el costo""}, {""created_time"": ""2022-02-05T21:20:53+0000"", ""message"": ""Naniiiii aparece el permiso me aparece aprobado en proceso de impresi\u00f3n y nada qbme sale impreso q Devo hacer Dime porfaaa soy desde el 11 de octubre manita""}, {""created_time"": ""2022-02-05T21:20:57+0000"", ""message"": ""Yei Rodr\u00edguez""}, {""created_time"": ""2022-02-05T21:21:03+0000"", ""message"": ""Hola ,una duda y en tal caso que se haga una modificacion antes de ser aprpbado ,tendra costo igual?""}, {""created_time"": ""2022-02-05T21:22:28+0000"", ""message"": ""Que paso con los de septiembre \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-02-05T21:31:38+0000"", ""message"": ""A mi hijo le sali\u00f3 mal el segundo apellido y a mi en la firma sale a\u00f1o y yo no coloque ning\u00fan a\u00f1o y se supone que al momento de ir al biom\u00e9trico la persona que te va a atender te pide el documento de identidad para verificar los datos y corregir pero no lo hacen ahora salen con que es error de uno \ud83d\ude10 no me parece la verdad xq si no ban a verificar que los datos est\u00e9n correctos entonces no deben pedir tanta cosa y seg\u00fan a los que a\u00fan no les a salido es xq est\u00e1n verificando que los datos est\u00e9n correctos y no es as\u00ed xq uno va a corregir datos y no los corrigen les dice que los dej\u00e9 as\u00ed xq ala final esa informaci\u00f3n solo la maneja migraci\u00f3n que tal""}, {""created_time"": ""2022-02-05T21:32:23+0000"", ""message"": ""El error de q salga con un solo nombre fue pr\u00e1cticamente del sistema y se acordar\u00e1n q a la hora d hacer el cambio deberemos pagar""}, {""created_time"": ""2022-02-05T21:43:12+0000"", ""message"": ""Yo lo hice perfectamente y el de el error fueron ellos al colocarle el segundo nombre y los apellidos a mi hija mal y ahora me toca pagar a mi por el duplicado porque eso me dijeron en Migraci\u00f3n. Y todav\u00eda no tienen fecha y no e podido hacer lo del sisben""}, {""created_time"": ""2022-02-05T21:52:35+0000"", ""message"": ""Que paso con septiembre Nani que informaci\u00f3n manejan. Un porcentaje grande de septiembre sin aprobar""}, {""created_time"": ""2022-02-05T21:58:33+0000"", ""message"": ""Imaginese eso atrazara mas las entregas a la mayoria les esta saliendo un solo nombre y los que aun no emos tenido respuesta de cuando sera aprobado tendremos q seguir esperando""}, {""created_time"": ""2022-02-05T21:58:52+0000"", ""message"": ""Hola mis gente linda bendiciones Dios de la vida mi permiso est\u00e1 aprobado, impreso me indicaron ir a migraci\u00f3n de ah\u00ed a movistar Arenas nada y ahora que debo hacer porqu\u00e9 me sale en espera ubicar sitio para entrega""}, {""created_time"": ""2022-02-05T22:00:23+0000"", ""message"": ""Nani nos puedes orientar como podemos hacer los de septiembre para solicitar respetuosamente ante migracion informaci\u00f3n sobre los registros biom\u00e9tricos de septiembre? En su mayor\u00eda sin respuesta, mientras vemos registros de octubre, noviembre y diciembre con respuesta de aprobados e incluso ya impresos. Eso es una se\u00f1al clara que hay problemas con los primeros registros porque deber\u00edamos tener respuesta bien sea aprobado, requerido o rechazado. Es l\u00f3gico que los primero en asistir a la cita biom\u00e9trica deber\u00edan ser los primeros en obtener una respuesta ante la solicitud del ppt. Nesecitamos orientaci\u00f3n quien nos puede representar ante migracion para que nos den una respuesta. SOS""}, {""created_time"": ""2022-02-05T22:11:27+0000"", ""message"": ""Jajajajaja otra raya m\u00e1s al tigre. Angelica M Gonzalez""}, {""created_time"": ""2022-02-05T22:27:50+0000"", ""message"": ""Hola yo coloqu\u00e9 los 2 nombres bien pero en el ppt solo me sal\u00ed 1""}, {""created_time"": ""2022-02-05T22:30:13+0000"", ""message"": ""Eso no es raro en Colombia que se equivoquen con un nombre o la fecha de nacimiento , aqu\u00ed toda la vida a existido eso, mi pareja es de ac\u00e1 de Colombia y es la menor de tres hermanos y en su c\u00e9dula le pusieron la fecha de nacimiento mal,indicando que ella es la mayor de los tres,a mi cu\u00f1ada le sale otra fecha y a mi suegra tambi\u00e9n le sale otra fecha, a una se\u00f1ora que conoc\u00ed no le sale los apellidos correctos sino otros, Colombia siempre tiene ese error, y tenemos 4 a\u00f1os intentando arreglar la fecha de nacimiento y no hemos podido,por eso estoy ac\u00e1 en Colombia. Eso es problema de ellos,no de nosotros.""}, {""created_time"": ""2022-02-05T22:33:54+0000"", ""message"": ""Adriana Hernandez""}, {""created_time"": ""2022-02-05T22:37:40+0000"", ""message"": ""A m\u00ed me sale un solo.nombte y les pregunte a los de migraci\u00f3n y me dijeron que eso no importa que la mayor\u00eda de los documentos enviados a Francia salieron asi que lo que importaba del documento era los datos ,y que tuvieran bien la doble foto""}, {""created_time"": ""2022-02-05T22:40:03+0000"", ""message"": ""Yo realice el registro de mi familia bien y solo nos han entregado el de mi hija mayor y el mio y en la parte del dni colocaron un numero y no se q es porq en mi caso q m registre con pep y el d mi hija con cedula y a ambas nos sale un n\u00famero extra\u00f1o , el de mi esposo sale impreso en espera del lugar de entrega  y el de mi hija de 9 a\u00f1os en tramites todos somos del 8 de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-02-05T23:01:28+0000"", ""message"": ""El ppt de mi hijo le salio un solo nombre y no fue mi error por que yo coloque los 2 nombres que debo hacer el director dijo q no habia problema q ellos ivan a ver que estaba pasando el por que sale asi.. y el de ni pareja le salio un error en la constancia del RUMV que le salio un 0 delante de su numero de cedula claro todavia no le an aprobado el ppt pero cuando se lo den y si le sale ese error hay q pagar""}, {""created_time"": ""2022-02-05T23:17:20+0000"", ""message"": ""Y cuanto toca pagar""}, {""created_time"": ""2022-02-05T23:18:36+0000"", ""message"": ""Hola Nani  bendiciones si la persona pierde el ppt que procedimiento le toca hacer para la reimpresi\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-02-05T23:19:05+0000"", ""message"": ""Holaa y cu\u00e1nto ser\u00eda el costo?""}, {""created_time"": ""2022-02-05T23:19:21+0000"", ""message"": ""Y como cuanto costar\u00e1?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TWpZANE56UXpOakkyTXpNNU1qb3hOalEwTURrMU56QXgZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TWpjeU5qVTFPVFU1TWpneE16b3hOalEwTVRBek1UWXgZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1012685739596895/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TWpjeU5qVTFPVFU1TWpneE16b3hOalEwTVRBek1UWXgZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"83";"1";"319662435565899_1012081789657290";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"‼️¡ACTIVOS CON NUESTRAS REDES SOCIALES Y WHATSAPP!‼️ . . 📢 Y etiqueta a tu pana en los comentarios para que se active con #LaMigraChamba💪";"2022-02-04T21:42:49+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-04T22:00:52+0000"", ""message"": ""\u270c\ufe0f""}, {""created_time"": ""2022-02-04T22:26:55+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-02-04T22:42:04+0000"", ""message"": ""Y en Medell\u00edn??? O solo Bogota""}, {""created_time"": ""2022-02-04T22:47:14+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-02-04T22:58:49+0000"", ""message"": ""Buen\u00edsimo \ud83e\udd17 saludos para Nani y todo el equipo. Dios los bendiga \ud83d\ude4f\ud83d\ude18""}, {""created_time"": ""2022-02-04T23:17:18+0000"", ""message"": ""100% activa!!! Gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-04T23:28:22+0000"", ""message"": ""Valledupar""}, {""created_time"": ""2022-02-04T23:31:17+0000"", ""message"": ""Gracias amigos ustedes an sido de muchisocima syuda para todos nosotros dios les bendiga y le multiplique enormemente""}, {""created_time"": ""2022-02-04T23:33:26+0000"", ""message"": ""Gracias por siempre estar ayud\u00e1ndonos y pendiente de nosotros, cual es su WhatsApp?""}, {""created_time"": ""2022-02-04T23:52:22+0000"", ""message"": ""Bucaramanga \nGracias Nani.\n100% activa""}, {""created_time"": ""2022-02-04T23:52:53+0000"", ""message"": ""Hola nani como es tengo la biom\u00e9tria para el 25 con mis hijos porque ellos est\u00e1n estudiando ..""}, {""created_time"": ""2022-02-04T23:56:13+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-02-04T23:57:40+0000"", ""message"": ""Activa""}, {""created_time"": ""2022-02-04T23:58:52+0000"", ""message"": ""Hola nani tu qu\u00e9 tienes comunicaci\u00f3n con migraci\u00f3n ay\u00fadanos a que ellos le busque soluci\u00f3n a los que realizamos el biom\u00e9trico en septiembre y a un nada de nada solo en proceso a ver si habilitan un bot\u00f3n para los de esa fecha y hay proridad ya q fuimos los primeros en acogernos al permiso y lo nesecitamos mi hija se gradu\u00f3 en diciembre y no le dieron el t\u00edtulo porq toda v\u00eda no le han dado el permiso""}, {""created_time"": ""2022-02-04T23:59:35+0000"", ""message"": ""Nani que paso con los de septiembre soy del 17 de septiembre sale impreso desde diciembre pero sin fecha ni lugar de entrega y Tampoco aparece en migraci\u00f3n ni el las entregas masivas""}, {""created_time"": ""2022-02-05T00:17:44+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-02-05T00:20:03+0000"", ""message"": ""Buenas noches nany""}, {""created_time"": ""2022-02-05T00:20:25+0000"", ""message"": ""Nada de llegar el permiso""}, {""created_time"": ""2022-02-05T00:39:05+0000"", ""message"": ""Hola nani igualmente el estatu de mi hijo tuvimos la cita el mismo d\u00eda y ya el m\u00edo lo recib\u00ed y el de mi otra hija igual y el del nada q sale! Y una prima ya se lo entregaron y ella se buscaba en la p\u00e1gina y le sale q en proceso y ya se lo dieron...""}, {""created_time"": ""2022-02-05T00:51:47+0000"", ""message"": ""Que bueno dios los bendiga""}, {""created_time"": ""2022-02-05T01:06:05+0000"", ""message"": ""Si van a aceptar a los que s\u00f3lo tenemos el PPT?.. me han rebotado de 3 empleos porque \u00e9se documento no les es v\u00e1lido (as\u00ed me dijeron)""}, {""created_time"": ""2022-02-05T01:17:10+0000"", ""message"": ""Nani estoy preocupada porq el permiso de mi ni\u00f1a que lo mandaron a reimprimir en noviembre porq le sali\u00f3 mal el me de nacimiento no ha llegado""}, {""created_time"": ""2022-02-05T01:46:25+0000"", ""message"": ""Gracias mil bendiciones para ustedes""}, {""created_time"": ""2022-02-05T02:27:55+0000"", ""message"": ""los de se""}, {""created_time"": ""2022-02-05T02:29:16+0000"", ""message"": ""Buenas noche Nani soy de los primero d\u00eda de octubre y nada q sale ni amo ni a mi hija q a pasado con los de octubre""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TWpBNE9ETXlPVFkxTmpZAek5qb3hOalEwTURFeU1EVXkZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TWpFNU1qUXhOak14TWpnNU5Eb3hOalEwTURJNE1UVTIZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1012081789657290/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TWpFNU1qUXhOak14TWpnNU5Eb3hOalEwTURJNE1UVTIZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"84";"1";"319662435565899_685256099581170";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"📢 ¡Actualízate con las nuevas informaciones del Estatuto! 📢 . . ‼️ ¡Epa! Y Rueda la voz con tu pana para que también se entere de lo nuevo. #NaniResponde #ETPV #HazteVisible";"2022-02-03T23:18:08+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-03T23:32:16+0000"", ""message"": ""Hola Nany una pregunta mi hijo se gradu\u00f3 de bachillerato pero le sali\u00f3 con el Pep RAM pero en el diploma no le aparece el \u00faltimo n\u00famero que debo hacer""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:23:02+0000"", ""message"": ""Hola nani, mira no sabes que tiempo se tarda despues que sale en proceeso de imprecion, y que pasa con los ni\u00f1o q se hicieron el 123xmi""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:42:23+0000"", ""message"": ""Nani hola reina. Mi hijo, ten\u00eda aprobado el PPT, hasta descargu\u00e9, el certificado,  ahora me sale que no est\u00e1 aprobado. Porque??""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:20:23+0000"", ""message"": ""Buenas noches nany bendiciones dime qu\u00e9 de cierto sobre los de septiembre si ya los est\u00e1n entregando pq est\u00e1n en la p\u00e1gina de migraci\u00f3n como de impresi\u00f3n""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:33:01+0000"", ""message"": ""Hola nani como te encuentras, mi cordial saludo a ti y al equipo que nos apoya!! Nani una pregunta con el RUM puedo estudiar en el cena?""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:33:16+0000"", ""message"": ""Buenas noches...llegu\u00e9 tarde ... Mi esposo le est\u00e1n exigiendo una cuenta bancaria pero ning\u00fan banco le quiere aceptar el PEP, en su trabajo le quieren retener el sueldo hasta que pueda hacerlo. \ud83d\ude22\ud83d\ude2f\ud83d\ude30\ud83d\ude28""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:20:06+0000"", ""message"": ""Hola  tengo   un problema   mi ni\u00f1a la operaron     y tiene q volver a operar no tiene eps  me urge     el biometritico   lo hizo     1 de octubre      me urge   esta delicada de salud""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:35:35+0000"", ""message"": ""Nani otra pregunta y como sabr\u00e1 migracion si uno sale del pa\u00eds y dura m\u00e1s de 180 d\u00edas por fuera? Ellos sellaran ese permiso al salir y entrar""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:31:26+0000"", ""message"": ""Hola Nani, c\u00f3mo est\u00e1s? Mi grupo familiar y yo somos del 3 de septiembre y a\u00fan nada todos salimos en tr\u00e1mite""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:43:19+0000"", ""message"": ""Fuy ala cita el 9 de octubre y aun nada que me llega nada al correo si esta listo o no y ya estamos en febrero como puedo saber si esta listo o no""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:27:38+0000"", ""message"": ""Nany Reina como podr\u00eda tramitar mi visa y c\u00e9dula de extranjer\u00eda ..yo entre legal sellando pasaporte tengo el 1 er PEP y en julio cumplo 5 a\u00f1os""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:25:58+0000"", ""message"": ""Hola nani, mi esposo fue el 2 de septiembre  y nada y mis hijos tuvieron la cita el 2 de noviembre  y nada""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:49:05+0000"", ""message"": ""Hola nani a m\u00ed me robaron el nuevo permiso como ago tengo que ir hasta migraci\u00f3n otra vez a qu\u00e9 ago mami""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:19:09+0000"", ""message"": ""Cuanto puede demorar en aprobar un permiso es que me jefe me esta apurando y solo me dio hasta este mes""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:24:12+0000"", ""message"": ""Que hay de cierto que los que ya tienen ppt pueden hacer tr\u00e1mites legales apartir de marzo? (Afiliar EPS por ejemplo)""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:26:28+0000"", ""message"": ""Mi hermano fue a cita en Noviembre y ya recibi\u00f3 su PPT mi hija y yo fuimos en septiembre y nada todav\u00eda...""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:45:44+0000"", ""message"": ""Buenas noches nani de verdad me preocupa que  no me a salido nada y mi hija tampoco nosotros hicimos el biometrico y asistimos a la cita pero todav\u00eda nada y a mi esposo si lo llamaron""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:23:34+0000"", ""message"": ""Hola nany buenas tardes. Una pregunta porque mi ppt en n\u00famero DNI sale mi n\u00famero de c\u00e9dula venezolana y en el de mi esposo e hijos sale un n\u00famero distinto a su c\u00e9dula venezolana?""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:49:12+0000"", ""message"": ""Hola nani mi hijo y yo fuimos el 4 de octubre a la cita \u00a1y a mi ya me dieron mi permiso pero  el nada dice en tramite""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:35:29+0000"", ""message"": ""Hola! Buenas noches! Una pregunta, hay alguna informaci\u00f3n de cuando podr\u00edamos tomar vuelos nacionales con el PPT?""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:30:45+0000"", ""message"": ""Nanyyy no importa el Chinazo....igual C\u00e1sate conmigo ac\u00e1 te tengo anillo y paquete de viaje para luna de miel""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:23:13+0000"", ""message"": ""Nani ay\u00fadame  mi hija hizo  biometrico  1  de octubre   aun no le llega   no tiene  eps     la  operaron de urgencia  y aun   hay hacerles estudio    y   hay volver a operar  y no    tiene eps      nada  llega el permiso""}, {""created_time"": ""2022-02-04T00:32:06+0000"", ""message"": ""Mi hija se lo sac\u00f3 aqu\u00ed en la jagua de ibirico del cesar y le aparece aprobado y le aparece en Bucaramanga""}, {""created_time"": ""2022-02-04T17:09:04+0000"", ""message"": ""Naniiii el ppt de mi hijo dice para retirar en el movistar arena mi pregunta es aun esta funcionando ese punto ?""}, {""created_time"": ""2022-02-03T23:20:20+0000"", ""message"": ""Hola ,hola, saludos nani de este tema que vas hablar a continuaci\u00f3n yo hice mis documentos en R\u00edo negro pero el de mi bb me lo lanzaron para medellin ser\u00e1 que yo puedo cambiar la direcci\u00f3n para r\u00edo negro que me queda m\u00e1s cerca.???""}], ""paging"": {""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_685256099581170/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"85";"1";"319662435565899_1010904333108369";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"📢 ¡Actualízate con las nuevas informaciones del Estatuto! 📢 . . 💭 Todas tus dudas serán respondidas por Nani, ¿Qué esperas? Déjale un comentario para que te lea 👀 . . ‼️ ¡Epa! Y Rueda la voz con tu pana para que también se entere de lo nuevo.";"2022-02-02T21:18:18+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-02T21:20:02+0000"", ""message"": ""Hola nani Saluditos y bendiciones""}, {""created_time"": ""2022-02-02T21:57:34+0000"", ""message"": ""Hola Nani esperoo te encuentres bn....para cuando respuesta de los q asistimos al biometrico el 02 de septiembre""}, {""created_time"": ""2022-02-02T22:03:52+0000"", ""message"": ""Hola  nany que se sabe de los que fuimos a biom\u00e9trico en septiembre en Villavicencio yo he llamado a migracion de bogota y no saben y como hace uno solo en proceso sale y \u00e9l de mi ni\u00f1a todav\u00eda sale requerido y yo lleve la partida de nacimiento en diciembre y todav\u00eda sale asi""}, {""created_time"": ""2022-02-02T22:07:54+0000"", ""message"": ""buenas tarde nany el permiso de mi hijo esta aprobado desde el 23 de diciembre ahora consulto y me dice que esta en tramite estamos en bogota alli que puedo hacer ir a donde realizamos el biometrico""}, {""created_time"": ""2022-02-02T22:14:13+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes. Los que fuimos el 3 de septiembre y a\u00fan dice que sigue en proceso""}, {""created_time"": ""2022-02-02T22:15:51+0000"", ""message"": ""Hola nani yo fui a la cita el 23 de septiembre con mi hija y ninguno de los dos est\u00e1 listo q debo hacer""}, {""created_time"": ""2022-02-02T22:38:18+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes Nani bella mil bendiciones para ti y todo tu equipo de trabajo muchas gracias por todo sus esfuerzos y dedicaci\u00f3n con todos nosotros de verdad ,y bueno te quer\u00eda preguntar sobre los PPT de Diciembre para cuando los empiezan a entregar .""}, {""created_time"": ""2022-02-02T22:47:45+0000"", ""message"": ""Hola nani buenas tardes como estas mi ppt sale impreso con direcci\u00f3n y todo y fui a migracion y m dijeron  que todav\u00eda no estaba impreso y nos porq? Espero tu respuesta gracias nani \ud83e\udd17""}, {""created_time"": ""2022-02-02T22:49:14+0000"", ""message"": ""Hola nani Dios te bendiga a ti y a todo el equipo son un gran apoyo .. nani el permiso de mi ni\u00f1o le salio un solo nombre .unas personas me dicen que debo llevarlo para que lo corrija y otras me dicen que no bueno vi el live donde el director de migraciom dijo que no habia problema pero ellos ivan haber que estaba pasando .. que informacion tiene tu sobre eso ... ahh y mi pareja y yo somos del 2 y 3 de noviembre y nada que sale aprobado ni nada no tienes informacion de para cuando van aprobar mas permisos y cuando actualizan la pagina otra ves ..muchas gracias \ud83e\udd17""}, {""created_time"": ""2022-02-02T22:58:03+0000"", ""message"": ""Hola nany  buenas tardes mi grupo familiar fuimos el 14 de octubre y nada""}, {""created_time"": ""2022-02-02T23:17:32+0000"", ""message"": ""Hola Nani c\u00f3mo est\u00e1 nani una pregunta mi permiso dice en aprobado verdad pero muchas personas ah dicho que lo ah retirado as\u00ed""}, {""created_time"": ""2022-02-03T00:08:13+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-02-03T00:18:19+0000"", ""message"": ""Hola nany podrias sacarme de duda mi hijo tiene 6 a\u00f1os  y wl asistio wl mismo dia de mi cita biometrica  y la gente de emigraci\u00f3n  me dijo que a el automaticamente lo absorbe  wl sitema y ya ami me salio y a el nada que seo aprueban  dice que esta en proceso  podrias decirme algo gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-03T00:29:37+0000"", ""message"": ""Hola Nani una pregunta mi amigo fue a compensar para afiliarse ala caja de compensaci\u00f3n y le dijieron que no ten\u00edan ni idea que era el PPT qu\u00e9 el tiene. Hay que se debe hacer""}, {""created_time"": ""2022-02-03T01:25:57+0000"", ""message"": ""Soy una joven  de 18 a\u00f1os con aspiraciones de estudiar en Colombia, y por lo visto este a\u00f1o no voy a poder estudiar por la demora del Estatuto tuve la cita en diciembre y a\u00fan ni se\u00f1ales del ello.""}, {""created_time"": ""2022-02-03T02:32:59+0000"", ""message"": ""Hola Nani c\u00f3mo est\u00e1s?  Que pasa con alguien que nunca reclam\u00e9 el estatuto, conozco personas que se fueron de Colombia y no lo van a retirar""}, {""created_time"": ""2022-02-03T02:47:23+0000"", ""message"": ""Hola Nani c\u00f3mo est\u00e1s como hago para saber d\u00f3nde est\u00e1 el permiso de mi hija ya dice que est\u00e1 impreso y seg\u00fan en cucuta pero no s\u00e9 porque nosotros estamos en Tulu\u00e1 y son eso no le entregan su t\u00edtulo de bachiller necesito acelerar eso por fa""}, {""created_time"": ""2022-02-03T11:43:18+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas Nani como amaneci\u00f3.... te cuento mi PPT a\u00fan nada\u00e1aaaa sigue en proceso ...hoy v\u00ed la plataforma de entrega Masiva de Antioquia y Tampoco aparecemos .....somos del 11 de septiembre...hasta cu\u00e1ndo?? Ya el cuento de que estaban imprimiendo en el exterior ya no lo creo .... Necesitamos respuesta satisfactoria por favor gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-03T12:25:35+0000"", ""message"": ""Nani cuanto tiempo m\u00e1s despu\u00e9s del biom\u00e9trico se tiene que esperar no mandan un correo para saber si ay requerimiento y tampoco aprueban el permiso que hago""}, {""created_time"": ""2022-02-03T12:31:46+0000"", ""message"": ""Buenos d\u00edas, ya tengo m\u00e1s de 90 d\u00edas y aun nada y me urge ahora que en las empresas lo est\u00e1n pidiendo me esoetn hasta el 15 de febrero que puedo hacer?""}, {""created_time"": ""2022-02-03T13:19:17+0000"", ""message"": ""Hola nani buenos d\u00edas mi permiso dice IMPRESO pero tambi\u00e9n dice pendiente por definir lugar de entrega. Que debo hacer?""}, {""created_time"": ""2022-02-03T14:19:39+0000"", ""message"": ""Buenas Nani tengo una amiga colombiana pero sus ni\u00f1os son venezolanos y no ha podido darle la nacionalidad Colombia porque le piden las partidas de nacimiento apostillados y no las tiene como puede hacer ella para sacarle el RUMV a sus hijos""}, {""created_time"": ""2022-02-03T16:01:41+0000"", ""message"": ""Yo estoy cansada de tanto bla bla \ud83d\ude1e""}, {""created_time"": ""2022-02-03T16:59:50+0000"", ""message"": ""Hola Nani a m\u00ed no me quieren afiliar con el ppt en el fondo nacional del ahorro me piden cc o ce porque ellos no tienen ninguna informaci\u00f3n sobre este documento""}, {""created_time"": ""2022-02-03T20:05:37+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes, una pregunta a mi hijo le solicit\u00e9 la cita, pero se la dieron para el 16 de abril,vi que en Tocancipa este fin de semana estar\u00e1 migraci\u00f3n haciendo registro biom\u00e9trico, ser\u00e1 que si lo atienden o debo esperar hasta abril?""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TURrd05UUXhOalEwTVRVNU5Eb3hOalF6T0RNMk9EQXoZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TVRRMU1UUTFPVGN5TURNeU16b3hOalF6T1RFNE56TTMZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1010904333108369/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TVRRMU1UUTFPVGN5TURNeU16b3hOalF6T1RFNE56TTMZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"86";"1";"319662435565899_1010309323167870";"data";"data.*";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"🚨 ¡Conoce los distintos estatus en los que puede estar tu permiso! 🚨 . . 💭 Si tienes más dudas del proceso, 👇 ¡Déjanoslas en los comentario!  o 📲 ¡Escríbenos por WhatsApp!  👉 +57 350 501 29 78";"2022-02-01T21:13:17+0000";"{""data"": [{""created_time"": ""2022-02-01T21:17:24+0000"", ""message"": ""Hola como ago  para para descargar la constancia del ppt""}, {""created_time"": ""2022-02-01T21:18:56+0000"", ""message"": ""buenas tarde nany el permiso de mi hijo salio aprobado el 23 de diciembre igual que el mio pero ahora consulto para ver donde lo tengo que retirar y me dice que esta en tramite el mio lo retire en el movistar arena que tengo que hacer para saber si ya esta impreso el del ni\u00f1o""}, {""created_time"": ""2022-02-01T21:22:26+0000"", ""message"": """"}, {""created_time"": ""2022-02-01T21:25:08+0000"", ""message"": ""Yo realice mi registro biometrico el 01 de septiembre y a\u00fan me dice en proceso""}, {""created_time"": ""2022-02-01T21:27:34+0000"", ""message"": ""C\u00f3mo hacemos lo que hicimos el proceso en septiembre y a\u00fan dice en proceso""}, {""created_time"": ""2022-02-01T21:30:39+0000"", ""message"": ""Mi esposo,mi hijo y yo asistimos a nuestra cita el 20 de septiembre y a mi me salio mi documento,gracias a Dios pero a ellos nada,ni aprobado,ni requerido,ni rechazado nada""}, {""created_time"": ""2022-02-01T21:32:21+0000"", ""message"": ""Mis hijas y yo somos del 9 de septiembre y a\u00fan nada\ud83d\ude2d""}, {""created_time"": ""2022-02-01T21:35:25+0000"", ""message"": ""3 de septiembre y a\u00fan nada no  hablan claro""}, {""created_time"": ""2022-02-01T21:44:05+0000"", ""message"": ""Hola mi ppt est\u00e1 impreso pero me dice pendiente por definir lugar de entrega que puedo hacer""}, {""created_time"": ""2022-02-01T21:48:50+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes a mi me sale en proceso de impresi\u00f3n ser\u00e1 que ya lo podr\u00e9 ir a retirar""}, {""created_time"": ""2022-02-01T21:50:41+0000"", ""message"": ""Hola mi por sale en proceso de impresi\u00f3n ser\u00e1 que lo puedo ir a retirar gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-01T21:51:05+0000"", ""message"": ""Hola mi hija y yo hicimos la misma cita para el biom\u00e9trico el 1 de octubre.. mi permiso me lo entregaron a comienzos de enero y el de mi hija aparece en proceso... Quisiera saber porque?""}, {""created_time"": ""2022-02-01T21:55:12+0000"", ""message"": ""Cuando. El permiso sale en proceso de impreso""}, {""created_time"": ""2022-02-01T22:07:41+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes... A mi hija y a mi nos  sali\u00f3 el permiso... Pero a m\u00ed esposo le sale aprobado pero no le llego... Y los tres hicimos los tr\u00e1mites el mismo d\u00eda del mes de octubre... Por favor c\u00f3mo se har\u00eda en ese caso???? Muchas gracias""}, {""created_time"": ""2022-02-01T22:11:12+0000"", ""message"": ""Buenas tarde el de mi hijo sale requerido fuy a migracion y ello me dijeron que n sabe porque sale haci o sea n me solucionaron tengo haci dos mese y n se que hacer llamo y n me concteta""}, {""created_time"": ""2022-02-01T22:14:12+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes a mi ya me sali\u00f3 aprobado pero al ni\u00f1o solo sale en proceso y fue el 28 de octubre y lo necesito para el colegio como ago hay""}, {""created_time"": ""2022-02-01T22:16:20+0000"", ""message"": ""Xq nos permisos de septiembre no an llegado hoy estube en arauca y nada q llegan""}, {""created_time"": ""2022-02-01T22:25:05+0000"", ""message"": ""Buenas yo asist\u00ed apenas a mi cita biom\u00e9trica pero el permiso que le tr\u00e1mite a mi ni\u00f1a nunca me ha dejado asignar la cita biom\u00e9trica siempre me sale que no hay citas disponibles ...""}, {""created_time"": ""2022-02-01T22:25:44+0000"", ""message"": ""Ahora nos mudamos de Bogot\u00e1 al huila y no s\u00e9 c\u00f3mo hacer para obtener la cita biom\u00e9trica de la ni\u00f1a""}, {""created_time"": ""2022-02-01T22:39:26+0000"", ""message"": ""Me aparece impreso , pendiente por definir lugar de entrega , \ud83e\udd14 ya lleva as\u00ed mucho tiempo \ud83d\ude1e""}, {""created_time"": ""2022-02-01T22:50:09+0000"", ""message"": ""Hola buenas tardes mi esposo tubo su cita biom\u00e9trica el primero de septiembre y todav\u00eda le sale en proceso que pasara ser\u00e1 que algo sali\u00f3 mal que posibilidades hay de que no le llegue estamos desesperados de verdad deber\u00eda de avisar si algo est\u00e1 mal""}, {""created_time"": ""2022-02-01T23:04:16+0000"", ""message"": ""Vamos a ver si la pego con que me puedan responder ya q escribi dos veces en otros comentarios y nada\u2639\ufe0f. Hola! Buenas tardes nany, quisiera saber si la constancia de pep sirve para tramites de contratos la laborales para poder incluirlo en n\u00f3mina y pagar todos sus beneficios? Y tramites bancarios?""}, {""created_time"": ""2022-02-01T23:06:35+0000"", ""message"": ""Y tambien me paso q el el dia 22 de enero salia impreso y lugar donde buscar. Y luego entre a chequear el 31 salia solo aprobado \ud83e\udd26. Que sucedi\u00f3 en ese caso?""}, {""created_time"": ""2022-02-01T23:11:16+0000"", ""message"": ""Gracias por siempre tenernos informados""}, {""created_time"": ""2022-02-01T23:29:08+0000"", ""message"": ""Si claro mi duda es que ha pasado con los registros que se realizaron ,en septiembre que en su mayor\u00eda no han Sido nisiquiera aprobados ya hace cuatro meses y ningun tipo repuestas ni de aprobaci\u00f3n creo que cuatro meses han Sido suficiente y nadie da respuesta ni se pronuncia sonbre est\u00e1 problem\u00e1tica y necesitamos soluci\u00f3n,muchos gestionaron hace poco y ya lo tiene porsupuesto me alegra , pero tambi\u00e9n necesitamos nuestro permiso, en mi caso hice todo mi proceso el 7 de septiembre y el de mi ni\u00f1a.y hasta hora ningun tipo de respuesta?????""}], ""paging"": {""cursors"": {""before"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TURNeE1EYzJOalV3TVRBMU9Ub3hOalF6TnpVd01qUTAZD"", ""after"": ""WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TURNMU16TXdPVGd6TURFek9Eb3hOalF6TnpVNE1UUTQZD""}, ""next"": ""https://graph.facebook.com/v7.0/319662435565899_1010309323167870/comments?access_token=EAABj9aBk8VwBAPxmjGDee8B6ZAmjZBcS8k4Yo5gDRdDmStiNQw8av5ZAmuwwuWtp0W6AFiDPugMcM7ZAtYalZCcZAXuQDe5kDhIfzWqvW6rf364GntJAvCZBKBzmbvMZAY4ZCLmQxJDYNZAqFjRTHnyAZCyZC8EgpCcIZAPVMSW1W0x64enHSPtL5DNMk&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TURNMU16TXdPVGd6TURFek9Eb3hOalF6TnpVNE1UUTQZD""}}";"{""name"": ""Voices of Venezuela"", ""id"": ""319662435565899""}"
"1";"87";"1";"319662435565899";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:33:46.474438";"Facebook:/<page-id>/posts";"";"";"";"";""
"2";"88";"2";"319662435565899_1063197744545694";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:40:53.381894";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"89";"2";"319662435565899_1063197744545694";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:40:53.381894";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"90";"3";"319662435565899_420664973232357";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:40:53.677872";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"91";"3";"319662435565899_420664973232357";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:40:53.677872";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"92";"4";"319662435565899_1061363101395825";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:41:08.694169";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"93";"4";"319662435565899_1061363101395825";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:41:08.694169";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"94";"5";"319662435565899_1060142984851170";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:41:23.690259";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"95";"5";"319662435565899_1060142984851170";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:41:23.690259";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"96";"6";"319662435565899_1059495811582554";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:41:38.813585";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"97";"6";"319662435565899_1059495811582554";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:41:38.813585";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"98";"7";"319662435565899_1058833834982085";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:41:53.822372";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"99";"7";"319662435565899_1058833834982085";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:41:53.822372";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"100";"8";"319662435565899_1594744910918431";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:42:08.823110";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"101";"8";"319662435565899_1594744910918431";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:42:08.823110";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"102";"9";"319662435565899_1057576035107865";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:42:23.841494";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"103";"9";"319662435565899_1057576035107865";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:42:23.841494";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"104";"10";"319662435565899_1057005728498229";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:42:38.898370";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"105";"10";"319662435565899_1057005728498229";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:42:38.898370";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"106";"11";"319662435565899_1056472101884925";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:42:53.994987";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"107";"11";"319662435565899_1056472101884925";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:42:53.994987";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"108";"12";"319662435565899_1055807928618009";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:43:09.020867";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"109";"12";"319662435565899_1055807928618009";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:43:09.020867";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"110";"13";"319662435565899_1055177695347699";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:43:24.028749";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"111";"13";"319662435565899_1055177695347699";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:43:24.028749";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"112";"14";"319662435565899_1054554928743309";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:43:39.021330";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"113";"14";"319662435565899_1054554928743309";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:43:39.021330";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"114";"15";"319662435565899_652717136125950";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:43:54.134585";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"115";"15";"319662435565899_652717136125950";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:43:54.134585";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"116";"16";"319662435565899_1053367425528726";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:44:09.188480";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"117";"16";"319662435565899_1053367425528726";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:44:09.188480";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"118";"17";"319662435565899_1052143268984475";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:44:24.194928";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"119";"17";"319662435565899_1052143268984475";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:44:24.194928";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"120";"18";"319662435565899_1050217679177034";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:44:39.207124";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"121";"18";"319662435565899_1050217679177034";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:44:39.207124";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"122";"19";"319662435565899_1050217112510424";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:44:54.203962";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"123";"19";"319662435565899_1050217112510424";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:44:54.203962";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"124";"20";"319662435565899_512461837225187";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:45:09.326331";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"125";"20";"319662435565899_512461837225187";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:45:09.326331";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"126";"21";"319662435565899_1048983202633815";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:45:24.508136";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"127";"21";"319662435565899_1048983202633815";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:45:24.508136";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"128";"22";"319662435565899_1048321369366665";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:45:39.470086";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"129";"22";"319662435565899_1048321369366665";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:45:39.470086";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"130";"23";"319662435565899_1047720979426704";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:45:54.536813";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"131";"23";"319662435565899_1047720979426704";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:45:54.536813";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"132";"24";"319662435565899_1046099806255488";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:46:09.533523";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"133";"24";"319662435565899_1046099806255488";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:46:09.533523";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"134";"25";"319662435565899_1046098606255608";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:46:24.722396";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"135";"25";"319662435565899_1046098606255608";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:46:24.722396";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"136";"26";"319662435565899_1045889259609876";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:46:39.750118";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"137";"26";"319662435565899_1045889259609876";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:46:39.750118";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"138";"28";"319662435565899_3164139663912836";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:46:54.749122";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"139";"28";"319662435565899_3164139663912836";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:46:54.749122";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"140";"29";"319662435565899_1044100716455397";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:47:09.759351";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"141";"29";"319662435565899_1044100716455397";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:47:09.759351";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"142";"30";"319662435565899_1043505943181541";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:47:24.764177";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"143";"30";"319662435565899_1043505943181541";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:47:24.764177";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"144";"31";"319662435565899_1041635143368621";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:47:39.824947";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"145";"31";"319662435565899_1041635143368621";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:47:39.824947";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"146";"32";"319662435565899_1041630170035785";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:47:54.820344";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"147";"32";"319662435565899_1041630170035785";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:47:54.820344";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"148";"33";"319662435565899_1041628026702666";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:48:09.829943";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"149";"33";"319662435565899_1041628026702666";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:48:09.829943";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"150";"34";"319662435565899_5125812077457830";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:48:24.845827";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"151";"34";"319662435565899_5125812077457830";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:48:24.845827";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"152";"35";"319662435565899_1040287730170029";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:48:39.947898";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"153";"35";"319662435565899_1040287730170029";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:48:39.947898";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"154";"36";"319662435565899_1039285096936959";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:48:54.859786";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"155";"36";"319662435565899_1039285096936959";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:48:54.859786";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"156";"37";"319662435565899_1037304543801681";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:49:09.917711";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"157";"37";"319662435565899_1037304543801681";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:49:09.917711";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"158";"38";"319662435565899_1037302343801901";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:49:24.919536";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"159";"38";"319662435565899_1037302343801901";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:49:24.919536";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"160";"39";"319662435565899_1037299760468826";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:49:39.983971";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"161";"39";"319662435565899_1037299760468826";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:49:39.983971";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"162";"40";"319662435565899_1036759320522870";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:49:55.034532";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"163";"40";"319662435565899_1036759320522870";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:49:55.034532";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"164";"41";"319662435565899_1036142033917932";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:50:10.030644";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"165";"41";"319662435565899_1036142033917932";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:50:10.030644";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"166";"42";"319662435565899_1035502077315261";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:50:25.037214";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"167";"42";"319662435565899_1035502077315261";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:50:25.037214";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"168";"43";"319662435565899_1034903454041790";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:50:40.159008";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"169";"43";"319662435565899_1034903454041790";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:50:40.159008";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"170";"44";"319662435565899_1033657254166410";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:50:55.178321";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"171";"44";"319662435565899_1033657254166410";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:50:55.178321";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"172";"45";"319662435565899_1033650860833716";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:51:10.092101";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"173";"45";"319662435565899_1033650860833716";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:51:10.092101";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"174";"46";"319662435565899_1033106160888186";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:51:25.159853";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"175";"46";"319662435565899_1033106160888186";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:51:25.159853";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"176";"47";"319662435565899_1031889041009898";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:51:40.198399";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"177";"47";"319662435565899_1031889041009898";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:51:40.198399";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"178";"48";"319662435565899_1031288304403305";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:51:55.212479";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"179";"48";"319662435565899_1031288304403305";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:51:55.212479";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"180";"49";"319662435565899_1030701377795331";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:52:10.254257";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"181";"49";"319662435565899_1030701377795331";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:52:10.254257";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"182";"50";"319662435565899_1030134557852013";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:52:25.272737";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"183";"50";"319662435565899_1030134557852013";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:52:25.272737";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"184";"51";"319662435565899_1029525537912915";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:52:40.338316";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"185";"51";"319662435565899_1029525537912915";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:52:40.338316";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"186";"52";"319662435565899_1029348104597325";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:52:55.408662";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"187";"52";"319662435565899_1029348104597325";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:52:55.408662";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"188";"54";"319662435565899_1028902281308574";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:53:10.412423";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"189";"54";"319662435565899_1028902281308574";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:53:10.412423";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"190";"55";"319662435565899_3442689345871410";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:53:25.427844";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"191";"55";"319662435565899_3442689345871410";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:53:25.427844";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"192";"56";"319662435565899_1027735461425256";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:53:40.536763";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"193";"56";"319662435565899_1027735461425256";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:53:40.536763";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"194";"57";"319662435565899_1027070591491743";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:53:55.481294";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"195";"57";"319662435565899_1027070591491743";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:53:55.481294";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"196";"58";"319662435565899_1026963671502435";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:54:10.496123";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"197";"58";"319662435565899_1026963671502435";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:54:10.496123";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"198";"59";"319662435565899_1026522048213264";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:54:25.547251";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"199";"59";"319662435565899_1026522048213264";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:54:25.547251";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"200";"60";"319662435565899_1025855088279960";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:54:40.560167";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"201";"60";"319662435565899_1025855088279960";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:54:40.560167";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"202";"61";"319662435565899_1025224115009724";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:54:55.590608";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"203";"61";"319662435565899_1025224115009724";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:54:55.590608";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"204";"62";"319662435565899_1024581391740663";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:55:10.600613";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"205";"62";"319662435565899_1024581391740663";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:55:10.600613";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"206";"63";"319662435565899_744531963601024";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:55:25.632169";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"207";"63";"319662435565899_744531963601024";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:55:25.632169";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"208";"64";"319662435565899_1023927995139336";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:55:40.743640";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"209";"64";"319662435565899_1023927995139336";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:55:40.743640";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"210";"65";"319662435565899_1023369615195174";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:55:55.663582";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"211";"65";"319662435565899_1023369615195174";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:55:55.663582";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"212";"66";"319662435565899_1022150421983760";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:56:10.673682";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"213";"66";"319662435565899_1022150421983760";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:56:10.673682";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"214";"67";"319662435565899_1021539258711543";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:56:25.697181";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"215";"67";"319662435565899_1021539258711543";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:56:25.697181";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"216";"68";"319662435565899_1020293092169493";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:56:40.702509";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"217";"68";"319662435565899_1020293092169493";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:56:40.702509";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"218";"69";"319662435565899_1020277522171050";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:56:55.888763";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"219";"69";"319662435565899_1020277522171050";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:56:55.888763";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"220";"70";"319662435565899_482758029895453";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:57:10.875261";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"221";"70";"319662435565899_482758029895453";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:57:10.875261";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"222";"71";"319662435565899_1019102255621910";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:57:25.949734";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"223";"71";"319662435565899_1019102255621910";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:57:25.949734";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"224";"72";"319662435565899_1018576465674489";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:57:41.067572";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"225";"72";"319662435565899_1018576465674489";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:57:41.067572";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"226";"73";"319662435565899_1017892419076227";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:57:56.006532";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"227";"73";"319662435565899_1017892419076227";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:57:56.006532";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"228";"74";"319662435565899_1017265559138913";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:58:11.045068";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"229";"74";"319662435565899_1017265559138913";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:58:11.045068";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"230";"75";"319662435565899_1016679749197494";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:58:26.052942";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"231";"75";"319662435565899_1016679749197494";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:58:26.052942";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"232";"76";"319662435565899_1016140582584744";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:58:41.053956";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"233";"76";"319662435565899_1016140582584744";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:58:41.053956";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"234";"77";"319662435565899_644651913404373";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:58:56.055215";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"235";"77";"319662435565899_644651913404373";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:58:56.055215";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"236";"78";"319662435565899_1014374882761314";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:59:11.189959";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"237";"78";"319662435565899_1014374882761314";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:59:11.189959";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"238";"80";"319662435565899_1013830142815788";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:59:26.096128";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"239";"80";"319662435565899_1013830142815788";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:59:26.096128";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"240";"81";"319662435565899_1013105719554897";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:59:41.175365";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"241";"81";"319662435565899_1013105719554897";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:59:41.175365";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"242";"82";"319662435565899_1012685739596895";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:59:56.241571";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"243";"82";"319662435565899_1012685739596895";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 04:59:56.241571";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"244";"83";"319662435565899_1012081789657290";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 05:00:11.258980";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"245";"83";"319662435565899_1012081789657290";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 05:00:11.258980";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"246";"84";"319662435565899_685256099581170";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 05:00:26.316278";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"247";"84";"319662435565899_685256099581170";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 05:00:26.316278";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"248";"85";"319662435565899_1010904333108369";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 05:00:41.330869";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"249";"85";"319662435565899_1010904333108369";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 05:00:41.330869";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"250";"86";"319662435565899_1010309323167870";"empty";"";"fetched (200)";"2022-05-10 05:00:56.404938";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
"2";"251";"86";"319662435565899_1010309323167870";"offcut";"";"fetched (200)";"2022-05-10 05:00:56.404938";"Facebook:/<post-id>/reactions";"";"";"";"";""
